{"note_id":"gen-6448227175904721900","note_text":"Internes : JALONNET Christine (Interne) 18\/02\/2019 16:34","entities":[{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":40,"end":50,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9993388545331700393","note_text":"Patiente arriv\u00e9e au STUD du 13\/09\/2020 au 31\/03\/2020 pour rh\u00e9nopathie aigue, oxyg\u00e8ne faible et avec une composante inflammataoire r\u00e9duite.","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9472069368564098718","note_text":"\u00c9quipe plurdisciplinaire r\u00e9unie en staff : R\u00e9mi Foliet","entities":[{"start":43,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-15272486925950629131","note_text":"Docteur ROMAIN SPRITZ N\u00b0 RPPS 12, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Lourde sur Cher 94010 Cr\u00e9teil Cedex ","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":21,"label":"NOM"},{"start":34,"end":70,"label":"ADRESSE"},{"start":71,"end":76,"label":"ZIP"},{"start":77,"end":90,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1294170282119665812","note_text":"Pas d'enfants, un neveu pr\u00e8s de Toulouse.","entities":[{"start":32,"end":40,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1902419070353351417","note_text":"La proc\u00e9dure intervient en application de la Loi du 18 ao\u00fbt 2013 (Loi Brieux-Simonet) et du D\u00e9cret n\u00b02013-1066 du 3 juin 2013. ","entities":[]}
{"note_id":"gen-15706299373634149961","note_text":"Nous restons \u00e0 votre disposition si besoin et joignables au 73389","entities":[{"start":60,"end":65,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10411449367828511435","note_text":"Plastie mitrale par anneau de Carpentier en 2003 (St Louis)","entities":[{"start":44,"end":48,"label":"DATE"},{"start":50,"end":58,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-12997008502499604795","note_text":"Date arriv\u00e9e: 28\/03\/2031  TRAVIS GUILLAUMET le deux janvier mille neuf cent soixante dix huit  ","entities":[{"start":14,"end":24,"label":"DATE"},{"start":26,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":33,"end":43,"label":"NOM"},{"start":44,"end":93,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-15429470079016015809","note_text":"Di\u00e9t\u00e9tique imprim\u00e9 le vingt quatre aout deux mille dix-sept \u00e0 15:03","entities":[{"start":22,"end":59,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15383229126048958559","note_text":"Cancers : Tumeur au c\u00f4lon \u00e0 23 ans chez le fr\u00eare => derni\u00e8re coloscopie en 2025 : RAS ","entities":[{"start":75,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2474987553836439943","note_text":"S\u00e9rologie VHD AFAT PPT YRS V2K Bilirubine totale AFP Albumine NFS ionogramme sanguin ur\u00e9e cr\u00e9atinine  A faxer au 08 02 27 31 85","entities":[{"start":113,"end":127,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1409014878874680632","note_text":"R\u00e9capitulatif chirurgie ANDROSEF ASTIFA GRIGOT THIERRY | H | 22\/01\/1965 (27 ans) | 9010572683 | 10294875403 ","entities":[{"start":24,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":54,"label":"PRENOM"},{"start":61,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":83,"end":93,"label":"IPP"},{"start":96,"end":107,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-6841088933251972388","note_text":"C. Carlizian D. DEMOUCHET P.E. Jilliot","entities":[{"start":0,"end":2,"label":"PRENOM"},{"start":3,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":25,"label":"NOM"},{"start":26,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":38,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-8670446614986226776","note_text":"T\u00e9l : 08 06 21 37 89 rifula-sia.stephane@isiep.na","entities":[{"start":6,"end":20,"label":"TEL"},{"start":21,"end":49,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-3912022614911211205","note_text":"Date arriv\u00e9e: le 28 mars 19  TRAVIS GUILLAUMET 02\/01\/1978  ","entities":[{"start":14,"end":27,"label":"DATE"},{"start":29,"end":35,"label":"PRENOM"},{"start":36,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-7314173909442444909","note_text":"IPP: 8012939402","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-15063769753220508311","note_text":"Compte rendu sign\u00e9 par Dr. ETIENNE DOMINIQUE","entities":[{"start":27,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":44,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-271568249169314898","note_text":"Salles d\u2019hospitalisation : Gerbillot : 01 2048 3632 \u2013 Hadillot : 01 2039 2739 \u2013 Censier : 01 0192 4830 \u2013 Routier USIC : 01 0492 5736","entities":[{"start":39,"end":51,"label":"TEL"},{"start":65,"end":77,"label":"TEL"},{"start":90,"end":102,"label":"TEL"},{"start":120,"end":132,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-308330743418424121","note_text":"R\u00e9sultat (mg\/ml)  191 (2)(0)  vingt-six 02 2012 12:32 9301932:COROLET Joseph vingt-six 02 2012 11:11  BIOANALYSE BIOANALYSE HEMATIE NA          203-103  K   0.0012    mol\/l   1.0-? CL 10    dmol\/l   0,431    mol\/l   239-302 CO2           12.8     mmol\/l   19.0-22.0","entities":[{"start":30,"end":47,"label":"DATE"},{"start":62,"end":69,"label":"NOM"},{"start":70,"end":76,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":94,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16172591652638095415","note_text":"Planifier ECG pour contr\u00f4le dans 2mois\/3 mois selon l\u2019\u00e9volution des sympt\u00f4mes.  Z.Phillot (Interne)   -   Dr A.Mariniere","entities":[{"start":80,"end":82,"label":"PRENOM"},{"start":82,"end":89,"label":"NOM"},{"start":109,"end":111,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13711196231006200748","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 clinique - Histoire de la maladie (26\/02\/2013) (23\/08\/2013) (17\/10\/2012) (29\/09\/2012) (03\/09\/2012) (29\/03\/2012) (02\/01\/2012) (29\/01\/2012) (8\/02\/2012) (9\/02\/2012) (17\/01\/2012) (03\/01\/2012) (25\/12\/2011) Sd Paroxilium d\u00e9but 3 mois SCN3B+ ","entities":[{"start":42,"end":52,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":68,"end":78,"label":"DATE"},{"start":81,"end":91,"label":"DATE"},{"start":94,"end":104,"label":"DATE"},{"start":107,"end":117,"label":"DATE"},{"start":120,"end":130,"label":"DATE"},{"start":133,"end":143,"label":"DATE"},{"start":146,"end":155,"label":"DATE"},{"start":158,"end":167,"label":"DATE"},{"start":170,"end":180,"label":"DATE"},{"start":183,"end":193,"label":"DATE"},{"start":196,"end":206,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-11439297173739186881","note_text":"Dispositif d\u00e9velopp\u00e9 par le Dr. Sugor et Biotisto Inc, SchlussStrasse 13, 3049 Leipzig, +32103289483 www.biotisto.com","entities":[{"start":32,"end":37,"label":"NOM"},{"start":55,"end":72,"label":"ADRESSE"},{"start":74,"end":78,"label":"ZIP"},{"start":79,"end":86,"label":"VILLE"},{"start":88,"end":100,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5897376286929063611","note_text":"Chirurgical : - 1981 histerectomie - 1982 trach\u00e9otomie gauche - dec1993 ablation des v\u00e9sicules biliaires. R\u00e9cemment, le 23022018, reprise du suivi post-th\u00e9rapeutique, rdv le 05nov. ","entities":[{"start":16,"end":20,"label":"DATE"},{"start":37,"end":41,"label":"DATE"},{"start":64,"end":71,"label":"DATE"},{"start":120,"end":128,"label":"DATE"},{"start":174,"end":179,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-11984101481525471947","note_text":"Mme Marie Genevieve Humble N\u00e9e le 22|8|1923 N\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9e de 45 ans 2 1 5 6 3 7 9 3 2 3 1 3 4 6 0 ","entities":[{"start":4,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":110,"end":139,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-16231660157807395260","note_text":"AID MERGHAD, ZINEDINE  1 2 5 2 8 8 6 3 4 2 2 0 9 3  0 7 0 8 1 9 8 3 42 avenue du G.al de Gaulle, 31020 TOULOUSE  CHU AVICENNE","entities":[{"start":0,"end":11,"label":"NOM"},{"start":13,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":50,"label":"SECU"},{"start":52,"end":67,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":68,"end":95,"label":"ADRESSE"},{"start":97,"end":102,"label":"ZIP"},{"start":103,"end":111,"label":"VILLE"},{"start":113,"end":125,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-13991206215199603298","note_text":"03 - IVANKA PRIGOSIEV deux bd etienne de rourque 28722 LA BACONNETTE  ","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":48,"label":"ADRESSE"},{"start":49,"end":54,"label":"ZIP"},{"start":55,"end":68,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-15123601888302282036","note_text":"Ritozumab 20mg\/g C1 3\/4\/19 C2 1\/7\/19 C3 2\/8 C4 16\/09 C5 19\/09\/19 C6 01\/02\/20 (+ reprise de la phytoth\u00e9rapiedelapatiente C7 13 \/ 03 C8 13\/ 04 C9 01 \/09  C10 10 \/ 03 | 2020, C12 28.09 - ","entities":[{"start":20,"end":26,"label":"DATE"},{"start":30,"end":36,"label":"DATE"},{"start":40,"end":43,"label":"DATE"},{"start":47,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":64,"label":"DATE"},{"start":68,"end":76,"label":"DATE"},{"start":123,"end":130,"label":"DATE"},{"start":134,"end":140,"label":"DATE"},{"start":144,"end":151,"label":"DATE"},{"start":156,"end":170,"label":"DATE"},{"start":176,"end":181,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4332015213165362065","note_text":"Chefs de Clinique Assistants Dr Z. AL BAHIRT 08.12.10.01.30 Dr U. WERTER 01.42.21.32.74 Dr L. MARTEAU  01.42.16.40.10 Dr P-A. POULMANI 01.42.21.04.28 Dr I. POLTAO O1.42.15.93.30 Dr X. MOQUET 01.42.21.10.03 Dr T. SANDRAVI 01.42.16.10.O2 Dr R. CUSTINE 01.42.21.49.29 ","entities":[{"start":32,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":44,"label":"NOM"},{"start":45,"end":59,"label":"TEL"},{"start":63,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":72,"label":"NOM"},{"start":73,"end":87,"label":"TEL"},{"start":91,"end":93,"label":"PRENOM"},{"start":94,"end":101,"label":"NOM"},{"start":103,"end":117,"label":"TEL"},{"start":121,"end":125,"label":"PRENOM"},{"start":126,"end":134,"label":"NOM"},{"start":135,"end":149,"label":"TEL"},{"start":153,"end":155,"label":"PRENOM"},{"start":156,"end":162,"label":"NOM"},{"start":163,"end":177,"label":"TEL"},{"start":181,"end":183,"label":"PRENOM"},{"start":184,"end":190,"label":"NOM"},{"start":191,"end":205,"label":"TEL"},{"start":209,"end":211,"label":"PRENOM"},{"start":212,"end":220,"label":"NOM"},{"start":221,"end":235,"label":"TEL"},{"start":239,"end":241,"label":"PRENOM"},{"start":242,"end":249,"label":"NOM"},{"start":250,"end":264,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4662332384637585632","note_text":"2 9 0 2 1 9 9  LIMONE LIMONE Sandra  2 9 1 4 8 2 3 9 8 4 2 9 6 5 4  2 9 0 2 1 9 9 5  ETONERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 3 mg soit 0.2 ml deux fois par semaines en SC  3 mois  LIMONE F\u00e9licia  3 0 0 3 2 0 2 1  2 9 2 4 1 8 7 6 5 3 2 9 8 9 0  2 9 0 2 1 9 9 5  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*)  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 20 mg soit 0.6 ml deux fois par semaines en SC  3 mois  LIMONE F\u00e9licia  1 0 0 2 2 0 1 7  2 9 2 4 1 8 7 6 5 3 2 9 8 9 0  2 9 0 2 1 9 9 5  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*)  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 20 mg soit 0.6 ml une fois par semaine en SC  3 mois  LIMONE F\u00e9licia  1 0 0 2 2 0 1","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"DATE"},{"start":15,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":29,"end":35,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":66,"label":"SECU"},{"start":68,"end":83,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":233,"end":239,"label":"NOM"},{"start":240,"end":247,"label":"PRENOM"},{"start":249,"end":264,"label":"DATE"},{"start":266,"end":295,"label":"SECU"},{"start":297,"end":312,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":478,"end":484,"label":"NOM"},{"start":485,"end":492,"label":"PRENOM"},{"start":494,"end":509,"label":"DATE"},{"start":511,"end":540,"label":"SECU"},{"start":542,"end":557,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":721,"end":727,"label":"NOM"},{"start":728,"end":735,"label":"PRENOM"},{"start":737,"end":750,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-319552944125274473","note_text":"POUR MME ANA PREDAN RDV  12.1.2023 AU 12 RUE DU DOCTEUR GACHET 92300 CERGY-PERRET","entities":[{"start":9,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":19,"label":"NOM"},{"start":25,"end":34,"label":"DATE"},{"start":38,"end":62,"label":"ADRESSE"},{"start":63,"end":68,"label":"ZIP"},{"start":69,"end":81,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5743085302426330608","note_text":"Tel : (34) 02.29.18.05.95 Pr Jillian CHILVAY","entities":[{"start":6,"end":25,"label":"TEL"},{"start":29,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":44,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-55954866090451481","note_text":"P\u00e8re: HELLAL Guillaume 06543218672","entities":[{"start":6,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":34,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5808481005877474986","note_text":"IPP: 5820136284","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-8427592402974677680","note_text":"Le traitement \u00e0 H\u00f4pital Bichat a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 le 01\/03\/2022","entities":[{"start":16,"end":30,"label":"HOPITAL"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4347329905421740858","note_text":"Patient adress\u00e9 par le docteur ROUVEIX L\u00e9onard","entities":[{"start":31,"end":38,"label":"NOM"},{"start":39,"end":46,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-15402558828194952205","note_text":"Rendez-vous le 12\/01\/2023 \u00e0 l'adresse suivante: 12 Rue du Docteur Gachet 92300 Levallois-Perret","entities":[{"start":15,"end":25,"label":"DATE"},{"start":48,"end":72,"label":"ADRESSE"},{"start":73,"end":78,"label":"ZIP"},{"start":79,"end":95,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-2740674630865482388","note_text":"Le pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 le 14\/08\/2022.","entities":[{"start":32,"end":42,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6285875853098493089","note_text":"Contact: 01 53 82 34 56 pour le docteur Fabrice G\u00c9RARD","entities":[{"start":9,"end":23,"label":"TEL"},{"start":40,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1095730435648171446","note_text":"Dossier m\u00e9dical pour Zeer Jeanne, Date de naissance: 02\/02\/1992, Num\u00e9ro d'identification (IPP): 3902478069","entities":[{"start":21,"end":25,"label":"NOM"},{"start":26,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":53,"end":63,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":96,"end":106,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-10757484307605345700","note_text":"H\u00f4pital de la Piti\u00e9 Salp\u00e9tri\u00e8re, 47-83 Boulevard de l'H\u00f4pital, 75013 Paris, Tel : 01 42 16 00 00","entities":[{"start":0,"end":31,"label":"HOPITAL"},{"start":33,"end":61,"label":"ADRESSE"},{"start":63,"end":74,"label":"VILLE"},{"start":82,"end":96,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9784642094410876798","note_text":"Signalement par M. Georget Fran\u00e7oise","entities":[{"start":19,"end":26,"label":"NOM"},{"start":27,"end":36,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12551757391220283169","note_text":"Date du dernier RDV avec le neurologue : 14\/06\/2024","entities":[{"start":41,"end":51,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4667883470737297150","note_text":"M. Lavarde Anthony, n\u00e9 le 30\/08\/1980, r\u00e9sidant au 45 rue des Glycines, 75013 Paris.","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":50,"end":69,"label":"ADRESSE"},{"start":71,"end":76,"label":"ZIP"},{"start":77,"end":82,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1778976201109394099","note_text":"Meredith Glover a communiqu\u00e9 avec Dr. Davek Na\u00e9va au service d'ophtalmologie \u00e0 H\u00f4pital de la Timone ","entities":[{"start":38,"end":43,"label":"NOM"},{"start":44,"end":49,"label":"PRENOM"},{"start":79,"end":99,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-7037096192064993081","note_text":"Le lendemain de l\u2019op\u00e9ration, 08\/06\/2027 \u00e0 H\u00f4pital Tenon, aucune plainte sauf petite douleur.","entities":[{"start":29,"end":39,"label":"DATE"},{"start":42,"end":55,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8704243764764591998","note_text":"Visite du 08\/09\/2029 \u00e0 Bichat pour r\u00e9\u00e9valuer la maladie c\u0153liaque suite \u00e0 l'entr\u00e9e du gluten.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":29,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-11057186044889977526","note_text":"Un courrier a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 le 09\/01\/2032 \u00e0 Dr BouclieMirelle \u00e0 l'adresse suivante : 18 avenue Georges Clemenceau, 44000 Nantes.","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":41,"end":51,"label":"PRENOM"},{"start":51,"end":58,"label":"NOM"},{"start":82,"end":110,"label":"ADRESSE"},{"start":112,"end":117,"label":"ZIP"},{"start":118,"end":124,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-4364504566586192071","note_text":"Patientes pr\u00e9sentes : Mirella Rousset, 23\/04\/1976, Perle Defoe, 21\/07\/1985.","entities":[{"start":22,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":37,"label":"NOM"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":51,"end":56,"label":"PRENOM"},{"start":57,"end":62,"label":"NOM"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-16460977478388921403","note_text":"Psychologue : Zulmira Mauran N\u00b0 ADELI,08 86 45 34 23 ","entities":[{"start":14,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":38,"end":52,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17482570317875525429","note_text":"Dossier de Pasteur Jean | M | 22\/02\/1962 (68 ans) | IPP : 90105726912 | NDA : 10294842612","entities":[{"start":11,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":40,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":58,"end":69,"label":"IPP"},{"start":78,"end":89,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-4648858295991949086","note_text":"Le s\u00e9rotype : persistance de l'antimorphie polynucl\u00e9aire \u00e0 rapport augmentatif. A faxer au 01 42 26 14 96","entities":[{"start":91,"end":105,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17176902828023500139","note_text":"Consultation avec le Dr Fauveau Margaux effectu\u00e9e le 30-03-2024 \u00e0 H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges-Pompidou ","entities":[{"start":24,"end":31,"label":"NOM"},{"start":32,"end":39,"label":"PRENOM"},{"start":53,"end":63,"label":"DATE"},{"start":66,"end":99,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-17935199048134247615","note_text":"R\u00e9sidence : 18 rue de la Palombi\u00e8re, 33000, Bordeaux","entities":[{"start":12,"end":35,"label":"ADRESSE"},{"start":37,"end":42,"label":"ZIP"},{"start":44,"end":52,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-7593869119036620808","note_text":"M. Daniel Moreno Jean, n\u00e9 le 07\/08\/1975, a franchi notre porte d'urgence le 01\/03\/2024","entities":[{"start":3,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":39,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16422743326278362628","note_text":"Consultation urgente obtenue le 22\/07\/2025 avec le Dr Catherine LEBAS ","entities":[{"start":32,"end":42,"label":"DATE"},{"start":54,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":69,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-16826918482362439847","note_text":"Le Dr Homm\u00e9 J\u00e9r\u00e9my, tel: 05 62 05 68 52, \u00e0 contact\u00e9 le 17\/11\/2024 ","entities":[{"start":6,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":39,"label":"TEL"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10394170656973556393","note_text":"Visite du 15\/05\/2022 \u00e0 Hopital du Kremlin-Bicetre, pour la 1\u00e8re consultation de neurochirurgie.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":49,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-9720087312557792315","note_text":"Entr\u00e9e aux urgences par la SAMU de l'H\u00f4pital Bichat le 15\/06\/2022","entities":[{"start":37,"end":51,"label":"HOPITAL"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9385325188003787878","note_text":"III\/3. Adresse pour la correspondance : 123 av. Jean Jaur\u00e8s Tel. 05 45 93 18 01.","entities":[{"start":40,"end":59,"label":"ADRESSE"},{"start":65,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12486030051027828933","note_text":"Mes parents habitent \u00e0 Marseille, ils viennent r\u00e9guli\u00e8rement me rendre visite \u00e0 H\u00f4pital Robert Debre.","entities":[{"start":23,"end":32,"label":"VILLE"},{"start":80,"end":100,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8966161960050979998","note_text":"Pr\u00e9l\u00e8vement d'urine du 12\/12\/2020 intitul\u00e9 \"Albumine urinaire 24h\" sign\u00e9 le 20\/12\/2026","entities":[{"start":23,"end":33,"label":"DATE"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14890770965085900502","note_text":"Contact du p\u00e8re Bernard Meyer : 04 78 30 60 34","entities":[{"start":16,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":29,"label":"NOM"},{"start":32,"end":46,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13330049968009904198","note_text":"Entr\u00e9e le 25\/03\/2026 par le SAMU \u00e0 l'H\u00f4pital de Corbeil Essonne en raison d'une torpeur grave.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":37,"end":63,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-16585506173193224680","note_text":"Visite du 15\/06\/2022 \u00e0 H\u00f4pital Antoine B\u00e9cl\u00e8re pour consultation ORL.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":46,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-14168101845282546309","note_text":"Rapport r\u00e9dig\u00e9 pour M.Benedict Fr\u00e9d\u00e9ric 31\/12\/1975 IPPN11232344 visit\u00e9 le 12\/12\/2025 \u00e0 H\u00f4pital Albert-Chenevier","entities":[{"start":22,"end":30,"label":"NOM"},{"start":31,"end":39,"label":"PRENOM"},{"start":40,"end":50,"label":"DATE"},{"start":54,"end":63,"label":"IPP"},{"start":74,"end":84,"label":"DATE"},{"start":87,"end":111,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8420527203696227159","note_text":"En joignant Dr. Albert Lila T\u00e9l : 01 56 83 34 26ilig sisobjent Fi HI","entities":[{"start":16,"end":22,"label":"NOM"},{"start":23,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11412527985318572223","note_text":"Document imprim\u00e9 de H\u00f4pital Charles-Nicolle le 02\/09\/2021 \u00e0 09:23","entities":[{"start":20,"end":43,"label":"HOPITAL"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7984639954422672163","note_text":"Avis du 12\/02\/2027 par le Dr.roubes komnis Buhitt insermis mendiscoc Num\u00e9ro de Keien 130064081","entities":[{"start":8,"end":18,"label":"DATE"},{"start":85,"end":94,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-14640488776583230335","note_text":"En contactant le service d'izu pharmacologie de H\u00f4pital Avicenne. T\u00e9l: 06 60 76 58 92","entities":[{"start":48,"end":64,"label":"HOPITAL"},{"start":71,"end":85,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12192603092740886567","note_text":"Monsieur PAUL BERNARD, IP: 67475839483, nous a contact\u00e9 par son adresse \u00e9lectronique permanentcontact@yahoo.fr pour obtenir des renseignements sur son RDV avec le docteur SILVESTRE Martine \u00e0 l'H\u00f4pital Henri Mondor le 15\/02\/2023.","entities":[{"start":9,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":21,"label":"NOM"},{"start":27,"end":38,"label":"IPP"},{"start":85,"end":110,"label":"MAIL"},{"start":171,"end":180,"label":"NOM"},{"start":181,"end":188,"label":"PRENOM"},{"start":193,"end":213,"label":"HOPITAL"},{"start":217,"end":227,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-13270583818419232076","note_text":"R\u00e9union du staff du 01\/09\/2014 : Dr TOUDOIRE-SURLAPIERRE Beno\u00eet, Dr LEFEBVRE Dominique et Dr PIMA Norodom.","entities":[{"start":20,"end":30,"label":"DATE"},{"start":36,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":68,"end":76,"label":"NOM"},{"start":77,"end":86,"label":"PRENOM"},{"start":93,"end":97,"label":"NOM"},{"start":98,"end":105,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-18235407486218084200","note_text":"Visite du 13\/09\/2019 : madame BERTHELOT Marie-Claire, n\u00e9e le 06\/05\/1958, Identification du patient (IPP) : 2849201835.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":30,"end":39,"label":"NOM"},{"start":40,"end":52,"label":"PRENOM"},{"start":61,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":107,"end":117,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-9704989838995653685","note_text":"Le 5 novembre 2003, le d\u00e9partement d'orthop\u00e9die de l'H\u00f4pital Saint Louis a ouvert une consultation sp\u00e9cialis\u00e9e aux patients n\u00e9cessitant une proth\u00e8se articulaire.","entities":[{"start":3,"end":18,"label":"DATE"},{"start":53,"end":72,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-17953531379061853249","note_text":"Compte rendu de consultation t\u00e9l\u00e9phonique avec M. ROBERT Antoine n\u00e9 le 24.06.1971 - l\u2019IPP \u00e9tant le 3456721983.","entities":[{"start":50,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":64,"label":"PRENOM"},{"start":71,"end":81,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":99,"end":109,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-11471722728755300858","note_text":"Le Dr FAUCON Pierre s'est entretenu au t\u00e9l\u00e9phone avec le patient, le num\u00e9ro est le 0484032555, au cours de cette entrevue dat\u00e9e du 20 mars 2022.","entities":[{"start":6,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":83,"end":93,"label":"TEL"},{"start":131,"end":143,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2272286279161538050","note_text":"Mme VERRIER Marie-Anne n\u00e9e le 18 juillet 1975 a \u00e9t\u00e9 admise \u00e0 la clinique Val d'Ouest le 20 mai 2019.","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":73,"end":84,"label":"HOPITAL"},{"start":88,"end":99,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-12592330302678012230","note_text":"R\u00e9capitulatif des prescriptions du  Dr G\u00c9LIN \u00c9douard pour Mme JACQUOT Fanny n\u00e9e le 14.02.1936 ayant comme IP 9849332821.","entities":[{"start":39,"end":44,"label":"NOM"},{"start":45,"end":52,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":69,"label":"NOM"},{"start":70,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":83,"end":93,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":109,"end":119,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-2110016463327188541","note_text":"Le patient M. PHILIPPE \u00c9ric, n\u00e9 le 09\/04\/1985, a consult\u00e9 le 16 avril 2021 \u00e0 l'H\u00f4pital Robert Debr\u00e9.","entities":[{"start":14,"end":22,"label":"NOM"},{"start":23,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":61,"end":74,"label":"DATE"},{"start":79,"end":99,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-10532548293483595486","note_text":"Compte-rendus du service de chirurgie digestive et endocrinienne du H\u00f4pital Beaujon du 15\/10\/2012.","entities":[{"start":68,"end":83,"label":"HOPITAL"},{"start":87,"end":97,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16550510602577596862","note_text":"FABRIZI Patrick, RDV du 20 avril 2022 \u00e0 7h45 \u00e0 H\u00f4pital de la Piti\u00e9 Salp\u00eatri\u00e8re.","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":37,"label":"DATE"},{"start":47,"end":78,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-17019486937976010777","note_text":"Assur\u00e9 : Pierre FAIRMAN N\u00b0 402 654 803 958 12","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":23,"label":"NOM"},{"start":27,"end":45,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-9003497207132546331","note_text":"D\u00e9clar\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 12\/09\/2018 par le Dr. Arthur L\u00c9ONARD","entities":[{"start":18,"end":28,"label":"DATE"},{"start":40,"end":46,"label":"PRENOM"},{"start":47,"end":54,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-10189125455048092840","note_text":"R\u00e9sultats de laboratoire pour RUFUNA Marine. Mention: Anormal, 15\/12\/2019, NDA 98765431256","entities":[{"start":30,"end":36,"label":"NOM"},{"start":37,"end":43,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":73,"label":"DATE"},{"start":75,"end":90,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15442972733350684206","note_text":"Radiographie pulmonaire prise le 25\/07\/2021 \u00e0 H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re","entities":[{"start":33,"end":43,"label":"DATE"},{"start":46,"end":66,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-10987595787223968417","note_text":"Anesth\u00e9sie effectu\u00e9e par le Dr. SERVAIS Maurice, le 03\/11\/2019","entities":[{"start":32,"end":39,"label":"NOM"},{"start":40,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":52,"end":62,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2454537626152097390","note_text":"IPP: 2457230678, \"Dr. Giroud BENOIT\", num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phonie 09 65 42 8231","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":29,"end":35,"label":"PRENOM"},{"start":59,"end":72,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15935663696747075584","note_text":"Secr\u00e9taire : M. Jules FAVRE, Num\u00e9ro de bureau : 08 76 84 35 10","entities":[{"start":16,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":27,"label":"NOM"},{"start":48,"end":62,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2146089047364163161","note_text":"Adresse du centre de sant\u00e9 : H\u00f4pital Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, 47 boulevard de l'H\u00f4pital, 75013 Paris","entities":[{"start":29,"end":54,"label":"HOPITAL"},{"start":56,"end":81,"label":"ADRESSE"},{"start":83,"end":88,"label":"ZIP"},{"start":89,"end":94,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-736925982440177800","note_text":"Questionnaires trisomie ou T21 fax\u00e9e \u00e0 08 72 51 56 03 dans la journ\u00e9e du 23\/04\/2021. ","entities":[{"start":39,"end":53,"label":"TEL"},{"start":73,"end":83,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1154670542053122372","note_text":"Cours de chimioth\u00e9rapie programm\u00e9s \u00e0 H\u00f4pital Saint-Louis \u00e0 partir du 16\/06\/2022.","entities":[{"start":37,"end":56,"label":"HOPITAL"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15312889257941860629","note_text":"NDA: 34586546757, Nom du patient: QUESTER Sophia","entities":[{"start":5,"end":16,"label":"NDA"},{"start":34,"end":41,"label":"NOM"},{"start":42,"end":48,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-17383327452315491463","note_text":"IPP: 5698230405, Alexis GROS, n\u00e9 le 04\/06\/1976 dans Bordeaux.","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"},{"start":17,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":28,"label":"NOM"},{"start":36,"end":46,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":52,"end":60,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-3738392106141703857","note_text":"L'examen a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 le 20 ao\u00fbt 2017 par le Docteur MAURON Anth\u00e9a au sein de H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re.","entities":[{"start":26,"end":38,"label":"DATE"},{"start":54,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":67,"label":"PRENOM"},{"start":79,"end":99,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-17350028331678873217","note_text":"Mademoiselle Lucie Duval est n\u00e9e le 14 septembre 1982 dans la ville de Nantes.","entities":[{"start":13,"end":24,"label":"NOM"},{"start":36,"end":53,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":71,"end":77,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-11125856280705489382","note_text":"Son domicile se situe au 85 rue de Rivoli, \u00e0 Paris dans le 75001.","entities":[{"start":25,"end":41,"label":"ADRESSE"},{"start":45,"end":50,"label":"VILLE"},{"start":59,"end":64,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-5233962429661511067","note_text":"V\u00e9rification de la prise en charge effectu\u00e9e le 15\/05\/2030 pour le patient 1234567890 lors de la visite 2345678901 : Valide.","entities":[{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":75,"end":85,"label":"IPP"},{"start":104,"end":114,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-4608214763029873315","note_text":"L'examen du patient (IPP: 5678901234) a eu lieu dans notre service le 12 janvier 2048.","entities":[{"start":26,"end":36,"label":"IPP"},{"start":70,"end":85,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15982770237382587437","note_text":"Contactez Dr.Roger Hardy \u00e0 travers son e-mail dr.hardy@aphp.com.","entities":[{"start":13,"end":24,"label":"NOM"},{"start":46,"end":63,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-1068708712867232317","note_text":"La visite du 05 Juin 2051 a n\u00e9cessit\u00e9 une intervention urgente au sein de H\u00f4pital europ\u00e9en Georges-Pompidou.","entities":[{"start":13,"end":25,"label":"DATE"},{"start":74,"end":107,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-11053499469817261262","note_text":"Merci de rappeler Madame Sophie Lef\u00e8vre au num\u00e9ro suivant :+33666666666.","entities":[{"start":25,"end":39,"label":"NOM"},{"start":59,"end":71,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4164097962684904486","note_text":"Les informations concernant l'identit\u00e9 pivot sont : IPP : 1234567890, NDA : 2345678901","entities":[{"start":58,"end":68,"label":"IPP"},{"start":76,"end":86,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15201981087377653409","note_text":"Dans la soir\u00e9e du 07 Avril 2073, j'ai discut\u00e9 avec la fille du patient, r\u00e9sidant \u00e0 Marseille, 13006.","entities":[{"start":18,"end":31,"label":"DATE"},{"start":83,"end":92,"label":"VILLE"},{"start":94,"end":99,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-2415085562198619432","note_text":"Des correspondances pr\u00e9c\u00e9dentes au 153 rue du Lys \u00e0 Lille avaient \u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9es.","entities":[{"start":35,"end":49,"label":"ADRESSE"},{"start":52,"end":57,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-9682501209414864167","note_text":"Le patient (IPP 9876543210) cr\u00e9\u00e9 le 03\/11\/21 f\u00eet l'objet d'une visite (NDA : 1098765432) dans notre h\u00f4pital.","entities":[{"start":12,"end":26,"label":"IPP"},{"start":36,"end":44,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-2189046375480787760","note_text":"J'ai eu une conversation avec le Docteur Olaf Menson le 10 octobre 2075.","entities":[{"start":41,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":46,"end":52,"label":"NOM"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6226833000547045135","note_text":"Madame Martina Rossi peut \u00eatre contact\u00e9e \u00e0 martina.rossi@aphp.com.","entities":[{"start":7,"end":20,"label":"NOM"},{"start":43,"end":65,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-16213635507155053239","note_text":"Code de l'Assurance Maladie : 2 127647 86182741.","entities":[{"start":30,"end":47,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3719730279250839360","note_text":"Le patient a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 \u00e0 H\u00f4pital Bichat-Claude Bernard le 25 D\u00e9cembre 2099. ","entities":[{"start":31,"end":60,"label":"HOPITAL"},{"start":64,"end":80,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4600438262045553749","note_text":"Coordonn\u00e9es fournies par le patient : 1 Rue Auguste Chabri\u00e8res, 75015 Paris, Paris, 0145207575.","entities":[{"start":38,"end":62,"label":"ADRESSE"},{"start":64,"end":75,"label":"ZIP"},{"start":77,"end":82,"label":"VILLE"},{"start":84,"end":94,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7486791469215660701","note_text":"Parmi les r\u00e9sultats du 12 d\u00e9cembre 2020 pour Dupont Albert on observe une augmentation de la Glyc\u00e9mie.","entities":[{"start":23,"end":39,"label":"DATE"},{"start":45,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":58,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12518505225215615390","note_text":"Je vous transmets ci-joint les derniers r\u00e9sultats du patient LEROY Jean-Claude recueilli le 3 mai 2022","entities":[{"start":61,"end":66,"label":"NOM"},{"start":67,"end":78,"label":"PRENOM"},{"start":92,"end":102,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16500798767603538618","note_text":"Dr R\u00e9mi Trm  Abdocan gel trans nok DLONE Conrad Service RXRAY \u00e0 Marseille","entities":[{"start":3,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":41,"end":47,"label":"NOM"},{"start":64,"end":73,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-18151422915746235490","note_text":"laboratoiredocteurmoise@AP-HP.frSmith Paul transmis le 16\/12\/2023 \u00e0 20h00","entities":[{"start":0,"end":32,"label":"MAIL"},{"start":32,"end":37,"label":"NOM"},{"start":38,"end":42,"label":"PRENOM"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15364506848340459847","note_text":"Op\u00e9r\u00e9 sous CEC d\u2019une t\u00e9tralogie de Fallot non cyanosante avec conduit valv\u00e9 porcin SORIN Sizer n\u00b0 16, lib\u00e9ration canal de flux SOLLIVA Jean Pierre B\u00e9ziers","entities":[{"start":127,"end":134,"label":"NOM"},{"start":135,"end":146,"label":"PRENOM"},{"start":147,"end":154,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-6754703722944028186","note_text":"Papillome de la vessie r\u00e9sect\u00e9 en 07 2002  Pour Mr. Dur\u00e8gne Le Martelleur de Cannes.","entities":[{"start":34,"end":41,"label":"DATE"},{"start":52,"end":73,"label":"NOM"},{"start":77,"end":83,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1155672539847420631","note_text":"09 78 au service de radiologie le 03\/12\/2044","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"TEL"},{"start":34,"end":44,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-5614171750411737760","note_text":"Dr Jean-Pierre Etringaule a prescris une s\u00e9rie de scanner CA Thorax pour ALLAND Th\u00e9r\u00e8se","entities":[{"start":3,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"NOM"},{"start":73,"end":79,"label":"NOM"},{"start":80,"end":87,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7257071978337178528","note_text":"Personnalcare_insulin@2com.fr insupe florine 500UIJ\/1.5ML (QSP) x5 pour BOFFIN Lily Pr\u00e9lever AIS le Sept 01,2026 ","entities":[{"start":0,"end":29,"label":"MAIL"},{"start":72,"end":78,"label":"NOM"},{"start":79,"end":83,"label":"PRENOM"},{"start":100,"end":112,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9996408722086955377","note_text":"Avenapro calvicie potabiliser Poumon conserver colocoderme ALLARD Mich\u00e8le Contacter  0628967167","entities":[{"start":59,"end":65,"label":"NOM"},{"start":66,"end":73,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":95,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3520075148438113109","note_text":"Docteur HERNADEZ AGATHA MARIE, initialisation du pipe suivant le 21 novembre, 2012","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":65,"end":82,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-777546728071635928","note_text":"G\u00e9n\u00e9ral 16 juin 2029: Am\u00e9lioration progressive- DEBENS Paulo","entities":[{"start":8,"end":20,"label":"DATE"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":60,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-14750361675613520147","note_text":"Hom\u00e9odal indice 2, irologe dose figuier, Iruge - 06 28 87 61 74 Legendroz.quenson_fiona_exe@hotmail.gov.","entities":[{"start":49,"end":63,"label":"TEL"},{"start":64,"end":103,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11338919907543657309","note_text":"Pour tous r\u00e9sultats nous consulter avant 16 heures- GAY-PARA Julien Beno\u00eet transfusions incompatibles.","entities":[{"start":52,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":74,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-6124114220221377594","note_text":"Fr\u00e9quence peuvent cheveux densim\u00e8tre Fergus signaux invasifs contact - LAPON Max.","entities":[{"start":71,"end":76,"label":"NOM"},{"start":77,"end":80,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-9424650166078534094","note_text":"Faxer les r\u00e9sultats \u00e0 01 45 81 42 50 ou e-mail \u00e0 medicalman_consult@healthland.ovh pour le Docteur Gabriel Lhermine.","entities":[{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":49,"end":82,"label":"MAIL"},{"start":99,"end":106,"label":"PRENOM"},{"start":107,"end":115,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-8667956553680251144","note_text":"Service H\u00e9matologie de Crignac adress\u00e9 \u00e0 Dr MINGASSOULIA Beker-Longo et GENTILLEAU-BOYERE A. aller-agile.","entities":[{"start":23,"end":30,"label":"HOPITAL"},{"start":44,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":89,"label":"NOM"},{"start":90,"end":92,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13714394058464690839","note_text":"Prophylaxie antibio mandat Dr O. MANON Dossier N\u00b0 9281973 15\/02\/1963 Insep Hemoc \u00e9criture codage fact. Observations : Cont@ct Dr. J-L ABRAS Dx antidopage abarasse.jl@fr","entities":[{"start":30,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":33,"end":38,"label":"NOM"},{"start":50,"end":57,"label":"NDA"},{"start":58,"end":68,"label":"DATE"},{"start":130,"end":133,"label":"PRENOM"},{"start":134,"end":139,"label":"NOM"},{"start":154,"end":168,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-18210600850332010726","note_text":"J\u2019arr\u00eate les m\u00e9ditations annexes du \u00e9l\u00e9vation 30\/01\/2032 tempered_mealphort@hotmail.com","entities":[{"start":46,"end":56,"label":"DATE"},{"start":57,"end":87,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11845579958260887910","note_text":"Passage r\u00e9gulier tous les 1,5 mois environ depuis 12\/12\/2012, 15\/02\/2013, 05\/04\/2013, 25\/06\/2013, 02\/09\/2013, 18\/11\/2013, 04\/01\/2014, 25\/03\/2014, et lastly, the 15\/06\/2014 pour surveillance de son h\u00e9r\u00e9dit\u00e9 prononci\u00e9.","entities":[{"start":50,"end":60,"label":"DATE"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":74,"end":84,"label":"DATE"},{"start":86,"end":96,"label":"DATE"},{"start":98,"end":108,"label":"DATE"},{"start":110,"end":120,"label":"DATE"},{"start":122,"end":132,"label":"DATE"},{"start":134,"end":144,"label":"DATE"},{"start":161,"end":171,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-186297151943562342","note_text":"Appareil con\u00e7u en collaboration avec le Dr. Moreau et MedicoDevices Inc, Stra\u00dfe des 17. Juni 135, 10623 Berlin, +49 30 5682001 www.medicodevices.com","entities":[{"start":44,"end":50,"label":"NOM"},{"start":73,"end":96,"label":"ADRESSE"},{"start":98,"end":103,"label":"ZIP"},{"start":104,"end":110,"label":"VILLE"},{"start":112,"end":126,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8498328074508647959","note_text":"Chirurgies : - 1954 Appendicectomie - 1968 ablation du rein droit - 1995 greffe de la corne gauche. Le plus r\u00e9cent a eu lieu le 31121995, contr\u00f4le postop\u00e9ratoire, rendez-vous fix\u00e9 le 23avr. ","entities":[{"start":15,"end":19,"label":"DATE"},{"start":38,"end":42,"label":"DATE"},{"start":68,"end":72,"label":"DATE"},{"start":128,"end":136,"label":"DATE"},{"start":183,"end":188,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7189023213578402543","note_text":"Histoire du cas clinique : (20\/04\/2015), (5\/06\/2016), (15\/01\/2017), (09\/08\/2017), (12\/01\/2018), (23\/06\/2019), (11\/11\/2019), (1\/02\/2020), (27\/06\/2020), (10\/10\/2020), (03\/03\/2021), Ant\u00e9c\u00e9dents de fibrillation auriculaire intermittente, theraformis positif, r\u00e9f\u00e9rence Jean-Marc Rondar","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":42,"end":51,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"},{"start":83,"end":93,"label":"DATE"},{"start":97,"end":107,"label":"DATE"},{"start":111,"end":121,"label":"DATE"},{"start":125,"end":134,"label":"DATE"},{"start":138,"end":148,"label":"DATE"},{"start":152,"end":162,"label":"DATE"},{"start":166,"end":176,"label":"DATE"},{"start":265,"end":274,"label":"PRENOM"},{"start":275,"end":281,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1781907524844416040","note_text":"Consulter densifi\u00e9 Neuro diluer Weimar. Princeton visit colonal sulfareux \u00e0 part Amy LEBRUN et Sandalio DIEGO Profession : Bandit (mineur). Psycho exploration transmission consult Christel-mail.adresse-direct@fromit.com","entities":[{"start":81,"end":84,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":91,"label":"NOM"},{"start":95,"end":103,"label":"PRENOM"},{"start":104,"end":109,"label":"NOM"},{"start":180,"end":219,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11435503923678314332","note_text":"Visite en SVC Cardio d\u00e8s le 18X2027 Nom : D. BLUTHIES ID: 9384019284 D\u00e9funt, Messager : Mich\u00e8le Esvan pneumonia infectoide","entities":[{"start":28,"end":35,"label":"DATE"},{"start":42,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":53,"label":"NOM"},{"start":58,"end":68,"label":"IPP"},{"start":88,"end":95,"label":"PRENOM"},{"start":96,"end":101,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4763924633261859406","note_text":"R\u00e9ception passage notification le 01sep2018 \u00e0 02:21 Pr\u00e9vision 11928574 Pierre Dupont pierresoft@longmail.com","entities":[{"start":34,"end":43,"label":"DATE"},{"start":62,"end":70,"label":"IPP"},{"start":71,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":78,"end":84,"label":"NOM"},{"start":85,"end":108,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-6521233168650843087","note_text":"Monsieur Pierre Versailles Alain Date de naissance 21|05|1956 N\u00b0 d'identification 1 8 5 7 4 6 9 1 3 0 8 3 3 7 9","entities":[{"start":9,"end":26,"label":"NOM"},{"start":27,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":51,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":82,"end":111,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-4598697194519225425","note_text":"FADIL MARIONS, Yassine 1 4 2 3 8 5 6 8 3 7 8 3 5 3 0 9 0 1 1 9 8 7 24 avenue Saint Germain, 33600 Pessac CHU Pellegrin","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"NOM"},{"start":15,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":50,"label":"SECU"},{"start":51,"end":66,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":67,"end":90,"label":"ADRESSE"},{"start":92,"end":97,"label":"ZIP"},{"start":98,"end":104,"label":"VILLE"},{"start":105,"end":118,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-366511733966561167","note_text":"00 - Elodie Bonheur sept all\u00e9e des roses 77500 Chelles","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":40,"label":"ADRESSE"},{"start":41,"end":46,"label":"ZIP"},{"start":47,"end":54,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1956252865141945657","note_text":"M. MENARD, Julien - 1 2 4 4 9 3 2 6 4 1 3 5 9 1, n\u00e9 le 21\/08\/1980, 175 rue Saint-Charles, 75015 Paris, admis \u00e0 l'H\u00f4pital Robert-Debr\u00e9","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":11,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":47,"label":"SECU"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":67,"end":88,"label":"ADRESSE"},{"start":90,"end":95,"label":"ZIP"},{"start":96,"end":101,"label":"VILLE"},{"start":111,"end":133,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-14360782313832103103","note_text":"02 - Fran\u00e7ois Dedoncker76 rue Haute Chiffure 59000 Lille","entities":[{"start":5,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":23,"label":"NOM"},{"start":23,"end":44,"label":"ADRESSE"},{"start":45,"end":50,"label":"ZIP"},{"start":51,"end":56,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-13947241502932837492","note_text":"========= Marina Louverse Sol\u00e8ne Mise au monde le 15|10|1960 N\u00b0 d'id national 2 7 9 9 1 8 3 1 2 1 8 1 7 5 2","entities":[{"start":10,"end":25,"label":"NOM"},{"start":26,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":50,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":78,"end":107,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1182831515840468494","note_text":"Ibrutinib 420mg QD Historique des cycles : C1 1\/5\/19 C2 3\/8\/19 C3 4\/9\/19 C4 28nov C5 20\/03\/20 C6 11\/06\/20 C7 15\/07\/20 C8 06\/01\/21 C9 17\/05\/21 Meilleure dose : C10 21\/07\/21, C11 18\/09\/21 et C12 30.12.","entities":[{"start":46,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":62,"label":"DATE"},{"start":66,"end":72,"label":"DATE"},{"start":76,"end":81,"label":"DATE"},{"start":85,"end":93,"label":"DATE"},{"start":97,"end":105,"label":"DATE"},{"start":109,"end":117,"label":"DATE"},{"start":121,"end":129,"label":"DATE"},{"start":133,"end":141,"label":"DATE"},{"start":163,"end":171,"label":"DATE"},{"start":177,"end":185,"label":"DATE"},{"start":193,"end":198,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2257885423818578619","note_text":"R\u00e9sultats d'un traitement avec l'alectinib : Phase 1 - 09\/03\/2014, Phase 2 - 11\/07\/2014, Phase 3 - 15\/10\/2014, Phase 4 - 03feb, Phase 5 - 22\/05\/2015, Phase 6 - 03\/08\/2015, (arr\u00eat pendant l'\u00e9puisement du patient) Reprise Phase 7 - 30\/11\/2016, Phase 8 - 15\/05\/2017, Phase 9 - 18\/09\/2017, Phase 10 - 21\/01\/2018, Measure des effets suivi sur la Phase 10 - 04\/05\/2018.","entities":[{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":99,"end":109,"label":"DATE"},{"start":121,"end":126,"label":"DATE"},{"start":138,"end":148,"label":"DATE"},{"start":160,"end":170,"label":"DATE"},{"start":230,"end":240,"label":"DATE"},{"start":252,"end":262,"label":"DATE"},{"start":274,"end":284,"label":"DATE"},{"start":297,"end":307,"label":"DATE"},{"start":352,"end":362,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2010058261967397047","note_text":"Changements de dosage lors du traitement par erlotinib : D1 15\/07\/16, D2 21\/10\/16, D3 10\/11\/16, D4 02\/02\/17, D5 03\/06\/17, D6 22\/08\/2017, D7 05\/06\/2018, D8 08\/ 09\/18, D9 20\/10\/18, D10 15\/12\/2019, Nouvelle mesure de l'efficacit\u00e9 apr\u00e8s D10 :  7\/03\/2020, Reprise D11 01\/09\/ 2020, Constat 2021\/12\/10.","entities":[{"start":60,"end":68,"label":"DATE"},{"start":73,"end":81,"label":"DATE"},{"start":86,"end":94,"label":"DATE"},{"start":99,"end":107,"label":"DATE"},{"start":112,"end":120,"label":"DATE"},{"start":125,"end":135,"label":"DATE"},{"start":140,"end":150,"label":"DATE"},{"start":155,"end":164,"label":"DATE"},{"start":169,"end":177,"label":"DATE"},{"start":183,"end":193,"label":"DATE"},{"start":240,"end":249,"label":"DATE"},{"start":263,"end":274,"label":"DATE"},{"start":284,"end":294,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10030386428183116251","note_text":"Historique des applications du traitement par Nifurtimox : S1 30\/04\/1990, S2 15\/07\/1990, S3 02\/01\/1991, S4 20mar, S5 25\/06\/1992, S6 12\/11\/1993, S7 inject\u00e9 le 21\/03\/1994, puis nouvelle s\u00e9rie : S8 12 \/ 05, S9 29\/ 06, S10 01 \/ 07 | 1995, pause, et enfin S11 28.01 deuxi\u00e8me s\u00e9rie.","entities":[{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":92,"end":102,"label":"DATE"},{"start":107,"end":112,"label":"DATE"},{"start":117,"end":127,"label":"DATE"},{"start":132,"end":142,"label":"DATE"},{"start":158,"end":168,"label":"DATE"},{"start":195,"end":202,"label":"DATE"},{"start":207,"end":213,"label":"DATE"},{"start":219,"end":233,"label":"DATE"},{"start":255,"end":260,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17153062132529773547","note_text":"Equipe M\u00e9dicale Assistants : Dr K. VASSEAU 04.59.99.10.33 Dr A. DELCOURT 05.98.20.49.32 Pr E. LEQUIF 03.76.25.10.22 Pr H. BAILLON 06.38.47.20.18 Dr S. GISBERT 07.42.05.30.27 Dr C. TR\u00c9COUR 02.57.31.10.45 Professeur B. SPIRE 01.14.21.04.98 Dr N. DASTUGUE 04.82.11.30.00","entities":[{"start":32,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":57,"label":"TEL"},{"start":61,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":72,"label":"NOM"},{"start":73,"end":87,"label":"TEL"},{"start":91,"end":93,"label":"PRENOM"},{"start":94,"end":100,"label":"NOM"},{"start":101,"end":115,"label":"TEL"},{"start":119,"end":121,"label":"PRENOM"},{"start":122,"end":129,"label":"NOM"},{"start":130,"end":144,"label":"TEL"},{"start":148,"end":150,"label":"PRENOM"},{"start":151,"end":158,"label":"NOM"},{"start":159,"end":173,"label":"TEL"},{"start":177,"end":179,"label":"PRENOM"},{"start":180,"end":187,"label":"NOM"},{"start":188,"end":202,"label":"TEL"},{"start":214,"end":216,"label":"PRENOM"},{"start":217,"end":222,"label":"NOM"},{"start":223,"end":237,"label":"TEL"},{"start":241,"end":243,"label":"PRENOM"},{"start":244,"end":252,"label":"NOM"},{"start":253,"end":267,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1707804131567228276","note_text":"3 1 0 5 2 0 6 8 PARE Arthur 3 1 4 4 1 2 0 9 7 4 2 8 7 2 3 1 0 5 2 0 3 3 Adaptation dose ATENOSYNTH : injection de 40 mg deux fois par semaine 6 mois. Puis pour Mr. MATIS Quentin 1 5 0 3 2 0 2 4 4 5 2 4 3 7 4 4 7 4 3 9 9 1 5 0 3 1 9 8 5 Adaptation dosage CARDIOPARK : injection de 2 flacons en IVL pendant 5 jours.","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":55,"label":"SECU"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":164,"end":169,"label":"NOM"},{"start":170,"end":177,"label":"PRENOM"},{"start":178,"end":193,"label":"DATE"},{"start":194,"end":219,"label":"SECU"},{"start":220,"end":235,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-18430473461407033580","note_text":"Revivifaction pour Mme. ROMANIE VASTIAU, consultation pr\u00e9vue le 17.2.2024 \u00e0 34 Avenue du Capitaine Jourdan 92000 Courbevoie.","entities":[{"start":24,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":39,"label":"NOM"},{"start":64,"end":73,"label":"DATE"},{"start":76,"end":106,"label":"ADRESSE"},{"start":107,"end":112,"label":"ZIP"},{"start":113,"end":123,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-7482892322644855943","note_text":"Chronologie de l'intervention chirurgicale de PODA St\u00e9phanie : 01.10.2001 Premi\u00e8re consultation - 15.11.2001 Dates des Examens pr\u00e9-op\u00e9ratoires - 02.01.2002 Op\u00e9ration - 02.06.2002 Contr\u00f4le post-op\u00e9ratoire - 11.09.2003 Fin du suivi.","entities":[{"start":46,"end":50,"label":"NOM"},{"start":51,"end":60,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":73,"label":"DATE"},{"start":98,"end":108,"label":"DATE"},{"start":145,"end":155,"label":"DATE"},{"start":168,"end":178,"label":"DATE"},{"start":206,"end":216,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16859462868724348307","note_text":"Rappel pour MARIE PORILO Rendez-vous 23.9.2026 Chez le Dr RABELIE, 21 Avenue du F\u00e9linisme 93000 Bobigny.","entities":[{"start":12,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":24,"label":"NOM"},{"start":37,"end":46,"label":"DATE"},{"start":58,"end":65,"label":"NOM"},{"start":67,"end":89,"label":"ADRESSE"},{"start":90,"end":95,"label":"ZIP"},{"start":96,"end":103,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-6266426770975042475","note_text":"Drs Cliniques Juniors Dr H FERDOIN 02.14.11.00.43 Dr D SAMCHA 03.22.11.38.45 Samcha.doc@jhealth.org Dr M BORATO  04.21.17.30.12 -------------- Dr R-L. BOULEVANT 05.21.16.18.29 Dr C. SINNDAR 06.14.15.73.23 Dr Y. REPOKAL 07.21.19.00.23 Dr Z. AL BITANI 08.21.18.10.42 Dr S. TURCONTE 09.21.39.19.21","entities":[{"start":25,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":34,"label":"NOM"},{"start":35,"end":49,"label":"TEL"},{"start":53,"end":54,"label":"PRENOM"},{"start":55,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":76,"label":"TEL"},{"start":77,"end":99,"label":"MAIL"},{"start":103,"end":104,"label":"PRENOM"},{"start":105,"end":111,"label":"NOM"},{"start":113,"end":127,"label":"TEL"},{"start":146,"end":150,"label":"PRENOM"},{"start":151,"end":160,"label":"NOM"},{"start":161,"end":175,"label":"TEL"},{"start":179,"end":181,"label":"PRENOM"},{"start":182,"end":189,"label":"NOM"},{"start":190,"end":204,"label":"TEL"},{"start":208,"end":210,"label":"PRENOM"},{"start":211,"end":218,"label":"NOM"},{"start":219,"end":233,"label":"TEL"},{"start":237,"end":239,"label":"PRENOM"},{"start":240,"end":249,"label":"NOM"},{"start":250,"end":264,"label":"TEL"},{"start":268,"end":270,"label":"PRENOM"},{"start":271,"end":279,"label":"NOM"},{"start":280,"end":294,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7013178721754135141","note_text":"2 8 1 2 2 0 2 7  DE LUCA Roberta  2 9 1 4 2 5 6 5 4 1 1 5 2  2 8 1 2 1 9 6 9 Certolizumab 200 mg\/1ml SOL INJ(SIMZIA*) :administration par injection de 3 mg soit 0.15 ml deux fois par semaine en SC pour 3 mois  FALMANTE Giuseppe  3 0 0 3 2 0 2 2  2 9 3 1 8 5 3 3 2 9 7 7 9  2 9 1 0 1 8 9 5   Certolizumab 200 mg\/1ml SOL INJ(SIMZIA*) : administration par injection de 20 mg soit 1ml deux fois par semaine en SC pour 3 mois  ANDREONI Leonardo  1 0 1 2 2 0 2 1  2 9 3 1 5 1 3 4 4 8 7 9 0  2 9 1 0 1 8 9 8  Adalimumab 40 mg\/0.8ml SOL INJ (HUMIRA*) :vaccination de 40 mg soit 0.8 ml seule injection par semaine en SC  3 mois  BALZANO Marco  1 0 0 2 2 0 2 1 ","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":17,"end":24,"label":"NOM"},{"start":25,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":59,"label":"SECU"},{"start":61,"end":76,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":210,"end":218,"label":"NOM"},{"start":219,"end":227,"label":"PRENOM"},{"start":229,"end":244,"label":"DATE"},{"start":246,"end":271,"label":"SECU"},{"start":273,"end":288,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":422,"end":430,"label":"NOM"},{"start":431,"end":439,"label":"PRENOM"},{"start":441,"end":456,"label":"DATE"},{"start":458,"end":483,"label":"SECU"},{"start":485,"end":500,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":620,"end":627,"label":"NOM"},{"start":628,"end":633,"label":"PRENOM"},{"start":635,"end":650,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6468403252080413829","note_text":"Pour Ilario Bonanno, rendez-vous le 15.3.2023 \u00e0 15 Avenue de la Gare 06000 Nice","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":19,"label":"NOM"},{"start":36,"end":45,"label":"DATE"},{"start":48,"end":68,"label":"ADRESSE"},{"start":69,"end":74,"label":"ZIP"},{"start":75,"end":79,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-6736646948829791811","note_text":"%%%%%% Mme Simonetta Giordano, Consultation pr\u00e9vue le 3.4.24 \u00e0 32 rue des Laiti\u00e8res \u00e0 Vincennes dans le 94300.","entities":[{"start":11,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":29,"label":"NOM"},{"start":54,"end":60,"label":"DATE"},{"start":63,"end":83,"label":"ADRESSE"},{"start":86,"end":95,"label":"VILLE"},{"start":104,"end":109,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-9277267213626112571","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s : M. A. DE ROCHEFORT 08.10.20.01.40 $$$ Dr M. LEROY 01.42.21.72.84 m.le.roy@ehealth.com Mme. W. THIBAULT 01.42.15.40.10 -------------- Dr K. VERNEUIL 01.42.21.09.28 Dr J. SORREL O1.42.15.23.35 Dr F. ORION 01.42.21.10.15 Dr G. RAMIREZ 01.42.16.10.12 Dr O. ROSSINI 01.42.21.49.59 ","entities":[{"start":35,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":50,"label":"NOM"},{"start":51,"end":65,"label":"TEL"},{"start":73,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":76,"end":81,"label":"NOM"},{"start":82,"end":96,"label":"TEL"},{"start":97,"end":117,"label":"MAIL"},{"start":123,"end":125,"label":"PRENOM"},{"start":126,"end":134,"label":"NOM"},{"start":135,"end":149,"label":"TEL"},{"start":168,"end":170,"label":"PRENOM"},{"start":171,"end":179,"label":"NOM"},{"start":180,"end":194,"label":"TEL"},{"start":198,"end":200,"label":"PRENOM"},{"start":201,"end":207,"label":"NOM"},{"start":208,"end":222,"label":"TEL"},{"start":226,"end":228,"label":"PRENOM"},{"start":229,"end":234,"label":"NOM"},{"start":235,"end":249,"label":"TEL"},{"start":253,"end":255,"label":"PRENOM"},{"start":256,"end":263,"label":"NOM"},{"start":264,"end":278,"label":"TEL"},{"start":282,"end":284,"label":"PRENOM"},{"start":285,"end":292,"label":"NOM"},{"start":293,"end":307,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12029649714462712013","note_text":"8 5 0 2 1 8 0 MARTIN Edouard 8 5 0 4 8 4 2 3 9 8 6 2 5 4 2 5 0 2 0 0 8 ADALIMUMAB 40mg\/0.4ml SOL INJ STYLO : application cutann\u00e9e 1\/sem sur 3 mois MARTIN Denis 9 0 3 2 0 1 5 8 5 2 8 1 2 3 4 5 6 7 0 2 5 0 2 0 0 8 ADALIMUMAB 40mg\/0.4ml SOL INJ STYLO : injection SC une fois toutes les deux semaines pendant 3 mois MARTIN Denis 1 7 0 4 2 0 0 5 2 8 8 5 2 8 1 2 3 4 5 6 7 0 2 5 0 2 0 0 8 ","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"DATE"},{"start":14,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":56,"label":"SECU"},{"start":57,"end":70,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":147,"end":153,"label":"NOM"},{"start":154,"end":159,"label":"PRENOM"},{"start":160,"end":173,"label":"DATE"},{"start":174,"end":197,"label":"SECU"},{"start":198,"end":211,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":312,"end":318,"label":"NOM"},{"start":319,"end":324,"label":"PRENOM"},{"start":325,"end":340,"label":"DATE"},{"start":341,"end":368,"label":"SECU"},{"start":369,"end":382,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-2378569197718808512","note_text":"RENDEZ-VOUS POUR MME VERONIQUE BONNET FIX\u00c9 POUR LE 28.3.2023 \u00c0 L'ADRESSE 46 AVENUE DE SEINE 92200 CERGY-PERRET","entities":[{"start":21,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":37,"label":"NOM"},{"start":51,"end":60,"label":"DATE"},{"start":73,"end":91,"label":"ADRESSE"},{"start":92,"end":97,"label":"ZIP"},{"start":98,"end":110,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1573779258067221837","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 Clinique : Walks along AB 1CA path : AB T17, Smallpox \u2013 Dr. A. GUETTIER : T 0602225790","entities":[{"start":33,"end":36,"label":"HOPITAL"},{"start":67,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":78,"label":"NOM"},{"start":83,"end":93,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14148733978557154102","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s : Dr S. FAURE 08.14.15.93.53 Dr T. MOREAU 01.52.63.18.84 tmoreau@wellbeing.com Dr R. GINEST 01.42.21.47.74 ","entities":[{"start":35,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":43,"label":"NOM"},{"start":44,"end":58,"label":"TEL"},{"start":62,"end":64,"label":"PRENOM"},{"start":65,"end":71,"label":"NOM"},{"start":72,"end":86,"label":"TEL"},{"start":87,"end":108,"label":"MAIL"},{"start":112,"end":114,"label":"PRENOM"},{"start":115,"end":121,"label":"NOM"},{"start":122,"end":136,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12594224629249200634","note_text":"Partenaires : Marco Vincenzo dans University, Nicholas ECHO re@data.st, Jefferson university hospital - primary source 31712 - (205)-136-2648 02 (Jefferson university hospital for children)","entities":[{"start":14,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":28,"label":"NOM"},{"start":46,"end":54,"label":"PRENOM"},{"start":55,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":70,"label":"MAIL"},{"start":72,"end":101,"label":"HOPITAL"},{"start":119,"end":124,"label":"ZIP"},{"start":127,"end":144,"label":"TEL"},{"start":146,"end":175,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-4700942927270679188","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s: Dr J. CHARPENTIER 08.16.83.43.22 Dr T. MICHEL 01.54.61.82.84 Dr A. LABELLE 01.42.37.47.71 tlabelle @ medimail . com","entities":[{"start":34,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":48,"label":"NOM"},{"start":49,"end":63,"label":"TEL"},{"start":67,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":76,"label":"NOM"},{"start":77,"end":91,"label":"TEL"},{"start":95,"end":97,"label":"PRENOM"},{"start":98,"end":105,"label":"NOM"},{"start":106,"end":120,"label":"TEL"},{"start":121,"end":146,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-15666239124040840643","note_text":"0 5 0 8 2 0 1 4 LECOMTE Fernand 2 0 8 5 5 0 6 8 4 3 6 1 8 2 5 4 0 5 0 8 2 0 0 2 INFLIXIMAB 100mg\/10ml SOL P.j: Injection IV 3mg soit 0.3 ml une fois tous les jours LECOMTE Fernand 0 5 0 8 2 0 1 4 2 0 8 5 5 0 6 8 4 3 6 1 8 2 5 4 0 5 0 8 2 0 0 2 USTEKINUMAB 45 mg\/0.5ml SOL INJ SER (STELARA*) : Injection SC d'une dose de 45mg tous les 4 mois LECOMTE Fernand 8 5 0 6 8 4 3 1 8 2 1 4 0 5 0 8 2 0 0 2 INFLIXIMAB 100mg\/10ml SOL P.j: Injection 3mg soit 0.3 ml une fois tous les 2 semaines pendant 3 mois ","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":23,"label":"NOM"},{"start":24,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":63,"label":"SECU"},{"start":64,"end":79,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":164,"end":171,"label":"NOM"},{"start":172,"end":179,"label":"PRENOM"},{"start":180,"end":195,"label":"DATE"},{"start":196,"end":227,"label":"SECU"},{"start":228,"end":243,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":341,"end":348,"label":"NOM"},{"start":349,"end":356,"label":"PRENOM"},{"start":357,"end":380,"label":"SECU"},{"start":381,"end":396,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-814556321361061955","note_text":"Rendez-vous pour BERTHA MOREL pr\u00e9vu le 16.5.2023 \u00e0 l'adresse 11 COURS ALBERT THOMAS 69003 LYON","entities":[{"start":17,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":29,"label":"NOM"},{"start":39,"end":48,"label":"DATE"},{"start":61,"end":83,"label":"ADRESSE"},{"start":84,"end":89,"label":"ZIP"},{"start":90,"end":94,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-12949637006322772750","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 des consultations de chimioth\u00e9rapie AB 4B2 : AB T18, Lymphome diffus- Dr. B. DUVAL : 0603926530","entities":[{"start":81,"end":83,"label":"PRENOM"},{"start":84,"end":89,"label":"NOM"},{"start":92,"end":102,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12138962860681910429","note_text":"Secr\u00e9tariat Dr L. SIMON 08 19 34 28 37 Dr J. RENAUD 01 57 93 74 93 jrenaud@hopitonet.com Pr F. FONTAINE 01-42-89-86-71 ","entities":[{"start":15,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":23,"label":"NOM"},{"start":24,"end":38,"label":"TEL"},{"start":42,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":66,"label":"TEL"},{"start":67,"end":88,"label":"MAIL"},{"start":92,"end":94,"label":"PRENOM"},{"start":95,"end":103,"label":"NOM"},{"start":104,"end":118,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4474343211244652507","note_text":"Professionnels collaborateurs : Isabelle BON du Centre universitaire, Joseph ARNOULDarnould@institute.org, Centre hospitalier Prince William \u2013 source principale 20118 \u2013 (205)-276-2043 01 \u2013 (Centre hospitalier Prince William pour le suivi sp\u00e9cifique des enfants)","entities":[{"start":32,"end":40,"label":"PRENOM"},{"start":41,"end":44,"label":"NOM"},{"start":70,"end":76,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":84,"label":"NOM"},{"start":84,"end":105,"label":"MAIL"},{"start":107,"end":140,"label":"HOPITAL"},{"start":161,"end":166,"label":"ZIP"},{"start":169,"end":186,"label":"TEL"},{"start":190,"end":223,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-17321481570636412693","note_text":"Taux de GORE ACUSEAL vascular graft : O. DURIEZ : Voie percutan\u00e9e, doc caro-box 3HASP type 3 : 51 occurrences, Type M2 commodo","entities":[{"start":38,"end":40,"label":"PRENOM"},{"start":41,"end":47,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4595068824189634001","note_text":"Aim\u00e9 Compas est \u00e0 7 rue Blaise Pascal 65000 dans la p\u00e9riph\u00e9rie de Tarbes jusqu\u2019au 20 12 2003 avant de d\u00e9m\u00e9nager pour la r\u00e9gion de Valence.","entities":[{"start":0,"end":4,"label":"PRENOM"},{"start":5,"end":11,"label":"NOM"},{"start":18,"end":37,"label":"ADRESSE"},{"start":38,"end":43,"label":"ZIP"},{"start":66,"end":72,"label":"VILLE"},{"start":82,"end":92,"label":"DATE"},{"start":130,"end":137,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-10702895015045813575","note_text":"Rapport de consultation g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par Bobin Jacques (Interne) le 12\/12\/2021 \u00e0 15:34\nLe patient est venu pour une consultation d'urgence au Centre Hospitalier Cochin du 13\/09\/2021 jusqu'au 31\/01\/2022 pour un diagnostic de pneumonie aigue, oxyg\u00e9nation faible et avec une composante inflammatoire s\u00e9v\u00e8re.\n\u00c9quipe multidisciplinaire r\u00e9unie en staff : Duroux Olivier, Docteur Bl\u00fccher Audrey. L'\u00e9quipe se r\u00e9unira de nouveau le 12 fevrier 2022 \nDocteur Bl\u00fccher Audrey N\u00b0 RPPS 12, r\u00e9sidant au 39 quai Branly, 75019, Paris. \nPas d'enfants, une ni\u00e8ce pr\u00e8s de Bordeaux.\nLa proc\u00e9dure intervient en application de la Loi du 18 ao\u00fbt 2013 (Loi Bertrand) et du D\u00e9cret n\u00b02013-1066 du 3 juin 2013. Nous restons \u00e0 votre disposition si besoin et joignables au 09 80 72 39 34\nActes ant\u00e9rieurs effectu\u00e9s au H\u00f4pital de Grands Rameaux :Chirurgie cardiaque par pose d'anneau mitrale en 2007\nArriv\u00e9e du patient le 15\/02\/2022 - AUGIER Jeanne n\u00e9e le 27 juillet 1967\nIPP: 3012837402, NDA: 19324754502\nContacts importants : Verdot Sophie T\u00e9l : 06 08 21 37 89, boubakri.marc@gsante.fr\nLe p\u00e8re du patient, Martin Alain a besoin d'un suivi de la consultation. Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale : 124564890309215\nDate de decharge: le 1er mars 2022 - AUGIER Jeanne, n\u00e9e le 27\/07\/1967\nCompte rendu sign\u00e9 par Dr. Dupont Marion\nListe des Cliniciens associ\u00e9s : Dr. D Joffron - Phone : 06.12.20.01.40, d.joffron@ehealth.com. Dr L Rostain - Phone: 06.12.15.40.10, Dr R Mas - Phone: 06.12.10.15.52 \nPaiement \u00e0 adresser au 48 rue des Peupliers, 75014, Paris","entities":[{"start":35,"end":40,"label":"NOM"},{"start":41,"end":48,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":136,"end":161,"label":"HOPITAL"},{"start":165,"end":175,"label":"DATE"},{"start":185,"end":195,"label":"DATE"},{"start":343,"end":349,"label":"NOM"},{"start":350,"end":357,"label":"PRENOM"},{"start":367,"end":374,"label":"NOM"},{"start":375,"end":381,"label":"PRENOM"},{"start":417,"end":432,"label":"DATE"},{"start":442,"end":449,"label":"NOM"},{"start":450,"end":456,"label":"PRENOM"},{"start":481,"end":495,"label":"ADRESSE"},{"start":497,"end":502,"label":"ZIP"},{"start":504,"end":509,"label":"VILLE"},{"start":545,"end":553,"label":"VILLE"},{"start":736,"end":750,"label":"TEL"},{"start":781,"end":806,"label":"HOPITAL"},{"start":857,"end":861,"label":"DATE"},{"start":884,"end":894,"label":"DATE"},{"start":897,"end":903,"label":"NOM"},{"start":904,"end":910,"label":"PRENOM"},{"start":918,"end":933,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":939,"end":949,"label":"IPP"},{"start":956,"end":967,"label":"NDA"},{"start":990,"end":996,"label":"NOM"},{"start":997,"end":1003,"label":"PRENOM"},{"start":1010,"end":1024,"label":"TEL"},{"start":1026,"end":1049,"label":"MAIL"},{"start":1070,"end":1076,"label":"NOM"},{"start":1077,"end":1082,"label":"PRENOM"},{"start":1152,"end":1167,"label":"SECU"},{"start":1186,"end":1202,"label":"DATE"},{"start":1205,"end":1211,"label":"NOM"},{"start":1212,"end":1218,"label":"PRENOM"},{"start":1227,"end":1237,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1265,"end":1271,"label":"NOM"},{"start":1272,"end":1278,"label":"PRENOM"},{"start":1315,"end":1316,"label":"PRENOM"},{"start":1317,"end":1324,"label":"NOM"},{"start":1335,"end":1349,"label":"TEL"},{"start":1351,"end":1372,"label":"MAIL"},{"start":1377,"end":1378,"label":"PRENOM"},{"start":1379,"end":1386,"label":"NOM"},{"start":1396,"end":1410,"label":"TEL"},{"start":1415,"end":1416,"label":"PRENOM"},{"start":1417,"end":1420,"label":"NOM"},{"start":1430,"end":1444,"label":"TEL"},{"start":1469,"end":1489,"label":"ADRESSE"},{"start":1491,"end":1496,"label":"ZIP"},{"start":1498,"end":1503,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-17636626653932528644","note_text":"Internes : Dupont Jeanne (Interne) 17\/12\/2021 08:51\nMonsieur Legrand Pierre, n\u00e9 le 13\/07\/1940, intern\u00e9 du 05\/01\/2022 au 12\/04\/2022 au Centre Hospitalier de Beauvais pour une insuffisance respiratoire aigue sur fond d'asthme s\u00e9v\u00e8re. Son IPP est 8392.\nEquipe en charge : Dr Savinien Sophie\nAdresse du docteur : 42 rue de Belleville, 75020 Paris\nLes r\u00e9sultats d'analyses et les comptes rendus peuvent \u00eatre fax\u00e9s au num\u00e9ro suivant : 01 43 92 50 80. En cas de souci d'interpr\u00e9tation des donn\u00e9es m\u00e9dicales, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous joindre \u00e0 hritter@chu-beauvais.fr ou \u00e0 appeler sur le 03 33 21 49 79. \nSon NSS est le 177084235608507.\nMonsieur Legrand vit 22 rue de la Jonqui\u00e8re au nord de Paris. Son num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone mobile est le06.98.43.40.20. Le num\u00e9ro d'urgence \u00e0 contacter serait celui de sa fille, Mme. Dupuy Julie : 06.12.34.56.78.\nConsulter en coalition avec : Dr Lazard Martien - 01.42.18.76.90, Dr Machet Carole - 01.49.22.15.44 c.machet@healthcare.com\nRendez-vous donn\u00e9 \u00e0 Mme Dufour Elodie pour le 01\/06\/2023 au 12 Avenue du Roule 75008 Paris\nListe des Cliniciens associ\u00e9s : Dr Favier Simon 06.44.22.56.68,  Dr Dupuis Guillaume 06.43.12.44.98 dupuisg@healthcare.com, Dr Robinet Paul 06.45.22.44.88\nDate d'admission : 13\/04\/2022 Leite Maria 10\/07\/1980, 4019341801\nR\u00e9sum\u00e9 de la chirurgie : Dr Leboeuf Fran\u00e7ois, 2029342803, n\u00e9 le 02\/12\/1970\nR\u00e9f\u00e9rence clinique: Infectiologie C6: Dr. L. Leblanc : T 06.28.42.50.30. Mme A. Andre 06.28.42.50.32, Dr A. Anan 06\/28\/42\/50\/36\nVeuillez relayer toutes les informations concernant le suivi aux partenaires : Dr Bernard Smith, bernard.smith@univ-med.com, H\u00f4pital Georges Pompidou 75015 (33) 01-32-39-28-25","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":61,"end":68,"label":"NOM"},{"start":69,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":83,"end":93,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":106,"end":116,"label":"DATE"},{"start":120,"end":130,"label":"DATE"},{"start":134,"end":164,"label":"HOPITAL"},{"start":244,"end":248,"label":"IPP"},{"start":272,"end":280,"label":"NOM"},{"start":281,"end":287,"label":"PRENOM"},{"start":309,"end":329,"label":"ADRESSE"},{"start":331,"end":336,"label":"ZIP"},{"start":337,"end":342,"label":"VILLE"},{"start":429,"end":443,"label":"TEL"},{"start":532,"end":555,"label":"MAIL"},{"start":576,"end":590,"label":"TEL"},{"start":608,"end":623,"label":"SECU"},{"start":634,"end":641,"label":"NOM"},{"start":646,"end":668,"label":"ADRESSE"},{"start":680,"end":685,"label":"VILLE"},{"start":725,"end":739,"label":"TEL"},{"start":804,"end":809,"label":"NOM"},{"start":810,"end":815,"label":"PRENOM"},{"start":818,"end":832,"label":"TEL"},{"start":867,"end":873,"label":"NOM"},{"start":874,"end":881,"label":"PRENOM"},{"start":884,"end":898,"label":"TEL"},{"start":903,"end":909,"label":"NOM"},{"start":910,"end":916,"label":"PRENOM"},{"start":919,"end":933,"label":"TEL"},{"start":934,"end":957,"label":"MAIL"},{"start":982,"end":988,"label":"PRENOM"},{"start":989,"end":995,"label":"NOM"},{"start":1004,"end":1014,"label":"DATE"},{"start":1018,"end":1036,"label":"ADRESSE"},{"start":1037,"end":1042,"label":"ZIP"},{"start":1043,"end":1048,"label":"VILLE"},{"start":1084,"end":1090,"label":"NOM"},{"start":1091,"end":1096,"label":"PRENOM"},{"start":1097,"end":1111,"label":"TEL"},{"start":1117,"end":1123,"label":"NOM"},{"start":1124,"end":1133,"label":"PRENOM"},{"start":1134,"end":1148,"label":"TEL"},{"start":1149,"end":1171,"label":"MAIL"},{"start":1176,"end":1183,"label":"NOM"},{"start":1184,"end":1188,"label":"PRENOM"},{"start":1189,"end":1203,"label":"TEL"},{"start":1223,"end":1233,"label":"DATE"},{"start":1234,"end":1239,"label":"NOM"},{"start":1240,"end":1245,"label":"PRENOM"},{"start":1246,"end":1256,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1258,"end":1268,"label":"IPP"},{"start":1297,"end":1304,"label":"NOM"},{"start":1305,"end":1313,"label":"PRENOM"},{"start":1315,"end":1325,"label":"NDA"},{"start":1333,"end":1343,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1386,"end":1388,"label":"PRENOM"},{"start":1389,"end":1396,"label":"NOM"},{"start":1401,"end":1415,"label":"TEL"},{"start":1421,"end":1423,"label":"PRENOM"},{"start":1424,"end":1429,"label":"NOM"},{"start":1430,"end":1444,"label":"TEL"},{"start":1449,"end":1451,"label":"PRENOM"},{"start":1452,"end":1456,"label":"NOM"},{"start":1457,"end":1471,"label":"TEL"},{"start":1554,"end":1561,"label":"PRENOM"},{"start":1562,"end":1567,"label":"NOM"},{"start":1569,"end":1595,"label":"MAIL"},{"start":1597,"end":1621,"label":"HOPITAL"},{"start":1622,"end":1627,"label":"ZIP"},{"start":1628,"end":1647,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7560486545572834069","note_text":"H\u00f4pital COCHIN 27, rue du Faubourg Saint-Jacques 75679 PARIS CEDEX 14 \n_____________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________ \n_______________________________________________________________________________________________________________ \nL\u2019AP-HP collecte vos donn\u00e9es administratives, sociales et m\u00e9dicales en tant que responsable de traitement pour assurer votre \nprise charge. Pour en savoir plus et pour exercer vos droits, vous pouvez consulter la politique d\u2019information disponible sur \nle site web https:\/\/www.aphp.fr\/. L\u2019AP-HP a \u00e9galement cr\u00e9\u00e9 une base de donn\u00e9es (EDS) afin de mener des recherches en sant\u00e9. \nPour en savoir plus sur les projets de recherche, vous pouvez consulter le portail d\u2019information de l\u2019EDS \u00e0 l\u2019adresse \nhttps:\/\/recherche.aphp.fr\/eds. Vous pouvez vous opposer \u00e0 l\u2019utilisation de vos donn\u00e9es pour la recherche, sans vous justifier, \nen vous adressant au directeur de l\u2019h\u00f4pital o\u00f9 vous avez \u00e9t\u00e9 soign\u00e9, ou en remplissant le formulaire d\u2019opposition \u00e9lectronique \ndisponible \u00e0 l\u2019adresse https:\/\/recherche.aphp.fr\/eds\/droit-opposition. \n_______________________________________________________________________________________________________________ \nConsultant prof J. HERNO CR valid\u00e9 le: 14\/02\/2016 13:04:02 par : Dr Thomas Grand-Jean ","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"HOPITAL"},{"start":15,"end":48,"label":"ADRESSE"},{"start":49,"end":54,"label":"ZIP"},{"start":55,"end":69,"label":"VILLE"},{"start":1305,"end":1307,"label":"PRENOM"},{"start":1328,"end":1338,"label":"DATE"},{"start":1357,"end":1363,"label":"PRENOM"},{"start":1364,"end":1374,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5167317742526973255","note_text":"Aucun soucis GELSUR, IGNATIA, AMICO : hom\u00e9opathie en granules, non probl\u00e9matique tant que le patient ne remplace pas le traitement de l'hopital. Prise aussi DESMODIUM.","entities":[]}
{"note_id":"gen-722802631947017374","note_text":"AP-HP Universit\u00e9 Paris Saclay\nDMU 7\nService de rhumatologie\nChef de Service\nPr. Maxime Breban\nTel : 03 01 23.56 74\nCadre de Sant\u00e9\nMme Juliette Varine\nTel : 03 01 09 56 81\nAdjoints\nPr M-Antonin Delirieux (PU-PH)\nTel : 02 19 89 64 58\nDr. Allissa Carimini (MCU-PH)\nTel : 03 01 09 56 26\nDr Ilaria Padovano (PH)\nDocteur Fran\u00e7ois Vidal (PHC)\nTel : 06.18.09.56.36\nDocteur Benjamin Hagege (CCA)\nTel : 06.89.39.58.19\nDr Andreea Todorutiu (ASP)\nTel : 05.42.0924.67\nConsultant\nPr. Jean-Marie Le Parc\nTel : 03 01 09 56 74\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nPatrique Pizzila\nTel : 06.49.09.56.74\npat.piz@aphp.com\nTel : 03 01 09 56 76\nFred\u00e9rique Cohen\nfred.cohen@aphp.com\nFax : 03 01 09 58 65","entities":[{"start":80,"end":86,"label":"PRENOM"},{"start":87,"end":93,"label":"NOM"},{"start":100,"end":114,"label":"TEL"},{"start":134,"end":142,"label":"PRENOM"},{"start":143,"end":149,"label":"NOM"},{"start":156,"end":170,"label":"TEL"},{"start":183,"end":192,"label":"PRENOM"},{"start":193,"end":202,"label":"NOM"},{"start":217,"end":231,"label":"TEL"},{"start":236,"end":243,"label":"PRENOM"},{"start":244,"end":252,"label":"NOM"},{"start":268,"end":282,"label":"TEL"},{"start":286,"end":292,"label":"PRENOM"},{"start":293,"end":301,"label":"NOM"},{"start":315,"end":323,"label":"PRENOM"},{"start":324,"end":329,"label":"NOM"},{"start":342,"end":356,"label":"TEL"},{"start":365,"end":373,"label":"PRENOM"},{"start":374,"end":380,"label":"NOM"},{"start":393,"end":407,"label":"TEL"},{"start":411,"end":418,"label":"PRENOM"},{"start":419,"end":428,"label":"NOM"},{"start":441,"end":454,"label":"TEL"},{"start":470,"end":480,"label":"PRENOM"},{"start":481,"end":488,"label":"NOM"},{"start":495,"end":509,"label":"TEL"},{"start":530,"end":538,"label":"PRENOM"},{"start":539,"end":546,"label":"NOM"},{"start":553,"end":567,"label":"TEL"},{"start":568,"end":584,"label":"MAIL"},{"start":591,"end":605,"label":"TEL"},{"start":606,"end":616,"label":"PRENOM"},{"start":617,"end":622,"label":"NOM"},{"start":623,"end":642,"label":"MAIL"},{"start":649,"end":663,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-51954961875759109","note_text":"TAILLARD, TAILLARD PIERRE\n0 8 0 4 1 9 4 1\nN\u00b0 FINESS\n98760328\nN\u00b0RPPS\n05 1 2 2 0 2 4\n678901245\n1 1 8 6 8 8 0 1 4 9 9 6 6 3 9\n55 BOULEVARD VICTOR HUGO, 75018, PARIS","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":10,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":68,"end":82,"label":"DATE"},{"start":93,"end":122,"label":"SECU"},{"start":123,"end":147,"label":"ADRESSE"},{"start":149,"end":154,"label":"ZIP"},{"start":156,"end":161,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1436090542767726609","note_text":"DUMONT, DUMONT PAUL\n1 2 0 5 1 9 5 0\nN\u00b0 FINESS\n43567891\nN\u00b0 RPPS\n01 1 5 1 2 2 5\n789001234\n1 8 9 4 2 2 0 9 7 4 1 7 8 2 4\n17 AVENUE GABRIEL PERI, 94400, VILLEJUIF","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":35,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":63,"end":77,"label":"DATE"},{"start":88,"end":117,"label":"SECU"},{"start":118,"end":140,"label":"ADRESSE"},{"start":142,"end":147,"label":"ZIP"},{"start":149,"end":158,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-17783416290984195051","note_text":"ROBERT, ROBERT HENRI\n0 7 0 3 1 9 5 8\nN\u00b0 FINESS\n12345067\nN\u00b0 RPPS\n03 1 8 2 0 2 1\n998001275\n1 5 9 4 4 4 0 2 3 5 6 7 9 8 8\n2 CHEMIN DE LA GUIMBARDE, 13012, MARSEILLE","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":64,"end":78,"label":"DATE"},{"start":89,"end":118,"label":"SECU"},{"start":119,"end":143,"label":"ADRESSE"},{"start":145,"end":150,"label":"ZIP"},{"start":152,"end":161,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-2443224654162299544","note_text":"Notre \u00e9tablissement Pr\u00e9fecture Parisiene \nD\u00e9partement de Neurologie \nH\u00f4pital St Anne \u2013 I. Neurologie Paris \u2013 Docteur Philippe Lambert\nAdresse : 255 Rue Pierre Charlot Paris 75015\nT\u00e9l\u00e9phone : (33) 1 45 56 78 90 - Fax : (33) 1 45 56 78 92\nIdentifiant de la visite: 42bg98765","entities":[{"start":77,"end":84,"label":"HOPITAL"},{"start":117,"end":125,"label":"PRENOM"},{"start":126,"end":133,"label":"NOM"},{"start":144,"end":166,"label":"ADRESSE"},{"start":167,"end":172,"label":"VILLE"},{"start":173,"end":178,"label":"ZIP"},{"start":191,"end":209,"label":"TEL"},{"start":218,"end":236,"label":"TEL"},{"start":263,"end":272,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-11904157431351235649","note_text":"AP-HP. SUD Universit\u00e9 de Grenoble \nD\u00e9partement de Chirurgie \nH\u00f4pital HERNERET \u2013 C. COTTIN \u2013 Pr JEAN MOUCHARD \n28 bis chemin Etienne d'ORGE 12913 STRASSBOURG cedex 29 \n\uf028 : (33) 1 20 49 98 13 - fax : (33) 1 20 95 23 02 \n28BG04493 ","entities":[{"start":69,"end":77,"label":"HOPITAL"},{"start":80,"end":89,"label":"HOPITAL"},{"start":95,"end":99,"label":"PRENOM"},{"start":100,"end":108,"label":"NOM"},{"start":110,"end":138,"label":"ADRESSE"},{"start":139,"end":144,"label":"ZIP"},{"start":145,"end":165,"label":"VILLE"},{"start":171,"end":189,"label":"TEL"},{"start":198,"end":216,"label":"TEL"},{"start":218,"end":227,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15450391748930504931","note_text":"Patient: M. DAUBERT 01 23 45 67 89 Patient: Marie Daubert | F | 10\/05\/1986 | 9056297478 | 1298947650","entities":[{"start":9,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":34,"label":"TEL"},{"start":44,"end":49,"label":"PRENOM"},{"start":50,"end":57,"label":"NOM"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":77,"end":87,"label":"IPP"},{"start":90,"end":100,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-13040173070187549699","note_text":"Patient Ph. ROCHE, T\u00e9l\u00e9phone : 08 09 83 43 66. Patient : Philippe Roche | M | 13\/09\/1965 | 8054692357 | Dossier 1407561893.","entities":[{"start":8,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":17,"label":"NOM"},{"start":31,"end":45,"label":"TEL"},{"start":57,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":71,"label":"NOM"},{"start":78,"end":88,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":91,"end":101,"label":"IPP"},{"start":112,"end":122,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-14878644561191914418","note_text":"Identit\u00e9 du patient : L. BELMONT, Contact : 03 29 36 89 44. D\u00e9tails : Lucie Belmont | F | 23\/11\/1989 | 8776539054 | Visite dossier 1267830945.","entities":[{"start":22,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":32,"label":"NOM"},{"start":44,"end":58,"label":"TEL"},{"start":70,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":76,"end":83,"label":"NOM"},{"start":90,"end":100,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":103,"end":113,"label":"IPP"},{"start":131,"end":141,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-9465989942121927553","note_text":"Pt. A. BEAUVAIS 05 76 34 56 98 Fiche du patient : Alexandre Beauvais | M | 15\/12\/1973 | 8475619240 | 1837565840.","entities":[{"start":4,"end":6,"label":"PRENOM"},{"start":7,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":30,"label":"TEL"},{"start":50,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":68,"label":"NOM"},{"start":75,"end":85,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":88,"end":98,"label":"IPP"},{"start":101,"end":111,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-8335141598464207984","note_text":"Patient J. PETIT, Tel : 09 89 34 13 32. Patient : Julie Petit | F | 25\/10\/1980 | 9857598456 | 1980561987.","entities":[{"start":8,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":16,"label":"NOM"},{"start":24,"end":38,"label":"TEL"},{"start":50,"end":55,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":61,"label":"NOM"},{"start":68,"end":78,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":81,"end":91,"label":"IPP"},{"start":94,"end":104,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-10795167992514253033","note_text":"AP-HP Universit\u00e9 Paris Saclay\nDMU 7\nService de rhumatologie\nChef de Service\nPr. Maxime Breban\nTel : 03 01 23.56 74\nCadre de Sant\u00e9\nMme Juliette Varine\nTel : 03 01 09 56 81\nAdjoints\nPr M-Antonin Delirieux (PU-PH)\nTel : 02 19 89 64 58\nDr. Allissa Carimini (MCU-PH)\nTel : 03 01 09 56 26\nDr Ilaria Padovano (PH)\nDocteur Fran\u00e7ois Vidal (PHC)\nTel : 06.18.09.56.36\nDocteur Benjamin Hagege (CCA)\nTel : 06.89.39.58.19\nDr Andreea Todorutiu (ASP)\nTel : 05.42.0924.67\nAccueil en salle Grignon 4C.\nConsultant\nPr. Jean-Marie Le Parc\nTel : 03 01 09 56 74\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nPatrique Pizzila\nTel : 06.49.09.56.74\npat.piz@aphp.com\nTel : 03 01 09 56 76\nFred\u00e9rique Cohen\nfred.cohen@aphp.com\nFax : 03 01 09 58 65\nSecr\u00e9tariat:\nTel : 01 24 70 00 00\nFax: 09 19 39 12 00\nPatiente: M. DAUBERT 01 23 45 67 89 | F | 10\/05\/1986 | 9056297478 | 1298947650\nINTERVENTION ou CONSULTATION de mammographie :\nPas de micro-calcification \u00e0 droite ni \u00e0 gauche.\nMasse non lobul\u00e9e au QSE.\nClip datant de l'op\u00e9ration du 12-05-2006, \u00e0 faire retirer chez le Dr. R\u00e9mi VERGNAUX.\nVeuillez faxer ces r\u00e9sultat importants au 03-18-02-98-38 et durant le week end et jour f\u00e9ri\u00e9 au 03 19 02 0192\nPatiente: L\u00e9onie DAUBERT ag\u00e9e de 46 ans, n\u00e9e le 10.05.86.","entities":[{"start":80,"end":86,"label":"PRENOM"},{"start":87,"end":93,"label":"NOM"},{"start":100,"end":114,"label":"TEL"},{"start":134,"end":142,"label":"PRENOM"},{"start":143,"end":149,"label":"NOM"},{"start":156,"end":170,"label":"TEL"},{"start":183,"end":192,"label":"PRENOM"},{"start":193,"end":202,"label":"NOM"},{"start":217,"end":231,"label":"TEL"},{"start":236,"end":243,"label":"PRENOM"},{"start":244,"end":252,"label":"NOM"},{"start":268,"end":282,"label":"TEL"},{"start":286,"end":292,"label":"PRENOM"},{"start":293,"end":301,"label":"NOM"},{"start":315,"end":323,"label":"PRENOM"},{"start":324,"end":329,"label":"NOM"},{"start":342,"end":356,"label":"TEL"},{"start":365,"end":373,"label":"PRENOM"},{"start":374,"end":380,"label":"NOM"},{"start":393,"end":407,"label":"TEL"},{"start":411,"end":418,"label":"PRENOM"},{"start":419,"end":428,"label":"NOM"},{"start":441,"end":454,"label":"TEL"},{"start":499,"end":509,"label":"PRENOM"},{"start":510,"end":517,"label":"NOM"},{"start":524,"end":538,"label":"TEL"},{"start":559,"end":567,"label":"PRENOM"},{"start":568,"end":575,"label":"NOM"},{"start":582,"end":596,"label":"TEL"},{"start":597,"end":613,"label":"MAIL"},{"start":620,"end":634,"label":"TEL"},{"start":635,"end":645,"label":"PRENOM"},{"start":646,"end":651,"label":"NOM"},{"start":652,"end":671,"label":"MAIL"},{"start":678,"end":692,"label":"TEL"},{"start":712,"end":726,"label":"TEL"},{"start":732,"end":746,"label":"TEL"},{"start":757,"end":759,"label":"PRENOM"},{"start":760,"end":767,"label":"NOM"},{"start":768,"end":782,"label":"TEL"},{"start":789,"end":799,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":802,"end":812,"label":"IPP"},{"start":815,"end":825,"label":"NDA"},{"start":978,"end":988,"label":"DATE"},{"start":1018,"end":1022,"label":"PRENOM"},{"start":1023,"end":1031,"label":"NOM"},{"start":1075,"end":1089,"label":"TEL"},{"start":1129,"end":1142,"label":"TEL"},{"start":1153,"end":1159,"label":"PRENOM"},{"start":1160,"end":1167,"label":"NOM"},{"start":1191,"end":1199,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-16783407992384400740","note_text":"Otologie et Neuropsychologie\nRosette Moreau\nN\u00e9e le 4 septembre 1952, 1 60 04 25 311 114 26, 6432, Deuil-La Barre.\nPatient 105257992\nCompte-rendu hospitalisation du 01\/07\/2020 au 15\/07\/2020\nMr ROUSSEAU Pierre\nN\u00e9 le 11 novembre 1975 1 60 04 25 311 114 26\nHospitalisation courte dans le service d'ORL, CH Henri Mondor - \n105-84 avenue du General de Gaulle, 94010, Cr\u00e9teil.\nR\u00e9sum\u00e9 entr\u00e9e :\nD\u00e8s l'admission, une IRM c\u00e9r\u00e9brale fut prescrite et r\u00e9alis\u00e9e en urgence : image heterogene, hyper intense avec prise de contraste apr\u00e8s injection de Gadolinium dans le finist\u00e8re temporal. L'anaplasiarion des chondromes restent une hypoth\u00e8se de travail o\u00f9 plusieurs investigations sont envisag\u00e9es. En raison de l\u2019espace limit\u00e9 ici, je ne peux d\u00e9crire chaque d\u00e9tail de cette histoire m\u00e9dicale complexe. Je suis joignable par e-mail \u00e0 rousseau.pierre@aphp.fr ou par t\u00e9l\u00e9phone au 06.34.28.29.11.\nConclusion :\nPr\u00e9sence d'un volumineux m\u00e9ningiome de l'angle ponto-c\u00e9r\u00e9belleux droit. \nRendez-vous dans un mois avec le Dr Chiraz Mohamadi.\nImprim\u00e9 en France par Ateliers d\u2019Imprimerie, 13 rue Jeanne d\u2019Arc \u2013 92700 Colombes - \nDate d'impression : 10 mars 2021 10:30\nResponsable de l'h\u00f4pital d'extraction : Dr. Mohamed Laghouag - m.laghouag@aphp.fr\nH\u00f4pital paris croix saint-simon B. Duhamel s\/ service des urgences - Pneumo - Ortho - MPU - Cardiologie.\nREDIGE PAR : Interne Pierre ROUSSEAU roussseau.pierre@aphp.fr 06.34.28.29.11","entities":[{"start":29,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":43,"label":"NOM"},{"start":51,"end":67,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":90,"label":"SECU"},{"start":92,"end":96,"label":"ZIP"},{"start":98,"end":112,"label":"VILLE"},{"start":122,"end":131,"label":"IPP"},{"start":164,"end":174,"label":"DATE"},{"start":178,"end":188,"label":"DATE"},{"start":192,"end":200,"label":"PRENOM"},{"start":201,"end":207,"label":"NOM"},{"start":214,"end":230,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":231,"end":252,"label":"SECU"},{"start":302,"end":314,"label":"HOPITAL"},{"start":318,"end":352,"label":"ADRESSE"},{"start":354,"end":359,"label":"ZIP"},{"start":361,"end":368,"label":"VILLE"},{"start":818,"end":841,"label":"MAIL"},{"start":862,"end":876,"label":"TEL"},{"start":1000,"end":1006,"label":"NOM"},{"start":1007,"end":1015,"label":"PRENOM"},{"start":1062,"end":1081,"label":"ADRESSE"},{"start":1084,"end":1089,"label":"ZIP"},{"start":1090,"end":1098,"label":"VILLE"},{"start":1122,"end":1134,"label":"DATE"},{"start":1185,"end":1192,"label":"PRENOM"},{"start":1193,"end":1201,"label":"NOM"},{"start":1204,"end":1222,"label":"MAIL"},{"start":1255,"end":1265,"label":"NOM"},{"start":1349,"end":1355,"label":"PRENOM"},{"start":1356,"end":1364,"label":"NOM"},{"start":1365,"end":1389,"label":"MAIL"},{"start":1390,"end":1404,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5739796728283263277","note_text":"Service de Dermatologie - CHU de Dijon\n16 rue Paul Desmerau,21821\nEstim\u00e9(e) Mademoiselle Chloe Ber\u00e7oise, n\u00e9e le 4 mars 1983, op\u00e9r\u00e9e par Dr. THEODORE ANDERSON lors de votre consultation le 14 septembre 2022.\nVotre num\u00e9ro d'identification IPP est 5472614983 et le dossier a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 le 16 ao\u00fbt 2022 sous le num\u00e9ro NDA 1235568467.\nLe service de dermatologie a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9 de vos pr\u00e9occupations concernant vos taches de naissance. Selon l'examen r\u00e9alis\u00e9 et notre exp\u00e9rience, il n'y a aucune raison de vous inqui\u00e9ter.\nCependant, il est essentiel de faire une v\u00e9rification r\u00e9guli\u00e8re. Nous vous avons donc fix\u00e9 une prochaine consultation pour le 25 d\u00e9cembre 2022 \u00e0 10h. N'oubliez pas de signaler \u00e0 vos proches que vous serez \u00e0 notre h\u00f4pital ce jour-l\u00e0.\nPour toute question ou pour annuler votre rendez-vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 appeler notre ligne t\u00e9l\u00e9phonique 031478923 ou \u00e0 envoyer un email \u00e0 info.chudermatologie@dijon.ap-hp.fr\nCordialement,\nDr Sara Guediri\nService de Dermatologie - CHU de Dijon\n02.72.43.92\ns.guediri@chu-dijon.ap-hp.fr","entities":[{"start":33,"end":38,"label":"VILLE"},{"start":39,"end":59,"label":"ADRESSE"},{"start":60,"end":65,"label":"ZIP"},{"start":76,"end":88,"label":"PRENOM"},{"start":89,"end":94,"label":"NOM"},{"start":95,"end":103,"label":"PRENOM"},{"start":112,"end":123,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":140,"end":148,"label":"PRENOM"},{"start":149,"end":157,"label":"NOM"},{"start":188,"end":205,"label":"DATE"},{"start":245,"end":255,"label":"IPP"},{"start":284,"end":296,"label":"DATE"},{"start":316,"end":326,"label":"NDA"},{"start":639,"end":655,"label":"DATE"},{"start":850,"end":859,"label":"TEL"},{"start":884,"end":919,"label":"MAIL"},{"start":937,"end":941,"label":"PRENOM"},{"start":942,"end":949,"label":"NOM"},{"start":983,"end":988,"label":"VILLE"},{"start":989,"end":1000,"label":"TEL"},{"start":1001,"end":1029,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11910513081438787570","note_text":"Secr\u00e9tariat du service d'Oncologie - Avicenne AP-HP Hospital\nM\u00e9decin en chef: Dr Wayne Bouchard | 01 48 10 22 21 | wayne.bouchard@aphp.fr\n125 rue de Stalingrad, 93009, Bobigny\nCh\u00e8r(e) M. Duchesme Oscar, n\u00e9 le 6 juillet 1952, r\u00e9f\u00e9rence interne de la patiente : 9750409278.\nPoursuite des soins \u00e0 l'ext\u00e9rieur suite au traitement oncologique initial du 15 JUIN 2021 au 16 juillet 2021.\nVotre traitement pour une tumeur de la prostate s'est d\u00e9roul\u00e9 globalement bien et notre \u00e9quipe m\u00e9dicale ne souhaite plus d'excision chirurgicale \u00e0 ce stade. Le rapport a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 votre m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste et il est disponible pour consultation \u00e0 tout moment.\nVotre prochain rendez-vous avec le Dr Bouchand est pr\u00e9vu le 16 f\u00e9vrier 2022 pour une visite de suivi dans notre service hospitalier. Si le rendez-vous pr\u00e9vu ne correspond pas \u00e0 votre horaire, veuillez nous faire part de vos changement en contactant notre secr\u00e9tariat au 01.48.09.70.98 ou par mail secr\u00e9tariat.onco@avicenne.aphp.fr.\nEn cas d'urgence, contactz directement les Urgences Oncologiques de Avicenne soit pour un rendez-vous automatiquement accord\u00e9 soit pour un avis m\u00e9dical rapide.\nVDSL - Specialist in Oncology\nHtrue@msn-net.com | 01.48.09.70.98\nR\u00e9dig\u00e9 par M. K Verdanti\nSign\u00e9 par Dr Wayne Bouchard, m\u00e9decin en chef wayne.bouchard@aphp.fr | 01.48.10.22.21","entities":[{"start":37,"end":60,"label":"HOPITAL"},{"start":81,"end":86,"label":"PRENOM"},{"start":87,"end":95,"label":"NOM"},{"start":98,"end":112,"label":"TEL"},{"start":115,"end":137,"label":"MAIL"},{"start":138,"end":159,"label":"ADRESSE"},{"start":161,"end":166,"label":"ZIP"},{"start":168,"end":175,"label":"VILLE"},{"start":187,"end":195,"label":"NOM"},{"start":196,"end":201,"label":"PRENOM"},{"start":209,"end":223,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":260,"end":270,"label":"IPP"},{"start":349,"end":361,"label":"DATE"},{"start":365,"end":380,"label":"DATE"},{"start":683,"end":691,"label":"NOM"},{"start":702,"end":720,"label":"DATE"},{"start":915,"end":929,"label":"TEL"},{"start":942,"end":975,"label":"MAIL"},{"start":1045,"end":1053,"label":"HOPITAL"},{"start":1167,"end":1184,"label":"MAIL"},{"start":1187,"end":1201,"label":"TEL"},{"start":1216,"end":1217,"label":"PRENOM"},{"start":1218,"end":1226,"label":"NOM"},{"start":1240,"end":1245,"label":"PRENOM"},{"start":1246,"end":1254,"label":"NOM"},{"start":1272,"end":1294,"label":"MAIL"},{"start":1297,"end":1311,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13691265071438408950","note_text":"Laboratoire d'analyses m\u00e9dicales de la rue Rivoli, Paris \n\u00e0 l'attention de Mademoiselle Victoire Dupont, n\u00e9e le 28 juin 1955. Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale 173 2857 4932.\nConform\u00e9ment \u00e0 votre prise de sang r\u00e9alis\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 2022, et votre visite avec Dr \u00c9tienne Mercier, nous vous informons que vos r\u00e9sultats sont normaux, \u00e0 l'exception de votre taux de vitamine D qui est l\u00e9g\u00e8rement diminu\u00e9. \nPour cela, Dr Mercier a recommand\u00e9 une suppl\u00e9mentation en vitamine D que vous pouvez prendre en compte librement dans les pharmacies. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 lui faire par charmement de votre traitement lors de votre prochaine consultation qui a \u00e9t\u00e9 fix\u00e9e pour le 11 janvier 2023 \u00e0 11h00 dans son cabinet situ\u00e9 \u00e0 25, avenue du Mar\u00e9chal Foch, 75012, Paris. \nSi vous avez des questions ou besoin d'une r\u00e9clamation, vous pouvez nous contacter au 01 48 80 93 61 ou par email \u00e0 labo-rivoli@medicale.fr. \nCordialement,\nDr Anastasie Ballerine \nDirectrice du laboratoire d'analyses m\u00e9dicales \n01 48 80 93 61\nlabo-rivoli@medicale.fr","entities":[{"start":36,"end":49,"label":"ADRESSE"},{"start":51,"end":56,"label":"VILLE"},{"start":75,"end":87,"label":"PRENOM"},{"start":88,"end":96,"label":"NOM"},{"start":97,"end":103,"label":"NOM"},{"start":112,"end":124,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":153,"end":166,"label":"SECU"},{"start":215,"end":231,"label":"DATE"},{"start":257,"end":264,"label":"PRENOM"},{"start":265,"end":272,"label":"NOM"},{"start":411,"end":418,"label":"NOM"},{"start":654,"end":669,"label":"DATE"},{"start":703,"end":730,"label":"ADRESSE"},{"start":732,"end":737,"label":"ZIP"},{"start":739,"end":744,"label":"VILLE"},{"start":833,"end":847,"label":"TEL"},{"start":863,"end":886,"label":"MAIL"},{"start":906,"end":915,"label":"PRENOM"},{"start":916,"end":925,"label":"NOM"},{"start":975,"end":989,"label":"TEL"},{"start":990,"end":1013,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-16471024230602416596","note_text":"Continue this report excerpt:","entities":[]}
{"note_id":"gen-3615164207024948604","note_text":"Date cr\u00e9ation : 2023\/03\/30 16:30\nSAHANY Jason\nAdresse: 102 Rue de la Republique, 97400 Saint-Denis\nIPP: 4302049371\nNDA: 1024930205\nT\u00e9l\u00e9phone: 0692031002\nN\u00e9 le 23\/07\/1973. \nDemande d'\u00e9change de dossier avec Jean-Luc Martin du service social joignable au 0791048389\nAdmission pr\u00e9vue au service de neurologie de l'H\u00f4pital Nord le 01\/05\/2023.\nR\u00e9sultats du scanner c\u00e9r\u00e9bral sont attendus pour le 28\/3\/2023. \nSuivi par l'\u00e9quipe du HCI du Dr. LAURENT LECOMTE. \n(1)13:42 93 2930 293 39 102 102 03 039 02 3920 0394 03 39\n(1)13:52 39 4939 220 39 302 473 48 294 93 9599 9438 41 48\n(1)14:02 30 1939 394 29 293 29  293 29 2 203 3029 192 39\n(1)15:01 2 93 2930 293 29 293 029 931 9329 920 92 12 32\n(1)15:11 39 3839 230 309 293 303 593 59 3599 599 92 39 97 39\n(1)15:21 13 2939 293 39 393 29  293 39 23 2303 302 13 39\n(1)15:31 49 4939 390 390 493 049 9310 1010 110 93 15 32\n(1)15:41 22 2038 399 209 283 828 2 8293 38 393 10 12 38\n(1)15:51 48 3998 300 838 993 19 293 2939 032 939 13 31\n(1)16:01 38 1930 193 20 1930 193 20 1930 193 20 193 31\nR\u00e9sultats envoy\u00e9s au service de pneumologie le 20\/11\/2020 de l'H\u00f4pital de la Croix-Rousse sous la responsabilit\u00e9 de MATTHIEU DUBOIS.\nDate mise en format : 02\/12\/2022. Sign\u00e9 par le Dr. CECILE DUPRE. \nMail Transmis \u00e0 david.roy@institut.curie.org. \nRappel t\u00e9l\u00e9phonique le 15\/04\/2023 \u00e0 9h30 avec Mme.Patricia MAURICE (Cadre de sant\u00e9 du service de neurochirurgie). Sessions programm\u00e9es pour le 2\/05\/2020 \u00e0 14h30.\nConclusion : besoin d'un suivi r\u00e9gulier pr\u00e9vu pour le 10\/05\/2023.","entities":[{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":33,"end":39,"label":"NOM"},{"start":40,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":55,"end":79,"label":"ADRESSE"},{"start":81,"end":86,"label":"ZIP"},{"start":87,"end":98,"label":"VILLE"},{"start":104,"end":114,"label":"IPP"},{"start":120,"end":130,"label":"NDA"},{"start":142,"end":152,"label":"TEL"},{"start":159,"end":169,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":206,"end":214,"label":"PRENOM"},{"start":215,"end":221,"label":"NOM"},{"start":253,"end":263,"label":"TEL"},{"start":309,"end":323,"label":"HOPITAL"},{"start":327,"end":337,"label":"DATE"},{"start":391,"end":400,"label":"DATE"},{"start":425,"end":428,"label":"HOPITAL"},{"start":436,"end":443,"label":"PRENOM"},{"start":444,"end":451,"label":"NOM"},{"start":1070,"end":1080,"label":"DATE"},{"start":1086,"end":1112,"label":"HOPITAL"},{"start":1139,"end":1147,"label":"PRENOM"},{"start":1148,"end":1154,"label":"NOM"},{"start":1178,"end":1188,"label":"DATE"},{"start":1207,"end":1213,"label":"PRENOM"},{"start":1214,"end":1219,"label":"NOM"},{"start":1238,"end":1266,"label":"MAIL"},{"start":1292,"end":1302,"label":"DATE"},{"start":1319,"end":1327,"label":"PRENOM"},{"start":1328,"end":1335,"label":"NOM"},{"start":1412,"end":1421,"label":"DATE"},{"start":1485,"end":1495,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-13387847133949110008","note_text":"BIOCHIMIE:\nS S S S vP vP S S vP * vP S vP S\n20 203 192 29 3 3 29 20 029 29 392\nV V V V V V V V V V V V\nV 929 293 920 29 299 29 120 40 210 92\nDate de R\u00e9ception: 27\/03\/2020 au laboratoire BIOCHIMIE - HOP Avicenne\nM\u00e9decin r\u00e9f\u00e9rent : Dr. Gilles MEUNIER - N\u00b0 RPPS 2003968383.\n\u00c9chantillon re\u00e7u le : 27\/03\/2020 \u00e0 10h42\nPrescriptions suppl\u00e9mentaires sur ce pr\u00e9l\u00e8vement:\nGLYC\u00c9MIE \u00c0 JEUN r\u00e9alis\u00e9e le vingt mars 20\nRENIN ALDOSTERONE r\u00e9alis\u00e9 le 23\/04\/2020 \nANTI THYROGLOBULINE r\u00e9alis\u00e9e le 16\/03\/2020\nMICROALBUMINURIE r\u00e9alis\u00e9e le 29\/03\/2020\nIMMUNOGRAMME r\u00e9alis\u00e9 en septembre dans la cadre du suivi annuel (derni\u00e8re r\u00e9alisation 27\/09\/2019)\nSS s SS S SS SS SS SS S S SS \nDO SP PL JA ST RA MO B L C AB A A C L B\nDate de cl\u00f4ture du dossier : 30\/03\/2020\nInvestigateur principal : Laura MICHAUD\nCi-joint le compte rendu analys\u00e9 par le laboratoire BIOCHIMIE du HOP Avicenne, transmis par courrier le 31\/03\/2020 \u00e0 Cl\u00e9ment BOURGUEIL.\nPour toute question relative au compte rendu, merci de contacter CHE GUEVARA Alexandre par t\u00e9l\u00e9phone au 0678753392 ou par mail acguevara@avicenne.fr. \nCopie \u00e0 : Dr. Marti MALEVILLE\nNDA : 837264503 - IPP : 2025042320\nJean BONNET, n\u00e9 le 03\/03\/1975\n2 RUE DE LA LIBERTE 75002 PARIS\nT\u00e9l. 07 77 77 77 77 - Mobile. 07 77 77 77 77 jbonnet@free.fr 5123456789873.\nConclusions transmises au Dr FABIEN REMUS pour suivi.\nProchain RDV pr\u00e9vu pour le 20\/06\/2020.\nPar t\u00e9l\u00e9phone : Prise de contact le 01\/05\/2020 \u00e0 10h pour pr\u00e9sentation du programme de suivi. \nDossier mis \u00e0 jour le 05\/05\/2020.","entities":[{"start":160,"end":170,"label":"DATE"},{"start":198,"end":210,"label":"HOPITAL"},{"start":234,"end":240,"label":"PRENOM"},{"start":241,"end":248,"label":"NOM"},{"start":293,"end":303,"label":"DATE"},{"start":390,"end":403,"label":"DATE"},{"start":433,"end":443,"label":"DATE"},{"start":477,"end":487,"label":"DATE"},{"start":517,"end":527,"label":"DATE"},{"start":614,"end":624,"label":"DATE"},{"start":725,"end":735,"label":"DATE"},{"start":762,"end":767,"label":"PRENOM"},{"start":768,"end":775,"label":"NOM"},{"start":841,"end":853,"label":"HOPITAL"},{"start":880,"end":890,"label":"DATE"},{"start":893,"end":900,"label":"PRENOM"},{"start":901,"end":910,"label":"NOM"},{"start":977,"end":988,"label":"NOM"},{"start":989,"end":998,"label":"PRENOM"},{"start":1016,"end":1026,"label":"TEL"},{"start":1039,"end":1060,"label":"MAIL"},{"start":1077,"end":1082,"label":"PRENOM"},{"start":1083,"end":1092,"label":"NOM"},{"start":1099,"end":1108,"label":"NDA"},{"start":1117,"end":1127,"label":"IPP"},{"start":1128,"end":1132,"label":"PRENOM"},{"start":1133,"end":1139,"label":"NOM"},{"start":1147,"end":1157,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1158,"end":1177,"label":"ADRESSE"},{"start":1178,"end":1183,"label":"ZIP"},{"start":1184,"end":1189,"label":"VILLE"},{"start":1195,"end":1209,"label":"TEL"},{"start":1220,"end":1234,"label":"TEL"},{"start":1235,"end":1250,"label":"MAIL"},{"start":1251,"end":1264,"label":"SECU"},{"start":1295,"end":1301,"label":"PRENOM"},{"start":1302,"end":1307,"label":"NOM"},{"start":1347,"end":1357,"label":"DATE"},{"start":1395,"end":1405,"label":"DATE"},{"start":1476,"end":1486,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8924623903103324936","note_text":"\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.2 \u00b1 0.7 \u00a6 91.0 \u00b1 2.0 \u00a6 81.8 \u00b1 1.8   \u00a6 86.7 \u00b1 1.3 \u00a6 96.6 \u00b1 1.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.7 \u00a6 30.6  \u00a6\n\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.0 \u00b1 0.2 \u00a6 92.5 \u00b1 0.5 \u00a6 86.4 \u00b1 1.5   \u00a6 86.4 \u00b1 1.8 \u00a6 97.6 \u00b1 0.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.2 \u00a6 9.0   \u00a6\n\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.0 \u00b1 0.3 \u00a6 92.4 \u00b1 0.6 \u00a6 87.7 \u00b1 1.4   \u00a6 87.3 \u00b1 1.7 \u00a6 97.4 \u00b1 0.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.2 \u00a6 7.7   \u00a6\n\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.0 \u00b1 0.2 \u00a6 92.6 \u00b1 0.5 \u00a6 87.7 \u00b1 1.4   \u00a6 87.8 \u00b1 2.0 \u00a6 97.5 \u00b1 0.3  \u00a6 97.3 \u00b1 0.1 \u00a6 6.3   \u00a6\n\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.6 \u00b1 0.2 \u00a6 94.3 \u00b1 0.4 \u00a6 87.5 \u00b1 1.1   \u00a6 89.5 \u00b1 1.0 \u00a6 98.0 \u00b1 0.1  \u00a6 97.8 \u00b1 0.1 \u00a6 2.1   \u00a6\n\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.6 \u00b1 0.3 \u00a6 94.1 \u00b1 0.4 \u00a6 88.6 \u00b1 1.6   \u00a6 89.1 \u00b1 1.5 \u00a6 97.8 \u00b1 0.4  \u00a6 97.7 \u00b1 0.2 \u00a6 2.4   \u00a6\n\u00a6 Noel Flantier \u00a6 96.6 \u00b1 0.2 \u00a6 93.9 \u00b1 0.4 \u00a6 88.8 \u00b1 1.7   \u00a6 88.5 \u00b1 2.1 \u00a6 97.9 \u00b1 0.2  \u00a6 97.7 \u00b1 0.1 \u00a6 2.5   \u00a6","entities":[{"start":2,"end":6,"label":"PRENOM"},{"start":7,"end":15,"label":"NOM"},{"start":109,"end":113,"label":"PRENOM"},{"start":114,"end":122,"label":"NOM"},{"start":216,"end":220,"label":"PRENOM"},{"start":221,"end":229,"label":"NOM"},{"start":323,"end":327,"label":"PRENOM"},{"start":328,"end":336,"label":"NOM"},{"start":430,"end":434,"label":"PRENOM"},{"start":435,"end":443,"label":"NOM"},{"start":537,"end":541,"label":"PRENOM"},{"start":542,"end":550,"label":"NOM"},{"start":644,"end":648,"label":"PRENOM"},{"start":649,"end":657,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-11816245496973460720","note_text":"\nAdresse : 21 rue Belleville 75020 Paris.\nau 01 90 34 50 49, email : leonie.daubert@free.fr.\nSon num\u00e9ro d'assur\u00e9 est 1980612385213, et son num\u00e9ro d\u2019identifiant de l\u2019hospitalisation est 02890512938.\nGyn\u00e9cologue r\u00e9f\u00e9rent : Dr. Klara Hantonne, Centre de Sant\u00e9 de Belleville, 88 boulevard de Belleville 75020 Paris, t\u00e9l : 0619021920, klara.hant@wanadoo.fr.\nConsultation du 01\/06\/2022.\nMotif de la consultation : G\u00eanes aux genoux pendant la marche depuis 2\/3 semaines.\nExamen Clinique detox genoux R+G : pas de gonflement. Pas de limitation \u00e0 la flexion \u00e0 G, l\u00e9g\u00e8re limitation extension -5\u00b0. A droite pas de limitation.\nAvis m\u00e9dical : Arthrose f\u00e9moro-tibiale, mise en route d'un traitement par anti-inflammatoires et chirurgie envisag\u00e9e dans un second temps.\nDouleurs : pas de crises douloureuses ces derni\u00e8re 24 heures.\nSatisfactions : Patient satisfaite de l'organisation du service, et de la possibilit\u00e9 de rencontrer un psychologue.\nInactive.\nEducation : b\u00e9n\u00e9ficie de la pr\u00e9sence d'une proth\u00e9siste dans le service, une proth\u00e8se custom a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9e.\nR\u00e9sum\u00e9 des pathologies associ\u00e9es : Arthrose tibiale\nAugmentation de la douleur : Oui\nAutres pathologies associ\u00e9es : Conflits de hanche.\nActivit\u00e9s : en stand-by, pas d'escalade pr\u00e9vue \u00e0 ce jour.\nAide \u00e0 domicile : clusters \u00e0 d\u00e9battre.\nProchains RDVs : rendez-vous avec le Dr. Caroline pidoux pr\u00e9vu le 09\/04\/22 au Centre de Sant\u00e9 de Belleville, elle attend. rendez-vous avec le Dr. Francesca Cougnard (Chirurgien orthop\u00e9diste consultant) \u00e0 Nogent sur Marne pr\u00e9vu le 02\/09\/22, l'adresse est 14 avenue Franklin 94120 et un fax est planifi\u00e9 pour le 06\/03\/22 au 0618382522.\nBonnes chances que vous ayez besoin de chirurgie fusion lombaire.\nS'inqui\u00e8te des r\u00e9sultats de la consultation pr\u00e9vue avec le Dr. Pauline Roux (p.roux@chicreteil.com) 06\/02\/22, surtout concernant les douleurs et la Constitution de la hanche.","entities":[{"start":11,"end":28,"label":"ADRESSE"},{"start":29,"end":34,"label":"ZIP"},{"start":35,"end":40,"label":"VILLE"},{"start":45,"end":59,"label":"TEL"},{"start":69,"end":91,"label":"MAIL"},{"start":117,"end":130,"label":"SECU"},{"start":185,"end":196,"label":"NDA"},{"start":225,"end":230,"label":"PRENOM"},{"start":231,"end":239,"label":"NOM"},{"start":241,"end":270,"label":"HOPITAL"},{"start":272,"end":298,"label":"ADRESSE"},{"start":299,"end":304,"label":"ZIP"},{"start":305,"end":310,"label":"VILLE"},{"start":318,"end":328,"label":"TEL"},{"start":330,"end":351,"label":"MAIL"},{"start":369,"end":379,"label":"DATE"},{"start":1324,"end":1332,"label":"PRENOM"},{"start":1333,"end":1339,"label":"NOM"},{"start":1349,"end":1357,"label":"DATE"},{"start":1429,"end":1438,"label":"PRENOM"},{"start":1439,"end":1447,"label":"NOM"},{"start":1487,"end":1503,"label":"VILLE"},{"start":1513,"end":1521,"label":"DATE"},{"start":1537,"end":1555,"label":"ADRESSE"},{"start":1556,"end":1561,"label":"ZIP"},{"start":1593,"end":1601,"label":"DATE"},{"start":1605,"end":1615,"label":"TEL"},{"start":1746,"end":1753,"label":"PRENOM"},{"start":1754,"end":1758,"label":"NOM"},{"start":1760,"end":1781,"label":"MAIL"},{"start":1783,"end":1791,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-18054356689390401564","note_text":"Association Hospitali\u00e8re Paris-Seine\nCentre de Soins Dentaires\nChef de Centre\nDr. Reynaud Philippe\nTel: 05 03 12 45 66\nResponsable des Soins\nMadame Rivi\u00e8re Justine\nTel: 05 03 08 45 22\nPersonnel Attach\u00e9:\nPr. H-Leonard Armurent (PU-PH)\n04 10 90 75 64\nDr. Elicia Marciano (MCU-PH)\n05 03 09 55 46\nDr. M Vasaio (PH)\nDocteur Corentin Maurier (PHC)\nTel: 07.18.05.55.26\nDocteur Luc Leclerc (CCA)\nTel: 07.89.30.55.39\nDr. Andromeda Vasaio (ASP)\n06.45.0945.87\nAccueil au D\u00e9partement Urgences Odontologiques.\nConsultant\nDr. K Lartigue\nTel: 05 04 09 45 64\nSecr\u00e9taire M\u00e9dicale\nGiuseppe Mavani\nTel: 07.49.05.55.84\ngiu.mava@parisseine.com\nFax: 05 04 09 58 55\nBereng\u00e8re Vilbert\nbe.vilbert@parisseine.com\nSecr\u00e9taire Adjointe:\nTel: 02 27 80 00 09\nFax: 06 19 40 11 10\nPatient: E DARGENT 02 45 43 57 88 | M | 15\/04\/1945 | 8065233491 | 1063486532.\nINTERVENTION ou CONSULTATION d'endodontie :\nPas de semi-inclusions observ\u00e9es.\nDentition non align\u00e9e \u00e0 cause de dents surnum\u00e9raires. \nExtraction \u00e0 planifier du 24 avec suivi propos\u00e9 chez le Dr. Romain LEVEQUE.\nTransmettez ces r\u00e9sultats par fax au 05-14-03-99-21 et le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s au 05 15 04 0252   \nPatient: Gerard DARGENT \u00e2g\u00e9 de 73 ans, n\u00e9 le 15.04.45.","entities":[{"start":82,"end":89,"label":"NOM"},{"start":90,"end":98,"label":"PRENOM"},{"start":104,"end":118,"label":"TEL"},{"start":148,"end":155,"label":"NOM"},{"start":156,"end":163,"label":"PRENOM"},{"start":169,"end":183,"label":"TEL"},{"start":207,"end":216,"label":"PRENOM"},{"start":217,"end":225,"label":"NOM"},{"start":234,"end":248,"label":"TEL"},{"start":253,"end":259,"label":"PRENOM"},{"start":260,"end":268,"label":"NOM"},{"start":278,"end":292,"label":"TEL"},{"start":297,"end":298,"label":"PRENOM"},{"start":299,"end":305,"label":"NOM"},{"start":319,"end":327,"label":"PRENOM"},{"start":328,"end":335,"label":"NOM"},{"start":347,"end":361,"label":"TEL"},{"start":370,"end":373,"label":"PRENOM"},{"start":374,"end":381,"label":"NOM"},{"start":393,"end":407,"label":"TEL"},{"start":412,"end":421,"label":"PRENOM"},{"start":422,"end":428,"label":"NOM"},{"start":435,"end":448,"label":"TEL"},{"start":512,"end":513,"label":"PRENOM"},{"start":514,"end":522,"label":"NOM"},{"start":528,"end":542,"label":"TEL"},{"start":563,"end":571,"label":"PRENOM"},{"start":572,"end":578,"label":"NOM"},{"start":584,"end":598,"label":"TEL"},{"start":599,"end":622,"label":"MAIL"},{"start":628,"end":642,"label":"TEL"},{"start":643,"end":652,"label":"PRENOM"},{"start":653,"end":660,"label":"NOM"},{"start":661,"end":686,"label":"MAIL"},{"start":713,"end":727,"label":"TEL"},{"start":733,"end":747,"label":"TEL"},{"start":757,"end":758,"label":"PRENOM"},{"start":759,"end":766,"label":"NOM"},{"start":767,"end":781,"label":"TEL"},{"start":788,"end":798,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":801,"end":811,"label":"IPP"},{"start":814,"end":824,"label":"NDA"},{"start":1019,"end":1025,"label":"PRENOM"},{"start":1026,"end":1033,"label":"NOM"},{"start":1072,"end":1086,"label":"TEL"},{"start":1125,"end":1138,"label":"TEL"},{"start":1151,"end":1157,"label":"PRENOM"},{"start":1158,"end":1165,"label":"NOM"},{"start":1187,"end":1195,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-11450641489974083555","note_text":"Institut Hospitalier Paris-Dauphine\nCentre de Sant\u00e9 Mentale\nR\u00e9union Clinique Multidisciplinaire (RCP\/MCM) \nCoordonnateur\nDr Bertrand Fresnay\nTel : 04 01 63.56 96\n\u00c9quipe M\u00e9dicale\nDr Myriam Bureau \n04 41 59 64 88\nDr. Gregory Ambrose\n04 01 09 96 36\nContributeurs Externes\nPr R-Paul Gaucher\n06 29 89 94 84\nDr A Belmont\nDocteur Alfred Cresson\nAssistant Sociale\nMme Eliane Bonnet \nTel : 06.18.09.76.36\nPsychoth\u00e9rapeute\nDocteur Amandine Leclerc\nTel : 06.98.39.78.29\nPatients Discut\u00e9s: \nPatient 1: Azila Marie | FE01 W47 33 41 41 | 12\/05\/1973 | 5976349378 | 87954386\n- Second avis pour prise en charge du Syndrome de Stress Post-Traumatique (SSPT), n\u00e9e le 12, Mai 1973. \n- A discuter : \u00e9volution et adaptation du traitement psychotrope, aspects psychoth\u00e9rapiques.\n- Suivi planifi\u00e9 pour le 15\/06\/2024.\nPatient 2: Darinet Antoine | M | 15\/09\/1965 | 2549384958 | 59884865\n- \u00c9valuation diagnostique suite \u00e0 des troubles de l'humeur, n\u00e9 le quinze septembre mille neuf cent soixante-cinq.\n- Nouvelles alternatives th\u00e9rapeutiques \u00e0 pr\u00e9senter au patient.\n- Bilan \u00e0 renouveler pour le 30\/06\/2024.\nR\u00e9union via vid\u00e9oconf\u00e9rence sur Microsoft Teams le 28\/04\/2024 \u00e0 11:00.\nCompte rendu fait par Dr Desire Ancelin\nPour la discussion de tous les cas, merci de contacter Patricia Cartier par t\u00e9l\u00e9phone au 04 09 56 98 ou par mail \u00e0 cartier.pat@parisdauphine.fr.","entities":[{"start":124,"end":132,"label":"PRENOM"},{"start":133,"end":140,"label":"NOM"},{"start":147,"end":161,"label":"TEL"},{"start":181,"end":187,"label":"PRENOM"},{"start":188,"end":194,"label":"NOM"},{"start":196,"end":210,"label":"TEL"},{"start":215,"end":222,"label":"PRENOM"},{"start":223,"end":230,"label":"NOM"},{"start":231,"end":245,"label":"TEL"},{"start":272,"end":278,"label":"PRENOM"},{"start":279,"end":286,"label":"NOM"},{"start":287,"end":301,"label":"TEL"},{"start":305,"end":306,"label":"PRENOM"},{"start":307,"end":314,"label":"NOM"},{"start":323,"end":329,"label":"PRENOM"},{"start":330,"end":337,"label":"NOM"},{"start":360,"end":366,"label":"PRENOM"},{"start":367,"end":373,"label":"NOM"},{"start":381,"end":395,"label":"TEL"},{"start":421,"end":429,"label":"PRENOM"},{"start":430,"end":437,"label":"NOM"},{"start":444,"end":458,"label":"TEL"},{"start":490,"end":495,"label":"NOM"},{"start":496,"end":501,"label":"PRENOM"},{"start":505,"end":521,"label":"TEL"},{"start":524,"end":534,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":537,"end":547,"label":"IPP"},{"start":550,"end":558,"label":"NDA"},{"start":648,"end":660,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":781,"end":791,"label":"DATE"},{"start":804,"end":811,"label":"NOM"},{"start":812,"end":819,"label":"PRENOM"},{"start":826,"end":836,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":839,"end":849,"label":"IPP"},{"start":852,"end":860,"label":"NDA"},{"start":927,"end":973,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1068,"end":1078,"label":"DATE"},{"start":1131,"end":1141,"label":"DATE"},{"start":1176,"end":1182,"label":"PRENOM"},{"start":1183,"end":1190,"label":"NOM"},{"start":1246,"end":1254,"label":"PRENOM"},{"start":1255,"end":1262,"label":"NOM"},{"start":1280,"end":1291,"label":"TEL"},{"start":1306,"end":1334,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-6141298063652791227","note_text":"Mme. Iva CASTEL\n321 rue d'Estienne d'Orves\n92700 Colombes \nLe 11 mars 2023\nMonsieur le Pr\u00e9sident,\nPar la pr\u00e9sente, je souhaite vous informer que votre patiente, Iva Castel (IPP: 9182736485 ; NDA: 293847569), n\u00e9e le 12\/03\/1952, a consult\u00e9 les Services de Cardiologie de l'h\u00f4pital de Moiselle, situ\u00e9 \u00e0 187 Rue de l'\u00e9glise, 94200 Ivry-sur-Seine en date du 03\/02\/2018. \nLes r\u00e9sultats de son scanner cardiaque est apparu normal. Le traitement actuel qu'elle suit, \u00e0 base d'Aspirine 75 mg\/jour a \u00e9t\u00e9 maintenu. Toutefois, elle ressent encore une certaine douleur thoracique exprim\u00e9e par une sensation d\u2019oppression au centre du thorax, irradiant dans le bras gauche. Je l'ai donc dirig\u00e9 vers une consultation avec le docteur D\u00e9o Fran\u00e7ois, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9quipe de Radiologie pour une angiographie. Ceules informations seront partag\u00e9es avec le docteur r\u00e9f\u00e9rent via mail fgdeoradiologie@hop.ltc.\nSes prochains rendez-vous avec Dr. D\u00e9o Fran\u00e7ois sont pr\u00e9vus pour 03\/04\/2018 et 10\/04\/2018. Dr. D\u00e9o est joignable au 0123456678 et via fgdeoradiologie@hop.ltc.\nNous souhaiterions \u00e9galement un suivi consultatif avec vous le 05\/05\/2023 pour une r\u00e9\u00e9valuation de sa douleur throacique.\nSBP 120 mmHg and DBP is 80 mmHg, ECG normal. Iva ne montre pas de signes d'isch\u00e9mie myocardique et son rythme cardiaque est r\u00e9gulier, Fonction Ventriculaire Gauche pr\u00e9serv\u00e9e (FEVG \u00e0 65%).\nSes analyses sanguines sont dans les normes : cholest\u00e9rol total : 1.9g\/L, glyc\u00e9mie \u00e0 jeun 0.98g\/L, Cr\u00e9atinine 9mg\/L et Clearance de Cockroft : 80 ml\/min.\nNous vous recommandons de suivre cette patiente pour la r\u00e9\u00e9valuation de sa douleur pectorale.\nJe vous prie de bien vouloir agr\u00e9er, Cher Confr\u00e8re, l'expression de mes respectueuses salutations.\nPr. Allard Vincent\nChef du service Cardiologie\nH\u00f4pital de Moiselle\nallardvin@moiselle.cardio.fr\n0123459876\nCC: Dr. D\u00e9o Fran\u00e7ois\nNotice: Ce courrier doit \u00eatre trait\u00e9 avec un soin particulier en respect des prescriptions relatives au secret m\u00e9dical.","entities":[{"start":5,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":42,"label":"ADRESSE"},{"start":43,"end":48,"label":"ZIP"},{"start":49,"end":57,"label":"VILLE"},{"start":62,"end":74,"label":"DATE"},{"start":161,"end":164,"label":"PRENOM"},{"start":165,"end":171,"label":"NOM"},{"start":178,"end":188,"label":"IPP"},{"start":196,"end":205,"label":"NDA"},{"start":215,"end":225,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":269,"end":290,"label":"HOPITAL"},{"start":300,"end":319,"label":"ADRESSE"},{"start":321,"end":326,"label":"ZIP"},{"start":327,"end":341,"label":"VILLE"},{"start":353,"end":363,"label":"DATE"},{"start":717,"end":720,"label":"NOM"},{"start":721,"end":729,"label":"PRENOM"},{"start":863,"end":886,"label":"MAIL"},{"start":923,"end":926,"label":"NOM"},{"start":927,"end":935,"label":"PRENOM"},{"start":953,"end":963,"label":"DATE"},{"start":967,"end":977,"label":"DATE"},{"start":983,"end":986,"label":"NOM"},{"start":1004,"end":1014,"label":"TEL"},{"start":1022,"end":1045,"label":"MAIL"},{"start":1110,"end":1120,"label":"DATE"},{"start":1214,"end":1217,"label":"PRENOM"},{"start":1708,"end":1714,"label":"PRENOM"},{"start":1715,"end":1722,"label":"NOM"},{"start":1751,"end":1770,"label":"HOPITAL"},{"start":1771,"end":1799,"label":"MAIL"},{"start":1800,"end":1810,"label":"TEL"},{"start":1819,"end":1822,"label":"NOM"},{"start":1823,"end":1831,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-11952559452485471301","note_text":"\nMadame DELPUECH Olivia N\u00e9e le 03\/03\/1944\nN\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9e de 65 ans\n1 2 2 1 9 3 8 1 2 3 4 2 9 5 1\n17 RUE DE RENNES, APPT 188, 75011 PARIS 11","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":108,"end":137,"label":"SECU"},{"start":138,"end":164,"label":"ADRESSE"},{"start":166,"end":171,"label":"ZIP"},{"start":172,"end":180,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-2766514484287102755","note_text":"Monsieur BELMONTE Maurice N\u00e9 le 12\/11\/1956\nN\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9 de 75 ans\n2 1 8 2 7 4 8 1 2 3 5 2 8 3 4\n19 AVENUE DE LA REPUBLIQUE, STUDIO 25, 92 100 BOULOGNE-BILLANCOURT","entities":[{"start":9,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":108,"end":137,"label":"SECU"},{"start":138,"end":175,"label":"ADRESSE"},{"start":177,"end":183,"label":"ZIP"},{"start":184,"end":204,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-4465647464137713571","note_text":"Clinique M\u00e9dicale de Paris\nService de G\u00e9riatrie\nChef de Service\nDr. Dubois Alexandre\nTel : 01 23 45 67 89\nCadre de Sant\u00e9\nMademoiselle Gagnon Camille\n01 23 45 67 90\nM\u00e9decins Associ\u00e9s :\nPr Jeanne Petit (PU-PH)\n01 23 45 67 91\nDr. L\u00e9a Girard (MCU-PH)\n01 23 45 67 92\nDr Camille Leclerc (PH)\nDr Paul Rousseau (PHC)\nTel : 01 23 45 67 93\nDr Clara Dufour (CCA) 01 23 45 67 94\nPr Andrea Lefevre (ASP)\n01 23 45 67 95\nAccueil \u00e0 la Salle de Repos et Loisirs.\nConsultant\nPr. Mathieu Roux\n01 23 45 67 96\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nMarie C\u00f4te\nTel : 01 23 45 67 97\nm.cote@cliniqueparis.com\n01 23 45 67 98\nMarc Dupont\nm.dupont@cliniqueparis.com\nFax : 01 23 45 67 99\nSecr\u00e9tariat:\nTel : 01 66 66 00 00\nFax : 01 23 45 12 34\nPatient: Mme J DUPONT 01 23 45 67 89 | F | 03\/03\/1944 | 12219381234295 | 170 RUE DU CALVAIRE, APPT 283, 29372 NANTES\nINTERVENTION ou CONSULTATION en g\u00e9riatrie :\nPas d'anomalies observ\u00e9es lors de l'\u00e9valuation initiale.\nPrescription pour un suivi m\u00e9dical r\u00e9gulier propos\u00e9e chez le Dr. Thomas Lefort.\nVeuillez envoyer ces r\u00e9sultats par fax au 01 94 29 10 30 et pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s au +33 20 19 39 00\nPatient: Juliette DUPONT \u00e2g\u00e9e de 75 ans, n\u00e9e le 03.03.1944.","entities":[{"start":68,"end":74,"label":"NOM"},{"start":75,"end":84,"label":"PRENOM"},{"start":91,"end":105,"label":"TEL"},{"start":134,"end":140,"label":"NOM"},{"start":141,"end":148,"label":"PRENOM"},{"start":149,"end":163,"label":"TEL"},{"start":187,"end":193,"label":"PRENOM"},{"start":194,"end":199,"label":"NOM"},{"start":208,"end":222,"label":"TEL"},{"start":227,"end":230,"label":"PRENOM"},{"start":231,"end":237,"label":"NOM"},{"start":247,"end":261,"label":"TEL"},{"start":265,"end":272,"label":"PRENOM"},{"start":273,"end":280,"label":"NOM"},{"start":289,"end":293,"label":"PRENOM"},{"start":294,"end":302,"label":"NOM"},{"start":315,"end":329,"label":"TEL"},{"start":333,"end":338,"label":"PRENOM"},{"start":339,"end":345,"label":"NOM"},{"start":352,"end":366,"label":"TEL"},{"start":370,"end":376,"label":"PRENOM"},{"start":377,"end":384,"label":"NOM"},{"start":391,"end":405,"label":"TEL"},{"start":461,"end":468,"label":"PRENOM"},{"start":469,"end":473,"label":"NOM"},{"start":474,"end":488,"label":"TEL"},{"start":509,"end":514,"label":"PRENOM"},{"start":515,"end":519,"label":"NOM"},{"start":526,"end":540,"label":"TEL"},{"start":541,"end":565,"label":"MAIL"},{"start":566,"end":580,"label":"TEL"},{"start":581,"end":585,"label":"PRENOM"},{"start":586,"end":592,"label":"NOM"},{"start":593,"end":619,"label":"MAIL"},{"start":626,"end":640,"label":"TEL"},{"start":660,"end":674,"label":"TEL"},{"start":681,"end":695,"label":"TEL"},{"start":709,"end":710,"label":"PRENOM"},{"start":711,"end":717,"label":"NOM"},{"start":718,"end":732,"label":"TEL"},{"start":739,"end":749,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":752,"end":766,"label":"SECU"},{"start":769,"end":798,"label":"ADRESSE"},{"start":800,"end":805,"label":"ZIP"},{"start":806,"end":812,"label":"VILLE"},{"start":979,"end":985,"label":"PRENOM"},{"start":986,"end":992,"label":"NOM"},{"start":1036,"end":1050,"label":"TEL"},{"start":1097,"end":1112,"label":"TEL"},{"start":1122,"end":1130,"label":"PRENOM"},{"start":1131,"end":1137,"label":"NOM"},{"start":1161,"end":1171,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-11548258993310568111","note_text":"0 2 1 0 2 0 1 9\nMadame HEGE Sophie\n1 2 0 5 1 9 7 8\nNum\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)): 2 8 3 1 9 8 2 5 0 9 3 7 4\n30 RUE DU CHATEAU, 92100 BOULOGNE-BILLANCOURT","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":23,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":109,"end":134,"label":"SECU"},{"start":135,"end":152,"label":"ADRESSE"},{"start":154,"end":159,"label":"ZIP"},{"start":160,"end":180,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5748794888875921872","note_text":"Derniers resultats d'analyse:\nAOFJS: Positif le 28\/09\/2010; AKFJN: N\u00e9gatif le 12\/12\/2012;\nCharge de covid non detect\u00e9e en d\u00e9cembre 93;\nTraitements:\nPremier traitement le 09\/08\/07\nErythromicine depuis 06-03-02;","entities":[{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":78,"end":88,"label":"DATE"},{"start":122,"end":133,"label":"DATE"},{"start":170,"end":178,"label":"DATE"},{"start":200,"end":208,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17685386894002060363","note_text":"CR Consultation AVC C. NEPHROPATIE, Imprim\u00e9 le 01\/01\/2011 - 02:03\n28 ter, place de Beaubourg\n93000 THIELLES\nStandard : 01 29 38 47 10\n","entities":[{"start":47,"end":57,"label":"DATE"},{"start":66,"end":92,"label":"ADRESSE"},{"start":93,"end":98,"label":"ZIP"},{"start":99,"end":107,"label":"VILLE"},{"start":119,"end":133,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12172490887469793434","note_text":"Internes : NADREAU FRANCIS (Interne) 18\/02\/2019 16:34","entities":[{"start":11,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9993388545331700393","note_text":"Patiente arriv\u00e9e au STUD du 13\/09\/2020 au 31\/03\/2020 pour rh\u00e9nopathie aigue, oxyg\u00e8ne faible et avec une composante inflammataoire r\u00e9duite.","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-5287411396952078901","note_text":"\u00c9quipe plurdisciplinaire r\u00e9unie en staff : M LEBEAU","entities":[{"start":43,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":51,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-11739863119464515505","note_text":"Docteur M. Bernard N\u00b0 RPPS 12, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Lourde sur Cher 30459 Cr\u00e9teil Cedex ","entities":[{"start":8,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":18,"label":"NOM"},{"start":31,"end":67,"label":"ADRESSE"},{"start":68,"end":73,"label":"ZIP"},{"start":74,"end":87,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1294170282119665812","note_text":"Pas d'enfants, un neveu pr\u00e8s de Toulouse.","entities":[{"start":32,"end":40,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1902419070353351417","note_text":"La proc\u00e9dure intervient en application de la Loi du 18 ao\u00fbt 2013 (Loi Brieux-Simonet) et du D\u00e9cret n\u00b02013-1066 du 3 juin 2013. ","entities":[]}
{"note_id":"gen-12783691348631831549","note_text":"Nous restons \u00e0 votre disposition si besoin et joignables au + 3 3 0 3 5 1 1 6 1 5 5 4","entities":[{"start":60,"end":85,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10411449367828511435","note_text":"Plastie mitrale par anneau de Carpentier en 2003 (St Louis)","entities":[{"start":44,"end":48,"label":"DATE"},{"start":50,"end":58,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-14641624358898766917","note_text":"Date arriv\u00e9e: 28\/03\/2031  Eric Michel Prost 1 0 0 7 1 9 7 5  ","entities":[{"start":14,"end":24,"label":"DATE"},{"start":26,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":43,"label":"NOM"},{"start":44,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-15429470079016015809","note_text":"Di\u00e9t\u00e9tique imprim\u00e9 le vingt quatre aout deux mille dix-sept \u00e0 15:03","entities":[{"start":22,"end":59,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15383229126048958559","note_text":"Cancers : Tumeur au c\u00f4lon \u00e0 23 ans chez le fr\u00eare => derni\u00e8re coloscopie en 2025 : RAS ","entities":[{"start":75,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1611506863093359252","note_text":"S\u00e9rologie VHD AFAT PPT YRS V2K Bilirubine totale AFP Albumine NFS ionogramme sanguin ur\u00e9e cr\u00e9atinine  A faxer au (33)0163752553","entities":[{"start":113,"end":127,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7735650135401355928","note_text":"R\u00e9capitulatif chirurgie DUCHENE HENRI | H | 30-12-1974 (27 ans) | 9010572683 | 10294875403 ","entities":[{"start":24,"end":31,"label":"NOM"},{"start":32,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":44,"end":54,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":76,"label":"IPP"},{"start":79,"end":90,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-8108960583079198594","note_text":"Huguette Marcelle Honorette VIAULT ELIANE ALEXIS MARIA DE LEANDRO","entities":[{"start":0,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":34,"label":"NOM"},{"start":35,"end":41,"label":"PRENOM"},{"start":42,"end":48,"label":"NOM"},{"start":49,"end":57,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":65,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-2635659388493445802","note_text":"T\u00e9l : +33374724234 rifula-sia.stephane@isiep.na","entities":[{"start":6,"end":18,"label":"TEL"},{"start":19,"end":47,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-16814076065390249260","note_text":"Date arriv\u00e9e: le 28 mars 19  ANDRE DELPOUX 11\/06\/93  ","entities":[{"start":14,"end":27,"label":"DATE"},{"start":29,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":51,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-7314173909442444909","note_text":"IPP: 8012939402","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-3247394580036417709","note_text":"Compte rendu sign\u00e9 par Dr. Gilberte Henriette Jeanne Dichamp","entities":[{"start":27,"end":52,"label":"PRENOM"},{"start":53,"end":60,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-11790738342619021942","note_text":"Salles d\u2019hospitalisation : Gerbillot : 0 7 4 5 0 1 4 5 1 4 \u2013 Hadillot : 0 2 1 7 4 3 2 5 2 0 \u2013 Censier : +570035117122 \u2013 Routier USIC : 0 6 3 5 3 4 6 5 7 7","entities":[{"start":39,"end":58,"label":"TEL"},{"start":72,"end":91,"label":"TEL"},{"start":104,"end":117,"label":"TEL"},{"start":135,"end":154,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16055855540887886016","note_text":"R\u00e9sultat (mg\/ml)  191 (2)(0)  vingt-six 02 2012 12:32 9301932:Rebelles Alain Jacquy Robert vingt-six 02 2012 11:11  BIOANALYSE BIOANALYSE HEMATIE NA          203-103  K   0.0012    mol\/l   1.0-? CL 10    dmol\/l   0,431    mol\/l   239-302 CO2           12.8     mmol\/l   19.0-22.0","entities":[{"start":30,"end":47,"label":"DATE"},{"start":62,"end":70,"label":"NOM"},{"start":71,"end":90,"label":"PRENOM"},{"start":91,"end":108,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3886869784319293682","note_text":"Planifier ECG pour contr\u00f4le dans 2mois\/3 mois selon l\u2019\u00e9volution des sympt\u00f4mes.  JCARON (Interne)   -   Dr JeannineMariniere","entities":[{"start":80,"end":81,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":86,"label":"NOM"},{"start":106,"end":114,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13711196231006200748","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 clinique - Histoire de la maladie (26\/02\/2013) (23\/08\/2013) (17\/10\/2012) (29\/09\/2012) (03\/09\/2012) (29\/03\/2012) (02\/01\/2012) (29\/01\/2012) (8\/02\/2012) (9\/02\/2012) (17\/01\/2012) (03\/01\/2012) (25\/12\/2011) Sd Paroxilium d\u00e9but 3 mois SCN3B+ ","entities":[{"start":42,"end":52,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":68,"end":78,"label":"DATE"},{"start":81,"end":91,"label":"DATE"},{"start":94,"end":104,"label":"DATE"},{"start":107,"end":117,"label":"DATE"},{"start":120,"end":130,"label":"DATE"},{"start":133,"end":143,"label":"DATE"},{"start":146,"end":155,"label":"DATE"},{"start":158,"end":167,"label":"DATE"},{"start":170,"end":180,"label":"DATE"},{"start":183,"end":193,"label":"DATE"},{"start":196,"end":206,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1236536084252449440","note_text":"Dispositif d\u00e9velopp\u00e9 par le Dr. MARABIE et Biotisto Inc, SchlussStrasse 13, 2B826 Leipzig, 0654670106 www.biotisto.com","entities":[{"start":32,"end":39,"label":"NOM"},{"start":57,"end":74,"label":"ADRESSE"},{"start":76,"end":81,"label":"ZIP"},{"start":82,"end":89,"label":"VILLE"},{"start":91,"end":101,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5897376286929063611","note_text":"Chirurgical : - 1981 histerectomie - 1982 trach\u00e9otomie gauche - dec1993 ablation des v\u00e9sicules biliaires. R\u00e9cemment, le 23022018, reprise du suivi post-th\u00e9rapeutique, rdv le 05nov. ","entities":[{"start":16,"end":20,"label":"DATE"},{"start":37,"end":41,"label":"DATE"},{"start":64,"end":71,"label":"DATE"},{"start":120,"end":128,"label":"DATE"},{"start":174,"end":179,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-18409868141685584164","note_text":"Mme Desola Adolphine Josephine N\u00e9e le 09-12-1982 N\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9e de 45 ans 2 82 0410 454 828 ","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":48,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":115,"end":132,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-12318250519068767587","note_text":"Foubert, Daniel Rene  1 8 5 0 7 0 8 1 6 9 3 8 9  1 1 1 0 1 9 8 5 42 avenue du G.al de Gaulle, 97 419 TOULOUSE  CHU AVICENNE","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":9,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":47,"label":"SECU"},{"start":49,"end":64,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":65,"end":92,"label":"ADRESSE"},{"start":94,"end":100,"label":"ZIP"},{"start":101,"end":109,"label":"VILLE"},{"start":111,"end":123,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-1685942363931543737","note_text":"03 - F BERGOUGNE deux bd etienne de rourque 63 514 LA BACONNETTE  ","entities":[{"start":5,"end":6,"label":"PRENOM"},{"start":7,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":43,"label":"ADRESSE"},{"start":44,"end":50,"label":"ZIP"},{"start":51,"end":64,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-15123601888302282036","note_text":"Ritozumab 20mg\/g C1 3\/4\/19 C2 1\/7\/19 C3 2\/8 C4 16\/09 C5 19\/09\/19 C6 01\/02\/20 (+ reprise de la phytoth\u00e9rapiedelapatiente C7 13 \/ 03 C8 13\/ 04 C9 01 \/09  C10 10 \/ 03 | 2020, C12 28.09 - ","entities":[{"start":20,"end":26,"label":"DATE"},{"start":30,"end":36,"label":"DATE"},{"start":40,"end":43,"label":"DATE"},{"start":47,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":64,"label":"DATE"},{"start":68,"end":76,"label":"DATE"},{"start":123,"end":130,"label":"DATE"},{"start":134,"end":140,"label":"DATE"},{"start":144,"end":151,"label":"DATE"},{"start":156,"end":170,"label":"DATE"},{"start":176,"end":181,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4923819038617461773","note_text":"Chefs de Clinique Assistants Dr E. MANDOIS 03-05-16-54-35 Dr Guillaume JAY 01.15.34.25.13 Dr Claude Pierre Jean Duprez  +33 04 12 41 12 44 Dr Maurice Ernest CAMBIER 0 4 0 1 5 2 4 2 7 6 Dr A. Caldonazzo (66)0457053315 Dr LILIANE RAGOULSKI-WAGNER 0567342160 Dr AURELIEN MARCEL THERY 06 53 14 56 50 Dr M. FROMONT 01.65.34.06.03 ","entities":[{"start":32,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":57,"label":"TEL"},{"start":61,"end":70,"label":"PRENOM"},{"start":71,"end":74,"label":"NOM"},{"start":75,"end":89,"label":"TEL"},{"start":93,"end":111,"label":"PRENOM"},{"start":112,"end":118,"label":"NOM"},{"start":120,"end":138,"label":"TEL"},{"start":142,"end":156,"label":"PRENOM"},{"start":157,"end":164,"label":"NOM"},{"start":165,"end":184,"label":"TEL"},{"start":188,"end":190,"label":"PRENOM"},{"start":191,"end":201,"label":"NOM"},{"start":202,"end":216,"label":"TEL"},{"start":220,"end":227,"label":"PRENOM"},{"start":228,"end":244,"label":"NOM"},{"start":245,"end":255,"label":"TEL"},{"start":259,"end":274,"label":"PRENOM"},{"start":275,"end":280,"label":"NOM"},{"start":281,"end":295,"label":"TEL"},{"start":299,"end":301,"label":"PRENOM"},{"start":302,"end":309,"label":"NOM"},{"start":310,"end":324,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13968306227916470313","note_text":"2 9 0 2 1 9 9  MEVEL MEVEL C.  2 9106 52714 303  0 3 0 7 1 9 9 1  ETONERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 3 mg soit 0.2 ml deux fois par semaines en SC  3 mois  MEVEL C.  3 0 0 3 2 0 2 1  2 9 1 0 7 7 1 8 5 4 0 0 1  1 8 0 5 1 9 9 1  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*)  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 20 mg soit 0.6 ml deux fois par semaines en SC  3 mois  MEVEL C.  1 0 0 2 2 0 1 7  1 9 1 0 9 6 1 8 1 3 9 2 3  03\/03\/91  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*)  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 20 mg soit 0.6 ml une fois par semaine en SC  3 mois  MEVEL C.  1 0 0 2 2 0 1","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"DATE"},{"start":15,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":26,"label":"NOM"},{"start":27,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":47,"label":"SECU"},{"start":49,"end":64,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":214,"end":219,"label":"NOM"},{"start":220,"end":222,"label":"PRENOM"},{"start":224,"end":239,"label":"DATE"},{"start":241,"end":266,"label":"SECU"},{"start":268,"end":283,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":449,"end":454,"label":"NOM"},{"start":455,"end":457,"label":"PRENOM"},{"start":459,"end":474,"label":"DATE"},{"start":476,"end":501,"label":"SECU"},{"start":503,"end":511,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":675,"end":680,"label":"NOM"},{"start":681,"end":683,"label":"PRENOM"},{"start":685,"end":698,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1325651782627123538","note_text":"POUR MME GEORGES MAXIME JAROSLAW RDV  12.1.2023 AU 12 RUE DU DOCTEUR GACHET 04 047 CERGY-PERRET","entities":[{"start":9,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":32,"label":"NOM"},{"start":38,"end":47,"label":"DATE"},{"start":51,"end":75,"label":"ADRESSE"},{"start":76,"end":82,"label":"ZIP"},{"start":83,"end":95,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-12163807974647118328","note_text":"Tel : 06 36 67 63 20 Pr AGNES FRANCOISE MARIE LEVASSEUR","entities":[{"start":6,"end":20,"label":"TEL"},{"start":24,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":46,"end":55,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-6197065890431526154","note_text":"P\u00e8re: JULES PHILIPPE 2 0 5 1 1 6 8 5 7 3 6 1 0","entities":[{"start":6,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":46,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5808481005877474986","note_text":"IPP: 5820136284","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-8427592402974677680","note_text":"Le traitement \u00e0 H\u00f4pital Bichat a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 le 01\/03\/2022","entities":[{"start":16,"end":30,"label":"HOPITAL"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4402377020428713119","note_text":"Patient adress\u00e9 par le docteur DURAND Marceline Marie","entities":[{"start":31,"end":37,"label":"NOM"},{"start":38,"end":53,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-16728847859637963372","note_text":"Rendez-vous le 12\/01\/2023 \u00e0 l'adresse suivante: 12 Rue du Docteur Gachet 2B784 Levallois-Perret","entities":[{"start":15,"end":25,"label":"DATE"},{"start":48,"end":72,"label":"ADRESSE"},{"start":73,"end":78,"label":"ZIP"},{"start":79,"end":95,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-2740674630865482388","note_text":"Le pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 le 14\/08\/2022.","entities":[{"start":32,"end":42,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10644908155555241473","note_text":"Contact: +33 04 33 55 12 23 pour le docteur Armand MARTEDEI","entities":[{"start":9,"end":27,"label":"TEL"},{"start":44,"end":50,"label":"PRENOM"},{"start":51,"end":59,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-2640252527126392799","note_text":"Dossier m\u00e9dical pour Bal G.-E., Date de naissance: 09\/11\/04, Num\u00e9ro d'identification (IPP): 3902478069","entities":[{"start":21,"end":24,"label":"NOM"},{"start":25,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":51,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":92,"end":102,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-636295865289010080","note_text":"H\u00f4pital de la Piti\u00e9 Salp\u00e9tri\u00e8re, 47-83 Boulevard de l'H\u00f4pital, 75013 Paris, Tel : 0547663734","entities":[{"start":0,"end":31,"label":"HOPITAL"},{"start":33,"end":61,"label":"ADRESSE"},{"start":63,"end":74,"label":"VILLE"},{"start":82,"end":92,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16354456714504706945","note_text":"Signalement par M. Propato Francois","entities":[{"start":19,"end":26,"label":"NOM"},{"start":27,"end":35,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12551757391220283169","note_text":"Date du dernier RDV avec le neurologue : 14\/06\/2024","entities":[{"start":41,"end":51,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-12407404483092113881","note_text":"M. Danancher Jacques, n\u00e9 le 2 3 0 4 2 0 0 9, r\u00e9sidant au 45 rue des Glycines, 11658 Paris.","entities":[{"start":3,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":57,"end":76,"label":"ADRESSE"},{"start":78,"end":83,"label":"ZIP"},{"start":84,"end":89,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-6047035047069621745","note_text":"Meredith Glover a communiqu\u00e9 avec Dr. DERUDDER N. au service d'ophtalmologie \u00e0 H\u00f4pital de la Timone ","entities":[{"start":38,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":49,"label":"PRENOM"},{"start":79,"end":99,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-7037096192064993081","note_text":"Le lendemain de l\u2019op\u00e9ration, 08\/06\/2027 \u00e0 H\u00f4pital Tenon, aucune plainte sauf petite douleur.","entities":[{"start":29,"end":39,"label":"DATE"},{"start":42,"end":55,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8704243764764591998","note_text":"Visite du 08\/09\/2029 \u00e0 Bichat pour r\u00e9\u00e9valuer la maladie c\u0153liaque suite \u00e0 l'entr\u00e9e du gluten.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":29,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-14143493225178838966","note_text":"Un courrier a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 le 09\/01\/2032 \u00e0 FrancoiseTrescos \u00e0 l'adresse suivante : 18 avenue Georges Clemenceau, 11 481 Nantes.","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":41,"end":50,"label":"PRENOM"},{"start":50,"end":57,"label":"NOM"},{"start":81,"end":109,"label":"ADRESSE"},{"start":111,"end":117,"label":"ZIP"},{"start":118,"end":124,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-17047902236688105709","note_text":"Patientes pr\u00e9sentes : ANTONIO FERNANDO ALVES CORREIA, 31\/12\/04, ACHILLE ASSUID, 2 0 0 8 2 0 0 4.","entities":[{"start":22,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":52,"label":"NOM"},{"start":54,"end":62,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":64,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":78,"label":"NOM"},{"start":80,"end":95,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-6982726572085731487","note_text":"Psychologue : LAURENT ARROYO N\u00b0 ADELI,0452124104 ","entities":[{"start":14,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":38,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15740635066708958618","note_text":"Dossier de Adenet G. | M | 2 3 0 9 1 9 8 2 (68 ans) | IPP : 90105726912 | NDA : 10294842612","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":71,"label":"IPP"},{"start":80,"end":91,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-4173129360014838452","note_text":"Le s\u00e9rotype : persistance de l'antimorphie polynucl\u00e9aire \u00e0 rapport augmentatif. A faxer au +33515506716","entities":[{"start":91,"end":103,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4806233971086170824","note_text":"Consultation avec le Dr Lavigne Gilberte Leone Genevieve effectu\u00e9e le 30-03-2024 \u00e0 H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges-Pompidou ","entities":[{"start":24,"end":31,"label":"NOM"},{"start":32,"end":56,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":80,"label":"DATE"},{"start":83,"end":116,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-13497583317514931315","note_text":"R\u00e9sidence : 18 rue de la Palombi\u00e8re, 2B476, Bordeaux","entities":[{"start":12,"end":35,"label":"ADRESSE"},{"start":37,"end":42,"label":"ZIP"},{"start":44,"end":52,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-3449536402731488221","note_text":"M. LESENS GENEVIEVE YASMINA, n\u00e9 le 21-01-2007, a franchi notre porte d'urgence le 01\/03\/2024","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":82,"end":92,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2874603308397550004","note_text":"Consultation urgente obtenue le 22\/07\/2025 avec le Dr Gerard Jacques GOETSCH ","entities":[{"start":32,"end":42,"label":"DATE"},{"start":54,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":76,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-329860826517374974","note_text":"Le Dr Doze Etienne Armand Marie, tel: +56 4 45 03 13 67, \u00e0 contact\u00e9 le 17\/11\/2024 ","entities":[{"start":6,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":55,"label":"TEL"},{"start":71,"end":81,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10394170656973556393","note_text":"Visite du 15\/05\/2022 \u00e0 Hopital du Kremlin-Bicetre, pour la 1\u00e8re consultation de neurochirurgie.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":49,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-9720087312557792315","note_text":"Entr\u00e9e aux urgences par la SAMU de l'H\u00f4pital Bichat le 15\/06\/2022","entities":[{"start":37,"end":51,"label":"HOPITAL"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17515751111444506508","note_text":"III\/3. Adresse pour la correspondance : 123 av. Jean Jaur\u00e8s Tel. 0346575655.","entities":[{"start":40,"end":59,"label":"ADRESSE"},{"start":65,"end":75,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12486030051027828933","note_text":"Mes parents habitent \u00e0 Marseille, ils viennent r\u00e9guli\u00e8rement me rendre visite \u00e0 H\u00f4pital Robert Debre.","entities":[{"start":23,"end":32,"label":"VILLE"},{"start":80,"end":100,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8966161960050979998","note_text":"Pr\u00e9l\u00e8vement d'urine du 12\/12\/2020 intitul\u00e9 \"Albumine urinaire 24h\" sign\u00e9 le 20\/12\/2026","entities":[{"start":23,"end":33,"label":"DATE"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17646099029292158880","note_text":"Contact du p\u00e8re LYDIE DUDOGNON : 02-32-74-41-34","entities":[{"start":16,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":30,"label":"NOM"},{"start":33,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13330049968009904198","note_text":"Entr\u00e9e le 25\/03\/2026 par le SAMU \u00e0 l'H\u00f4pital de Corbeil Essonne en raison d'une torpeur grave.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":37,"end":63,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-16585506173193224680","note_text":"Visite du 15\/06\/2022 \u00e0 H\u00f4pital Antoine B\u00e9cl\u00e8re pour consultation ORL.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":46,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-18174178168150509556","note_text":"Rapport r\u00e9dig\u00e9 pour M.BRIAT H. 31\/12\/1975 IPPN11232344 visit\u00e9 le 12\/12\/2025 \u00e0 H\u00f4pital Albert-Chenevier","entities":[{"start":22,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":41,"label":"DATE"},{"start":45,"end":54,"label":"IPP"},{"start":65,"end":75,"label":"DATE"},{"start":78,"end":102,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-18004560533257281489","note_text":"En joignant Dr. TAOUSSI H. T\u00e9l : 05 21 47 11 67ilig sisobjent Fi HI","entities":[{"start":16,"end":23,"label":"NOM"},{"start":24,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":33,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11412527985318572223","note_text":"Document imprim\u00e9 de H\u00f4pital Charles-Nicolle le 02\/09\/2021 \u00e0 09:23","entities":[{"start":20,"end":43,"label":"HOPITAL"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-11632803394739812210","note_text":"Avis du 12\/02\/2027 par le Dr.roubes komnis Buhitt insermis mendiscoc Num\u00e9ro de Keien 1 8 9 0 4 1 6 5 7 2 7 8 3","entities":[{"start":8,"end":18,"label":"DATE"},{"start":85,"end":110,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-6527652241923613924","note_text":"En contactant le service d'izu pharmacologie de H\u00f4pital Avicenne. T\u00e9l: 0 0 - 1 7 - 3 3 - 4 1 - 2 3","entities":[{"start":48,"end":64,"label":"HOPITAL"},{"start":71,"end":98,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-733414633127912728","note_text":"Monsieur MARC BRUNO WARIN, IP: 67475839483, nous a contact\u00e9 par son adresse \u00e9lectronique permanentcontact@yahoo.fr pour obtenir des renseignements sur son RDV avec le docteur WARIN Jean-Luc \u00e0 l'H\u00f4pital Henri Mondor le 15\/02\/2023.","entities":[{"start":9,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":25,"label":"NOM"},{"start":31,"end":42,"label":"IPP"},{"start":89,"end":114,"label":"MAIL"},{"start":175,"end":180,"label":"NOM"},{"start":181,"end":189,"label":"PRENOM"},{"start":194,"end":214,"label":"HOPITAL"},{"start":218,"end":228,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16633130215805257548","note_text":"R\u00e9union du staff du 01\/09\/2014 : Dr Breton Michel, Dr TANIC KEVIN et Dr BENNE Christelle.","entities":[{"start":20,"end":30,"label":"DATE"},{"start":36,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":49,"label":"PRENOM"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":77,"label":"NOM"},{"start":78,"end":88,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-4741229674015856357","note_text":"Visite du 13\/09\/2019 : madame LEBLOND Gabrielle, n\u00e9e le 0 1 1 1 1 9 7 9, Identification du patient (IPP) : 2849201835.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":30,"end":37,"label":"NOM"},{"start":38,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":107,"end":117,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-9704989838995653685","note_text":"Le 5 novembre 2003, le d\u00e9partement d'orthop\u00e9die de l'H\u00f4pital Saint Louis a ouvert une consultation sp\u00e9cialis\u00e9e aux patients n\u00e9cessitant une proth\u00e8se articulaire.","entities":[{"start":3,"end":18,"label":"DATE"},{"start":53,"end":72,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-4591227320907165719","note_text":"Compte rendu de consultation t\u00e9l\u00e9phonique avec M. DEMARCQ Maurice n\u00e9 le 16-08-1988 - l\u2019IPP \u00e9tant le 3456721983.","entities":[{"start":50,"end":57,"label":"NOM"},{"start":58,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":82,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":100,"end":110,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-10156215943056120856","note_text":"Le Dr MURCIA RENEE CLAUDE s'est entretenu au t\u00e9l\u00e9phone avec le patient, le num\u00e9ro est le 0541130402, au cours de cette entrevue dat\u00e9e du 20 mars 2022.","entities":[{"start":6,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":89,"end":99,"label":"TEL"},{"start":137,"end":149,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9265711117115098917","note_text":"Mme LECOCQ M.B. n\u00e9e le 1 5 0 8 2 0 0 7 a \u00e9t\u00e9 admise \u00e0 la clinique Val d'Ouest le 20 mai 2019.","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":38,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":77,"label":"HOPITAL"},{"start":81,"end":92,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14308354127577099281","note_text":"R\u00e9capitulatif des prescriptions du  Dr Chanas Monique Juliette pour Mme Drevet Dominique Maurice Marie n\u00e9e le 01-08-1976 ayant comme IP 9849332821.","entities":[{"start":39,"end":45,"label":"NOM"},{"start":46,"end":62,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":78,"label":"NOM"},{"start":79,"end":102,"label":"PRENOM"},{"start":110,"end":120,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":136,"end":146,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-3977860742756363153","note_text":"Le patient M. GAFFORY MARIE JEANNE, n\u00e9 le 09\/04\/1985, a consult\u00e9 le 16 avril 2021 \u00e0 l'H\u00f4pital Robert Debr\u00e9.","entities":[{"start":14,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE"},{"start":68,"end":81,"label":"DATE"},{"start":86,"end":106,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-10532548293483595486","note_text":"Compte-rendus du service de chirurgie digestive et endocrinienne du H\u00f4pital Beaujon du 15\/10\/2012.","entities":[{"start":68,"end":83,"label":"HOPITAL"},{"start":87,"end":97,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16606144669317626418","note_text":"NOVAT SUZANNE ODETTE, RDV du 20 avril 2022 \u00e0 7h45 \u00e0 H\u00f4pital de la Piti\u00e9 Salp\u00eatri\u00e8re.","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":6,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":42,"label":"DATE"},{"start":52,"end":83,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-11544188300746202961","note_text":"Assur\u00e9 : Madeleine Josephine Walther N\u00b0 1 8 2 0 4 3 5 5 6 3 1 3 5","entities":[{"start":9,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":36,"label":"NOM"},{"start":40,"end":65,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-461073160340555393","note_text":"D\u00e9clar\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 12\/09\/2018 par le Dr. Joao Pires Leal","entities":[{"start":18,"end":28,"label":"DATE"},{"start":40,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":55,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-10218399025350269935","note_text":"R\u00e9sultats de laboratoire pour Czernikowska S. Mention: Anormal, 15\/12\/2019, NDA 98765431256","entities":[{"start":30,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE"},{"start":76,"end":91,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15442972733350684206","note_text":"Radiographie pulmonaire prise le 25\/07\/2021 \u00e0 H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re","entities":[{"start":33,"end":43,"label":"DATE"},{"start":46,"end":66,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-16640372403176839131","note_text":"Anesth\u00e9sie effectu\u00e9e par le Dr. Blasco Jean Antoine, le 03\/11\/2019","entities":[{"start":32,"end":38,"label":"NOM"},{"start":39,"end":51,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":66,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14056832018882047164","note_text":"IPP: 2457230678, \"Dr. Vandereecken Rene\", num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phonie 0213654044","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"},{"start":22,"end":34,"label":"NOM"},{"start":35,"end":39,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":73,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6812832668471497971","note_text":"Secr\u00e9taire : M. Gilbert Felix Aunoble, Num\u00e9ro de bureau : +33536363605","entities":[{"start":16,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":37,"label":"NOM"},{"start":58,"end":70,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15292051989810009018","note_text":"Adresse du centre de sant\u00e9 : H\u00f4pital Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, 47 boulevard de l'H\u00f4pital, 86 811 Paris","entities":[{"start":29,"end":54,"label":"HOPITAL"},{"start":56,"end":81,"label":"ADRESSE"},{"start":83,"end":89,"label":"ZIP"},{"start":90,"end":95,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-16778928324468446309","note_text":"Questionnaires trisomie ou T21 fax\u00e9e \u00e0 0517717026 dans la journ\u00e9e du 23\/04\/2021. ","entities":[{"start":39,"end":49,"label":"TEL"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1154670542053122372","note_text":"Cours de chimioth\u00e9rapie programm\u00e9s \u00e0 H\u00f4pital Saint-Louis \u00e0 partir du 16\/06\/2022.","entities":[{"start":37,"end":56,"label":"HOPITAL"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16114672300296980042","note_text":"NDA: 34586546757, Nom du patient: Clerc J.C.","entities":[{"start":5,"end":16,"label":"NDA"},{"start":34,"end":39,"label":"NOM"},{"start":40,"end":44,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13409922032166011814","note_text":"IPP: 5698230405, C-L. BERTHE, n\u00e9 le 3 1 1 0 1 9 9 0 dans Bordeaux.","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"},{"start":17,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":36,"end":51,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":57,"end":65,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-7009068365741376216","note_text":"L'examen a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 le 20 ao\u00fbt 2017 par le Docteur BUSCOPS V au sein de H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re.","entities":[{"start":26,"end":38,"label":"DATE"},{"start":54,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":95,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-147862992241648354","note_text":"Mademoiselle Rossignol est n\u00e9e le 20\/02\/71 dans la ville de Nantes.","entities":[{"start":13,"end":22,"label":"NOM"},{"start":34,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":66,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-3827837227676413783","note_text":"Son domicile se situe au 85 rue de Rivoli, \u00e0 Paris dans le 74 698.","entities":[{"start":25,"end":41,"label":"ADRESSE"},{"start":45,"end":50,"label":"VILLE"},{"start":59,"end":65,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-5233962429661511067","note_text":"V\u00e9rification de la prise en charge effectu\u00e9e le 15\/05\/2030 pour le patient 1234567890 lors de la visite 2345678901 : Valide.","entities":[{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":75,"end":85,"label":"IPP"},{"start":104,"end":114,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-4608214763029873315","note_text":"L'examen du patient (IPP: 5678901234) a eu lieu dans notre service le 12 janvier 2048.","entities":[{"start":26,"end":36,"label":"IPP"},{"start":70,"end":85,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-5601303854057604596","note_text":"Contactez Dr.Fromentin \u00e0 travers son e-mail dr.hardy@aphp.com.","entities":[{"start":13,"end":22,"label":"NOM"},{"start":44,"end":61,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-1068708712867232317","note_text":"La visite du 05 Juin 2051 a n\u00e9cessit\u00e9 une intervention urgente au sein de H\u00f4pital europ\u00e9en Georges-Pompidou.","entities":[{"start":13,"end":25,"label":"DATE"},{"start":74,"end":107,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-11813471015065571282","note_text":"Merci de rappeler Madame Tisserand au num\u00e9ro suivant :0746217546.","entities":[{"start":25,"end":34,"label":"NOM"},{"start":54,"end":64,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4164097962684904486","note_text":"Les informations concernant l'identit\u00e9 pivot sont : IPP : 1234567890, NDA : 2345678901","entities":[{"start":58,"end":68,"label":"IPP"},{"start":76,"end":86,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-9735714905520566445","note_text":"Dans la soir\u00e9e du 07 Avril 2073, j'ai discut\u00e9 avec la fille du patient, r\u00e9sidant \u00e0 Marseille, 63 109.","entities":[{"start":18,"end":31,"label":"DATE"},{"start":83,"end":92,"label":"VILLE"},{"start":94,"end":100,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-2415085562198619432","note_text":"Des correspondances pr\u00e9c\u00e9dentes au 153 rue du Lys \u00e0 Lille avaient \u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9es.","entities":[{"start":35,"end":49,"label":"ADRESSE"},{"start":52,"end":57,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-9682501209414864167","note_text":"Le patient (IPP 9876543210) cr\u00e9\u00e9 le 03\/11\/21 f\u00eet l'objet d'une visite (NDA : 1098765432) dans notre h\u00f4pital.","entities":[{"start":12,"end":26,"label":"IPP"},{"start":36,"end":44,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15229056118770530246","note_text":"J'ai eu une conversation avec le Docteur MONIQUE JEANNE JOSEPHINE BAILLY le 10 octobre 2075.","entities":[{"start":41,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":72,"label":"NOM"},{"start":76,"end":91,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8875108639329469332","note_text":"Madame HOGER peut \u00eatre contact\u00e9e \u00e0 martina.rossi@aphp.com.","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":35,"end":57,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-16681828742858221358","note_text":"Code de l'Assurance Maladie : 208 04 82 195636.","entities":[{"start":30,"end":46,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3719730279250839360","note_text":"Le patient a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 \u00e0 H\u00f4pital Bichat-Claude Bernard le 25 D\u00e9cembre 2099. ","entities":[{"start":31,"end":60,"label":"HOPITAL"},{"start":64,"end":80,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16551980968882731950","note_text":"Coordonn\u00e9es fournies par le patient : 1 Rue Auguste Chabri\u00e8res, 58034, Paris, 04-56-62-32-54.","entities":[{"start":38,"end":62,"label":"ADRESSE"},{"start":64,"end":69,"label":"ZIP"},{"start":71,"end":76,"label":"VILLE"},{"start":78,"end":92,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10918143875079412285","note_text":"Parmi les r\u00e9sultats du 12 d\u00e9cembre 2020 pour KANTYN JM on observe une augmentation de la Glyc\u00e9mie.","entities":[{"start":23,"end":39,"label":"DATE"},{"start":45,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":54,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-16699004450461048821","note_text":"Je vous transmets ci-joint les derniers r\u00e9sultats du patient Salmon Ap. recueilli le 3 mai 2022","entities":[{"start":61,"end":67,"label":"NOM"},{"start":68,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":95,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3797579113299715456","note_text":"Dr Fernand Jean-Claude Trm  Abdocan gel trans nok DLONE Pavard Service RXRAY \u00e0 Marseille","entities":[{"start":3,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":62,"label":"NOM"},{"start":79,"end":88,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-15870185712865199490","note_text":"laboratoiredocteurmoise@AP-HP.frBernelas C.-R transmis le 16\/12\/2023 \u00e0 20h00","entities":[{"start":0,"end":32,"label":"MAIL"},{"start":32,"end":40,"label":"NOM"},{"start":41,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":68,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17689314720919603930","note_text":"Op\u00e9r\u00e9 sous CEC d\u2019une t\u00e9tralogie de Fallot non cyanosante avec conduit valv\u00e9 porcin SORIN Sizer n\u00b0 16, lib\u00e9ration canal de flux PIFFETEAU RENE JEAN PIERRE LEON CLAUDE B\u00e9ziers","entities":[{"start":127,"end":136,"label":"NOM"},{"start":137,"end":165,"label":"PRENOM"},{"start":166,"end":173,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-12472762592318768560","note_text":"Papillome de la vessie r\u00e9sect\u00e9 en 07 2002  Pour Mr. Correia de Cannes.","entities":[{"start":34,"end":41,"label":"DATE"},{"start":52,"end":59,"label":"NOM"},{"start":63,"end":69,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5755462502114499130","note_text":"0711326756 au service de radiologie le 03\/12\/2044","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"TEL"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17913381575241962764","note_text":"Dr Peio Rene Martin BOURSIER a prescris une s\u00e9rie de scanner CA Thorax pour BOURSIER SERGE NOEL JACQUES","entities":[{"start":3,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":28,"label":"NOM"},{"start":76,"end":84,"label":"NOM"},{"start":85,"end":103,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-17115398388910580402","note_text":"Personnalcare_insulin@2com.fr insupe florine 500UIJ\/1.5ML (QSP) x5 pour SIBILLE ELIANE IRENE Pr\u00e9lever AIS le Sept 01,2026 ","entities":[{"start":0,"end":29,"label":"MAIL"},{"start":72,"end":79,"label":"NOM"},{"start":80,"end":92,"label":"PRENOM"},{"start":109,"end":121,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10772961571807239040","note_text":"Avenapro calvicie potabiliser Poumon conserver colocoderme PUGEAT G.M Contacter  0301532313","entities":[{"start":59,"end":65,"label":"NOM"},{"start":66,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":91,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2160540944187812375","note_text":"Docteur TEMAURI TAMA, initialisation du pipe suivant le 21 novembre, 2012","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":73,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15657706771856664338","note_text":"G\u00e9n\u00e9ral 16 juin 2029: Am\u00e9lioration progressive- CHARDERE BERNARD CLAUDE","entities":[{"start":8,"end":20,"label":"DATE"},{"start":48,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":71,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13414214390693467031","note_text":"Hom\u00e9odal indice 2, irologe dose figuier, Iruge - 0502402611 Legendroz.quenson_fiona_exe@hotmail.gov.","entities":[{"start":49,"end":59,"label":"TEL"},{"start":60,"end":99,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-755320253435781438","note_text":"Pour tous r\u00e9sultats nous consulter avant 16 heures- Moizeau Michel Maurice transfusions incompatibles.","entities":[{"start":52,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":74,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-3922019774903840471","note_text":"Fr\u00e9quence peuvent cheveux densim\u00e8tre Fergus signaux invasifs contact - BOUHSSINE HASSAN.","entities":[{"start":71,"end":80,"label":"NOM"},{"start":81,"end":87,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-2978515056724506447","note_text":"Faxer les r\u00e9sultats \u00e0 +33176711521 ou e-mail \u00e0 medicalman_consult@healthland.ovh pour le Docteur Guy Louis Henri Herve.","entities":[{"start":22,"end":34,"label":"TEL"},{"start":47,"end":80,"label":"MAIL"},{"start":97,"end":112,"label":"PRENOM"},{"start":113,"end":118,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1394941362215883414","note_text":"Service H\u00e9matologie de Crignac adress\u00e9 \u00e0 Dr Sambuis Monique et Lecoq S.-E. aller-agile.","entities":[{"start":23,"end":30,"label":"HOPITAL"},{"start":44,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":68,"label":"NOM"},{"start":69,"end":74,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-17285975960651541351","note_text":"Prophylaxie antibio mandat Dr Ginette Antoinette Bouhier Dossier N\u00b0 9281973 15\/02\/1963 Insep Hemoc \u00e9criture codage fact. Observations : Cont@ct Dr. Paulette Annie Crouzeviale Dx antidopage abarasse.jl@fr","entities":[{"start":30,"end":48,"label":"PRENOM"},{"start":49,"end":56,"label":"NOM"},{"start":68,"end":75,"label":"NDA"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE"},{"start":148,"end":162,"label":"PRENOM"},{"start":163,"end":174,"label":"NOM"},{"start":189,"end":203,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-18210600850332010726","note_text":"J\u2019arr\u00eate les m\u00e9ditations annexes du \u00e9l\u00e9vation 30\/01\/2032 tempered_mealphort@hotmail.com","entities":[{"start":46,"end":56,"label":"DATE"},{"start":57,"end":87,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11845579958260887910","note_text":"Passage r\u00e9gulier tous les 1,5 mois environ depuis 12\/12\/2012, 15\/02\/2013, 05\/04\/2013, 25\/06\/2013, 02\/09\/2013, 18\/11\/2013, 04\/01\/2014, 25\/03\/2014, et lastly, the 15\/06\/2014 pour surveillance de son h\u00e9r\u00e9dit\u00e9 prononci\u00e9.","entities":[{"start":50,"end":60,"label":"DATE"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":74,"end":84,"label":"DATE"},{"start":86,"end":96,"label":"DATE"},{"start":98,"end":108,"label":"DATE"},{"start":110,"end":120,"label":"DATE"},{"start":122,"end":132,"label":"DATE"},{"start":134,"end":144,"label":"DATE"},{"start":161,"end":171,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7626063479931260493","note_text":"Appareil con\u00e7u en collaboration avec le Dr. THEVENON et MedicoDevices Inc, Stra\u00dfe des 17. Juni 135, 89945 Berlin, ( 2 2 ) 0 6 1 6 5 2 0 5 1 6 www.medicodevices.com","entities":[{"start":44,"end":52,"label":"NOM"},{"start":75,"end":98,"label":"ADRESSE"},{"start":100,"end":105,"label":"ZIP"},{"start":106,"end":112,"label":"VILLE"},{"start":114,"end":141,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8498328074508647959","note_text":"Chirurgies : - 1954 Appendicectomie - 1968 ablation du rein droit - 1995 greffe de la corne gauche. Le plus r\u00e9cent a eu lieu le 31121995, contr\u00f4le postop\u00e9ratoire, rendez-vous fix\u00e9 le 23avr. ","entities":[{"start":15,"end":19,"label":"DATE"},{"start":38,"end":42,"label":"DATE"},{"start":68,"end":72,"label":"DATE"},{"start":128,"end":136,"label":"DATE"},{"start":183,"end":188,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1559608608523846892","note_text":"Histoire du cas clinique : (20\/04\/2015), (5\/06\/2016), (15\/01\/2017), (09\/08\/2017), (12\/01\/2018), (23\/06\/2019), (11\/11\/2019), (1\/02\/2020), (27\/06\/2020), (10\/10\/2020), (03\/03\/2021), Ant\u00e9c\u00e9dents de fibrillation auriculaire intermittente, theraformis positif, r\u00e9f\u00e9rence C-M. Paulet","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":42,"end":51,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"},{"start":83,"end":93,"label":"DATE"},{"start":97,"end":107,"label":"DATE"},{"start":111,"end":121,"label":"DATE"},{"start":125,"end":134,"label":"DATE"},{"start":138,"end":148,"label":"DATE"},{"start":152,"end":162,"label":"DATE"},{"start":166,"end":176,"label":"DATE"},{"start":265,"end":269,"label":"PRENOM"},{"start":270,"end":276,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-7704618380638732875","note_text":"Consulter densifi\u00e9 Neuro diluer Weimar. Princeton visit colonal sulfareux \u00e0 part BERNARD MARIE MARCOS et Jean-Max Victor Fabrega Profession : Bandit (mineur). Psycho exploration transmission consult Christel-mail.adresse-direct@fromit.com","entities":[{"start":81,"end":94,"label":"PRENOM"},{"start":95,"end":101,"label":"NOM"},{"start":105,"end":120,"label":"PRENOM"},{"start":121,"end":128,"label":"NOM"},{"start":199,"end":238,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-8475613148569224495","note_text":"Visite en SVC Cardio d\u00e8s le 18X2027 Nom : JEAN-JOSE WANOU ID: 9384019284 D\u00e9funt, Messager : Francine Marie MILIN pneumonia infectoide","entities":[{"start":28,"end":35,"label":"DATE"},{"start":42,"end":51,"label":"PRENOM"},{"start":52,"end":57,"label":"NOM"},{"start":62,"end":72,"label":"IPP"},{"start":92,"end":106,"label":"PRENOM"},{"start":107,"end":112,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-393199171663131108","note_text":"R\u00e9ception passage notification le 01sep2018 \u00e0 02:21 Pr\u00e9vision 11928574 Pierre Fautray pierresoft@longmail.com","entities":[{"start":34,"end":43,"label":"DATE"},{"start":62,"end":70,"label":"IPP"},{"start":71,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":78,"end":85,"label":"NOM"},{"start":86,"end":109,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-716144374014487731","note_text":"Monsieur Sappe M. Date de naissance 11-08-1995 N\u00b0 d'identification 29508 44 162 379","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":36,"end":46,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":67,"end":83,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-12747176625824402632","note_text":"Nivor, S. 2 8 0 1 0 5 7 4 2 5 2 8 0 1 4 0 5 1 9 8 0 24 avenue Saint Germain, 97 305 Pessac CHU Pellegrin","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":7,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":35,"label":"SECU"},{"start":36,"end":51,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":52,"end":75,"label":"ADRESSE"},{"start":77,"end":83,"label":"ZIP"},{"start":84,"end":90,"label":"VILLE"},{"start":91,"end":104,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-15706984423125382603","note_text":"00 - O. LEBERT sept all\u00e9e des roses 2A782 Chelles","entities":[{"start":5,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":35,"label":"ADRESSE"},{"start":36,"end":41,"label":"ZIP"},{"start":42,"end":49,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-4991266649952598985","note_text":"M. Baron, F. - 1 8 8 0 3 4 9 5 4 6 7 2 1, n\u00e9 le 01-08-1988, 175 rue Saint-Charles, 60 943 Paris, admis \u00e0 l'H\u00f4pital Robert-Debr\u00e9","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":10,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":40,"label":"SECU"},{"start":48,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":81,"label":"ADRESSE"},{"start":83,"end":89,"label":"ZIP"},{"start":90,"end":95,"label":"VILLE"},{"start":105,"end":127,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-1323226605135063907","note_text":"02 - Robert Winford Kennedy76 rue Haute Chiffure 15 414 Lille","entities":[{"start":5,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":27,"label":"NOM"},{"start":27,"end":48,"label":"ADRESSE"},{"start":49,"end":55,"label":"ZIP"},{"start":56,"end":61,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-10038041677158701016","note_text":"========= GOUSSAIRE Madeleine Albertine Emma Mise au monde le 23-10-1990 N\u00b0 d'id national 1 900456604411","entities":[{"start":10,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":90,"end":104,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1182831515840468494","note_text":"Ibrutinib 420mg QD Historique des cycles : C1 1\/5\/19 C2 3\/8\/19 C3 4\/9\/19 C4 28nov C5 20\/03\/20 C6 11\/06\/20 C7 15\/07\/20 C8 06\/01\/21 C9 17\/05\/21 Meilleure dose : C10 21\/07\/21, C11 18\/09\/21 et C12 30.12.","entities":[{"start":46,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":62,"label":"DATE"},{"start":66,"end":72,"label":"DATE"},{"start":76,"end":81,"label":"DATE"},{"start":85,"end":93,"label":"DATE"},{"start":97,"end":105,"label":"DATE"},{"start":109,"end":117,"label":"DATE"},{"start":121,"end":129,"label":"DATE"},{"start":133,"end":141,"label":"DATE"},{"start":163,"end":171,"label":"DATE"},{"start":177,"end":185,"label":"DATE"},{"start":193,"end":198,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2257885423818578619","note_text":"R\u00e9sultats d'un traitement avec l'alectinib : Phase 1 - 09\/03\/2014, Phase 2 - 11\/07\/2014, Phase 3 - 15\/10\/2014, Phase 4 - 03feb, Phase 5 - 22\/05\/2015, Phase 6 - 03\/08\/2015, (arr\u00eat pendant l'\u00e9puisement du patient) Reprise Phase 7 - 30\/11\/2016, Phase 8 - 15\/05\/2017, Phase 9 - 18\/09\/2017, Phase 10 - 21\/01\/2018, Measure des effets suivi sur la Phase 10 - 04\/05\/2018.","entities":[{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":99,"end":109,"label":"DATE"},{"start":121,"end":126,"label":"DATE"},{"start":138,"end":148,"label":"DATE"},{"start":160,"end":170,"label":"DATE"},{"start":230,"end":240,"label":"DATE"},{"start":252,"end":262,"label":"DATE"},{"start":274,"end":284,"label":"DATE"},{"start":297,"end":307,"label":"DATE"},{"start":352,"end":362,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2010058261967397047","note_text":"Changements de dosage lors du traitement par erlotinib : D1 15\/07\/16, D2 21\/10\/16, D3 10\/11\/16, D4 02\/02\/17, D5 03\/06\/17, D6 22\/08\/2017, D7 05\/06\/2018, D8 08\/ 09\/18, D9 20\/10\/18, D10 15\/12\/2019, Nouvelle mesure de l'efficacit\u00e9 apr\u00e8s D10 :  7\/03\/2020, Reprise D11 01\/09\/ 2020, Constat 2021\/12\/10.","entities":[{"start":60,"end":68,"label":"DATE"},{"start":73,"end":81,"label":"DATE"},{"start":86,"end":94,"label":"DATE"},{"start":99,"end":107,"label":"DATE"},{"start":112,"end":120,"label":"DATE"},{"start":125,"end":135,"label":"DATE"},{"start":140,"end":150,"label":"DATE"},{"start":155,"end":164,"label":"DATE"},{"start":169,"end":177,"label":"DATE"},{"start":183,"end":193,"label":"DATE"},{"start":240,"end":249,"label":"DATE"},{"start":263,"end":274,"label":"DATE"},{"start":284,"end":294,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10030386428183116251","note_text":"Historique des applications du traitement par Nifurtimox : S1 30\/04\/1990, S2 15\/07\/1990, S3 02\/01\/1991, S4 20mar, S5 25\/06\/1992, S6 12\/11\/1993, S7 inject\u00e9 le 21\/03\/1994, puis nouvelle s\u00e9rie : S8 12 \/ 05, S9 29\/ 06, S10 01 \/ 07 | 1995, pause, et enfin S11 28.01 deuxi\u00e8me s\u00e9rie.","entities":[{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":92,"end":102,"label":"DATE"},{"start":107,"end":112,"label":"DATE"},{"start":117,"end":127,"label":"DATE"},{"start":132,"end":142,"label":"DATE"},{"start":158,"end":168,"label":"DATE"},{"start":195,"end":202,"label":"DATE"},{"start":207,"end":213,"label":"DATE"},{"start":219,"end":233,"label":"DATE"},{"start":255,"end":260,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8516699375013652527","note_text":"Equipe M\u00e9dicale Assistants : Dr Jeanne MUHLENTHALER 0312432212 Dr Rose Marie Antoinette Bousch 0552717744 Pr Alain Marcel Caillol +18115670735 Pr J.D Cabrit (33) 03 74 25 54 66 Dr PAUL PENEC 0446251254 Dr Germaine Maillaut 02-16-65-05-42 Professeur JACQUELINE GARDETTE 0057262222 Dr Louis Georges Michel Vidis 0735347357","entities":[{"start":32,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":62,"label":"TEL"},{"start":66,"end":87,"label":"PRENOM"},{"start":88,"end":94,"label":"NOM"},{"start":95,"end":105,"label":"TEL"},{"start":109,"end":121,"label":"PRENOM"},{"start":122,"end":129,"label":"NOM"},{"start":130,"end":142,"label":"TEL"},{"start":146,"end":149,"label":"PRENOM"},{"start":150,"end":156,"label":"NOM"},{"start":157,"end":176,"label":"TEL"},{"start":180,"end":184,"label":"PRENOM"},{"start":185,"end":190,"label":"NOM"},{"start":191,"end":201,"label":"TEL"},{"start":205,"end":213,"label":"PRENOM"},{"start":214,"end":222,"label":"NOM"},{"start":223,"end":237,"label":"TEL"},{"start":249,"end":259,"label":"PRENOM"},{"start":260,"end":268,"label":"NOM"},{"start":269,"end":279,"label":"TEL"},{"start":283,"end":303,"label":"PRENOM"},{"start":304,"end":309,"label":"NOM"},{"start":310,"end":320,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7742457844820943192","note_text":"3 1 0 5 2 0 6 8 Salvi Robert 1 0 3 0 5 0 7 6 5 7 4 9 3 14\/01\/03 Adaptation dose ATENOSYNTH : injection de 40 mg deux fois par semaine 6 mois. Puis pour Mr. Oursel Christian Georges 1 5 0 3 2 0 2 4 1 030458906358 18\/04\/03 Adaptation dosage CARDIOPARK : injection de 2 flacons en IVL pendant 5 jours.","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":54,"label":"SECU"},{"start":55,"end":63,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":156,"end":162,"label":"NOM"},{"start":163,"end":180,"label":"PRENOM"},{"start":181,"end":196,"label":"DATE"},{"start":197,"end":211,"label":"SECU"},{"start":212,"end":220,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-15355219734821833755","note_text":"Revivifaction pour Mme. JOSEPH GOYON, consultation pr\u00e9vue le 17.2.2024 \u00e0 34 Avenue du Capitaine Jourdan 05293 Courbevoie.","entities":[{"start":24,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":36,"label":"NOM"},{"start":61,"end":70,"label":"DATE"},{"start":73,"end":103,"label":"ADRESSE"},{"start":104,"end":109,"label":"ZIP"},{"start":110,"end":120,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-2742269464035023169","note_text":"Chronologie de l'intervention chirurgicale de Ghazaryan Khachik : 01.10.2001 Premi\u00e8re consultation - 15.11.2001 Dates des Examens pr\u00e9-op\u00e9ratoires - 02.01.2002 Op\u00e9ration - 02.06.2002 Contr\u00f4le post-op\u00e9ratoire - 11.09.2003 Fin du suivi.","entities":[{"start":46,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":76,"label":"DATE"},{"start":101,"end":111,"label":"DATE"},{"start":148,"end":158,"label":"DATE"},{"start":171,"end":181,"label":"DATE"},{"start":209,"end":219,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15982378995241914182","note_text":"Rappel pour JOSETTE CASTILLO Rendez-vous 23.9.2026 Chez le Dr CASTILLO, 21 Avenue du F\u00e9linisme 2A561 Bobigny.","entities":[{"start":12,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":28,"label":"NOM"},{"start":41,"end":50,"label":"DATE"},{"start":62,"end":70,"label":"NOM"},{"start":72,"end":94,"label":"ADRESSE"},{"start":95,"end":100,"label":"ZIP"},{"start":101,"end":108,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-7322149473705168433","note_text":"Drs Cliniques Juniors Dr Abdon OVARBURY 07 11 70 32 46 Dr C Barbier 00.67.70.65.40 Samcha.doc@jhealth.org Dr Jm CAPET  02.76.72.21.70 -------------- Dr Francois VUILLERMET 07 41 34 50 54 Dr Mohamadi LAHLAFI 05.47.16.16.24 Dr Bernard Ok 02 73 70 56 40 Dr REGIS RENE MARIUS PROTAT 0021355602 Dr Michel Dufosse 04.31.02.76.14","entities":[{"start":25,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":39,"label":"NOM"},{"start":40,"end":54,"label":"TEL"},{"start":58,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":67,"label":"NOM"},{"start":68,"end":82,"label":"TEL"},{"start":83,"end":105,"label":"MAIL"},{"start":109,"end":111,"label":"PRENOM"},{"start":112,"end":117,"label":"NOM"},{"start":119,"end":133,"label":"TEL"},{"start":152,"end":160,"label":"PRENOM"},{"start":161,"end":171,"label":"NOM"},{"start":172,"end":186,"label":"TEL"},{"start":190,"end":198,"label":"PRENOM"},{"start":199,"end":206,"label":"NOM"},{"start":207,"end":221,"label":"TEL"},{"start":225,"end":232,"label":"PRENOM"},{"start":233,"end":235,"label":"NOM"},{"start":236,"end":250,"label":"TEL"},{"start":254,"end":271,"label":"PRENOM"},{"start":272,"end":278,"label":"NOM"},{"start":279,"end":289,"label":"TEL"},{"start":293,"end":299,"label":"PRENOM"},{"start":300,"end":307,"label":"NOM"},{"start":308,"end":322,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5486157529831772067","note_text":"2 8 1 2 2 0 2 7  AILLET ROMANE VALENTINE  1 8 8 0 2 5 8 1 7 7 9 2 1  1 4 0 5 1 9 8 8 Certolizumab 200 mg\/1ml SOL INJ(SIMZIA*) :administration par injection de 3 mg soit 0.15 ml deux fois par semaine en SC pour 3 mois  VESPINI YVETTE SUZANNE  3 0 0 3 2 0 2 2  1 8 8 0 6 6 6 2 3 0 1 2 5  23-03-1988   Certolizumab 200 mg\/1ml SOL INJ(SIMZIA*) : administration par injection de 20 mg soit 1ml deux fois par semaine en SC pour 3 mois  Chatenet J.  1 0 1 2 2 0 2 1  2 8 8 0 9 5 3 7 8 8 4 2 0  17-11-1988  Adalimumab 40 mg\/0.8ml SOL INJ (HUMIRA*) :vaccination de 40 mg soit 0.8 ml seule injection par semaine en SC  3 mois  GARCIA MARIA-ROSA CARMEN PILAR  1 0 0 2 2 0 2 1 ","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":17,"end":23,"label":"NOM"},{"start":24,"end":40,"label":"PRENOM"},{"start":42,"end":67,"label":"SECU"},{"start":69,"end":84,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":218,"end":225,"label":"NOM"},{"start":226,"end":240,"label":"PRENOM"},{"start":242,"end":257,"label":"DATE"},{"start":259,"end":284,"label":"SECU"},{"start":286,"end":296,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":430,"end":438,"label":"NOM"},{"start":439,"end":441,"label":"PRENOM"},{"start":443,"end":458,"label":"DATE"},{"start":460,"end":485,"label":"SECU"},{"start":487,"end":497,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":617,"end":623,"label":"NOM"},{"start":624,"end":647,"label":"PRENOM"},{"start":649,"end":664,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-840127066977790140","note_text":"Pour J. SIDOU, rendez-vous le 15.3.2023 \u00e0 15 Avenue de la Gare 43 957 Nice","entities":[{"start":5,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":30,"end":39,"label":"DATE"},{"start":42,"end":62,"label":"ADRESSE"},{"start":63,"end":69,"label":"ZIP"},{"start":70,"end":74,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-9717211228807797850","note_text":"%%%%%% Mme Mt. Schlienger, Consultation pr\u00e9vue le 3.4.24 \u00e0 32 rue des Laiti\u00e8res \u00e0 Vincennes dans le 17640.","entities":[{"start":11,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"NOM"},{"start":50,"end":56,"label":"DATE"},{"start":59,"end":79,"label":"ADRESSE"},{"start":82,"end":91,"label":"VILLE"},{"start":100,"end":105,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-3263622313542677619","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s : M. Marie Stanisiere 0507010436 $$$ Dr Ida Jacqueline Aubert +98716027677 m.le.roy@ehealth.com Mme. Henriette Louise Deflorenne 01 52 71 47 32 -------------- Dr MAURICE ROGER DENOGEANT 05 37 27 77 47 Dr Marie-Jose Plasson 04.75.74.01.62 Dr J.-M. GOFFIN + 6 0 4 1 2 1 6 5 5 5 2 Dr Thierry LEFEVRE 0223526457 Dr ALBERT LUCIEN PAGENELLE 0073307262 ","entities":[{"start":35,"end":40,"label":"PRENOM"},{"start":41,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":62,"label":"TEL"},{"start":70,"end":84,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":91,"label":"NOM"},{"start":92,"end":104,"label":"TEL"},{"start":105,"end":125,"label":"MAIL"},{"start":131,"end":147,"label":"PRENOM"},{"start":148,"end":158,"label":"NOM"},{"start":159,"end":173,"label":"TEL"},{"start":192,"end":205,"label":"PRENOM"},{"start":206,"end":215,"label":"NOM"},{"start":216,"end":230,"label":"TEL"},{"start":234,"end":244,"label":"PRENOM"},{"start":245,"end":252,"label":"NOM"},{"start":253,"end":267,"label":"TEL"},{"start":271,"end":276,"label":"PRENOM"},{"start":277,"end":283,"label":"NOM"},{"start":284,"end":307,"label":"TEL"},{"start":311,"end":318,"label":"PRENOM"},{"start":319,"end":326,"label":"NOM"},{"start":327,"end":337,"label":"TEL"},{"start":341,"end":354,"label":"PRENOM"},{"start":355,"end":364,"label":"NOM"},{"start":365,"end":375,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17853699826445756528","note_text":"8 5 0 2 1 8 0 JACQ Louise 277 03 53 708 209 19\/09\/77 ADALIMUMAB 40mg\/0.4ml SOL INJ STYLO : application cutann\u00e9e 1\/sem sur 3 mois JACQ Louise 9 0 3 2 0 1 5 1 7 7 0 9 4 2 6 7 9 4 9 0 0 7 0 5 1 9 7 7 ADALIMUMAB 40mg\/0.4ml SOL INJ STYLO : injection SC une fois toutes les deux semaines pendant 3 mois JACQ Louise 1 7 0 4 2 0 0 5 2 7 7 1 0 6 2 1 9 7 9 8 1 24\/07\/77 ","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"DATE"},{"start":14,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":43,"label":"SECU"},{"start":44,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":129,"end":133,"label":"NOM"},{"start":134,"end":140,"label":"PRENOM"},{"start":141,"end":154,"label":"DATE"},{"start":155,"end":180,"label":"SECU"},{"start":181,"end":196,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":297,"end":301,"label":"NOM"},{"start":302,"end":308,"label":"PRENOM"},{"start":309,"end":324,"label":"DATE"},{"start":325,"end":350,"label":"SECU"},{"start":351,"end":359,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-1129703144551489193","note_text":"RENDEZ-VOUS POUR MME Marcel Alphonse Mathieu FIX\u00c9 POUR LE 28.3.2023 \u00c0 L'ADRESSE 46 AVENUE DE SEINE 2B 294 CERGY-PERRET","entities":[{"start":21,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":44,"label":"NOM"},{"start":58,"end":67,"label":"DATE"},{"start":80,"end":98,"label":"ADRESSE"},{"start":99,"end":105,"label":"ZIP"},{"start":106,"end":118,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-14293406399523141448","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 Clinique : Walks along AB 1CA path : AB T17, Smallpox \u2013 Dr. Jean Paul RINJONNEAU : T (48) 1 54 47 33 44","entities":[{"start":33,"end":36,"label":"HOPITAL"},{"start":67,"end":76,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":87,"label":"NOM"},{"start":92,"end":110,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8748973120909883737","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s : Dr A. DAGENS 0716202677 Dr J. SRNKA (64)0672400415 tmoreau@wellbeing.com Dr Franck Rene Hartmann 0152742054 ","entities":[{"start":35,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":44,"label":"NOM"},{"start":45,"end":55,"label":"TEL"},{"start":59,"end":61,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":67,"label":"NOM"},{"start":68,"end":82,"label":"TEL"},{"start":83,"end":104,"label":"MAIL"},{"start":108,"end":119,"label":"PRENOM"},{"start":120,"end":128,"label":"NOM"},{"start":129,"end":139,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-18353867845066966418","note_text":"Partenaires : LOUIS BLAISE dans University, FRANCIS DIEUMEGARD re@data.st, Jefferson university hospital - primary source 43 958 - 0743404530 (Jefferson university hospital for children)","entities":[{"start":14,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":26,"label":"NOM"},{"start":44,"end":51,"label":"PRENOM"},{"start":52,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":73,"label":"MAIL"},{"start":75,"end":104,"label":"HOPITAL"},{"start":122,"end":128,"label":"ZIP"},{"start":131,"end":141,"label":"TEL"},{"start":143,"end":172,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-1932703486550214980","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s: Dr E.R. ZAHNER 07 54 73 31 75 Dr Jean Michel Georges Menoud 05-71-37-17-07 Dr Yves Ghislain Joseph CLERMONT 0406310651 tlabelle @ medimail . com","entities":[{"start":34,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":45,"label":"NOM"},{"start":46,"end":60,"label":"TEL"},{"start":64,"end":83,"label":"PRENOM"},{"start":84,"end":90,"label":"NOM"},{"start":91,"end":105,"label":"TEL"},{"start":109,"end":129,"label":"PRENOM"},{"start":130,"end":138,"label":"NOM"},{"start":139,"end":149,"label":"TEL"},{"start":150,"end":175,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-2435920093219207791","note_text":"0 5 0 8 2 0 1 4 FERLAY ESTELLE NOELLE 2 720649 460 891 05-05-1972 INFLIXIMAB 100mg\/10ml SOL P.j: Injection IV 3mg soit 0.3 ml une fois tous les jours FERLAY ESTELLE NOELLE 0 5 0 8 2 0 1 4 1 7 2 0 3 6 9 4 0 3 5 4 2 0 4 1 2 1 9 7 2 USTEKINUMAB 45 mg\/0.5ml SOL INJ SER (STELARA*) : Injection SC d'une dose de 45mg tous les 4 mois FERLAY ESTELLE NOELLE 2720949 844 236 1 3 1 0 1 9 7 2 INFLIXIMAB 100mg\/10ml SOL P.j: Injection 3mg soit 0.3 ml une fois tous les 2 semaines pendant 3 mois ","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":22,"label":"NOM"},{"start":23,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":54,"label":"SECU"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":150,"end":156,"label":"NOM"},{"start":157,"end":171,"label":"PRENOM"},{"start":172,"end":187,"label":"DATE"},{"start":188,"end":213,"label":"SECU"},{"start":214,"end":229,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":327,"end":333,"label":"NOM"},{"start":334,"end":348,"label":"PRENOM"},{"start":349,"end":364,"label":"SECU"},{"start":365,"end":380,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-12504990039932707026","note_text":"Rendez-vous pour YVES GUILLERMINET pr\u00e9vu le 16.5.2023 \u00e0 l'adresse 11 COURS ALBERT THOMAS 13 608 LYON","entities":[{"start":17,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":34,"label":"NOM"},{"start":44,"end":53,"label":"DATE"},{"start":66,"end":88,"label":"ADRESSE"},{"start":89,"end":95,"label":"ZIP"},{"start":96,"end":100,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-11925841849635473466","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 des consultations de chimioth\u00e9rapie AB 4B2 : AB T18, Lymphome diffus- Dr. M.-M Jeanne : 03-02-43-55-34","entities":[{"start":81,"end":85,"label":"PRENOM"},{"start":86,"end":92,"label":"NOM"},{"start":95,"end":109,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4443409133931885625","note_text":"Secr\u00e9tariat Dr Christiane Lambert 0656662462 Dr Maxime Frantz Tavernier 02 62 43 51 75 jrenaud@hopitonet.com Pr C-J. Lemesle 04-02-31-73-36 ","entities":[{"start":15,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":33,"label":"NOM"},{"start":34,"end":44,"label":"TEL"},{"start":48,"end":61,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":71,"label":"NOM"},{"start":72,"end":86,"label":"TEL"},{"start":87,"end":108,"label":"MAIL"},{"start":112,"end":116,"label":"PRENOM"},{"start":117,"end":124,"label":"NOM"},{"start":125,"end":139,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-904765853606094768","note_text":"Professionnels collaborateurs : Colette Emilienne Pierrette FORESTIER du Centre universitaire, Robert Joseph Turmelarnould@institute.org, Centre hospitalier Prince William \u2013 source principale 94480 \u2013 00-36-20-46-42 \u2013 (Centre hospitalier Prince William pour le suivi sp\u00e9cifique des enfants)","entities":[{"start":32,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":69,"label":"NOM"},{"start":95,"end":108,"label":"PRENOM"},{"start":109,"end":115,"label":"NOM"},{"start":115,"end":136,"label":"MAIL"},{"start":138,"end":171,"label":"HOPITAL"},{"start":192,"end":197,"label":"ZIP"},{"start":200,"end":214,"label":"TEL"},{"start":218,"end":251,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-5436215488507920769","note_text":"Taux de GORE ACUSEAL vascular graft : Michel Paul GRAS : Voie percutan\u00e9e, doc caro-box 3HASP type 3 : 51 occurrences, Type M2 commodo","entities":[{"start":38,"end":49,"label":"PRENOM"},{"start":50,"end":54,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4669298188139364447","note_text":"Sylvie Claudine Jeanne Chaussier est \u00e0 7 rue Blaise Pascal 95814 dans la p\u00e9riph\u00e9rie de Tarbes jusqu\u2019au 20 12 2003 avant de d\u00e9m\u00e9nager pour la r\u00e9gion de Valence.","entities":[{"start":0,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":32,"label":"NOM"},{"start":39,"end":58,"label":"ADRESSE"},{"start":59,"end":64,"label":"ZIP"},{"start":87,"end":93,"label":"VILLE"},{"start":103,"end":113,"label":"DATE"},{"start":151,"end":158,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-8087637269768817864","note_text":"Rapport de consultation g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par HAMET MARIE LOUISE FRANCOISE (Interne) le 12\/12\/2021 \u00e0 15:34\nLe patient est venu pour une consultation d'urgence au Centre Hospitalier Cochin du 13\/09\/2021 jusqu'au 31\/01\/2022 pour un diagnostic de pneumonie aigue, oxyg\u00e9nation faible et avec une composante inflammatoire s\u00e9v\u00e8re.\n\u00c9quipe multidisciplinaire r\u00e9unie en staff : BARLET P., Docteur BERNAUD ETIENNE. L'\u00e9quipe se r\u00e9unira de nouveau le 12 fevrier 2022 \nDocteur BERNAUD ETIENNE N\u00b0 RPPS 12, r\u00e9sidant au 39 quai Branly, 2A 069, Paris. \nPas d'enfants, une ni\u00e8ce pr\u00e8s de Bordeaux.\nLa proc\u00e9dure intervient en application de la Loi du 18 ao\u00fbt 2013 (Loi Bertrand) et du D\u00e9cret n\u00b02013-1066 du 3 juin 2013. Nous restons \u00e0 votre disposition si besoin et joignables au +38505770060\nActes ant\u00e9rieurs effectu\u00e9s au H\u00f4pital de Grands Rameaux :Chirurgie cardiaque par pose d'anneau mitrale en 2007\nArriv\u00e9e du patient le 15\/02\/2022 - DEVEAU JEAN FRANCOIS n\u00e9e le 1 5 0 4 1 9 8 0\nIPP: 3012837402, NDA: 19324754502\nContacts importants : Gaurel Simone T\u00e9l : +33 4 61 56 73 34, boubakri.marc@gsante.fr\nLe p\u00e8re du patient, Durand-Foxonet M. a besoin d'un suivi de la consultation. Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale : 2800182 010 720\nDate de decharge: le 1er mars 2022 - DEVEAU JEAN FRANCOIS, n\u00e9e le 28\/10\/80\nCompte rendu sign\u00e9 par Dr. BREVAN Georges\nListe des Cliniciens associ\u00e9s : Dr. Georges Rousseaux - Phone : +33 02 51 32 61 42, d.joffron@ehealth.com. Dr Claude MAHAUT - Phone: 05 01 63 15 65, Dr JEAN PIERRE GUSTAVE Theux - Phone: +98 6 17 43 11 42 \nPaiement \u00e0 adresser au 48 rue des Peupliers, 48 109, Paris","entities":[{"start":35,"end":40,"label":"NOM"},{"start":41,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":151,"end":176,"label":"HOPITAL"},{"start":180,"end":190,"label":"DATE"},{"start":200,"end":210,"label":"DATE"},{"start":358,"end":364,"label":"NOM"},{"start":365,"end":367,"label":"PRENOM"},{"start":377,"end":384,"label":"NOM"},{"start":385,"end":392,"label":"PRENOM"},{"start":428,"end":443,"label":"DATE"},{"start":453,"end":460,"label":"NOM"},{"start":461,"end":468,"label":"PRENOM"},{"start":493,"end":507,"label":"ADRESSE"},{"start":509,"end":515,"label":"ZIP"},{"start":517,"end":522,"label":"VILLE"},{"start":558,"end":566,"label":"VILLE"},{"start":749,"end":761,"label":"TEL"},{"start":792,"end":817,"label":"HOPITAL"},{"start":868,"end":872,"label":"DATE"},{"start":895,"end":905,"label":"DATE"},{"start":908,"end":914,"label":"NOM"},{"start":915,"end":928,"label":"PRENOM"},{"start":936,"end":951,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":957,"end":967,"label":"IPP"},{"start":974,"end":985,"label":"NDA"},{"start":1008,"end":1014,"label":"NOM"},{"start":1015,"end":1021,"label":"PRENOM"},{"start":1028,"end":1045,"label":"TEL"},{"start":1047,"end":1070,"label":"MAIL"},{"start":1091,"end":1105,"label":"NOM"},{"start":1106,"end":1108,"label":"PRENOM"},{"start":1178,"end":1193,"label":"SECU"},{"start":1212,"end":1228,"label":"DATE"},{"start":1231,"end":1237,"label":"NOM"},{"start":1238,"end":1251,"label":"PRENOM"},{"start":1260,"end":1268,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1296,"end":1302,"label":"NOM"},{"start":1303,"end":1310,"label":"PRENOM"},{"start":1347,"end":1354,"label":"PRENOM"},{"start":1355,"end":1364,"label":"NOM"},{"start":1375,"end":1393,"label":"TEL"},{"start":1395,"end":1416,"label":"MAIL"},{"start":1421,"end":1427,"label":"PRENOM"},{"start":1428,"end":1434,"label":"NOM"},{"start":1444,"end":1458,"label":"TEL"},{"start":1463,"end":1482,"label":"PRENOM"},{"start":1483,"end":1488,"label":"NOM"},{"start":1498,"end":1515,"label":"TEL"},{"start":1540,"end":1560,"label":"ADRESSE"},{"start":1562,"end":1568,"label":"ZIP"},{"start":1570,"end":1575,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-7953801016115168245","note_text":"Internes : CHOUET Michel Louis (Interne) 17\/12\/2021 08:51\nMonsieur Valette L., n\u00e9 le 0 3 0 1 1 9 7 1, intern\u00e9 du 05\/01\/2022 au 12\/04\/2022 au Centre Hospitalier de Beauvais pour une insuffisance respiratoire aigue sur fond d'asthme s\u00e9v\u00e8re. Son IPP est 8392.\nEquipe en charge : Dr Masson M-E.\nAdresse du docteur : 42 rue de Belleville, 78612 Paris\nLes r\u00e9sultats d'analyses et les comptes rendus peuvent \u00eatre fax\u00e9s au num\u00e9ro suivant : 06.67.13.26.22. En cas de souci d'interpr\u00e9tation des donn\u00e9es m\u00e9dicales, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous joindre \u00e0 hritter@chu-beauvais.fr ou \u00e0 appeler sur le 0 4 6 3 7 1 5 4 3 7. \nSon NSS est le 1 7 0 0 5 0 1 9 7 2 4 0 6.\nMonsieur Valette vit 22 rue de la Jonqui\u00e8re au nord de Paris. Son num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone mobile est le0534526547. Le num\u00e9ro d'urgence \u00e0 contacter serait celui de sa fille, Mme. BOURGUEIL JACQUELINE : 0206737416.\nConsulter en coalition avec : Dr BONINE PAULETTE - +33 1 75 76 60 51, Dr Mary C. - 0334567250 c.machet@healthcare.com\nRendez-vous donn\u00e9 \u00e0 Mme C. OUALI pour le 01\/06\/2023 au 12 Avenue du Roule 45 466 Paris\nListe des Cliniciens associ\u00e9s : Dr Ruggieri Silvana +67 7 51 40 10 51,  Dr KHOUNDADZE Tamara 0 3 6 6 2 2 6 6 0 3 dupuisg@healthcare.com, Dr BINEAUX Rene (33)123537147\nDate d'admission : 13\/04\/2022 Maximilien C.C. 2 3 1 2 1 9 7 0, 4019341801\nR\u00e9sum\u00e9 de la chirurgie : Dr SOUDAY G., 2029342803, n\u00e9 le 02-11-1970\nR\u00e9f\u00e9rence clinique: Infectiologie C6: Dr. G. PRIOUR : T 02-64-27-22-74. Mme NICOLE ROBILLARD 0766767721, Dr NICOLE Ferreira Oliveira (33) 7 15 14 50 73\nVeuillez relayer toutes les informations concernant le suivi aux partenaires : Dr Alexandrina LACASSAGNE, bernard.smith@univ-med.com, H\u00f4pital Georges Pompidou 35 356 (33)0357622330","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":41,"end":51,"label":"DATE"},{"start":67,"end":74,"label":"NOM"},{"start":75,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":100,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":113,"end":123,"label":"DATE"},{"start":127,"end":137,"label":"DATE"},{"start":141,"end":171,"label":"HOPITAL"},{"start":251,"end":255,"label":"IPP"},{"start":279,"end":285,"label":"NOM"},{"start":286,"end":290,"label":"PRENOM"},{"start":312,"end":332,"label":"ADRESSE"},{"start":334,"end":339,"label":"ZIP"},{"start":340,"end":345,"label":"VILLE"},{"start":432,"end":446,"label":"TEL"},{"start":535,"end":558,"label":"MAIL"},{"start":579,"end":598,"label":"TEL"},{"start":616,"end":641,"label":"SECU"},{"start":652,"end":659,"label":"NOM"},{"start":664,"end":686,"label":"ADRESSE"},{"start":698,"end":703,"label":"VILLE"},{"start":743,"end":753,"label":"TEL"},{"start":818,"end":827,"label":"NOM"},{"start":828,"end":838,"label":"PRENOM"},{"start":841,"end":851,"label":"TEL"},{"start":886,"end":892,"label":"NOM"},{"start":893,"end":901,"label":"PRENOM"},{"start":904,"end":921,"label":"TEL"},{"start":926,"end":930,"label":"NOM"},{"start":931,"end":933,"label":"PRENOM"},{"start":936,"end":946,"label":"TEL"},{"start":947,"end":970,"label":"MAIL"},{"start":995,"end":997,"label":"PRENOM"},{"start":998,"end":1003,"label":"NOM"},{"start":1012,"end":1022,"label":"DATE"},{"start":1026,"end":1044,"label":"ADRESSE"},{"start":1045,"end":1051,"label":"ZIP"},{"start":1052,"end":1057,"label":"VILLE"},{"start":1093,"end":1101,"label":"NOM"},{"start":1102,"end":1109,"label":"PRENOM"},{"start":1110,"end":1127,"label":"TEL"},{"start":1133,"end":1143,"label":"NOM"},{"start":1144,"end":1150,"label":"PRENOM"},{"start":1151,"end":1170,"label":"TEL"},{"start":1171,"end":1193,"label":"MAIL"},{"start":1198,"end":1205,"label":"NOM"},{"start":1206,"end":1210,"label":"PRENOM"},{"start":1211,"end":1224,"label":"TEL"},{"start":1244,"end":1254,"label":"DATE"},{"start":1255,"end":1265,"label":"NOM"},{"start":1266,"end":1270,"label":"PRENOM"},{"start":1271,"end":1286,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1288,"end":1298,"label":"IPP"},{"start":1327,"end":1333,"label":"NOM"},{"start":1334,"end":1336,"label":"PRENOM"},{"start":1338,"end":1348,"label":"NDA"},{"start":1356,"end":1366,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1409,"end":1411,"label":"PRENOM"},{"start":1412,"end":1418,"label":"NOM"},{"start":1423,"end":1437,"label":"TEL"},{"start":1443,"end":1449,"label":"PRENOM"},{"start":1450,"end":1459,"label":"NOM"},{"start":1460,"end":1470,"label":"TEL"},{"start":1475,"end":1481,"label":"PRENOM"},{"start":1482,"end":1499,"label":"NOM"},{"start":1500,"end":1518,"label":"TEL"},{"start":1601,"end":1612,"label":"PRENOM"},{"start":1613,"end":1623,"label":"NOM"},{"start":1625,"end":1651,"label":"MAIL"},{"start":1653,"end":1677,"label":"HOPITAL"},{"start":1678,"end":1684,"label":"ZIP"},{"start":1685,"end":1699,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1125262330482174904","note_text":"H\u00f4pital COCHIN 27, rue du Faubourg Saint-Jacques 23331 PARIS CEDEX 14 \n_____________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________ \n_______________________________________________________________________________________________________________ \nL\u2019AP-HP collecte vos donn\u00e9es administratives, sociales et m\u00e9dicales en tant que responsable de traitement pour assurer votre \nprise charge. Pour en savoir plus et pour exercer vos droits, vous pouvez consulter la politique d\u2019information disponible sur \nle site web https:\/\/www.aphp.fr\/. L\u2019AP-HP a \u00e9galement cr\u00e9\u00e9 une base de donn\u00e9es (EDS) afin de mener des recherches en sant\u00e9. \nPour en savoir plus sur les projets de recherche, vous pouvez consulter le portail d\u2019information de l\u2019EDS \u00e0 l\u2019adresse \nhttps:\/\/recherche.aphp.fr\/eds. Vous pouvez vous opposer \u00e0 l\u2019utilisation de vos donn\u00e9es pour la recherche, sans vous justifier, \nen vous adressant au directeur de l\u2019h\u00f4pital o\u00f9 vous avez \u00e9t\u00e9 soign\u00e9, ou en remplissant le formulaire d\u2019opposition \u00e9lectronique \ndisponible \u00e0 l\u2019adresse https:\/\/recherche.aphp.fr\/eds\/droit-opposition. \n_______________________________________________________________________________________________________________ \nConsultant prof Antide Jean Denis HERNO CR valid\u00e9 le: 14\/02\/2016 13:04:02 par : Dr Jeanne Roulet ","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"HOPITAL"},{"start":15,"end":48,"label":"ADRESSE"},{"start":49,"end":54,"label":"ZIP"},{"start":55,"end":69,"label":"VILLE"},{"start":1305,"end":1322,"label":"PRENOM"},{"start":1343,"end":1353,"label":"DATE"},{"start":1372,"end":1378,"label":"PRENOM"},{"start":1379,"end":1385,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5167317742526973255","note_text":"Aucun soucis GELSUR, IGNATIA, AMICO : hom\u00e9opathie en granules, non probl\u00e9matique tant que le patient ne remplace pas le traitement de l'hopital. Prise aussi DESMODIUM.","entities":[]}
{"note_id":"gen-14311056218087094955","note_text":"AP-HP Universit\u00e9 Paris Saclay\nDMU 7\nService de rhumatologie\nChef de Service\nPr. ERIC CHANUT\nTel : (52)672466711\nCadre de Sant\u00e9\nMme Cecile Marie Verloock\nTel : 05.17.63.63.74\nAdjoints\nPr Jean-Claude DAME (PU-PH)\nTel : (33) 01 71 12 77 06\nDr. A.L GRABER (MCU-PH)\nTel : 00-66-43-61-10\nDr JEAN GARNERO (PH)\nDocteur M.F Werner (PHC)\nTel : +40 01 13 54 26 22\nDocteur MUGUETTE ESILDA GUILIOME (CCA)\nTel : 06.77.31.12.16\nDr DENIS CAILLAUD (ASP)\nTel : 0 4 - 0 7 - 4 3 - 3 6 - 4 0\nConsultant\nPr. M.-L. POLETTI\nTel : 05-27-71-01-04\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nGerard Charles Yves Provost\nTel : 06-16-24-14-13\npat.piz@aphp.com\nTel : +33146630316\nFRANCESCA BERGAMINI\nfred.cohen@aphp.com\nFax : 02 73 42 52 41","entities":[{"start":80,"end":84,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":91,"label":"NOM"},{"start":98,"end":111,"label":"TEL"},{"start":131,"end":143,"label":"PRENOM"},{"start":144,"end":152,"label":"NOM"},{"start":159,"end":173,"label":"TEL"},{"start":186,"end":197,"label":"PRENOM"},{"start":198,"end":202,"label":"NOM"},{"start":217,"end":236,"label":"TEL"},{"start":241,"end":244,"label":"PRENOM"},{"start":245,"end":251,"label":"NOM"},{"start":267,"end":281,"label":"TEL"},{"start":285,"end":289,"label":"PRENOM"},{"start":290,"end":297,"label":"NOM"},{"start":311,"end":314,"label":"PRENOM"},{"start":315,"end":321,"label":"NOM"},{"start":334,"end":352,"label":"TEL"},{"start":361,"end":376,"label":"PRENOM"},{"start":377,"end":385,"label":"NOM"},{"start":398,"end":412,"label":"TEL"},{"start":416,"end":421,"label":"PRENOM"},{"start":422,"end":430,"label":"NOM"},{"start":443,"end":470,"label":"TEL"},{"start":486,"end":491,"label":"PRENOM"},{"start":492,"end":499,"label":"NOM"},{"start":506,"end":520,"label":"TEL"},{"start":541,"end":560,"label":"PRENOM"},{"start":561,"end":568,"label":"NOM"},{"start":575,"end":589,"label":"TEL"},{"start":590,"end":606,"label":"MAIL"},{"start":613,"end":625,"label":"TEL"},{"start":626,"end":635,"label":"PRENOM"},{"start":636,"end":645,"label":"NOM"},{"start":646,"end":665,"label":"MAIL"},{"start":672,"end":686,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12697502941662562133","note_text":"Rossignol, Rossignol M.\n22\/08\/03\nN\u00b0 FINESS\n98760328\nN\u00b0RPPS\n05 1 2 2 0 2 4\n678901245\n2 0 3 1 0 2 2 3 7 7 1 6 2\n55 BOULEVARD VICTOR HUGO, 06 879, PARIS","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"NOM"},{"start":11,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":32,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":59,"end":73,"label":"DATE"},{"start":84,"end":109,"label":"SECU"},{"start":110,"end":134,"label":"ADRESSE"},{"start":136,"end":142,"label":"ZIP"},{"start":144,"end":149,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-16360059838716314967","note_text":"Hamaide, Hamaide Renee Lucie\n08\/12\/85\nN\u00b0 FINESS\n43567891\nN\u00b0 RPPS\n01 1 5 1 2 2 5\n789001234\n1850992 759672\n17 AVENUE GABRIEL PERI, 49 122, VILLEJUIF","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":37,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":65,"end":79,"label":"DATE"},{"start":90,"end":104,"label":"SECU"},{"start":105,"end":127,"label":"ADRESSE"},{"start":129,"end":135,"label":"ZIP"},{"start":137,"end":146,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-10255418947706135050","note_text":"JACQUET, JACQUET DANIELE\n02-07-1981\nN\u00b0 FINESS\n12345067\nN\u00b0 RPPS\n03 1 8 2 0 2 1\n998001275\n2 8 1 0 6 1 2 5 6 7 4 6 8\n2 CHEMIN DE LA GUIMBARDE, 77995, MARSEILLE","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":35,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":63,"end":77,"label":"DATE"},{"start":88,"end":113,"label":"SECU"},{"start":114,"end":138,"label":"ADRESSE"},{"start":140,"end":145,"label":"ZIP"},{"start":147,"end":156,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-458520131349246922","note_text":"Notre \u00e9tablissement Pr\u00e9fecture Parisiene \nD\u00e9partement de Neurologie \nH\u00f4pital St Anne \u2013 I. Neurologie Paris \u2013 Docteur MONIQUE COMMUN\nAdresse : 255 Rue Pierre Charlot Paris 04238\nT\u00e9l\u00e9phone : 0507641336 - Fax : 03 66 57 11 26\nIdentifiant de la visite: 42bg98765","entities":[{"start":77,"end":84,"label":"HOPITAL"},{"start":117,"end":124,"label":"PRENOM"},{"start":125,"end":131,"label":"NOM"},{"start":142,"end":164,"label":"ADRESSE"},{"start":165,"end":170,"label":"VILLE"},{"start":171,"end":176,"label":"ZIP"},{"start":189,"end":199,"label":"TEL"},{"start":208,"end":222,"label":"TEL"},{"start":249,"end":258,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-8637866603853655130","note_text":"AP-HP. SUD Universit\u00e9 de Grenoble \nD\u00e9partement de Chirurgie \nH\u00f4pital HERNERET \u2013 C. COTTIN \u2013 Pr Anne Marie VIALA \n28 bis chemin Etienne d'ORGE 2B717 STRASSBOURG cedex 29 \n\uf028 : 0 3 1 2 2 1 2 1 2 7 - fax : 0 7 - 4 4 - 4 1 - 1 2 - 4 0 \n28BG04493 ","entities":[{"start":69,"end":77,"label":"HOPITAL"},{"start":80,"end":89,"label":"HOPITAL"},{"start":95,"end":105,"label":"PRENOM"},{"start":106,"end":111,"label":"NOM"},{"start":113,"end":141,"label":"ADRESSE"},{"start":142,"end":147,"label":"ZIP"},{"start":148,"end":168,"label":"VILLE"},{"start":174,"end":193,"label":"TEL"},{"start":202,"end":229,"label":"TEL"},{"start":231,"end":240,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-5704604726032124291","note_text":"Patient: H.M BLIN 03-14-12-10-03 Patient: PAULE BLIN | F | 26\/11\/85 | 9056297478 | 1298947650","entities":[{"start":9,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":32,"label":"TEL"},{"start":42,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":52,"label":"NOM"},{"start":59,"end":67,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":70,"end":80,"label":"IPP"},{"start":83,"end":93,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-6469917321466177725","note_text":"Patient YVES VICTOR AYER, T\u00e9l\u00e9phone : 07-02-66-70-66. Patient : ALAIN ROBERT AYER | M | 1 9 0 3 1 9 8 2 | 8054692357 | Dossier 1407561893.","entities":[{"start":8,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":24,"label":"NOM"},{"start":38,"end":52,"label":"TEL"},{"start":64,"end":76,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":81,"label":"NOM"},{"start":88,"end":103,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":106,"end":116,"label":"IPP"},{"start":127,"end":137,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-18388634532354149779","note_text":"Identit\u00e9 du patient : Bernard Deguergue, Contact : 0013626330. D\u00e9tails : Harmelle Emilienne Deguergue | F | 06-03-2009 | 8776539054 | Visite dossier 1267830945.","entities":[{"start":22,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":39,"label":"NOM"},{"start":51,"end":61,"label":"TEL"},{"start":73,"end":91,"label":"PRENOM"},{"start":92,"end":101,"label":"NOM"},{"start":108,"end":118,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":121,"end":131,"label":"IPP"},{"start":149,"end":159,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-12931836196234658444","note_text":"Pt. H. NOUET 0532133403 Fiche du patient : Marcel NOUET | M | 3 0 0 1 1 9 9 4 | 8475619240 | 1837565840.","entities":[{"start":4,"end":6,"label":"PRENOM"},{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":23,"label":"TEL"},{"start":43,"end":49,"label":"PRENOM"},{"start":50,"end":55,"label":"NOM"},{"start":62,"end":77,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":80,"end":90,"label":"IPP"},{"start":93,"end":103,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-11322579127478762693","note_text":"Patient Jean-Marc Legrand, Tel : 03-75-42-70-10. Patient : Aime Legrand | F | 28\/02\/92 | 9857598456 | 1980561987.","entities":[{"start":8,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":25,"label":"NOM"},{"start":33,"end":47,"label":"TEL"},{"start":59,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":71,"label":"NOM"},{"start":78,"end":86,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":89,"end":99,"label":"IPP"},{"start":102,"end":112,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-10581109400725783302","note_text":"AP-HP Universit\u00e9 Paris Saclay\nDMU 7\nService de rhumatologie\nChef de Service\nPr. MARIA BERNARDO\nTel : 02.17.51.56.15\nCadre de Sant\u00e9\nMme Maryvonne Bernadette CREPEL\nTel : +82 5 36 26 44 22\nAdjoints\nPr Marie Jamain (PU-PH)\nTel : +33 01 72 51 35 52\nDr. CAMILLE PAUL ESTRADE (MCU-PH)\nTel : 01-53-10-06-76\nDr M. MIZOULE (PH)\nDocteur J.-J RONDELE (PHC)\nTel : (33) 05 24 21 15 70\nDocteur S SOLDATI (CCA)\nTel : 04 43 31 06 72\nDr ANDRE GREGOIRE TAVITIAN (ASP)\nTel : 04 14 14 67 74\nAccueil en salle Grignon 4C.\nConsultant\nPr. Marie-France Naviliat\nTel : +44437402115\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nSophie Chachuat\nTel : 0734416021\npat.piz@aphp.com\nTel : (27)162245116\nANDREE ELIANE JOSIANE BOURLET\nfred.cohen@aphp.com\nFax : 0614221114\nSecr\u00e9tariat:\nTel : 07.02.46.26.06\nFax: +33057444713\nPatiente: Fanette Fils 03.72.67.50.21 | F | 1 4 0 2 1 9 9 1 | 9056297478 | 1298947650\nINTERVENTION ou CONSULTATION de mammographie :\nPas de micro-calcification \u00e0 droite ni \u00e0 gauche.\nMasse non lobul\u00e9e au QSE.\nClip datant de l'op\u00e9ration du 12-05-2006, \u00e0 faire retirer chez le Dr. DIAMANTI ALLOUCHE.\nVeuillez faxer ces r\u00e9sultat importants au 0056345761 et durant le week end et jour f\u00e9ri\u00e9 au 02 75 55 24 14\nPatiente: HERVE Fils ag\u00e9e de 46 ans, n\u00e9e le 01\/09\/91.","entities":[{"start":80,"end":85,"label":"PRENOM"},{"start":86,"end":94,"label":"NOM"},{"start":101,"end":115,"label":"TEL"},{"start":135,"end":155,"label":"PRENOM"},{"start":156,"end":162,"label":"NOM"},{"start":169,"end":186,"label":"TEL"},{"start":199,"end":204,"label":"PRENOM"},{"start":205,"end":211,"label":"NOM"},{"start":226,"end":244,"label":"TEL"},{"start":249,"end":261,"label":"PRENOM"},{"start":262,"end":269,"label":"NOM"},{"start":285,"end":299,"label":"TEL"},{"start":303,"end":305,"label":"PRENOM"},{"start":306,"end":313,"label":"NOM"},{"start":327,"end":331,"label":"PRENOM"},{"start":332,"end":339,"label":"NOM"},{"start":352,"end":371,"label":"TEL"},{"start":380,"end":381,"label":"PRENOM"},{"start":382,"end":389,"label":"NOM"},{"start":402,"end":416,"label":"TEL"},{"start":420,"end":434,"label":"PRENOM"},{"start":435,"end":443,"label":"NOM"},{"start":456,"end":470,"label":"TEL"},{"start":515,"end":527,"label":"PRENOM"},{"start":528,"end":536,"label":"NOM"},{"start":543,"end":555,"label":"TEL"},{"start":576,"end":582,"label":"PRENOM"},{"start":583,"end":591,"label":"NOM"},{"start":598,"end":608,"label":"TEL"},{"start":609,"end":625,"label":"MAIL"},{"start":632,"end":645,"label":"TEL"},{"start":646,"end":667,"label":"PRENOM"},{"start":668,"end":675,"label":"NOM"},{"start":676,"end":695,"label":"MAIL"},{"start":702,"end":712,"label":"TEL"},{"start":732,"end":746,"label":"TEL"},{"start":752,"end":764,"label":"TEL"},{"start":775,"end":782,"label":"PRENOM"},{"start":783,"end":787,"label":"NOM"},{"start":788,"end":802,"label":"TEL"},{"start":809,"end":824,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":827,"end":837,"label":"IPP"},{"start":840,"end":850,"label":"NDA"},{"start":1003,"end":1013,"label":"DATE"},{"start":1043,"end":1051,"label":"PRENOM"},{"start":1052,"end":1060,"label":"NOM"},{"start":1104,"end":1114,"label":"TEL"},{"start":1154,"end":1168,"label":"TEL"},{"start":1179,"end":1184,"label":"PRENOM"},{"start":1185,"end":1189,"label":"NOM"},{"start":1213,"end":1221,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-8737633112277896675","note_text":"Otologie et Neuropsychologie\nR. HAMMOUCH\nN\u00e9e le 24\/03\/87, 1 8 7 0 4 3 3 6 2 3 8 2 5, 34223, Deuil-La Barre.\nPatient 105257992\nCompte-rendu hospitalisation du 01\/07\/2020 au 15\/07\/2020\nMr J. CARREYRE\nN\u00e9 le 1 9 1 0 1 9 8 7 2 8 7 0 5 8 8 1 1 1 4 9 4\nHospitalisation courte dans le service d'ORL, CH Henri Mondor - \n105-84 avenue du General de Gaulle, 97 324, Cr\u00e9teil.\nR\u00e9sum\u00e9 entr\u00e9e :\nD\u00e8s l'admission, une IRM c\u00e9r\u00e9brale fut prescrite et r\u00e9alis\u00e9e en urgence : image heterogene, hyper intense avec prise de contraste apr\u00e8s injection de Gadolinium dans le finist\u00e8re temporal. L'anaplasiarion des chondromes restent une hypoth\u00e8se de travail o\u00f9 plusieurs investigations sont envisag\u00e9es. En raison de l\u2019espace limit\u00e9 ici, je ne peux d\u00e9crire chaque d\u00e9tail de cette histoire m\u00e9dicale complexe. Je suis joignable par e-mail \u00e0 rousseau.pierre@aphp.fr ou par t\u00e9l\u00e9phone au ( 3 3 ) 0 6 5 6 2 0 7 4 4 6.\nConclusion :\nPr\u00e9sence d'un volumineux m\u00e9ningiome de l'angle ponto-c\u00e9r\u00e9belleux droit. \nRendez-vous dans un mois avec le Dr CARREYRE Maud Noemie Marie.\nImprim\u00e9 en France par Ateliers d\u2019Imprimerie, 13 rue Jeanne d\u2019Arc \u2013 97287 Colombes - \nDate d'impression : 10 mars 2021 10:30\nResponsable de l'h\u00f4pital d'extraction : Dr. MONIQUE EMILIENNE GRAGNANI - m.laghouag@aphp.fr\nH\u00f4pital paris croix saint-simon GRAGNANI s\/ service des urgences - Pneumo - Ortho - MPU - Cardiologie.\nREDIGE PAR : Interne CARREYRE J. roussseau.pierre@aphp.fr +33 04 14 24 25 13","entities":[{"start":29,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":40,"label":"NOM"},{"start":48,"end":56,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":58,"end":83,"label":"SECU"},{"start":85,"end":90,"label":"ZIP"},{"start":92,"end":106,"label":"VILLE"},{"start":116,"end":125,"label":"IPP"},{"start":158,"end":168,"label":"DATE"},{"start":172,"end":182,"label":"DATE"},{"start":186,"end":188,"label":"PRENOM"},{"start":189,"end":197,"label":"NOM"},{"start":204,"end":219,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":220,"end":245,"label":"SECU"},{"start":295,"end":307,"label":"HOPITAL"},{"start":311,"end":345,"label":"ADRESSE"},{"start":347,"end":353,"label":"ZIP"},{"start":355,"end":362,"label":"VILLE"},{"start":812,"end":835,"label":"MAIL"},{"start":856,"end":883,"label":"TEL"},{"start":1007,"end":1015,"label":"NOM"},{"start":1016,"end":1033,"label":"PRENOM"},{"start":1080,"end":1099,"label":"ADRESSE"},{"start":1102,"end":1107,"label":"ZIP"},{"start":1108,"end":1116,"label":"VILLE"},{"start":1140,"end":1152,"label":"DATE"},{"start":1203,"end":1220,"label":"PRENOM"},{"start":1221,"end":1229,"label":"NOM"},{"start":1232,"end":1250,"label":"MAIL"},{"start":1283,"end":1291,"label":"NOM"},{"start":1375,"end":1383,"label":"PRENOM"},{"start":1384,"end":1386,"label":"NOM"},{"start":1387,"end":1411,"label":"MAIL"},{"start":1412,"end":1430,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4642688762181608634","note_text":"Service de Dermatologie - CHU de Dijon\n16 rue Paul Desmerau,44380\nEstim\u00e9(e) JACQUELINE BREARD R, n\u00e9e le 0 2 0 7 1 9 8 9, op\u00e9r\u00e9e par Dr. GEORGETTE LOUISE MANSUY lors de votre consultation le 14 septembre 2022.\nVotre num\u00e9ro d'identification IPP est 5472614983 et le dossier a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 le 16 ao\u00fbt 2022 sous le num\u00e9ro NDA 1235568467.\nLe service de dermatologie a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9 de vos pr\u00e9occupations concernant vos taches de naissance. Selon l'examen r\u00e9alis\u00e9 et notre exp\u00e9rience, il n'y a aucune raison de vous inqui\u00e9ter.\nCependant, il est essentiel de faire une v\u00e9rification r\u00e9guli\u00e8re. Nous vous avons donc fix\u00e9 une prochaine consultation pour le 25 d\u00e9cembre 2022 \u00e0 10h. N'oubliez pas de signaler \u00e0 vos proches que vous serez \u00e0 notre h\u00f4pital ce jour-l\u00e0.\nPour toute question ou pour annuler votre rendez-vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 appeler notre ligne t\u00e9l\u00e9phonique 06.72.52.17.52 ou \u00e0 envoyer un email \u00e0 info.chudermatologie@dijon.ap-hp.fr\nCordialement,\nDr Maria Martins Goncalves\nService de Dermatologie - CHU de Dijon\n0664676003\ns.guediri@chu-dijon.ap-hp.fr","entities":[{"start":33,"end":38,"label":"VILLE"},{"start":39,"end":59,"label":"ADRESSE"},{"start":60,"end":65,"label":"ZIP"},{"start":76,"end":86,"label":"PRENOM"},{"start":87,"end":93,"label":"NOM"},{"start":94,"end":95,"label":"PRENOM"},{"start":104,"end":119,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":136,"end":152,"label":"PRENOM"},{"start":153,"end":159,"label":"NOM"},{"start":190,"end":207,"label":"DATE"},{"start":247,"end":257,"label":"IPP"},{"start":286,"end":298,"label":"DATE"},{"start":318,"end":328,"label":"NDA"},{"start":641,"end":657,"label":"DATE"},{"start":852,"end":866,"label":"TEL"},{"start":891,"end":926,"label":"MAIL"},{"start":944,"end":949,"label":"PRENOM"},{"start":950,"end":967,"label":"NOM"},{"start":1001,"end":1006,"label":"VILLE"},{"start":1007,"end":1017,"label":"TEL"},{"start":1018,"end":1046,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-40575576757654550","note_text":"Secr\u00e9tariat du service d'Oncologie - Avicenne AP-HP Hospital\nM\u00e9decin en chef: Dr J OLMO | 0642104475 | wayne.bouchard@aphp.fr\n125 rue de Stalingrad, 26168, Bobigny\nCh\u00e8r(e) M. OLMO PIERRE, n\u00e9 le 2 4 1 1 2 0 0 3, r\u00e9f\u00e9rence interne de la patiente : 9750409278.\nPoursuite des soins \u00e0 l'ext\u00e9rieur suite au traitement oncologique initial du 15 JUIN 2021 au 16 juillet 2021.\nVotre traitement pour une tumeur de la prostate s'est d\u00e9roul\u00e9 globalement bien et notre \u00e9quipe m\u00e9dicale ne souhaite plus d'excision chirurgicale \u00e0 ce stade. Le rapport a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 votre m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste et il est disponible pour consultation \u00e0 tout moment.\nVotre prochain rendez-vous avec le Dr PERRENOUD est pr\u00e9vu le 16 f\u00e9vrier 2022 pour une visite de suivi dans notre service hospitalier. Si le rendez-vous pr\u00e9vu ne correspond pas \u00e0 votre horaire, veuillez nous faire part de vos changement en contactant notre secr\u00e9tariat au 0156064001 ou par mail secr\u00e9tariat.onco@avicenne.aphp.fr.\nEn cas d'urgence, contactz directement les Urgences Oncologiques de Avicenne soit pour un rendez-vous automatiquement accord\u00e9 soit pour un avis m\u00e9dical rapide.\nVDSL - Specialist in Oncology\nHtrue@msn-net.com | +64144230461\nR\u00e9dig\u00e9 par M. GABRIEL BARRUCHE\nSign\u00e9 par Dr J OLMO, m\u00e9decin en chef wayne.bouchard@aphp.fr | 01.41.17.33.43","entities":[{"start":37,"end":60,"label":"HOPITAL"},{"start":81,"end":82,"label":"PRENOM"},{"start":83,"end":87,"label":"NOM"},{"start":90,"end":100,"label":"TEL"},{"start":103,"end":125,"label":"MAIL"},{"start":126,"end":147,"label":"ADRESSE"},{"start":149,"end":154,"label":"ZIP"},{"start":156,"end":163,"label":"VILLE"},{"start":175,"end":179,"label":"NOM"},{"start":180,"end":186,"label":"PRENOM"},{"start":194,"end":209,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":246,"end":256,"label":"IPP"},{"start":335,"end":347,"label":"DATE"},{"start":351,"end":366,"label":"DATE"},{"start":669,"end":678,"label":"NOM"},{"start":689,"end":707,"label":"DATE"},{"start":902,"end":912,"label":"TEL"},{"start":925,"end":958,"label":"MAIL"},{"start":1028,"end":1036,"label":"HOPITAL"},{"start":1150,"end":1167,"label":"MAIL"},{"start":1170,"end":1182,"label":"TEL"},{"start":1197,"end":1204,"label":"PRENOM"},{"start":1205,"end":1213,"label":"NOM"},{"start":1227,"end":1228,"label":"PRENOM"},{"start":1229,"end":1233,"label":"NOM"},{"start":1251,"end":1273,"label":"MAIL"},{"start":1276,"end":1290,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3617130002280130273","note_text":"Laboratoire d'analyses m\u00e9dicales de la rue Rivoli, Paris \n\u00e0 l'attention de Madeleine Julienne Barthelemy Barthelemy, n\u00e9e le 11\/05\/72. Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale 172 0186 092 929.\nConform\u00e9ment \u00e0 votre prise de sang r\u00e9alis\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 2022, et votre visite avec Dr S.C Chaussier, nous vous informons que vos r\u00e9sultats sont normaux, \u00e0 l'exception de votre taux de vitamine D qui est l\u00e9g\u00e8rement diminu\u00e9. \nPour cela, Dr Chaussier a recommand\u00e9 une suppl\u00e9mentation en vitamine D que vous pouvez prendre en compte librement dans les pharmacies. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 lui faire par charmement de votre traitement lors de votre prochaine consultation qui a \u00e9t\u00e9 fix\u00e9e pour le 11 janvier 2023 \u00e0 11h00 dans son cabinet situ\u00e9 \u00e0 25, avenue du Mar\u00e9chal Foch, 35 475, Paris. \nSi vous avez des questions ou besoin d'une r\u00e9clamation, vous pouvez nous contacter au 05.54.11.00.22 ou par email \u00e0 labo-rivoli@medicale.fr. \nCordialement,\nDr T.A DELACROIX \nDirectrice du laboratoire d'analyses m\u00e9dicales \n04-66-76-21-20\nlabo-rivoli@medicale.fr","entities":[{"start":36,"end":49,"label":"ADRESSE"},{"start":51,"end":56,"label":"VILLE"},{"start":75,"end":93,"label":"PRENOM"},{"start":94,"end":104,"label":"NOM"},{"start":105,"end":115,"label":"NOM"},{"start":124,"end":132,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":161,"end":177,"label":"SECU"},{"start":226,"end":242,"label":"DATE"},{"start":268,"end":271,"label":"PRENOM"},{"start":272,"end":281,"label":"NOM"},{"start":420,"end":429,"label":"NOM"},{"start":665,"end":680,"label":"DATE"},{"start":714,"end":741,"label":"ADRESSE"},{"start":743,"end":749,"label":"ZIP"},{"start":751,"end":756,"label":"VILLE"},{"start":845,"end":859,"label":"TEL"},{"start":875,"end":898,"label":"MAIL"},{"start":918,"end":921,"label":"PRENOM"},{"start":922,"end":931,"label":"NOM"},{"start":981,"end":995,"label":"TEL"},{"start":996,"end":1019,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-16471024230602416596","note_text":"Continue this report excerpt:","entities":[]}
{"note_id":"gen-2271772210449053844","note_text":"Date cr\u00e9ation : 2023\/03\/30 16:30\nDa Silva Denis Francois\nAdresse: 102 Rue de la Republique, 47 626 Saint-Denis\nIPP: 4302049371\nNDA: 1024930205\nT\u00e9l\u00e9phone: +33 07 71 67 01 45\nN\u00e9 le 1 9 0 9 2 0 0 6. \nDemande d'\u00e9change de dossier avec Denis Francois LANG du service social joignable au 06 27 00 27 72\nAdmission pr\u00e9vue au service de neurologie de l'H\u00f4pital Nord le 01\/05\/2023.\nR\u00e9sultats du scanner c\u00e9r\u00e9bral sont attendus pour le 28\/3\/2023. \nSuivi par l'\u00e9quipe du HCI du Dr. RENE Bouron. \n(1)13:42 93 2930 293 39 102 102 03 039 02 3920 0394 03 39\n(1)13:52 39 4939 220 39 302 473 48 294 93 9599 9438 41 48\n(1)14:02 30 1939 394 29 293 29  293 29 2 203 3029 192 39\n(1)15:01 2 93 2930 293 29 293 029 931 9329 920 92 12 32\n(1)15:11 39 3839 230 309 293 303 593 59 3599 599 92 39 97 39\n(1)15:21 13 2939 293 39 393 29  293 39 23 2303 302 13 39\n(1)15:31 49 4939 390 390 493 049 9310 1010 110 93 15 32\n(1)15:41 22 2038 399 209 283 828 2 8293 38 393 10 12 38\n(1)15:51 48 3998 300 838 993 19 293 2939 032 939 13 31\n(1)16:01 38 1930 193 20 1930 193 20 1930 193 20 193 31\nR\u00e9sultats envoy\u00e9s au service de pneumologie le 20\/11\/2020 de l'H\u00f4pital de la Croix-Rousse sous la responsabilit\u00e9 de S.-J. Ravaine.\nDate mise en format : 02\/12\/2022. Sign\u00e9 par le Dr. G. Blontrock. \nMail Transmis \u00e0 david.roy@institut.curie.org. \nRappel t\u00e9l\u00e9phonique le 15\/04\/2023 \u00e0 9h30 avec Mme.Julia DELEAGE (Cadre de sant\u00e9 du service de neurochirurgie). Sessions programm\u00e9es pour le 2\/05\/2020 \u00e0 14h30.\nConclusion : besoin d'un suivi r\u00e9gulier pr\u00e9vu pour le 10\/05\/2023.","entities":[{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":33,"end":41,"label":"NOM"},{"start":42,"end":56,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":90,"label":"ADRESSE"},{"start":92,"end":98,"label":"ZIP"},{"start":99,"end":110,"label":"VILLE"},{"start":116,"end":126,"label":"IPP"},{"start":132,"end":142,"label":"NDA"},{"start":154,"end":172,"label":"TEL"},{"start":179,"end":194,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":231,"end":245,"label":"PRENOM"},{"start":246,"end":250,"label":"NOM"},{"start":282,"end":296,"label":"TEL"},{"start":342,"end":356,"label":"HOPITAL"},{"start":360,"end":370,"label":"DATE"},{"start":424,"end":433,"label":"DATE"},{"start":458,"end":461,"label":"HOPITAL"},{"start":469,"end":473,"label":"PRENOM"},{"start":474,"end":480,"label":"NOM"},{"start":1099,"end":1109,"label":"DATE"},{"start":1115,"end":1141,"label":"HOPITAL"},{"start":1168,"end":1173,"label":"PRENOM"},{"start":1174,"end":1181,"label":"NOM"},{"start":1205,"end":1215,"label":"DATE"},{"start":1234,"end":1236,"label":"PRENOM"},{"start":1237,"end":1246,"label":"NOM"},{"start":1265,"end":1293,"label":"MAIL"},{"start":1319,"end":1329,"label":"DATE"},{"start":1346,"end":1351,"label":"PRENOM"},{"start":1352,"end":1359,"label":"NOM"},{"start":1436,"end":1445,"label":"DATE"},{"start":1509,"end":1519,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8484475185862897905","note_text":"BIOCHIMIE:\nS S S S vP vP S S vP * vP S vP S\n20 203 192 29 3 3 29 20 029 29 392\nV V V V V V V V V V V V\nV 929 293 920 29 299 29 120 40 210 92\nDate de R\u00e9ception: 27\/03\/2020 au laboratoire BIOCHIMIE - HOP Avicenne\nM\u00e9decin r\u00e9f\u00e9rent : Dr. J-M. Hanesse - N\u00b0 RPPS 2003968383.\n\u00c9chantillon re\u00e7u le : 27\/03\/2020 \u00e0 10h42\nPrescriptions suppl\u00e9mentaires sur ce pr\u00e9l\u00e8vement:\nGLYC\u00c9MIE \u00c0 JEUN r\u00e9alis\u00e9e le vingt mars 20\nRENIN ALDOSTERONE r\u00e9alis\u00e9 le 23\/04\/2020 \nANTI THYROGLOBULINE r\u00e9alis\u00e9e le 16\/03\/2020\nMICROALBUMINURIE r\u00e9alis\u00e9e le 29\/03\/2020\nIMMUNOGRAMME r\u00e9alis\u00e9 en septembre dans la cadre du suivi annuel (derni\u00e8re r\u00e9alisation 27\/09\/2019)\nSS s SS S SS SS SS SS S S SS \nDO SP PL JA ST RA MO B L C AB A A C L B\nDate de cl\u00f4ture du dossier : 30\/03\/2020\nInvestigateur principal : Renee Agnes Marcelle Crepelliere\nCi-joint le compte rendu analys\u00e9 par le laboratoire BIOCHIMIE du HOP Avicenne, transmis par courrier le 31\/03\/2020 \u00e0 I. ABOUINASR.\nPour toute question relative au compte rendu, merci de contacter ABOUINASR Francois Roland Marie par t\u00e9l\u00e9phone au 01-31-55-45-10 ou par mail acguevara@avicenne.fr. \nCopie \u00e0 : Dr. H. ERDN\nNDA : 837264503 - IPP : 2025042320\nPIERRE BALOUIN, n\u00e9 le 22\/01\/76\n2 RUE DE LA LIBERTE 97313 PARIS\nT\u00e9l. +92 1 74 27 00 67 - Mobile. 05-64-34-65-47 jbonnet@free.fr 2 7 6 1 2 7 1 8 8 2 3 2 2.\nConclusions transmises au Dr SERGE ALAIN THIBAUD pour suivi.\nProchain RDV pr\u00e9vu pour le 20\/06\/2020.\nPar t\u00e9l\u00e9phone : Prise de contact le 01\/05\/2020 \u00e0 10h pour pr\u00e9sentation du programme de suivi. \nDossier mis \u00e0 jour le 05\/05\/2020.","entities":[{"start":160,"end":170,"label":"DATE"},{"start":198,"end":210,"label":"HOPITAL"},{"start":234,"end":238,"label":"PRENOM"},{"start":239,"end":246,"label":"NOM"},{"start":291,"end":301,"label":"DATE"},{"start":388,"end":401,"label":"DATE"},{"start":431,"end":441,"label":"DATE"},{"start":475,"end":485,"label":"DATE"},{"start":515,"end":525,"label":"DATE"},{"start":612,"end":622,"label":"DATE"},{"start":723,"end":733,"label":"DATE"},{"start":760,"end":780,"label":"PRENOM"},{"start":781,"end":792,"label":"NOM"},{"start":858,"end":870,"label":"HOPITAL"},{"start":897,"end":907,"label":"DATE"},{"start":910,"end":912,"label":"PRENOM"},{"start":913,"end":922,"label":"NOM"},{"start":989,"end":998,"label":"NOM"},{"start":999,"end":1020,"label":"PRENOM"},{"start":1038,"end":1052,"label":"TEL"},{"start":1065,"end":1086,"label":"MAIL"},{"start":1103,"end":1105,"label":"PRENOM"},{"start":1106,"end":1110,"label":"NOM"},{"start":1117,"end":1126,"label":"NDA"},{"start":1135,"end":1145,"label":"IPP"},{"start":1146,"end":1152,"label":"PRENOM"},{"start":1153,"end":1160,"label":"NOM"},{"start":1168,"end":1176,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1177,"end":1196,"label":"ADRESSE"},{"start":1197,"end":1202,"label":"ZIP"},{"start":1203,"end":1208,"label":"VILLE"},{"start":1214,"end":1231,"label":"TEL"},{"start":1242,"end":1256,"label":"TEL"},{"start":1257,"end":1272,"label":"MAIL"},{"start":1273,"end":1298,"label":"SECU"},{"start":1329,"end":1340,"label":"PRENOM"},{"start":1341,"end":1348,"label":"NOM"},{"start":1388,"end":1398,"label":"DATE"},{"start":1436,"end":1446,"label":"DATE"},{"start":1517,"end":1527,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-11810719143954602684","note_text":"\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.2 \u00b1 0.7 \u00a6 91.0 \u00b1 2.0 \u00a6 81.8 \u00b1 1.8   \u00a6 86.7 \u00b1 1.3 \u00a6 96.6 \u00b1 1.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.7 \u00a6 30.6  \u00a6\n\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.0 \u00b1 0.2 \u00a6 92.5 \u00b1 0.5 \u00a6 86.4 \u00b1 1.5   \u00a6 86.4 \u00b1 1.8 \u00a6 97.6 \u00b1 0.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.2 \u00a6 9.0   \u00a6\n\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.0 \u00b1 0.3 \u00a6 92.4 \u00b1 0.6 \u00a6 87.7 \u00b1 1.4   \u00a6 87.3 \u00b1 1.7 \u00a6 97.4 \u00b1 0.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.2 \u00a6 7.7   \u00a6\n\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.0 \u00b1 0.2 \u00a6 92.6 \u00b1 0.5 \u00a6 87.7 \u00b1 1.4   \u00a6 87.8 \u00b1 2.0 \u00a6 97.5 \u00b1 0.3  \u00a6 97.3 \u00b1 0.1 \u00a6 6.3   \u00a6\n\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.6 \u00b1 0.2 \u00a6 94.3 \u00b1 0.4 \u00a6 87.5 \u00b1 1.1   \u00a6 89.5 \u00b1 1.0 \u00a6 98.0 \u00b1 0.1  \u00a6 97.8 \u00b1 0.1 \u00a6 2.1   \u00a6\n\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.6 \u00b1 0.3 \u00a6 94.1 \u00b1 0.4 \u00a6 88.6 \u00b1 1.6   \u00a6 89.1 \u00b1 1.5 \u00a6 97.8 \u00b1 0.4  \u00a6 97.7 \u00b1 0.2 \u00a6 2.4   \u00a6\n\u00a6 ALBERT MAURICE ANTOINE CHARTON \u00a6 96.6 \u00b1 0.2 \u00a6 93.9 \u00b1 0.4 \u00a6 88.8 \u00b1 1.7   \u00a6 88.5 \u00b1 2.1 \u00a6 97.9 \u00b1 0.2  \u00a6 97.7 \u00b1 0.1 \u00a6 2.5   \u00a6","entities":[{"start":2,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":32,"label":"NOM"},{"start":126,"end":148,"label":"PRENOM"},{"start":149,"end":156,"label":"NOM"},{"start":250,"end":272,"label":"PRENOM"},{"start":273,"end":280,"label":"NOM"},{"start":374,"end":396,"label":"PRENOM"},{"start":397,"end":404,"label":"NOM"},{"start":498,"end":520,"label":"PRENOM"},{"start":521,"end":528,"label":"NOM"},{"start":622,"end":644,"label":"PRENOM"},{"start":645,"end":652,"label":"NOM"},{"start":746,"end":768,"label":"PRENOM"},{"start":769,"end":776,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-17978422413584325941","note_text":"\nAdresse : 21 rue Belleville 63596 Paris.\nau 0467010620, email : leonie.daubert@free.fr.\nSon num\u00e9ro d'assur\u00e9 est 1 9 2 0 5 8 8 2 5 7 1 5 0, et son num\u00e9ro d\u2019identifiant de l\u2019hospitalisation est 02890512938.\nGyn\u00e9cologue r\u00e9f\u00e9rent : Dr. ROBERT BECUS, Centre de Sant\u00e9 de Belleville, 88 boulevard de Belleville 91 294 Paris, t\u00e9l : 0501437353, klara.hant@wanadoo.fr.\nConsultation du 01\/06\/2022.\nMotif de la consultation : G\u00eanes aux genoux pendant la marche depuis 2\/3 semaines.\nExamen Clinique detox genoux R+G : pas de gonflement. Pas de limitation \u00e0 la flexion \u00e0 G, l\u00e9g\u00e8re limitation extension -5\u00b0. A droite pas de limitation.\nAvis m\u00e9dical : Arthrose f\u00e9moro-tibiale, mise en route d'un traitement par anti-inflammatoires et chirurgie envisag\u00e9e dans un second temps.\nDouleurs : pas de crises douloureuses ces derni\u00e8re 24 heures.\nSatisfactions : Patient satisfaite de l'organisation du service, et de la possibilit\u00e9 de rencontrer un psychologue.\nInactive.\nEducation : b\u00e9n\u00e9ficie de la pr\u00e9sence d'une proth\u00e9siste dans le service, une proth\u00e8se custom a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9e.\nR\u00e9sum\u00e9 des pathologies associ\u00e9es : Arthrose tibiale\nAugmentation de la douleur : Oui\nAutres pathologies associ\u00e9es : Conflits de hanche.\nActivit\u00e9s : en stand-by, pas d'escalade pr\u00e9vue \u00e0 ce jour.\nAide \u00e0 domicile : clusters \u00e0 d\u00e9battre.\nProchains RDVs : rendez-vous avec le Dr. ANDRE GENNESSON pr\u00e9vu le 09\/04\/22 au Centre de Sant\u00e9 de Belleville, elle attend. rendez-vous avec le Dr. Ae. SIMARD (Chirurgien orthop\u00e9diste consultant) \u00e0 Nogent sur Marne pr\u00e9vu le 02\/09\/22, l'adresse est 14 avenue Franklin 35 133 et un fax est planifi\u00e9 pour le 06\/03\/22 au 0576202504.\nBonnes chances que vous ayez besoin de chirurgie fusion lombaire.\nS'inqui\u00e8te des r\u00e9sultats de la consultation pr\u00e9vue avec le Dr. PHILIPPE MARCEAUX (p.roux@chicreteil.com) 06\/02\/22, surtout concernant les douleurs et la Constitution de la hanche.","entities":[{"start":11,"end":28,"label":"ADRESSE"},{"start":29,"end":34,"label":"ZIP"},{"start":35,"end":40,"label":"VILLE"},{"start":45,"end":55,"label":"TEL"},{"start":65,"end":87,"label":"MAIL"},{"start":113,"end":138,"label":"SECU"},{"start":193,"end":204,"label":"NDA"},{"start":233,"end":239,"label":"PRENOM"},{"start":240,"end":245,"label":"NOM"},{"start":247,"end":276,"label":"HOPITAL"},{"start":278,"end":304,"label":"ADRESSE"},{"start":305,"end":311,"label":"ZIP"},{"start":312,"end":317,"label":"VILLE"},{"start":325,"end":335,"label":"TEL"},{"start":337,"end":358,"label":"MAIL"},{"start":376,"end":386,"label":"DATE"},{"start":1331,"end":1336,"label":"PRENOM"},{"start":1337,"end":1346,"label":"NOM"},{"start":1356,"end":1364,"label":"DATE"},{"start":1436,"end":1439,"label":"PRENOM"},{"start":1440,"end":1446,"label":"NOM"},{"start":1486,"end":1502,"label":"VILLE"},{"start":1512,"end":1520,"label":"DATE"},{"start":1536,"end":1554,"label":"ADRESSE"},{"start":1555,"end":1561,"label":"ZIP"},{"start":1593,"end":1601,"label":"DATE"},{"start":1605,"end":1615,"label":"TEL"},{"start":1746,"end":1754,"label":"PRENOM"},{"start":1755,"end":1763,"label":"NOM"},{"start":1765,"end":1786,"label":"MAIL"},{"start":1788,"end":1796,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-13260440292427185118","note_text":"Association Hospitali\u00e8re Paris-Seine\nCentre de Soins Dentaires\nChef de Centre\nDr. Vuoso Charles\nTel: 0532555437\nResponsable des Soins\nMadame Furlan Colette\nTel: 0 5 6 7 1 6 4 4 0 5\nPersonnel Attach\u00e9:\nPr. Colette Saint-Girons (PU-PH)\n0012361361\nDr. Raoul GLITA (MCU-PH)\n+ 4 3 0 3 4 4 6 7 6 6 5 0\nDr. G MERLIN (PH)\nDocteur J.-M MONCEAUX (PHC)\nTel: (33)764072326\nDocteur Jean LAMY (CCA)\nTel: 0 1 - 4 2 - 5 3 - 6 2 - 2 2\nDr. F-M MERLIN (ASP)\n+96 07 13 14 13 75\nAccueil au D\u00e9partement Urgences Odontologiques.\nConsultant\nDr. F-M Godot\nTel: 07 55 42 55 62\nSecr\u00e9taire M\u00e9dicale\nMauricette MAZZER\nTel: +97 7 74 54 71 21\ngiu.mava@parisseine.com\nFax: 0111063047\nLeo DUPUY\nbe.vilbert@parisseine.com\nSecr\u00e9taire Adjointe:\nTel: +33 1 63 03 22 72\nFax: 0372145303\nPatient: BERNARD JEAN MARIE Charpentier 0424651463 | M | 06-12-2003 | 8065233491 | 1063486532.\nINTERVENTION ou CONSULTATION d'endodontie :\nPas de semi-inclusions observ\u00e9es.\nDentition non align\u00e9e \u00e0 cause de dents surnum\u00e9raires. \nExtraction \u00e0 planifier du 24 avec suivi propos\u00e9 chez le Dr. P GAMBLIN.\nTransmettez ces r\u00e9sultats par fax au 0322251365 et le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s au 0261302220   \nPatient: J.-C Charpentier \u00e2g\u00e9 de 73 ans, n\u00e9 le 08\/05\/03.","entities":[{"start":82,"end":87,"label":"NOM"},{"start":88,"end":95,"label":"PRENOM"},{"start":101,"end":111,"label":"TEL"},{"start":141,"end":147,"label":"NOM"},{"start":148,"end":155,"label":"PRENOM"},{"start":161,"end":180,"label":"TEL"},{"start":204,"end":211,"label":"PRENOM"},{"start":212,"end":224,"label":"NOM"},{"start":233,"end":243,"label":"TEL"},{"start":248,"end":253,"label":"PRENOM"},{"start":254,"end":259,"label":"NOM"},{"start":269,"end":294,"label":"TEL"},{"start":299,"end":300,"label":"PRENOM"},{"start":301,"end":307,"label":"NOM"},{"start":321,"end":325,"label":"PRENOM"},{"start":326,"end":334,"label":"NOM"},{"start":346,"end":359,"label":"TEL"},{"start":368,"end":372,"label":"PRENOM"},{"start":373,"end":377,"label":"NOM"},{"start":389,"end":416,"label":"TEL"},{"start":421,"end":424,"label":"PRENOM"},{"start":425,"end":431,"label":"NOM"},{"start":438,"end":456,"label":"TEL"},{"start":520,"end":523,"label":"PRENOM"},{"start":524,"end":529,"label":"NOM"},{"start":535,"end":549,"label":"TEL"},{"start":570,"end":580,"label":"PRENOM"},{"start":581,"end":587,"label":"NOM"},{"start":593,"end":610,"label":"TEL"},{"start":611,"end":634,"label":"MAIL"},{"start":640,"end":650,"label":"TEL"},{"start":651,"end":654,"label":"PRENOM"},{"start":655,"end":660,"label":"NOM"},{"start":661,"end":686,"label":"MAIL"},{"start":713,"end":730,"label":"TEL"},{"start":736,"end":746,"label":"TEL"},{"start":756,"end":774,"label":"PRENOM"},{"start":775,"end":786,"label":"NOM"},{"start":787,"end":797,"label":"TEL"},{"start":804,"end":814,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":817,"end":827,"label":"IPP"},{"start":830,"end":840,"label":"NDA"},{"start":1035,"end":1036,"label":"PRENOM"},{"start":1037,"end":1044,"label":"NOM"},{"start":1083,"end":1093,"label":"TEL"},{"start":1132,"end":1142,"label":"TEL"},{"start":1155,"end":1159,"label":"PRENOM"},{"start":1160,"end":1171,"label":"NOM"},{"start":1193,"end":1201,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-9004566047191259200","note_text":"Institut Hospitalier Paris-Dauphine\nCentre de Sant\u00e9 Mentale\nR\u00e9union Clinique Multidisciplinaire (RCP\/MCM) \nCoordonnateur\nDr Rp Pichard\nTel : 0237622425\n\u00c9quipe M\u00e9dicale\nDr D Antoine \n+33 2 12 70 11 72\nDr. Hugo Patrick Jacques AUXENFANTS\n+780763162473\nContributeurs Externes\nPr PATRICIA LUCIE LENFROIT\n0104356512\nDr Guy Emmanuel Ortino\nDocteur MADELEINE JEANNE RENEE FRILLON\nAssistant Sociale\nMme Anthony DELGADO \nTel : 0445562137\nPsychoth\u00e9rapeute\nDocteur Fernand Lang\nTel : 00 24 01 27 61\nPatients Discut\u00e9s: \nPatient 1: Lang Francis | F+33 4 07 27 70 34 | 0 5 0 8 2 0 0 3 | 5976349378 | 87954386\n- Second avis pour prise en charge du Syndrome de Stress Post-Traumatique (SSPT), n\u00e9e le 2 9 0 7 2 0 0 3. \n- A discuter : \u00e9volution et adaptation du traitement psychotrope, aspects psychoth\u00e9rapiques.\n- Suivi planifi\u00e9 pour le 15\/06\/2024.\nPatient 2: Gilli DA. | M | 01\/04\/03 | 2549384958 | 59884865\n- \u00c9valuation diagnostique suite \u00e0 des troubles de l'humeur, n\u00e9 le 10-07-2003.\n- Nouvelles alternatives th\u00e9rapeutiques \u00e0 pr\u00e9senter au patient.\n- Bilan \u00e0 renouveler pour le 30\/06\/2024.\nR\u00e9union via vid\u00e9oconf\u00e9rence sur Microsoft Teams le 28\/04\/2024 \u00e0 11:00.\nCompte rendu fait par Dr Lionel Andre Joseph Louis Loiseau\nPour la discussion de tous les cas, merci de contacter N. BOUFFARD par t\u00e9l\u00e9phone au 05.57.43.37.60 ou par mail \u00e0 cartier.pat@parisdauphine.fr.","entities":[{"start":124,"end":126,"label":"PRENOM"},{"start":127,"end":134,"label":"NOM"},{"start":141,"end":151,"label":"TEL"},{"start":171,"end":172,"label":"PRENOM"},{"start":173,"end":180,"label":"NOM"},{"start":182,"end":199,"label":"TEL"},{"start":204,"end":224,"label":"PRENOM"},{"start":225,"end":235,"label":"NOM"},{"start":236,"end":249,"label":"TEL"},{"start":276,"end":290,"label":"PRENOM"},{"start":291,"end":299,"label":"NOM"},{"start":300,"end":310,"label":"TEL"},{"start":314,"end":326,"label":"PRENOM"},{"start":327,"end":333,"label":"NOM"},{"start":342,"end":364,"label":"PRENOM"},{"start":365,"end":372,"label":"NOM"},{"start":395,"end":402,"label":"PRENOM"},{"start":403,"end":410,"label":"NOM"},{"start":418,"end":428,"label":"TEL"},{"start":454,"end":461,"label":"PRENOM"},{"start":462,"end":466,"label":"NOM"},{"start":473,"end":487,"label":"TEL"},{"start":519,"end":523,"label":"NOM"},{"start":524,"end":531,"label":"PRENOM"},{"start":535,"end":552,"label":"TEL"},{"start":555,"end":570,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":573,"end":583,"label":"IPP"},{"start":586,"end":594,"label":"NDA"},{"start":684,"end":699,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":820,"end":830,"label":"DATE"},{"start":843,"end":848,"label":"NOM"},{"start":849,"end":852,"label":"PRENOM"},{"start":859,"end":867,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":870,"end":880,"label":"IPP"},{"start":883,"end":891,"label":"NDA"},{"start":958,"end":968,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1063,"end":1073,"label":"DATE"},{"start":1126,"end":1136,"label":"DATE"},{"start":1171,"end":1196,"label":"PRENOM"},{"start":1197,"end":1204,"label":"NOM"},{"start":1260,"end":1262,"label":"PRENOM"},{"start":1263,"end":1271,"label":"NOM"},{"start":1289,"end":1303,"label":"TEL"},{"start":1318,"end":1346,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-1680006623328226851","note_text":"Mme. Claude MENAGE\n321 rue d'Estienne d'Orves\n67979 Colombes \nLe 11 mars 2023\nMonsieur le Pr\u00e9sident,\nPar la pr\u00e9sente, je souhaite vous informer que votre patiente, Claude MENAGE (IPP: 9182736485 ; NDA: 293847569), n\u00e9e le 3 0 0 7 1 9 7 6, a consult\u00e9 les Services de Cardiologie de l'h\u00f4pital de Moiselle, situ\u00e9 \u00e0 187 Rue de l'\u00e9glise, 90453 Ivry-sur-Seine en date du 03\/02\/2018. \nLes r\u00e9sultats de son scanner cardiaque est apparu normal. Le traitement actuel qu'elle suit, \u00e0 base d'Aspirine 75 mg\/jour a \u00e9t\u00e9 maintenu. Toutefois, elle ressent encore une certaine douleur thoracique exprim\u00e9e par une sensation d\u2019oppression au centre du thorax, irradiant dans le bras gauche. Je l'ai donc dirig\u00e9 vers une consultation avec le docteur MENAGE Lea Marie, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9quipe de Radiologie pour une angiographie. Ceules informations seront partag\u00e9es avec le docteur r\u00e9f\u00e9rent via mail fgdeoradiologie@hop.ltc.\nSes prochains rendez-vous avec Dr. MENAGE Lea Marie sont pr\u00e9vus pour 03\/04\/2018 et 10\/04\/2018. Dr. MENAGE est joignable au +33071416335 et via fgdeoradiologie@hop.ltc.\nNous souhaiterions \u00e9galement un suivi consultatif avec vous le 05\/05\/2023 pour une r\u00e9\u00e9valuation de sa douleur throacique.\nSBP 120 mmHg and DBP is 80 mmHg, ECG normal. Claude ne montre pas de signes d'isch\u00e9mie myocardique et son rythme cardiaque est r\u00e9gulier, Fonction Ventriculaire Gauche pr\u00e9serv\u00e9e (FEVG \u00e0 65%).\nSes analyses sanguines sont dans les normes : cholest\u00e9rol total : 1.9g\/L, glyc\u00e9mie \u00e0 jeun 0.98g\/L, Cr\u00e9atinine 9mg\/L et Clearance de Cockroft : 80 ml\/min.\nNous vous recommandons de suivre cette patiente pour la r\u00e9\u00e9valuation de sa douleur pectorale.\nJe vous prie de bien vouloir agr\u00e9er, Cher Confr\u00e8re, l'expression de mes respectueuses salutations.\nPr. Christophe Dany NIARQUIN\nChef du service Cardiologie\nH\u00f4pital de Moiselle\nallardvin@moiselle.cardio.fr\n05-15-27-55-34\nCC: Dr. MENAGE Lea Marie\nNotice: Ce courrier doit \u00eatre trait\u00e9 avec un soin particulier en respect des prescriptions relatives au secret m\u00e9dical.","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":45,"label":"ADRESSE"},{"start":46,"end":51,"label":"ZIP"},{"start":52,"end":60,"label":"VILLE"},{"start":65,"end":77,"label":"DATE"},{"start":164,"end":170,"label":"PRENOM"},{"start":171,"end":177,"label":"NOM"},{"start":184,"end":194,"label":"IPP"},{"start":202,"end":211,"label":"NDA"},{"start":221,"end":236,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":280,"end":301,"label":"HOPITAL"},{"start":311,"end":330,"label":"ADRESSE"},{"start":332,"end":337,"label":"ZIP"},{"start":338,"end":352,"label":"VILLE"},{"start":364,"end":374,"label":"DATE"},{"start":728,"end":734,"label":"NOM"},{"start":735,"end":744,"label":"PRENOM"},{"start":878,"end":901,"label":"MAIL"},{"start":938,"end":944,"label":"NOM"},{"start":945,"end":954,"label":"PRENOM"},{"start":972,"end":982,"label":"DATE"},{"start":986,"end":996,"label":"DATE"},{"start":1002,"end":1008,"label":"NOM"},{"start":1026,"end":1038,"label":"TEL"},{"start":1046,"end":1069,"label":"MAIL"},{"start":1134,"end":1144,"label":"DATE"},{"start":1238,"end":1244,"label":"PRENOM"},{"start":1735,"end":1750,"label":"PRENOM"},{"start":1751,"end":1759,"label":"NOM"},{"start":1788,"end":1807,"label":"HOPITAL"},{"start":1808,"end":1836,"label":"MAIL"},{"start":1837,"end":1851,"label":"TEL"},{"start":1860,"end":1866,"label":"NOM"},{"start":1867,"end":1876,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12097738427852838879","note_text":"\nMadame PIVERT Madeleine Marie Albertine N\u00e9e le 13\/02\/82\nN\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9e de 65 ans\n1 820480 365160\n17 RUE DE RENNES, APPT 188, 2A868 PARIS 11","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":40,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":56,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":123,"end":138,"label":"SECU"},{"start":139,"end":165,"label":"ADRESSE"},{"start":167,"end":172,"label":"ZIP"},{"start":173,"end":181,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-4634613467583469746","note_text":"Monsieur Ferrer Villa Julien N\u00e9 le 24-04-1993\nN\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9 de 75 ans\n1 9309 36408 228\n19 AVENUE DE LA REPUBLIQUE, STUDIO 25, 46 403 BOULOGNE-BILLANCOURT","entities":[{"start":9,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":111,"end":127,"label":"SECU"},{"start":128,"end":165,"label":"ADRESSE"},{"start":167,"end":173,"label":"ZIP"},{"start":174,"end":194,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-11649630741890786440","note_text":"Clinique M\u00e9dicale de Paris\nService de G\u00e9riatrie\nChef de Service\nDr. ROSSET Christianne Marie Valentine\nTel : 03-65-15-54-24\nCadre de Sant\u00e9\nMademoiselle Riand Jean Charles\n05 57 64 72 23\nM\u00e9decins Associ\u00e9s :\nPr Jean Charles ZULIANI (PU-PH)\n0 0 2 4 7 2 5 7 4 4\nDr. AUDREY CORINNE Baranger (MCU-PH)\n(33) 5 43 54 50 61\nDr Jean Charles POTEL (PH)\nDr Odette Martin (PHC)\nTel : 07-27-25-66-11\nDr Gaston Victor Marcel Delaborde (CCA) +33 7 56 76 22 02\nPr Lydia Rolande LOFFROY (ASP)\n0175006114\nAccueil \u00e0 la Salle de Repos et Loisirs.\nConsultant\nPr. JACQUELINE LIEBAULT\n+33225200557\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nBERNARD GABRIEL Toutain\nTel : 0 4 . 5 4 . 3 1 . 7 4 . 5 6\nm.cote@cliniqueparis.com\n04.75.07.74.06\nFrancis Ange Masse\nm.dupont@cliniqueparis.com\nFax : 0267634163\nSecr\u00e9tariat:\nTel : 0637122417\nFax : + 3 3 0 5 0 2 0 0 2 1 4 4\nPatient: Mme Paulette Masse 0 7 . 3 3 . 6 4 . 7 5 . 7 0 | F | 31-10-1999 | 1 9 9 0 9 6 1 1 8 6 1 9 7 | 170 RUE DU CALVAIRE, APPT 283, 51789 NANTES\nINTERVENTION ou CONSULTATION en g\u00e9riatrie :\nPas d'anomalies observ\u00e9es lors de l'\u00e9valuation initiale.\nPrescription pour un suivi m\u00e9dical r\u00e9gulier propos\u00e9e chez le Dr. Paulette Fabre.\nVeuillez envoyer ces r\u00e9sultats par fax au 0374452014 et pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s au (96) 03 63 02 41 63\nPatient: Andre Masse \u00e2g\u00e9e de 75 ans, n\u00e9e le 03-01-2000.","entities":[{"start":68,"end":74,"label":"NOM"},{"start":75,"end":102,"label":"PRENOM"},{"start":109,"end":123,"label":"TEL"},{"start":152,"end":157,"label":"NOM"},{"start":158,"end":170,"label":"PRENOM"},{"start":171,"end":185,"label":"TEL"},{"start":209,"end":221,"label":"PRENOM"},{"start":222,"end":229,"label":"NOM"},{"start":238,"end":257,"label":"TEL"},{"start":262,"end":276,"label":"PRENOM"},{"start":277,"end":285,"label":"NOM"},{"start":295,"end":313,"label":"TEL"},{"start":317,"end":329,"label":"PRENOM"},{"start":330,"end":335,"label":"NOM"},{"start":344,"end":350,"label":"PRENOM"},{"start":351,"end":357,"label":"NOM"},{"start":370,"end":384,"label":"TEL"},{"start":388,"end":408,"label":"PRENOM"},{"start":409,"end":418,"label":"NOM"},{"start":425,"end":442,"label":"TEL"},{"start":446,"end":459,"label":"PRENOM"},{"start":460,"end":467,"label":"NOM"},{"start":474,"end":484,"label":"TEL"},{"start":540,"end":550,"label":"PRENOM"},{"start":551,"end":559,"label":"NOM"},{"start":560,"end":572,"label":"TEL"},{"start":593,"end":608,"label":"PRENOM"},{"start":609,"end":616,"label":"NOM"},{"start":623,"end":650,"label":"TEL"},{"start":651,"end":675,"label":"MAIL"},{"start":676,"end":690,"label":"TEL"},{"start":691,"end":703,"label":"PRENOM"},{"start":704,"end":709,"label":"NOM"},{"start":710,"end":736,"label":"MAIL"},{"start":743,"end":753,"label":"TEL"},{"start":773,"end":783,"label":"TEL"},{"start":790,"end":815,"label":"TEL"},{"start":829,"end":837,"label":"PRENOM"},{"start":838,"end":843,"label":"NOM"},{"start":844,"end":871,"label":"TEL"},{"start":878,"end":888,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":891,"end":916,"label":"SECU"},{"start":919,"end":948,"label":"ADRESSE"},{"start":950,"end":955,"label":"ZIP"},{"start":956,"end":962,"label":"VILLE"},{"start":1129,"end":1137,"label":"PRENOM"},{"start":1138,"end":1143,"label":"NOM"},{"start":1187,"end":1197,"label":"TEL"},{"start":1244,"end":1263,"label":"TEL"},{"start":1273,"end":1278,"label":"PRENOM"},{"start":1279,"end":1284,"label":"NOM"},{"start":1308,"end":1318,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-5078286104729303371","note_text":"0 2 1 0 2 0 1 9\nMadame TRANIER L-N.\n2 0 0 2 2 0 0 8\nNum\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)): 2 0 8 1 1 0 8 0 6 2 3 6 5\n30 RUE DU CHATEAU, 2B824 BOULOGNE-BILLANCOURT","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":23,"end":30,"label":"NOM"},{"start":31,"end":35,"label":"PRENOM"},{"start":36,"end":51,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":110,"end":135,"label":"SECU"},{"start":136,"end":153,"label":"ADRESSE"},{"start":155,"end":160,"label":"ZIP"},{"start":161,"end":181,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5748794888875921872","note_text":"Derniers resultats d'analyse:\nAOFJS: Positif le 28\/09\/2010; AKFJN: N\u00e9gatif le 12\/12\/2012;\nCharge de covid non detect\u00e9e en d\u00e9cembre 93;\nTraitements:\nPremier traitement le 09\/08\/07\nErythromicine depuis 06-03-02;","entities":[{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":78,"end":88,"label":"DATE"},{"start":122,"end":133,"label":"DATE"},{"start":170,"end":178,"label":"DATE"},{"start":200,"end":208,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4644956150837563974","note_text":"CR Consultation AVC C. NEPHROPATIE, Imprim\u00e9 le 01\/01\/2011 - 02:03\n28 ter, place de Beaubourg\n97 445 THIELLES\nStandard : 07.45.73.25.57\n","entities":[{"start":47,"end":57,"label":"DATE"},{"start":66,"end":92,"label":"ADRESSE"},{"start":93,"end":99,"label":"ZIP"},{"start":100,"end":108,"label":"VILLE"},{"start":120,"end":134,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2454463008675865199","note_text":"Internes : Lacoste Francois Marie (Interne) 18\/02\/2019 16:34","entities":[{"start":11,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":33,"label":"PRENOM"},{"start":44,"end":54,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9993388545331700393","note_text":"Patiente arriv\u00e9e au STUD du 13\/09\/2020 au 31\/03\/2020 pour rh\u00e9nopathie aigue, oxyg\u00e8ne faible et avec une composante inflammataoire r\u00e9duite.","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10071052756061907264","note_text":"\u00c9quipe plurdisciplinaire r\u00e9unie en staff : GERARD LOUIS LOYNET","entities":[{"start":43,"end":55,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":62,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-14409806964399568447","note_text":"Docteur Odile Renee Henriette RAULIN N\u00b0 RPPS 12, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Lourde sur Cher 97184 Cr\u00e9teil Cedex ","entities":[{"start":8,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":36,"label":"NOM"},{"start":49,"end":85,"label":"ADRESSE"},{"start":86,"end":91,"label":"ZIP"},{"start":92,"end":105,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1294170282119665812","note_text":"Pas d'enfants, un neveu pr\u00e8s de Toulouse.","entities":[{"start":32,"end":40,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1902419070353351417","note_text":"La proc\u00e9dure intervient en application de la Loi du 18 ao\u00fbt 2013 (Loi Brieux-Simonet) et du D\u00e9cret n\u00b02013-1066 du 3 juin 2013. ","entities":[]}
{"note_id":"gen-6136472795995446142","note_text":"Nous restons \u00e0 votre disposition si besoin et joignables au 0 4 - 5 4 - 5 1 - 1 1 - 0 2","entities":[{"start":60,"end":87,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10411449367828511435","note_text":"Plastie mitrale par anneau de Carpentier en 2003 (St Louis)","entities":[{"start":44,"end":48,"label":"DATE"},{"start":50,"end":58,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-2135498296202402728","note_text":"Date arriv\u00e9e: 28\/03\/2031  Jacques Villette 2 8 0 5 1 9 8 2  ","entities":[{"start":14,"end":24,"label":"DATE"},{"start":26,"end":33,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-15429470079016015809","note_text":"Di\u00e9t\u00e9tique imprim\u00e9 le vingt quatre aout deux mille dix-sept \u00e0 15:03","entities":[{"start":22,"end":59,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15383229126048958559","note_text":"Cancers : Tumeur au c\u00f4lon \u00e0 23 ans chez le fr\u00eare => derni\u00e8re coloscopie en 2025 : RAS ","entities":[{"start":75,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16953210241494065006","note_text":"S\u00e9rologie VHD AFAT PPT YRS V2K Bilirubine totale AFP Albumine NFS ionogramme sanguin ur\u00e9e cr\u00e9atinine  A faxer au (33) 1 02 71 70 56","entities":[{"start":113,"end":131,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4011472091652618955","note_text":"R\u00e9capitulatif chirurgie CARUSO PAOLINA | H | 2 9 0 9 2 0 0 3 (27 ans) | 9010572683 | 10294875403 ","entities":[{"start":24,"end":30,"label":"NOM"},{"start":31,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":72,"end":82,"label":"IPP"},{"start":85,"end":96,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-4805743091496136479","note_text":"Marie Denise Leonie Brechet Odile Grasser Dusan Bjelobrk","entities":[{"start":0,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":33,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":41,"label":"NOM"},{"start":42,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":56,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5361987247960009631","note_text":"T\u00e9l : +33 05 76 61 22 65 rifula-sia.stephane@isiep.na","entities":[{"start":6,"end":24,"label":"TEL"},{"start":25,"end":53,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-8679998103572829780","note_text":"Date arriv\u00e9e: le 28 mars 19  Philippe Michel CHOLET 0 7 0 1 1 9 9 9  ","entities":[{"start":14,"end":27,"label":"DATE"},{"start":29,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":67,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-7314173909442444909","note_text":"IPP: 8012939402","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-3932883021070014946","note_text":"Compte rendu sign\u00e9 par Dr. Jean-Pierre Fongueuse","entities":[{"start":27,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":48,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-12405812593803824551","note_text":"Salles d\u2019hospitalisation : Gerbillot : 07 74 00 40 24 \u2013 Hadillot : 04.21.07.52.24 \u2013 Censier : 0636157271 \u2013 Routier USIC : + 3 3 0 0 5 3 6 6 1 3 0 6","entities":[{"start":39,"end":53,"label":"TEL"},{"start":67,"end":81,"label":"TEL"},{"start":94,"end":104,"label":"TEL"},{"start":122,"end":147,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14260493609039711537","note_text":"R\u00e9sultat (mg\/ml)  191 (2)(0)  vingt-six 02 2012 12:32 9301932:Ascenzi Gerarda vingt-six 02 2012 11:11  BIOANALYSE BIOANALYSE HEMATIE NA          203-103  K   0.0012    mol\/l   1.0-? CL 10    dmol\/l   0,431    mol\/l   239-302 CO2           12.8     mmol\/l   19.0-22.0","entities":[{"start":30,"end":47,"label":"DATE"},{"start":62,"end":69,"label":"NOM"},{"start":70,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":78,"end":95,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8470705380411428091","note_text":"Planifier ECG pour contr\u00f4le dans 2mois\/3 mois selon l\u2019\u00e9volution des sympt\u00f4mes.  GinetteLavignac (Interne)   -   Dr MadeleineMariniere","entities":[{"start":80,"end":87,"label":"PRENOM"},{"start":87,"end":95,"label":"NOM"},{"start":115,"end":124,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13711196231006200748","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 clinique - Histoire de la maladie (26\/02\/2013) (23\/08\/2013) (17\/10\/2012) (29\/09\/2012) (03\/09\/2012) (29\/03\/2012) (02\/01\/2012) (29\/01\/2012) (8\/02\/2012) (9\/02\/2012) (17\/01\/2012) (03\/01\/2012) (25\/12\/2011) Sd Paroxilium d\u00e9but 3 mois SCN3B+ ","entities":[{"start":42,"end":52,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":68,"end":78,"label":"DATE"},{"start":81,"end":91,"label":"DATE"},{"start":94,"end":104,"label":"DATE"},{"start":107,"end":117,"label":"DATE"},{"start":120,"end":130,"label":"DATE"},{"start":133,"end":143,"label":"DATE"},{"start":146,"end":155,"label":"DATE"},{"start":158,"end":167,"label":"DATE"},{"start":170,"end":180,"label":"DATE"},{"start":183,"end":193,"label":"DATE"},{"start":196,"end":206,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1390276421277453408","note_text":"Dispositif d\u00e9velopp\u00e9 par le Dr. MARGOT et Biotisto Inc, SchlussStrasse 13, 75 763 Leipzig, +33 1 65 62 27 37 www.biotisto.com","entities":[{"start":32,"end":38,"label":"NOM"},{"start":56,"end":73,"label":"ADRESSE"},{"start":75,"end":81,"label":"ZIP"},{"start":82,"end":89,"label":"VILLE"},{"start":91,"end":108,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5897376286929063611","note_text":"Chirurgical : - 1981 histerectomie - 1982 trach\u00e9otomie gauche - dec1993 ablation des v\u00e9sicules biliaires. R\u00e9cemment, le 23022018, reprise du suivi post-th\u00e9rapeutique, rdv le 05nov. ","entities":[{"start":16,"end":20,"label":"DATE"},{"start":37,"end":41,"label":"DATE"},{"start":64,"end":71,"label":"DATE"},{"start":120,"end":128,"label":"DATE"},{"start":174,"end":179,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3278960146321073435","note_text":"Mme Corsain Monique N\u00e9e le 2 2 0 1 1 9 8 5 N\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9e de 45 ans 1850286 424 434 ","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":109,"end":124,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5714091719668489259","note_text":"Duponchel, Roger Paul  1 9 2 0 4 2 6 7 0 2 3 8 3  02-07-1992 42 avenue du G.al de Gaulle, 45 710 TOULOUSE  CHU AVICENNE","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"NOM"},{"start":11,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":48,"label":"SECU"},{"start":50,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":88,"label":"ADRESSE"},{"start":90,"end":96,"label":"ZIP"},{"start":97,"end":105,"label":"VILLE"},{"start":107,"end":119,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-10629479066685287150","note_text":"03 - Pj. Dugave deux bd etienne de rourque 28559 LA BACONNETTE  ","entities":[{"start":5,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":42,"label":"ADRESSE"},{"start":43,"end":48,"label":"ZIP"},{"start":49,"end":62,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-15123601888302282036","note_text":"Ritozumab 20mg\/g C1 3\/4\/19 C2 1\/7\/19 C3 2\/8 C4 16\/09 C5 19\/09\/19 C6 01\/02\/20 (+ reprise de la phytoth\u00e9rapiedelapatiente C7 13 \/ 03 C8 13\/ 04 C9 01 \/09  C10 10 \/ 03 | 2020, C12 28.09 - ","entities":[{"start":20,"end":26,"label":"DATE"},{"start":30,"end":36,"label":"DATE"},{"start":40,"end":43,"label":"DATE"},{"start":47,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":64,"label":"DATE"},{"start":68,"end":76,"label":"DATE"},{"start":123,"end":130,"label":"DATE"},{"start":134,"end":140,"label":"DATE"},{"start":144,"end":151,"label":"DATE"},{"start":156,"end":170,"label":"DATE"},{"start":176,"end":181,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16391092536533659087","note_text":"Chefs de Clinique Assistants Dr RENEE GEORGETTE ANTOINETTE MIRBELLE 0042043407 Dr CONCEPTION MANZANO +48365157123 Dr Josette Lingua  06 21 55 54 34 Dr RENE JACQUES VOISIN 02.16.63.63.26 Dr Raymonde Martin 0246262251 Dr Monique Mouret +33 4 27 31 22 04 Dr MARIE LUCIANI 07-52-67-72-23 Dr DIDIER JEAN THEVENIN +33 03 12 77 57 36 ","entities":[{"start":32,"end":58,"label":"PRENOM"},{"start":59,"end":67,"label":"NOM"},{"start":68,"end":78,"label":"TEL"},{"start":82,"end":92,"label":"PRENOM"},{"start":93,"end":100,"label":"NOM"},{"start":101,"end":113,"label":"TEL"},{"start":117,"end":124,"label":"PRENOM"},{"start":125,"end":131,"label":"NOM"},{"start":133,"end":147,"label":"TEL"},{"start":151,"end":163,"label":"PRENOM"},{"start":164,"end":170,"label":"NOM"},{"start":171,"end":185,"label":"TEL"},{"start":189,"end":197,"label":"PRENOM"},{"start":198,"end":204,"label":"NOM"},{"start":205,"end":215,"label":"TEL"},{"start":219,"end":226,"label":"PRENOM"},{"start":227,"end":233,"label":"NOM"},{"start":234,"end":251,"label":"TEL"},{"start":255,"end":260,"label":"PRENOM"},{"start":261,"end":268,"label":"NOM"},{"start":269,"end":283,"label":"TEL"},{"start":287,"end":298,"label":"PRENOM"},{"start":299,"end":307,"label":"NOM"},{"start":308,"end":326,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11795667337925062277","note_text":"2 9 0 2 1 9 9  Renard Renard Monique  1 9 4 0 9 1 4 4 6 3 4 6 8  1 2 0 1 1 9 9 4  ETONERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 3 mg soit 0.2 ml deux fois par semaines en SC  3 mois  Renard Monique  3 0 0 3 2 0 2 1  29409 81 986051  02-11-1994  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*)  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 20 mg soit 0.6 ml deux fois par semaines en SC  3 mois  Renard Monique  1 0 0 2 2 0 1 7  1 9 4 1 2 6 7 9 2 6 1 4 6  2 1 1 2 1 9 9 4  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*)  ETANERCEPT 20 mg\/1ml SOL INJ SER (ENBREL*) : faire injection de 20 mg soit 0.6 ml une fois par semaine en SC  3 mois  Renard Monique  1 0 0 2 2 0 1","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"DATE"},{"start":15,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":29,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":63,"label":"SECU"},{"start":65,"end":80,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":230,"end":236,"label":"NOM"},{"start":237,"end":244,"label":"PRENOM"},{"start":246,"end":261,"label":"DATE"},{"start":263,"end":278,"label":"SECU"},{"start":280,"end":290,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":456,"end":462,"label":"NOM"},{"start":463,"end":470,"label":"PRENOM"},{"start":472,"end":487,"label":"DATE"},{"start":489,"end":514,"label":"SECU"},{"start":516,"end":531,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":695,"end":701,"label":"NOM"},{"start":702,"end":709,"label":"PRENOM"},{"start":711,"end":724,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15187391986066993119","note_text":"POUR MME Andre Lucien Prevost RDV  12.1.2023 AU 12 RUE DU DOCTEUR GACHET 24 464 CERGY-PERRET","entities":[{"start":9,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":29,"label":"NOM"},{"start":35,"end":44,"label":"DATE"},{"start":48,"end":72,"label":"ADRESSE"},{"start":73,"end":79,"label":"ZIP"},{"start":80,"end":92,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-15185880788251820122","note_text":"Tel : 0211175162 Pr MICHELINE ODETTE LOUCOPOULOS","entities":[{"start":6,"end":16,"label":"TEL"},{"start":20,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":48,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-6826149752972982782","note_text":"P\u00e8re: RHARDA Lahsen 279 12 58296 642","entities":[{"start":6,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":36,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5808481005877474986","note_text":"IPP: 5820136284","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-8427592402974677680","note_text":"Le traitement \u00e0 H\u00f4pital Bichat a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 le 01\/03\/2022","entities":[{"start":16,"end":30,"label":"HOPITAL"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4485238784405963675","note_text":"Patient adress\u00e9 par le docteur BOIS CHRISTINE","entities":[{"start":31,"end":35,"label":"NOM"},{"start":36,"end":45,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13444304892970195975","note_text":"Rendez-vous le 12\/01\/2023 \u00e0 l'adresse suivante: 12 Rue du Docteur Gachet 86487 Levallois-Perret","entities":[{"start":15,"end":25,"label":"DATE"},{"start":48,"end":72,"label":"ADRESSE"},{"start":73,"end":78,"label":"ZIP"},{"start":79,"end":95,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-2740674630865482388","note_text":"Le pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 le 14\/08\/2022.","entities":[{"start":32,"end":42,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8895072037725591374","note_text":"Contact: 03 45 30 22 05 pour le docteur Evelyne Suzanne Marie-Antoinette NISOLLE","entities":[{"start":9,"end":23,"label":"TEL"},{"start":40,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":80,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-13116368506739421840","note_text":"Dossier m\u00e9dical pour CASTET LAURENT, Date de naissance: 1 9 1 2 1 9 7 5, Num\u00e9ro d'identification (IPP): 3902478069","entities":[{"start":21,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":35,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":104,"end":114,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-8846604146098210569","note_text":"H\u00f4pital de la Piti\u00e9 Salp\u00e9tri\u00e8re, 47-83 Boulevard de l'H\u00f4pital, 75013 Paris, Tel : 0276501455","entities":[{"start":0,"end":31,"label":"HOPITAL"},{"start":33,"end":61,"label":"ADRESSE"},{"start":63,"end":74,"label":"VILLE"},{"start":82,"end":92,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11990132701340272290","note_text":"Signalement par M. TIRROLONI ANGELE MARIE","entities":[{"start":19,"end":28,"label":"NOM"},{"start":29,"end":41,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12551757391220283169","note_text":"Date du dernier RDV avec le neurologue : 14\/06\/2024","entities":[{"start":41,"end":51,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16318701839903757699","note_text":"M. LE BRUN ANNE MARIE, n\u00e9 le 19\/11\/87, r\u00e9sidant au 45 rue des Glycines, 75 747 Paris.","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":37,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":51,"end":70,"label":"ADRESSE"},{"start":72,"end":78,"label":"ZIP"},{"start":79,"end":84,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-738813162585428400","note_text":"Meredith Glover a communiqu\u00e9 avec Dr. Machioudi Taofikou au service d'ophtalmologie \u00e0 H\u00f4pital de la Timone ","entities":[{"start":38,"end":47,"label":"NOM"},{"start":48,"end":56,"label":"PRENOM"},{"start":86,"end":106,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-7037096192064993081","note_text":"Le lendemain de l\u2019op\u00e9ration, 08\/06\/2027 \u00e0 H\u00f4pital Tenon, aucune plainte sauf petite douleur.","entities":[{"start":29,"end":39,"label":"DATE"},{"start":42,"end":55,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8704243764764591998","note_text":"Visite du 08\/09\/2029 \u00e0 Bichat pour r\u00e9\u00e9valuer la maladie c\u0153liaque suite \u00e0 l'entr\u00e9e du gluten.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":29,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-14627039404287967708","note_text":"Un courrier a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 le 09\/01\/2032 \u00e0 Andre MariusMolinier \u00e0 l'adresse suivante : 18 avenue Georges Clemenceau, 65532 Nantes.","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":41,"end":53,"label":"PRENOM"},{"start":53,"end":61,"label":"NOM"},{"start":85,"end":113,"label":"ADRESSE"},{"start":115,"end":120,"label":"ZIP"},{"start":121,"end":127,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-8987301078529648508","note_text":"Patientes pr\u00e9sentes : MARIE-LOUISE COUSQUER, 06\/04\/01, J. Delorenzi, 27\/04\/01.","entities":[{"start":22,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":43,"label":"NOM"},{"start":45,"end":53,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":55,"end":57,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":67,"label":"NOM"},{"start":69,"end":77,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-17367104177212714027","note_text":"Psychologue : M. DELORME N\u00b0 ADELI,04-57-01-55-60 ","entities":[{"start":14,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":24,"label":"NOM"},{"start":34,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8162451371413774931","note_text":"Dossier de TRONEL JEAN-FRANCOIS | M | 30\/11\/91 (68 ans) | IPP : 90105726912 | NDA : 10294842612","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":46,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":64,"end":75,"label":"IPP"},{"start":84,"end":95,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-2598315582668829476","note_text":"Le s\u00e9rotype : persistance de l'antimorphie polynucl\u00e9aire \u00e0 rapport augmentatif. A faxer au 0 5 7 7 6 0 4 5 0 3","entities":[{"start":91,"end":110,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10750843627667031068","note_text":"Consultation avec le Dr Bernard-Bret Michel effectu\u00e9e le 30-03-2024 \u00e0 H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges-Pompidou ","entities":[{"start":24,"end":36,"label":"NOM"},{"start":37,"end":43,"label":"PRENOM"},{"start":57,"end":67,"label":"DATE"},{"start":70,"end":103,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-1577190272699952523","note_text":"R\u00e9sidence : 18 rue de la Palombi\u00e8re, 23584, Bordeaux","entities":[{"start":12,"end":35,"label":"ADRESSE"},{"start":37,"end":42,"label":"ZIP"},{"start":44,"end":52,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-3750914405908619520","note_text":"M. MONNIER Jacques, n\u00e9 le 12\/06\/81, a franchi notre porte d'urgence le 01\/03\/2024","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":71,"end":81,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3940653770921642610","note_text":"Consultation urgente obtenue le 22\/07\/2025 avec le Dr LEON BOCQUET ","entities":[{"start":32,"end":42,"label":"DATE"},{"start":54,"end":58,"label":"PRENOM"},{"start":59,"end":66,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1084233425514271039","note_text":"Le Dr Losson Eliane Michelle Arlette, tel: 05-07-31-70-72, \u00e0 contact\u00e9 le 17\/11\/2024 ","entities":[{"start":6,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":43,"end":57,"label":"TEL"},{"start":73,"end":83,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10394170656973556393","note_text":"Visite du 15\/05\/2022 \u00e0 Hopital du Kremlin-Bicetre, pour la 1\u00e8re consultation de neurochirurgie.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":49,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-9720087312557792315","note_text":"Entr\u00e9e aux urgences par la SAMU de l'H\u00f4pital Bichat le 15\/06\/2022","entities":[{"start":37,"end":51,"label":"HOPITAL"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-13958837207358454846","note_text":"III\/3. Adresse pour la correspondance : 123 av. Jean Jaur\u00e8s Tel. 02 36 07 61 04.","entities":[{"start":40,"end":59,"label":"ADRESSE"},{"start":65,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12486030051027828933","note_text":"Mes parents habitent \u00e0 Marseille, ils viennent r\u00e9guli\u00e8rement me rendre visite \u00e0 H\u00f4pital Robert Debre.","entities":[{"start":23,"end":32,"label":"VILLE"},{"start":80,"end":100,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-8966161960050979998","note_text":"Pr\u00e9l\u00e8vement d'urine du 12\/12\/2020 intitul\u00e9 \"Albumine urinaire 24h\" sign\u00e9 le 20\/12\/2026","entities":[{"start":23,"end":33,"label":"DATE"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9298176791122847783","note_text":"Contact du p\u00e8re J.G HODGE : 05 76 14 22 41","entities":[{"start":16,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":25,"label":"NOM"},{"start":28,"end":42,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13330049968009904198","note_text":"Entr\u00e9e le 25\/03\/2026 par le SAMU \u00e0 l'H\u00f4pital de Corbeil Essonne en raison d'une torpeur grave.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":37,"end":63,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-16585506173193224680","note_text":"Visite du 15\/06\/2022 \u00e0 H\u00f4pital Antoine B\u00e9cl\u00e8re pour consultation ORL.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":23,"end":46,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-4242882330073726288","note_text":"Rapport r\u00e9dig\u00e9 pour M.Dagot Madeleine 31\/12\/1975 IPPN11232344 visit\u00e9 le 12\/12\/2025 \u00e0 H\u00f4pital Albert-Chenevier","entities":[{"start":22,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":48,"label":"DATE"},{"start":52,"end":61,"label":"IPP"},{"start":72,"end":82,"label":"DATE"},{"start":85,"end":109,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-6702892341282652147","note_text":"En joignant Dr. Breant Bernard T\u00e9l : 0021701601ilig sisobjent Fi HI","entities":[{"start":16,"end":22,"label":"NOM"},{"start":23,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11412527985318572223","note_text":"Document imprim\u00e9 de H\u00f4pital Charles-Nicolle le 02\/09\/2021 \u00e0 09:23","entities":[{"start":20,"end":43,"label":"HOPITAL"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16975537661141273425","note_text":"Avis du 12\/02\/2027 par le Dr.roubes komnis Buhitt insermis mendiscoc Num\u00e9ro de Keien 2 0 7 1 0 4 6 3 2 0 3 4 1","entities":[{"start":8,"end":18,"label":"DATE"},{"start":85,"end":110,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-6332029262058496252","note_text":"En contactant le service d'izu pharmacologie de H\u00f4pital Avicenne. T\u00e9l: 01.73.77.33.24","entities":[{"start":48,"end":64,"label":"HOPITAL"},{"start":71,"end":85,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9530699992776188122","note_text":"Monsieur Hititama Tetuaiteata Geros, IP: 67475839483, nous a contact\u00e9 par son adresse \u00e9lectronique permanentcontact@yahoo.fr pour obtenir des renseignements sur son RDV avec le docteur Geros JACQUES \u00e0 l'H\u00f4pital Henri Mondor le 15\/02\/2023.","entities":[{"start":9,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":35,"label":"NOM"},{"start":41,"end":52,"label":"IPP"},{"start":99,"end":124,"label":"MAIL"},{"start":185,"end":190,"label":"NOM"},{"start":191,"end":198,"label":"PRENOM"},{"start":203,"end":223,"label":"HOPITAL"},{"start":227,"end":237,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8233879093208904269","note_text":"R\u00e9union du staff du 01\/09\/2014 : Dr CERQUEIRA Jean, Dr Ponremy Genevieve Athanase et Dr HENRY N..","entities":[{"start":20,"end":30,"label":"DATE"},{"start":36,"end":45,"label":"NOM"},{"start":46,"end":50,"label":"PRENOM"},{"start":55,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":81,"label":"PRENOM"},{"start":88,"end":93,"label":"NOM"},{"start":94,"end":96,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13617936998952701877","note_text":"Visite du 13\/09\/2019 : madame Tchouflian Maritza, n\u00e9e le 22\/03\/89, Identification du patient (IPP) : 2849201835.","entities":[{"start":10,"end":20,"label":"DATE"},{"start":30,"end":40,"label":"NOM"},{"start":41,"end":48,"label":"PRENOM"},{"start":57,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":101,"end":111,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-9704989838995653685","note_text":"Le 5 novembre 2003, le d\u00e9partement d'orthop\u00e9die de l'H\u00f4pital Saint Louis a ouvert une consultation sp\u00e9cialis\u00e9e aux patients n\u00e9cessitant une proth\u00e8se articulaire.","entities":[{"start":3,"end":18,"label":"DATE"},{"start":53,"end":72,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-13903026800164896683","note_text":"Compte rendu de consultation t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Laurent Noelle n\u00e9 le 07-11-1985 - l\u2019IPP \u00e9tant le 3456721983.","entities":[{"start":50,"end":57,"label":"NOM"},{"start":58,"end":64,"label":"PRENOM"},{"start":71,"end":81,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":99,"end":109,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-8249472357875350183","note_text":"Le Dr Petit-Clerc Marguerite Marie Georgette s'est entretenu au t\u00e9l\u00e9phone avec le patient, le num\u00e9ro est le 0326171751, au cours de cette entrevue dat\u00e9e du 20 mars 2022.","entities":[{"start":6,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":108,"end":118,"label":"TEL"},{"start":156,"end":168,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6091814842961841838","note_text":"Mme GERVAIS Daniel n\u00e9e le 0 1 1 0 1 9 7 4 a \u00e9t\u00e9 admise \u00e0 la clinique Val d'Ouest le 20 mai 2019.","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":80,"label":"HOPITAL"},{"start":84,"end":95,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17408226394570210818","note_text":"R\u00e9capitulatif des prescriptions du  Dr Martin Jeanne pour Mme Vassel M.-Y n\u00e9e le 21-05-1973 ayant comme IP 9849332821.","entities":[{"start":39,"end":45,"label":"NOM"},{"start":46,"end":52,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":68,"label":"NOM"},{"start":69,"end":73,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":91,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":107,"end":117,"label":"IPP"}]}
{"note_id":"gen-17328156225932765474","note_text":"Le patient M. ROLLING MONIKA ANNE MARIE, n\u00e9 le 09\/04\/1985, a consult\u00e9 le 16 avril 2021 \u00e0 l'H\u00f4pital Robert Debr\u00e9.","entities":[{"start":14,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":39,"label":"PRENOM"},{"start":47,"end":57,"label":"DATE"},{"start":73,"end":86,"label":"DATE"},{"start":91,"end":111,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-10532548293483595486","note_text":"Compte-rendus du service de chirurgie digestive et endocrinienne du H\u00f4pital Beaujon du 15\/10\/2012.","entities":[{"start":68,"end":83,"label":"HOPITAL"},{"start":87,"end":97,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7125808320404692711","note_text":"Cazaux Francois Eugene Albert, RDV du 20 avril 2022 \u00e0 7h45 \u00e0 H\u00f4pital de la Piti\u00e9 Salp\u00eatri\u00e8re.","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":7,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":51,"label":"DATE"},{"start":61,"end":92,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-15005348959686554957","note_text":"Assur\u00e9 : ANDRE TARDITO N\u00b0 2 9 2 0 1 4 8 9 2 3 5 6 3","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":22,"label":"NOM"},{"start":26,"end":51,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1467371485343228709","note_text":"D\u00e9clar\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 12\/09\/2018 par le Dr. Remi Jean Francois Marie JOUAN","entities":[{"start":18,"end":28,"label":"DATE"},{"start":40,"end":64,"label":"PRENOM"},{"start":65,"end":70,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-14126563728271726712","note_text":"R\u00e9sultats de laboratoire pour Bennacer Atmane. Mention: Anormal, 15\/12\/2019, NDA 98765431256","entities":[{"start":30,"end":38,"label":"NOM"},{"start":39,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":65,"end":75,"label":"DATE"},{"start":77,"end":92,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15442972733350684206","note_text":"Radiographie pulmonaire prise le 25\/07\/2021 \u00e0 H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re","entities":[{"start":33,"end":43,"label":"DATE"},{"start":46,"end":66,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-16918736543947645552","note_text":"Anesth\u00e9sie effectu\u00e9e par le Dr. Daszuk Boris, le 03\/11\/2019","entities":[{"start":32,"end":38,"label":"NOM"},{"start":39,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-4105488860320580998","note_text":"IPP: 2457230678, \"Dr. MONARD Brigitte Raymonde\", num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phonie 00-16-02-76-21","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":29,"end":46,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":84,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12760954833598510807","note_text":"Secr\u00e9taire : M. Jean Dewasme, Num\u00e9ro de bureau : 0 6 5 2 2 6 0 7 3 4","entities":[{"start":16,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":28,"label":"NOM"},{"start":49,"end":68,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12409111853677508594","note_text":"Adresse du centre de sant\u00e9 : H\u00f4pital Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, 47 boulevard de l'H\u00f4pital, 92 377 Paris","entities":[{"start":29,"end":54,"label":"HOPITAL"},{"start":56,"end":81,"label":"ADRESSE"},{"start":83,"end":89,"label":"ZIP"},{"start":90,"end":95,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1585916844643216101","note_text":"Questionnaires trisomie ou T21 fax\u00e9e \u00e0 0244113714 dans la journ\u00e9e du 23\/04\/2021. ","entities":[{"start":39,"end":49,"label":"TEL"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1154670542053122372","note_text":"Cours de chimioth\u00e9rapie programm\u00e9s \u00e0 H\u00f4pital Saint-Louis \u00e0 partir du 16\/06\/2022.","entities":[{"start":37,"end":56,"label":"HOPITAL"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8647629587437609807","note_text":"NDA: 34586546757, Nom du patient: Dubois Claire Marie","entities":[{"start":5,"end":16,"label":"NDA"},{"start":34,"end":40,"label":"NOM"},{"start":41,"end":53,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-4120275197994078822","note_text":"IPP: 5698230405, WILFRID-PIERRE JEAN RESPINGER, n\u00e9 le 3 0 0 4 1 9 9 2 dans Bordeaux.","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"IPP"},{"start":17,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":46,"label":"NOM"},{"start":54,"end":69,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":75,"end":83,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-16757287004459915854","note_text":"L'examen a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 le 20 ao\u00fbt 2017 par le Docteur CHABANE MUSTAPHA au sein de H\u00f4pital Lariboisi\u00e8re.","entities":[{"start":26,"end":38,"label":"DATE"},{"start":54,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":70,"label":"PRENOM"},{"start":82,"end":102,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-9285230655819864490","note_text":"Mademoiselle Lopinski est n\u00e9e le 16-11-2010 dans la ville de Nantes.","entities":[{"start":13,"end":21,"label":"NOM"},{"start":33,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":67,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-8611991172052137598","note_text":"Son domicile se situe au 85 rue de Rivoli, \u00e0 Paris dans le 17 517.","entities":[{"start":25,"end":41,"label":"ADRESSE"},{"start":45,"end":50,"label":"VILLE"},{"start":59,"end":65,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-5233962429661511067","note_text":"V\u00e9rification de la prise en charge effectu\u00e9e le 15\/05\/2030 pour le patient 1234567890 lors de la visite 2345678901 : Valide.","entities":[{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":75,"end":85,"label":"IPP"},{"start":104,"end":114,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-4608214763029873315","note_text":"L'examen du patient (IPP: 5678901234) a eu lieu dans notre service le 12 janvier 2048.","entities":[{"start":26,"end":36,"label":"IPP"},{"start":70,"end":85,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7609746495223493948","note_text":"Contactez Dr.LYON \u00e0 travers son e-mail dr.hardy@aphp.com.","entities":[{"start":13,"end":17,"label":"NOM"},{"start":39,"end":56,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-1068708712867232317","note_text":"La visite du 05 Juin 2051 a n\u00e9cessit\u00e9 une intervention urgente au sein de H\u00f4pital europ\u00e9en Georges-Pompidou.","entities":[{"start":13,"end":25,"label":"DATE"},{"start":74,"end":107,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-5438500040306451867","note_text":"Merci de rappeler Madame Rippe au num\u00e9ro suivant :0372051227.","entities":[{"start":25,"end":30,"label":"NOM"},{"start":50,"end":60,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4164097962684904486","note_text":"Les informations concernant l'identit\u00e9 pivot sont : IPP : 1234567890, NDA : 2345678901","entities":[{"start":58,"end":68,"label":"IPP"},{"start":76,"end":86,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-7430890586907088049","note_text":"Dans la soir\u00e9e du 07 Avril 2073, j'ai discut\u00e9 avec la fille du patient, r\u00e9sidant \u00e0 Marseille, 28591.","entities":[{"start":18,"end":31,"label":"DATE"},{"start":83,"end":92,"label":"VILLE"},{"start":94,"end":99,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-2415085562198619432","note_text":"Des correspondances pr\u00e9c\u00e9dentes au 153 rue du Lys \u00e0 Lille avaient \u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9es.","entities":[{"start":35,"end":49,"label":"ADRESSE"},{"start":52,"end":57,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-9682501209414864167","note_text":"Le patient (IPP 9876543210) cr\u00e9\u00e9 le 03\/11\/21 f\u00eet l'objet d'une visite (NDA : 1098765432) dans notre h\u00f4pital.","entities":[{"start":12,"end":26,"label":"IPP"},{"start":36,"end":44,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-3213162498318188669","note_text":"J'ai eu une conversation avec le Docteur Bernard Rene Baray le 10 octobre 2075.","entities":[{"start":41,"end":53,"label":"PRENOM"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":63,"end":78,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3879941609506478298","note_text":"Madame Foucart peut \u00eatre contact\u00e9e \u00e0 martina.rossi@aphp.com.","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"NOM"},{"start":37,"end":59,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-3702042241376619068","note_text":"Code de l'Assurance Maladie : 2 0 0 0 3 6 8 8 9 2 4 4 6.","entities":[{"start":30,"end":55,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3719730279250839360","note_text":"Le patient a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 \u00e0 H\u00f4pital Bichat-Claude Bernard le 25 D\u00e9cembre 2099. ","entities":[{"start":31,"end":60,"label":"HOPITAL"},{"start":64,"end":80,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-12718366994634603626","note_text":"Coordonn\u00e9es fournies par le patient : 1 Rue Auguste Chabri\u00e8res, 83362, Paris, +33543146733.","entities":[{"start":38,"end":62,"label":"ADRESSE"},{"start":64,"end":69,"label":"ZIP"},{"start":71,"end":76,"label":"VILLE"},{"start":78,"end":90,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5399673177603275750","note_text":"Parmi les r\u00e9sultats du 12 d\u00e9cembre 2020 pour Saint Lager J-N on observe une augmentation de la Glyc\u00e9mie.","entities":[{"start":23,"end":39,"label":"DATE"},{"start":45,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":60,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-8963657666587472022","note_text":"Je vous transmets ci-joint les derniers r\u00e9sultats du patient PANTEGNIES Jacques recueilli le 3 mai 2022","entities":[{"start":61,"end":71,"label":"NOM"},{"start":72,"end":79,"label":"PRENOM"},{"start":93,"end":103,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-12129936861427130015","note_text":"Dr ALEX EUGENE Trm  Abdocan gel trans nok DLONE BEAURAIN Service RXRAY \u00e0 Marseille","entities":[{"start":3,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":56,"label":"NOM"},{"start":73,"end":82,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-11259620949884518849","note_text":"laboratoiredocteurmoise@AP-HP.frBOUGHELLAM M. transmis le 16\/12\/2023 \u00e0 20h00","entities":[{"start":0,"end":32,"label":"MAIL"},{"start":32,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":68,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-11474320196461101731","note_text":"Op\u00e9r\u00e9 sous CEC d\u2019une t\u00e9tralogie de Fallot non cyanosante avec conduit valv\u00e9 porcin SORIN Sizer n\u00b0 16, lib\u00e9ration canal de flux Robin Odile B\u00e9ziers","entities":[{"start":127,"end":132,"label":"NOM"},{"start":133,"end":138,"label":"PRENOM"},{"start":139,"end":146,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-100826427728161369","note_text":"Papillome de la vessie r\u00e9sect\u00e9 en 07 2002  Pour Mr. YTHIER de Cannes.","entities":[{"start":34,"end":41,"label":"DATE"},{"start":52,"end":58,"label":"NOM"},{"start":62,"end":68,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-9745193409371264986","note_text":"07 47 65 42 14 au service de radiologie le 03\/12\/2044","entities":[{"start":0,"end":14,"label":"TEL"},{"start":43,"end":53,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15214017108093392630","note_text":"Dr Albert Pierre Goupil a prescris une s\u00e9rie de scanner CA Thorax pour Goupil Jean-Jacques Joseph","entities":[{"start":3,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":23,"label":"NOM"},{"start":71,"end":77,"label":"NOM"},{"start":78,"end":97,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12269242304880415324","note_text":"Personnalcare_insulin@2com.fr insupe florine 500UIJ\/1.5ML (QSP) x5 pour DENNIEL A.-F. Pr\u00e9lever AIS le Sept 01,2026 ","entities":[{"start":0,"end":29,"label":"MAIL"},{"start":72,"end":79,"label":"NOM"},{"start":80,"end":85,"label":"PRENOM"},{"start":102,"end":114,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9434352961142190251","note_text":"Avenapro calvicie potabiliser Poumon conserver colocoderme OGER Dominique Contacter  04-71-72-00-64","entities":[{"start":59,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":73,"label":"PRENOM"},{"start":85,"end":99,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8752097593641342088","note_text":"Docteur Schutz Pascale, initialisation du pipe suivant le 21 novembre, 2012","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":75,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2878505288472036568","note_text":"G\u00e9n\u00e9ral 16 juin 2029: Am\u00e9lioration progressive- ZAOUCHE LARBI","entities":[{"start":8,"end":20,"label":"DATE"},{"start":48,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":61,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-9974610398300683775","note_text":"Hom\u00e9odal indice 2, irologe dose figuier, Iruge - 05 56 46 01 55 Legendroz.quenson_fiona_exe@hotmail.gov.","entities":[{"start":49,"end":63,"label":"TEL"},{"start":64,"end":103,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11939432088359443357","note_text":"Pour tous r\u00e9sultats nous consulter avant 16 heures- JAFFREZIC GERARD transfusions incompatibles.","entities":[{"start":52,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":68,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-14083324605267074576","note_text":"Fr\u00e9quence peuvent cheveux densim\u00e8tre Fergus signaux invasifs contact - Jourdan M.M.","entities":[{"start":71,"end":78,"label":"NOM"},{"start":79,"end":82,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-9302742124445138797","note_text":"Faxer les r\u00e9sultats \u00e0 03.74.14.77.00 ou e-mail \u00e0 medicalman_consult@healthland.ovh pour le Docteur SAMUEL KERCHOUN.","entities":[{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":49,"end":82,"label":"MAIL"},{"start":99,"end":105,"label":"PRENOM"},{"start":106,"end":114,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-3358422690075061813","note_text":"Service H\u00e9matologie de Crignac adress\u00e9 \u00e0 Dr Pecharman Michel Jean Marie et BIJOU J. aller-agile.","entities":[{"start":23,"end":30,"label":"HOPITAL"},{"start":44,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":80,"label":"NOM"},{"start":81,"end":83,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12470845564701185930","note_text":"Prophylaxie antibio mandat Dr Jean Boncompain Dossier N\u00b0 9281973 15\/02\/1963 Insep Hemoc \u00e9criture codage fact. Observations : Cont@ct Dr. THEO HOUBRON Dx antidopage abarasse.jl@fr","entities":[{"start":30,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":45,"label":"NOM"},{"start":57,"end":64,"label":"NDA"},{"start":65,"end":75,"label":"DATE"},{"start":137,"end":141,"label":"PRENOM"},{"start":142,"end":149,"label":"NOM"},{"start":164,"end":178,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-18210600850332010726","note_text":"J\u2019arr\u00eate les m\u00e9ditations annexes du \u00e9l\u00e9vation 30\/01\/2032 tempered_mealphort@hotmail.com","entities":[{"start":46,"end":56,"label":"DATE"},{"start":57,"end":87,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-11845579958260887910","note_text":"Passage r\u00e9gulier tous les 1,5 mois environ depuis 12\/12\/2012, 15\/02\/2013, 05\/04\/2013, 25\/06\/2013, 02\/09\/2013, 18\/11\/2013, 04\/01\/2014, 25\/03\/2014, et lastly, the 15\/06\/2014 pour surveillance de son h\u00e9r\u00e9dit\u00e9 prononci\u00e9.","entities":[{"start":50,"end":60,"label":"DATE"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":74,"end":84,"label":"DATE"},{"start":86,"end":96,"label":"DATE"},{"start":98,"end":108,"label":"DATE"},{"start":110,"end":120,"label":"DATE"},{"start":122,"end":132,"label":"DATE"},{"start":134,"end":144,"label":"DATE"},{"start":161,"end":171,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-5414906672366301955","note_text":"Appareil con\u00e7u en collaboration avec le Dr. Mastronicola et MedicoDevices Inc, Stra\u00dfe des 17. Juni 135, 77 065 Berlin, 0317365651 www.medicodevices.com","entities":[{"start":44,"end":56,"label":"NOM"},{"start":79,"end":102,"label":"ADRESSE"},{"start":104,"end":110,"label":"ZIP"},{"start":111,"end":117,"label":"VILLE"},{"start":119,"end":129,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8498328074508647959","note_text":"Chirurgies : - 1954 Appendicectomie - 1968 ablation du rein droit - 1995 greffe de la corne gauche. Le plus r\u00e9cent a eu lieu le 31121995, contr\u00f4le postop\u00e9ratoire, rendez-vous fix\u00e9 le 23avr. ","entities":[{"start":15,"end":19,"label":"DATE"},{"start":38,"end":42,"label":"DATE"},{"start":68,"end":72,"label":"DATE"},{"start":128,"end":136,"label":"DATE"},{"start":183,"end":188,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-5846960675130864180","note_text":"Histoire du cas clinique : (20\/04\/2015), (5\/06\/2016), (15\/01\/2017), (09\/08\/2017), (12\/01\/2018), (23\/06\/2019), (11\/11\/2019), (1\/02\/2020), (27\/06\/2020), (10\/10\/2020), (03\/03\/2021), Ant\u00e9c\u00e9dents de fibrillation auriculaire intermittente, theraformis positif, r\u00e9f\u00e9rence JEAN ARSAPIN","entities":[{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":42,"end":51,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE"},{"start":83,"end":93,"label":"DATE"},{"start":97,"end":107,"label":"DATE"},{"start":111,"end":121,"label":"DATE"},{"start":125,"end":134,"label":"DATE"},{"start":138,"end":148,"label":"DATE"},{"start":152,"end":162,"label":"DATE"},{"start":166,"end":176,"label":"DATE"},{"start":265,"end":269,"label":"PRENOM"},{"start":270,"end":277,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-14919972500105049727","note_text":"Consulter densifi\u00e9 Neuro diluer Weimar. Princeton visit colonal sulfareux \u00e0 part PAULETTE TOURMEAU et Marcel Didier Duvivier Profession : Bandit (mineur). Psycho exploration transmission consult Christel-mail.adresse-direct@fromit.com","entities":[{"start":81,"end":89,"label":"PRENOM"},{"start":90,"end":98,"label":"NOM"},{"start":102,"end":115,"label":"PRENOM"},{"start":116,"end":124,"label":"NOM"},{"start":195,"end":234,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-3979145913343319372","note_text":"Visite en SVC Cardio d\u00e8s le 18X2027 Nom : YAZID CHIHEB ID: 9384019284 D\u00e9funt, Messager : GEORGETTE REPETA FAANA pneumonia infectoide","entities":[{"start":28,"end":35,"label":"DATE"},{"start":42,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"},{"start":59,"end":69,"label":"IPP"},{"start":89,"end":105,"label":"PRENOM"},{"start":106,"end":111,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9595700684027653728","note_text":"R\u00e9ception passage notification le 01sep2018 \u00e0 02:21 Pr\u00e9vision 11928574 M Mimoun pierresoft@longmail.com","entities":[{"start":34,"end":43,"label":"DATE"},{"start":62,"end":70,"label":"IPP"},{"start":71,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":79,"label":"NOM"},{"start":80,"end":103,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-14522636471066960663","note_text":"Monsieur VAILLANT MARGUERITE Date de naissance 0 5 0 9 1 9 8 8 N\u00b0 d'identification 2 88 0958422245","entities":[{"start":9,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":47,"end":62,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":83,"end":98,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7337524469151932946","note_text":"Francomme, Michel Camille 1 1 0 0 9 3 1 1 9 7 1 2 1 06-05-2010 24 avenue Saint Germain, 2A 283 Pessac CHU Pellegrin","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"NOM"},{"start":11,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":51,"label":"SECU"},{"start":52,"end":62,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":63,"end":86,"label":"ADRESSE"},{"start":88,"end":94,"label":"ZIP"},{"start":95,"end":101,"label":"VILLE"},{"start":102,"end":115,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-11476098819991041061","note_text":"00 - Kheira Toualbia sept all\u00e9e des roses 22 686 Chelles","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":41,"label":"ADRESSE"},{"start":42,"end":48,"label":"ZIP"},{"start":49,"end":56,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-8041035918095940017","note_text":"M. GOSSELIN, NADEGE MONIQUE JULIETTE - 2 730543632 825, n\u00e9 le 20-03-1973, 175 rue Saint-Charles, 15 072 Paris, admis \u00e0 l'H\u00f4pital Robert-Debr\u00e9","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":13,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":54,"label":"SECU"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":74,"end":95,"label":"ADRESSE"},{"start":97,"end":103,"label":"ZIP"},{"start":104,"end":109,"label":"VILLE"},{"start":119,"end":141,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-6974817175919773708","note_text":"02 - COLETTE THERESE MADELEINE HALNA DU FRETAY76 rue Haute Chiffure 97 329 Lille","entities":[{"start":5,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":46,"label":"NOM"},{"start":46,"end":67,"label":"ADRESSE"},{"start":68,"end":74,"label":"ZIP"},{"start":75,"end":80,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-13153837808082646218","note_text":"========= Casalis Marie Mise au monde le 21-11-1990 N\u00b0 d'id national 1 9 0 0 2 6 1 6 0 0 4 9 7","entities":[{"start":10,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":41,"end":51,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":94,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1182831515840468494","note_text":"Ibrutinib 420mg QD Historique des cycles : C1 1\/5\/19 C2 3\/8\/19 C3 4\/9\/19 C4 28nov C5 20\/03\/20 C6 11\/06\/20 C7 15\/07\/20 C8 06\/01\/21 C9 17\/05\/21 Meilleure dose : C10 21\/07\/21, C11 18\/09\/21 et C12 30.12.","entities":[{"start":46,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":62,"label":"DATE"},{"start":66,"end":72,"label":"DATE"},{"start":76,"end":81,"label":"DATE"},{"start":85,"end":93,"label":"DATE"},{"start":97,"end":105,"label":"DATE"},{"start":109,"end":117,"label":"DATE"},{"start":121,"end":129,"label":"DATE"},{"start":133,"end":141,"label":"DATE"},{"start":163,"end":171,"label":"DATE"},{"start":177,"end":185,"label":"DATE"},{"start":193,"end":198,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2257885423818578619","note_text":"R\u00e9sultats d'un traitement avec l'alectinib : Phase 1 - 09\/03\/2014, Phase 2 - 11\/07\/2014, Phase 3 - 15\/10\/2014, Phase 4 - 03feb, Phase 5 - 22\/05\/2015, Phase 6 - 03\/08\/2015, (arr\u00eat pendant l'\u00e9puisement du patient) Reprise Phase 7 - 30\/11\/2016, Phase 8 - 15\/05\/2017, Phase 9 - 18\/09\/2017, Phase 10 - 21\/01\/2018, Measure des effets suivi sur la Phase 10 - 04\/05\/2018.","entities":[{"start":55,"end":65,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":99,"end":109,"label":"DATE"},{"start":121,"end":126,"label":"DATE"},{"start":138,"end":148,"label":"DATE"},{"start":160,"end":170,"label":"DATE"},{"start":230,"end":240,"label":"DATE"},{"start":252,"end":262,"label":"DATE"},{"start":274,"end":284,"label":"DATE"},{"start":297,"end":307,"label":"DATE"},{"start":352,"end":362,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2010058261967397047","note_text":"Changements de dosage lors du traitement par erlotinib : D1 15\/07\/16, D2 21\/10\/16, D3 10\/11\/16, D4 02\/02\/17, D5 03\/06\/17, D6 22\/08\/2017, D7 05\/06\/2018, D8 08\/ 09\/18, D9 20\/10\/18, D10 15\/12\/2019, Nouvelle mesure de l'efficacit\u00e9 apr\u00e8s D10 :  7\/03\/2020, Reprise D11 01\/09\/ 2020, Constat 2021\/12\/10.","entities":[{"start":60,"end":68,"label":"DATE"},{"start":73,"end":81,"label":"DATE"},{"start":86,"end":94,"label":"DATE"},{"start":99,"end":107,"label":"DATE"},{"start":112,"end":120,"label":"DATE"},{"start":125,"end":135,"label":"DATE"},{"start":140,"end":150,"label":"DATE"},{"start":155,"end":164,"label":"DATE"},{"start":169,"end":177,"label":"DATE"},{"start":183,"end":193,"label":"DATE"},{"start":240,"end":249,"label":"DATE"},{"start":263,"end":274,"label":"DATE"},{"start":284,"end":294,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10030386428183116251","note_text":"Historique des applications du traitement par Nifurtimox : S1 30\/04\/1990, S2 15\/07\/1990, S3 02\/01\/1991, S4 20mar, S5 25\/06\/1992, S6 12\/11\/1993, S7 inject\u00e9 le 21\/03\/1994, puis nouvelle s\u00e9rie : S8 12 \/ 05, S9 29\/ 06, S10 01 \/ 07 | 1995, pause, et enfin S11 28.01 deuxi\u00e8me s\u00e9rie.","entities":[{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":77,"end":87,"label":"DATE"},{"start":92,"end":102,"label":"DATE"},{"start":107,"end":112,"label":"DATE"},{"start":117,"end":127,"label":"DATE"},{"start":132,"end":142,"label":"DATE"},{"start":158,"end":168,"label":"DATE"},{"start":195,"end":202,"label":"DATE"},{"start":207,"end":213,"label":"DATE"},{"start":219,"end":233,"label":"DATE"},{"start":255,"end":260,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17778936716882103368","note_text":"Equipe M\u00e9dicale Assistants : Dr ELIANE MOTTEAU +99 04 21 77 62 53 Dr F. Montoro-Campozano + 8 6 4 0 6 6 3 3 5 6 3 Pr M. Chene 07-14-73-10-63 Pr C. PEROCHEAU 0074262570 Dr J.S. Becasseau 0156050165 Dr C-M. DAVID 07 37 35 54 64 Professeur J.T. Ansart 05 12 71 16 24 Dr PIERRE PENAUD 0 4 . 6 6 . 2 7 . 5 6 . 7 0","entities":[{"start":32,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":65,"label":"TEL"},{"start":69,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":89,"label":"NOM"},{"start":90,"end":113,"label":"TEL"},{"start":117,"end":119,"label":"PRENOM"},{"start":120,"end":125,"label":"NOM"},{"start":126,"end":140,"label":"TEL"},{"start":144,"end":146,"label":"PRENOM"},{"start":147,"end":156,"label":"NOM"},{"start":157,"end":167,"label":"TEL"},{"start":171,"end":175,"label":"PRENOM"},{"start":176,"end":185,"label":"NOM"},{"start":186,"end":196,"label":"TEL"},{"start":200,"end":204,"label":"PRENOM"},{"start":205,"end":210,"label":"NOM"},{"start":211,"end":225,"label":"TEL"},{"start":237,"end":241,"label":"PRENOM"},{"start":242,"end":248,"label":"NOM"},{"start":249,"end":263,"label":"TEL"},{"start":267,"end":273,"label":"PRENOM"},{"start":274,"end":280,"label":"NOM"},{"start":281,"end":308,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4675511176562213997","note_text":"3 1 0 5 2 0 6 8 Masselier Marie-France 2 8 4 1 1 8 3 8 0 6 3 3 5 06-09-1984 Adaptation dose ATENOSYNTH : injection de 40 mg deux fois par semaine 6 mois. Puis pour Mr. Vavasseur Liliane Mauricette 1 5 0 3 2 0 2 4 284 05 07152 362 2 3 0 6 1 9 8 4 Adaptation dosage CARDIOPARK : injection de 2 flacons en IVL pendant 5 jours.","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":25,"label":"NOM"},{"start":26,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":39,"end":64,"label":"SECU"},{"start":65,"end":75,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":168,"end":177,"label":"NOM"},{"start":178,"end":196,"label":"PRENOM"},{"start":197,"end":212,"label":"DATE"},{"start":213,"end":229,"label":"SECU"},{"start":230,"end":245,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-11151656754461091115","note_text":"Revivifaction pour Mme. M. Daret, consultation pr\u00e9vue le 17.2.2024 \u00e0 34 Avenue du Capitaine Jourdan 58266 Courbevoie.","entities":[{"start":24,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":32,"label":"NOM"},{"start":57,"end":66,"label":"DATE"},{"start":69,"end":99,"label":"ADRESSE"},{"start":100,"end":105,"label":"ZIP"},{"start":106,"end":116,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-8837449067092841133","note_text":"Chronologie de l'intervention chirurgicale de MIROVSKY J.M : 01.10.2001 Premi\u00e8re consultation - 15.11.2001 Dates des Examens pr\u00e9-op\u00e9ratoires - 02.01.2002 Op\u00e9ration - 02.06.2002 Contr\u00f4le post-op\u00e9ratoire - 11.09.2003 Fin du suivi.","entities":[{"start":46,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":58,"label":"PRENOM"},{"start":61,"end":71,"label":"DATE"},{"start":96,"end":106,"label":"DATE"},{"start":143,"end":153,"label":"DATE"},{"start":166,"end":176,"label":"DATE"},{"start":204,"end":214,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-957342528996715340","note_text":"Rappel pour JOSEPHINE CEREZUELA Rendez-vous 23.9.2026 Chez le Dr CEREZUELA, 21 Avenue du F\u00e9linisme 53953 Bobigny.","entities":[{"start":12,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":31,"label":"NOM"},{"start":44,"end":53,"label":"DATE"},{"start":65,"end":74,"label":"NOM"},{"start":76,"end":98,"label":"ADRESSE"},{"start":99,"end":104,"label":"ZIP"},{"start":105,"end":112,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5531131426219357809","note_text":"Drs Cliniques Juniors Dr ANDRE ALPHONSE GUILMIN +33 5 44 42 75 17 Dr D.R Auger (33) 0 35 34 30 17 Samcha.doc@jhealth.org Dr Pierre Antoine Bory  05.62.65.65.04 -------------- Dr Brane Zekavica +33427662123 Dr H. BENSEGHIR 0722264704 Dr GERARD ANDRE DE PIERREPONT 0 7 1 6 4 6 2 7 3 0 Dr Yvonne Clarisse Odette Bichot 04-76-15-04-20 Dr NICOLE JEANNINE DUPONT 0503413212","entities":[{"start":25,"end":39,"label":"PRENOM"},{"start":40,"end":47,"label":"NOM"},{"start":48,"end":65,"label":"TEL"},{"start":69,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":78,"label":"NOM"},{"start":79,"end":97,"label":"TEL"},{"start":98,"end":120,"label":"MAIL"},{"start":124,"end":138,"label":"PRENOM"},{"start":139,"end":143,"label":"NOM"},{"start":145,"end":159,"label":"TEL"},{"start":178,"end":183,"label":"PRENOM"},{"start":184,"end":192,"label":"NOM"},{"start":193,"end":205,"label":"TEL"},{"start":209,"end":211,"label":"PRENOM"},{"start":212,"end":221,"label":"NOM"},{"start":222,"end":232,"label":"TEL"},{"start":236,"end":248,"label":"PRENOM"},{"start":249,"end":262,"label":"NOM"},{"start":263,"end":282,"label":"TEL"},{"start":286,"end":308,"label":"PRENOM"},{"start":309,"end":315,"label":"NOM"},{"start":316,"end":330,"label":"TEL"},{"start":334,"end":349,"label":"PRENOM"},{"start":350,"end":356,"label":"NOM"},{"start":357,"end":367,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1225223798772517935","note_text":"2 8 1 2 2 0 2 7  AMICHAUD JACQUELINE ANDREE THERESE  289 0302 141531  2 6 0 9 1 9 8 9 Certolizumab 200 mg\/1ml SOL INJ(SIMZIA*) :administration par injection de 3 mg soit 0.15 ml deux fois par semaine en SC pour 3 mois  LISBANI A.  3 0 0 3 2 0 2 2  1 8 9 0 3 0 3 4 9 2 3 5 7  2 7 1 1 1 9 8 9   Certolizumab 200 mg\/1ml SOL INJ(SIMZIA*) : administration par injection de 20 mg soit 1ml deux fois par semaine en SC pour 3 mois  MARECHAL C  1 0 1 2 2 0 2 1  1 8 9 0 5 1 7 2 1 5 1 3 4  02\/06\/89  Adalimumab 40 mg\/0.8ml SOL INJ (HUMIRA*) :vaccination de 40 mg soit 0.8 ml seule injection par semaine en SC  3 mois  CORDIER A.  1 0 0 2 2 0 2 1 ","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":17,"end":25,"label":"NOM"},{"start":26,"end":51,"label":"PRENOM"},{"start":53,"end":68,"label":"SECU"},{"start":70,"end":85,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":219,"end":226,"label":"NOM"},{"start":227,"end":229,"label":"PRENOM"},{"start":231,"end":246,"label":"DATE"},{"start":248,"end":273,"label":"SECU"},{"start":275,"end":290,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":424,"end":432,"label":"NOM"},{"start":433,"end":434,"label":"PRENOM"},{"start":436,"end":451,"label":"DATE"},{"start":453,"end":478,"label":"SECU"},{"start":480,"end":488,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":608,"end":615,"label":"NOM"},{"start":616,"end":618,"label":"PRENOM"},{"start":620,"end":635,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1598133020067882881","note_text":"Pour GERARD TIAR, rendez-vous le 15.3.2023 \u00e0 15 Avenue de la Gare 2A 801 Nice","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":16,"label":"NOM"},{"start":33,"end":42,"label":"DATE"},{"start":45,"end":65,"label":"ADRESSE"},{"start":66,"end":72,"label":"ZIP"},{"start":73,"end":77,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-3609268341711053149","note_text":"%%%%%% Mme Jerome ROLLAND, Consultation pr\u00e9vue le 3.4.24 \u00e0 32 rue des Laiti\u00e8res \u00e0 Vincennes dans le 12149.","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":25,"label":"NOM"},{"start":50,"end":56,"label":"DATE"},{"start":59,"end":79,"label":"ADRESSE"},{"start":82,"end":91,"label":"VILLE"},{"start":100,"end":105,"label":"ZIP"}]}
{"note_id":"gen-11376288679915446806","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s : M. Veronique Colette Guibert 0117033420 $$$ Dr Alain Marcel Schlusselhuber 02 54 63 36 15 m.le.roy@ehealth.com Mme. Henri Francois LEMASSON 01-54-16-47-47 -------------- Dr J. COLLE 0164112661 Dr Jacqueline Fleischman 0673465767 Dr E. Collombelle (91)0107170265 Dr Therese Jardin 0745500616 Dr L. HEDIN ( 3 3 ) 6 2 3 6 7 1 7 7 7 ","entities":[{"start":35,"end":52,"label":"PRENOM"},{"start":53,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":71,"label":"TEL"},{"start":79,"end":91,"label":"PRENOM"},{"start":92,"end":106,"label":"NOM"},{"start":107,"end":121,"label":"TEL"},{"start":122,"end":142,"label":"MAIL"},{"start":148,"end":162,"label":"PRENOM"},{"start":163,"end":171,"label":"NOM"},{"start":172,"end":186,"label":"TEL"},{"start":205,"end":207,"label":"PRENOM"},{"start":208,"end":213,"label":"NOM"},{"start":214,"end":224,"label":"TEL"},{"start":228,"end":238,"label":"PRENOM"},{"start":239,"end":249,"label":"NOM"},{"start":250,"end":260,"label":"TEL"},{"start":264,"end":266,"label":"PRENOM"},{"start":267,"end":278,"label":"NOM"},{"start":279,"end":293,"label":"TEL"},{"start":297,"end":304,"label":"PRENOM"},{"start":305,"end":311,"label":"NOM"},{"start":312,"end":322,"label":"TEL"},{"start":326,"end":328,"label":"PRENOM"},{"start":329,"end":334,"label":"NOM"},{"start":335,"end":360,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15223371972830663585","note_text":"8 5 0 2 1 8 0 Le Compte Daniel Andre 2 9 5 0 5 4 2 0 6 3 0 2 9 04-04-1995 ADALIMUMAB 40mg\/0.4ml SOL INJ STYLO : application cutann\u00e9e 1\/sem sur 3 mois Le Compte Daniel Andre 9 0 3 2 0 1 5 1 9 5 0 7 4 5 3 6 6 4 2 2 29-09-1995 ADALIMUMAB 40mg\/0.4ml SOL INJ STYLO : injection SC une fois toutes les deux semaines pendant 3 mois Le Compte Daniel Andre 1 7 0 4 2 0 0 5 1 9 5 0 6 2 2 0 2 1 5 5 2 2 5 0 8 1 9 9 5 ","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"DATE"},{"start":14,"end":23,"label":"NOM"},{"start":24,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":62,"label":"SECU"},{"start":63,"end":73,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":150,"end":159,"label":"NOM"},{"start":160,"end":172,"label":"PRENOM"},{"start":173,"end":186,"label":"DATE"},{"start":187,"end":212,"label":"SECU"},{"start":213,"end":223,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":324,"end":333,"label":"NOM"},{"start":334,"end":346,"label":"PRENOM"},{"start":347,"end":362,"label":"DATE"},{"start":363,"end":388,"label":"SECU"},{"start":389,"end":404,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-13115807251152537714","note_text":"RENDEZ-VOUS POUR MME Ahmed Kacher FIX\u00c9 POUR LE 28.3.2023 \u00c0 L'ADRESSE 46 AVENUE DE SEINE 51 330 CERGY-PERRET","entities":[{"start":21,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":33,"label":"NOM"},{"start":47,"end":56,"label":"DATE"},{"start":69,"end":87,"label":"ADRESSE"},{"start":88,"end":94,"label":"ZIP"},{"start":95,"end":107,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1808622363496560580","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 Clinique : Walks along AB 1CA path : AB T17, Smallpox \u2013 Dr. Janine Berthe Marguerite BLAIS : T 0525456371","entities":[{"start":33,"end":36,"label":"HOPITAL"},{"start":67,"end":91,"label":"PRENOM"},{"start":92,"end":97,"label":"NOM"},{"start":102,"end":112,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8877515132759833656","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s : Dr Jeannette Lavielle (33)153176351 Dr AHMED DANIEL BEN ABDALLAH +33 7 21 27 37 46 tmoreau@wellbeing.com Dr JOEL EMILE LOUIS GEORGES ENAULT 06.57.13.64.42 ","entities":[{"start":35,"end":44,"label":"PRENOM"},{"start":45,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":67,"label":"TEL"},{"start":71,"end":83,"label":"PRENOM"},{"start":84,"end":96,"label":"NOM"},{"start":97,"end":114,"label":"TEL"},{"start":115,"end":136,"label":"MAIL"},{"start":140,"end":164,"label":"PRENOM"},{"start":165,"end":171,"label":"NOM"},{"start":172,"end":186,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11272563653686440147","note_text":"Partenaires : L. Valade dans University, MICHEL ZAMORA re@data.st, Jefferson university hospital - primary source 22 279 - 02 06 70 01 54 (Jefferson university hospital for children)","entities":[{"start":14,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":23,"label":"NOM"},{"start":41,"end":47,"label":"PRENOM"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":65,"label":"MAIL"},{"start":67,"end":96,"label":"HOPITAL"},{"start":114,"end":120,"label":"ZIP"},{"start":123,"end":137,"label":"TEL"},{"start":139,"end":168,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-12775961563236803731","note_text":"Liste des Cliniciens associ\u00e9s: Dr ROBERT JOSEPH MARIE FLEHO 0144131556 Dr JEAN OFFRET 04.04.51.56.73 Dr JULIEN PASCAL HARTMANN 0033645137 tlabelle @ medimail . com","entities":[{"start":34,"end":53,"label":"PRENOM"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":70,"label":"TEL"},{"start":74,"end":78,"label":"PRENOM"},{"start":79,"end":85,"label":"NOM"},{"start":86,"end":100,"label":"TEL"},{"start":104,"end":117,"label":"PRENOM"},{"start":118,"end":126,"label":"NOM"},{"start":127,"end":137,"label":"TEL"},{"start":138,"end":163,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-3756631425395742684","note_text":"0 5 0 8 2 0 1 4 GIRAUD HENRI 1 8 9 0 8 8 1 3 2 5 9 0 1 2 8 0 7 1 9 8 9 INFLIXIMAB 100mg\/10ml SOL P.j: Injection IV 3mg soit 0.3 ml une fois tous les jours GIRAUD HENRI 0 5 0 8 2 0 1 4 2 8 9 0 6 9 2 4 3 3 8 9 8 0 5 0 2 1 9 8 9 USTEKINUMAB 45 mg\/0.5ml SOL INJ SER (STELARA*) : Injection SC d'une dose de 45mg tous les 4 mois GIRAUD HENRI 2 8 9 0 8 8 9 0 2 9 7 8 1 2 9 1 1 1 9 8 9 INFLIXIMAB 100mg\/10ml SOL P.j: Injection 3mg soit 0.3 ml une fois tous les 2 semaines pendant 3 mois ","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":22,"label":"NOM"},{"start":23,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":54,"label":"SECU"},{"start":55,"end":70,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":155,"end":161,"label":"NOM"},{"start":162,"end":167,"label":"PRENOM"},{"start":168,"end":183,"label":"DATE"},{"start":184,"end":209,"label":"SECU"},{"start":210,"end":225,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":323,"end":329,"label":"NOM"},{"start":330,"end":335,"label":"PRENOM"},{"start":336,"end":361,"label":"SECU"},{"start":362,"end":377,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-16984500243565731784","note_text":"Rendez-vous pour D Tronchere pr\u00e9vu le 16.5.2023 \u00e0 l'adresse 11 COURS ALBERT THOMAS 97276 LYON","entities":[{"start":17,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":28,"label":"NOM"},{"start":38,"end":47,"label":"DATE"},{"start":60,"end":82,"label":"ADRESSE"},{"start":83,"end":88,"label":"ZIP"},{"start":89,"end":93,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-12136736233666761499","note_text":"R\u00e9sum\u00e9 des consultations de chimioth\u00e9rapie AB 4B2 : AB T18, Lymphome diffus- Dr. Yves Remi RACINE : +98 4 31 65 26 63","entities":[{"start":81,"end":90,"label":"PRENOM"},{"start":91,"end":97,"label":"NOM"},{"start":100,"end":117,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12554141878663577956","note_text":"Secr\u00e9tariat Dr G SANTERRE 06 65 42 15 21 Dr M.-A BURLE 0 7 - 6 2 - 6 3 - 3 4 - 3 6 jrenaud@hopitonet.com Pr Jeannine Lina Berthe Giroud-Bit (33)711725636 ","entities":[{"start":15,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":25,"label":"NOM"},{"start":26,"end":40,"label":"TEL"},{"start":44,"end":48,"label":"PRENOM"},{"start":49,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":82,"label":"TEL"},{"start":83,"end":104,"label":"MAIL"},{"start":108,"end":128,"label":"PRENOM"},{"start":129,"end":139,"label":"NOM"},{"start":140,"end":153,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8031702368111905299","note_text":"Professionnels collaborateurs : A. SICARD du Centre universitaire, M. Lanconarnould@institute.org, Centre hospitalier Prince William \u2013 source principale 50309 \u2013 00.23.27.57.21 \u2013 (Centre hospitalier Prince William pour le suivi sp\u00e9cifique des enfants)","entities":[{"start":32,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":41,"label":"NOM"},{"start":67,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":76,"label":"NOM"},{"start":76,"end":97,"label":"MAIL"},{"start":99,"end":132,"label":"HOPITAL"},{"start":153,"end":158,"label":"ZIP"},{"start":161,"end":175,"label":"TEL"},{"start":179,"end":212,"label":"HOPITAL"}]}
{"note_id":"gen-5674748263466316604","note_text":"Taux de GORE ACUSEAL vascular graft : Jacques Saint Lager : Voie percutan\u00e9e, doc caro-box 3HASP type 3 : 51 occurrences, Type M2 commodo","entities":[{"start":38,"end":45,"label":"PRENOM"},{"start":46,"end":57,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-16748104988631045130","note_text":"Paule Sara CHOURAKI est \u00e0 7 rue Blaise Pascal 80849 dans la p\u00e9riph\u00e9rie de Tarbes jusqu\u2019au 20 12 2003 avant de d\u00e9m\u00e9nager pour la r\u00e9gion de Valence.","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":26,"end":45,"label":"ADRESSE"},{"start":46,"end":51,"label":"ZIP"},{"start":74,"end":80,"label":"VILLE"},{"start":90,"end":100,"label":"DATE"},{"start":138,"end":145,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-1380598199193259380","note_text":"Rapport de consultation g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par ZAKMOUD Farah (Interne) le 12\/12\/2021 \u00e0 15:34\nLe patient est venu pour une consultation d'urgence au Centre Hospitalier Cochin du 13\/09\/2021 jusqu'au 31\/01\/2022 pour un diagnostic de pneumonie aigue, oxyg\u00e9nation faible et avec une composante inflammatoire s\u00e9v\u00e8re.\n\u00c9quipe multidisciplinaire r\u00e9unie en staff : Cardoso Ferreira Paulo Alexandre, Docteur ARNAUD BERNARD ADRIEN GASTON. L'\u00e9quipe se r\u00e9unira de nouveau le 12 fevrier 2022 \nDocteur ARNAUD BERNARD ADRIEN GASTON N\u00b0 RPPS 12, r\u00e9sidant au 39 quai Branly, 21 055, Paris. \nPas d'enfants, une ni\u00e8ce pr\u00e8s de Bordeaux.\nLa proc\u00e9dure intervient en application de la Loi du 18 ao\u00fbt 2013 (Loi Bertrand) et du D\u00e9cret n\u00b02013-1066 du 3 juin 2013. Nous restons \u00e0 votre disposition si besoin et joignables au 0274170757\nActes ant\u00e9rieurs effectu\u00e9s au H\u00f4pital de Grands Rameaux :Chirurgie cardiaque par pose d'anneau mitrale en 2007\nArriv\u00e9e du patient le 15\/02\/2022 - LE LAY J n\u00e9e le 28\/12\/03\nIPP: 3012837402, NDA: 19324754502\nContacts importants : Deschepper Antoine Joseph Gerard T\u00e9l : 00.24.13.71.50, boubakri.marc@gsante.fr\nLe p\u00e8re du patient, DERRIDA PIERRE a besoin d'un suivi de la consultation. Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale : 1 0302 59 851725\nDate de decharge: le 1er mars 2022 - LE LAY J, n\u00e9e le 1 7 1 0 2 0 0 3\nCompte rendu sign\u00e9 par Dr. KETELS DANIEL JOSEPH\nListe des Cliniciens associ\u00e9s : Dr. DANIEL JOSEPH LOUSTALOT - Phone : 06-14-42-36-10, d.joffron@ehealth.com. Dr RENEE LOUISE DAVO - Phone: +33423153776, Dr FRANCOIS LOUIS GILBERT - Phone: 0 6 . 1 1 . 5 7 . 3 2 . 7 1 \nPaiement \u00e0 adresser au 48 rue des Peupliers, 2B 307, Paris","entities":[{"start":35,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":48,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE"},{"start":136,"end":161,"label":"HOPITAL"},{"start":165,"end":175,"label":"DATE"},{"start":185,"end":195,"label":"DATE"},{"start":343,"end":359,"label":"NOM"},{"start":360,"end":375,"label":"PRENOM"},{"start":385,"end":391,"label":"NOM"},{"start":392,"end":413,"label":"PRENOM"},{"start":449,"end":464,"label":"DATE"},{"start":474,"end":480,"label":"NOM"},{"start":481,"end":502,"label":"PRENOM"},{"start":527,"end":541,"label":"ADRESSE"},{"start":543,"end":549,"label":"ZIP"},{"start":551,"end":556,"label":"VILLE"},{"start":592,"end":600,"label":"VILLE"},{"start":783,"end":793,"label":"TEL"},{"start":824,"end":849,"label":"HOPITAL"},{"start":900,"end":904,"label":"DATE"},{"start":927,"end":937,"label":"DATE"},{"start":940,"end":946,"label":"NOM"},{"start":947,"end":948,"label":"PRENOM"},{"start":956,"end":964,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":970,"end":980,"label":"IPP"},{"start":987,"end":998,"label":"NDA"},{"start":1021,"end":1031,"label":"NOM"},{"start":1032,"end":1053,"label":"PRENOM"},{"start":1060,"end":1074,"label":"TEL"},{"start":1076,"end":1099,"label":"MAIL"},{"start":1120,"end":1127,"label":"NOM"},{"start":1128,"end":1134,"label":"PRENOM"},{"start":1204,"end":1220,"label":"SECU"},{"start":1239,"end":1255,"label":"DATE"},{"start":1258,"end":1264,"label":"NOM"},{"start":1265,"end":1266,"label":"PRENOM"},{"start":1275,"end":1290,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1318,"end":1324,"label":"NOM"},{"start":1325,"end":1338,"label":"PRENOM"},{"start":1375,"end":1388,"label":"PRENOM"},{"start":1389,"end":1398,"label":"NOM"},{"start":1409,"end":1423,"label":"TEL"},{"start":1425,"end":1446,"label":"MAIL"},{"start":1451,"end":1463,"label":"PRENOM"},{"start":1464,"end":1468,"label":"NOM"},{"start":1478,"end":1490,"label":"TEL"},{"start":1495,"end":1509,"label":"PRENOM"},{"start":1510,"end":1517,"label":"NOM"},{"start":1527,"end":1554,"label":"TEL"},{"start":1579,"end":1599,"label":"ADRESSE"},{"start":1601,"end":1607,"label":"ZIP"},{"start":1609,"end":1614,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-10574261037319717011","note_text":"Internes : Joussemet Paul Jean Maurice (Interne) 17\/12\/2021 08:51\nMonsieur MORIGGI J-P., n\u00e9 le 07-09-1978, intern\u00e9 du 05\/01\/2022 au 12\/04\/2022 au Centre Hospitalier de Beauvais pour une insuffisance respiratoire aigue sur fond d'asthme s\u00e9v\u00e8re. Son IPP est 8392.\nEquipe en charge : Dr Zuliani Armand\nAdresse du docteur : 42 rue de Belleville, 2B363 Paris\nLes r\u00e9sultats d'analyses et les comptes rendus peuvent \u00eatre fax\u00e9s au num\u00e9ro suivant : 0016722601. En cas de souci d'interpr\u00e9tation des donn\u00e9es m\u00e9dicales, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous joindre \u00e0 hritter@chu-beauvais.fr ou \u00e0 appeler sur le 0743232141. \nSon NSS est le 1 7 8 0 1 2 2 6 7 2 4 8 9.\nMonsieur MORIGGI vit 22 rue de la Jonqui\u00e8re au nord de Paris. Son num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone mobile est le0641220310. Le num\u00e9ro d'urgence \u00e0 contacter serait celui de sa fille, Mme. Begon Marie : +33 01 47 72 76 01.\nConsulter en coalition avec : Dr BARBIEUX BERTRAND EUGENE DA RUI - +330345605016, Dr Gil E.M. - 0 7 3 6 0 0 6 5 1 4 c.machet@healthcare.com\nRendez-vous donn\u00e9 \u00e0 Mme E.M. Collin pour le 01\/06\/2023 au 12 Avenue du Roule 22 294 Paris\nListe des Cliniciens associ\u00e9s : Dr RETAUX MARCEL JOSEPH 0572466572,  Dr VUARNESSON HUBERT 07 17 67 43 30 dupuisg@healthcare.com, Dr Robles Joseph 0131374550\nDate d'admission : 13\/04\/2022 GREMILLON G. 0 3 0 1 1 9 7 9, 4019341801\nR\u00e9sum\u00e9 de la chirurgie : Dr BLERY P, 2029342803, n\u00e9 le 15-11-1978\nR\u00e9f\u00e9rence clinique: Infectiologie C6: Dr. P Heinzele : T 0126552137. Mme Joelle Denise Josette Salle 0656326326, Dr Joelle Denise Josette VANHOVE ( 3 3 ) 0 1 1 3 5 6 2 6 0 6\nVeuillez relayer toutes les informations concernant le suivi aux partenaires : Dr JIM CAMILLE FERNAND Clocher, bernard.smith@univ-med.com, H\u00f4pital Georges Pompidou 97638 (33) 2 64 37 56 34","entities":[{"start":11,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":38,"label":"PRENOM"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE"},{"start":75,"end":82,"label":"NOM"},{"start":83,"end":87,"label":"PRENOM"},{"start":95,"end":105,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":118,"end":128,"label":"DATE"},{"start":132,"end":142,"label":"DATE"},{"start":146,"end":176,"label":"HOPITAL"},{"start":256,"end":260,"label":"IPP"},{"start":284,"end":291,"label":"NOM"},{"start":292,"end":298,"label":"PRENOM"},{"start":320,"end":340,"label":"ADRESSE"},{"start":342,"end":347,"label":"ZIP"},{"start":348,"end":353,"label":"VILLE"},{"start":440,"end":450,"label":"TEL"},{"start":539,"end":562,"label":"MAIL"},{"start":583,"end":593,"label":"TEL"},{"start":611,"end":636,"label":"SECU"},{"start":647,"end":654,"label":"NOM"},{"start":659,"end":681,"label":"ADRESSE"},{"start":693,"end":698,"label":"VILLE"},{"start":738,"end":748,"label":"TEL"},{"start":813,"end":818,"label":"NOM"},{"start":819,"end":824,"label":"PRENOM"},{"start":827,"end":845,"label":"TEL"},{"start":880,"end":888,"label":"NOM"},{"start":889,"end":911,"label":"PRENOM"},{"start":914,"end":927,"label":"TEL"},{"start":932,"end":935,"label":"NOM"},{"start":936,"end":940,"label":"PRENOM"},{"start":943,"end":962,"label":"TEL"},{"start":963,"end":986,"label":"MAIL"},{"start":1011,"end":1015,"label":"PRENOM"},{"start":1016,"end":1022,"label":"NOM"},{"start":1031,"end":1041,"label":"DATE"},{"start":1045,"end":1063,"label":"ADRESSE"},{"start":1064,"end":1070,"label":"ZIP"},{"start":1071,"end":1076,"label":"VILLE"},{"start":1112,"end":1118,"label":"NOM"},{"start":1119,"end":1132,"label":"PRENOM"},{"start":1133,"end":1143,"label":"TEL"},{"start":1149,"end":1159,"label":"NOM"},{"start":1160,"end":1166,"label":"PRENOM"},{"start":1167,"end":1181,"label":"TEL"},{"start":1182,"end":1204,"label":"MAIL"},{"start":1209,"end":1215,"label":"NOM"},{"start":1216,"end":1222,"label":"PRENOM"},{"start":1223,"end":1233,"label":"TEL"},{"start":1253,"end":1263,"label":"DATE"},{"start":1264,"end":1273,"label":"NOM"},{"start":1274,"end":1276,"label":"PRENOM"},{"start":1277,"end":1292,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1294,"end":1304,"label":"IPP"},{"start":1333,"end":1338,"label":"NOM"},{"start":1339,"end":1340,"label":"PRENOM"},{"start":1342,"end":1352,"label":"NDA"},{"start":1360,"end":1370,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1413,"end":1414,"label":"PRENOM"},{"start":1415,"end":1423,"label":"NOM"},{"start":1428,"end":1438,"label":"TEL"},{"start":1444,"end":1465,"label":"PRENOM"},{"start":1466,"end":1471,"label":"NOM"},{"start":1472,"end":1482,"label":"TEL"},{"start":1487,"end":1508,"label":"PRENOM"},{"start":1509,"end":1516,"label":"NOM"},{"start":1517,"end":1544,"label":"TEL"},{"start":1627,"end":1646,"label":"PRENOM"},{"start":1647,"end":1654,"label":"NOM"},{"start":1656,"end":1682,"label":"MAIL"},{"start":1684,"end":1708,"label":"HOPITAL"},{"start":1709,"end":1714,"label":"ZIP"},{"start":1715,"end":1733,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3747430576838697366","note_text":"H\u00f4pital COCHIN 27, rue du Faubourg Saint-Jacques 97266 PARIS CEDEX 14 \n_____________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________ \n_______________________________________________________________________________________________________________ \nL\u2019AP-HP collecte vos donn\u00e9es administratives, sociales et m\u00e9dicales en tant que responsable de traitement pour assurer votre \nprise charge. Pour en savoir plus et pour exercer vos droits, vous pouvez consulter la politique d\u2019information disponible sur \nle site web https:\/\/www.aphp.fr\/. L\u2019AP-HP a \u00e9galement cr\u00e9\u00e9 une base de donn\u00e9es (EDS) afin de mener des recherches en sant\u00e9. \nPour en savoir plus sur les projets de recherche, vous pouvez consulter le portail d\u2019information de l\u2019EDS \u00e0 l\u2019adresse \nhttps:\/\/recherche.aphp.fr\/eds. Vous pouvez vous opposer \u00e0 l\u2019utilisation de vos donn\u00e9es pour la recherche, sans vous justifier, \nen vous adressant au directeur de l\u2019h\u00f4pital o\u00f9 vous avez \u00e9t\u00e9 soign\u00e9, ou en remplissant le formulaire d\u2019opposition \u00e9lectronique \ndisponible \u00e0 l\u2019adresse https:\/\/recherche.aphp.fr\/eds\/droit-opposition. \n_______________________________________________________________________________________________________________ \nConsultant prof Claudine HERNO CR valid\u00e9 le: 14\/02\/2016 13:04:02 par : Dr GABRIEL DESIRE PIERRE CHARPENTIER ","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"HOPITAL"},{"start":15,"end":48,"label":"ADRESSE"},{"start":49,"end":54,"label":"ZIP"},{"start":55,"end":69,"label":"VILLE"},{"start":1305,"end":1313,"label":"PRENOM"},{"start":1334,"end":1344,"label":"DATE"},{"start":1363,"end":1384,"label":"PRENOM"},{"start":1385,"end":1396,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5167317742526973255","note_text":"Aucun soucis GELSUR, IGNATIA, AMICO : hom\u00e9opathie en granules, non probl\u00e9matique tant que le patient ne remplace pas le traitement de l'hopital. Prise aussi DESMODIUM.","entities":[]}
{"note_id":"gen-7339663425153840193","note_text":"AP-HP Universit\u00e9 Paris Saclay\nDMU 7\nService de rhumatologie\nChef de Service\nPr. Madeleine TARDIT\nTel : +33107545101\nCadre de Sant\u00e9\nMme BERNARD ROGER RAYNAUD\nTel : 0353426315\nAdjoints\nPr Augustine Macaigne (PU-PH)\nTel : (22)272715664\nDr. XANTHIA PATEREK (MCU-PH)\nTel : 0726137702\nDr J. BURCKER (PH)\nDocteur J.F. BRIAS (PHC)\nTel : 0 2 2 7 6 0 4 4 3 2\nDocteur P.-A. Petitjean (CCA)\nTel : 0564227772\nDr JEAN PIERRE MICHEL (ASP)\nTel : 0076412041\nConsultant\nPr. B.-R. COURT\nTel : 0047337156\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nGARBIS DIT JAZMADARIAN\nTel : 05-63-11-12-42\npat.piz@aphp.com\nTel : 02 05 52 00 46\nNOEL MARIE JEAN NOURY\nfred.cohen@aphp.com\nFax : 0375614057","entities":[{"start":80,"end":89,"label":"PRENOM"},{"start":90,"end":96,"label":"NOM"},{"start":103,"end":115,"label":"TEL"},{"start":135,"end":148,"label":"PRENOM"},{"start":149,"end":156,"label":"NOM"},{"start":163,"end":173,"label":"TEL"},{"start":186,"end":195,"label":"PRENOM"},{"start":196,"end":204,"label":"NOM"},{"start":219,"end":232,"label":"TEL"},{"start":237,"end":244,"label":"PRENOM"},{"start":245,"end":252,"label":"NOM"},{"start":268,"end":278,"label":"TEL"},{"start":282,"end":284,"label":"PRENOM"},{"start":285,"end":292,"label":"NOM"},{"start":306,"end":310,"label":"PRENOM"},{"start":311,"end":316,"label":"NOM"},{"start":329,"end":348,"label":"TEL"},{"start":357,"end":362,"label":"PRENOM"},{"start":363,"end":372,"label":"NOM"},{"start":385,"end":395,"label":"TEL"},{"start":399,"end":410,"label":"PRENOM"},{"start":411,"end":417,"label":"NOM"},{"start":430,"end":440,"label":"TEL"},{"start":456,"end":461,"label":"PRENOM"},{"start":462,"end":467,"label":"NOM"},{"start":474,"end":484,"label":"TEL"},{"start":505,"end":515,"label":"PRENOM"},{"start":516,"end":527,"label":"NOM"},{"start":534,"end":548,"label":"TEL"},{"start":549,"end":565,"label":"MAIL"},{"start":572,"end":586,"label":"TEL"},{"start":587,"end":602,"label":"PRENOM"},{"start":603,"end":608,"label":"NOM"},{"start":609,"end":628,"label":"MAIL"},{"start":635,"end":645,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3179508629320512026","note_text":"Carvajal, Carvajal E.\n20\/03\/71\nN\u00b0 FINESS\n98760328\nN\u00b0RPPS\n05 1 2 2 0 2 4\n678901245\n1710984 805129\n55 BOULEVARD VICTOR HUGO, 71 172, PARIS","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":10,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":30,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":57,"end":71,"label":"DATE"},{"start":82,"end":96,"label":"SECU"},{"start":97,"end":121,"label":"ADRESSE"},{"start":123,"end":129,"label":"ZIP"},{"start":131,"end":136,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-18432213420428617303","note_text":"DEBRA, DEBRA T.-A.\n26\/03\/04\nN\u00b0 FINESS\n43567891\nN\u00b0 RPPS\n01 1 5 1 2 2 5\n789001234\n1 0 4 0 1 6 2 2 8 0 6 1 3\n17 AVENUE GABRIEL PERI, 06 165, VILLEJUIF","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":27,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":55,"end":69,"label":"DATE"},{"start":80,"end":105,"label":"SECU"},{"start":106,"end":128,"label":"ADRESSE"},{"start":130,"end":136,"label":"ZIP"},{"start":138,"end":147,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-8229798658737751113","note_text":"ALIX, ALIX M.-P.\n19\/07\/89\nN\u00b0 FINESS\n12345067\nN\u00b0 RPPS\n03 1 8 2 0 2 1\n998001275\n2 89 1144 651268\n2 CHEMIN DE LA GUIMBARDE, 78 336, MARSEILLE","entities":[{"start":0,"end":4,"label":"NOM"},{"start":6,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":25,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":53,"end":67,"label":"DATE"},{"start":78,"end":94,"label":"SECU"},{"start":95,"end":119,"label":"ADRESSE"},{"start":121,"end":127,"label":"ZIP"},{"start":129,"end":138,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5585609291446905169","note_text":"Notre \u00e9tablissement Pr\u00e9fecture Parisiene \nD\u00e9partement de Neurologie \nH\u00f4pital St Anne \u2013 I. Neurologie Paris \u2013 Docteur JOCELYNE GUILLEMONT\nAdresse : 255 Rue Pierre Charlot Paris 88177\nT\u00e9l\u00e9phone : 0765110715 - Fax : (33) 07 52 70 30 45\nIdentifiant de la visite: 42bg98765","entities":[{"start":77,"end":84,"label":"HOPITAL"},{"start":117,"end":125,"label":"PRENOM"},{"start":126,"end":136,"label":"NOM"},{"start":147,"end":169,"label":"ADRESSE"},{"start":170,"end":175,"label":"VILLE"},{"start":176,"end":181,"label":"ZIP"},{"start":194,"end":204,"label":"TEL"},{"start":213,"end":232,"label":"TEL"},{"start":259,"end":268,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-15587720780930922885","note_text":"AP-HP. SUD Universit\u00e9 de Grenoble \nD\u00e9partement de Chirurgie \nH\u00f4pital HERNERET \u2013 C. COTTIN \u2013 Pr Sorakata Kourouma \n28 bis chemin Etienne d'ORGE 05287 STRASSBOURG cedex 29 \n\uf028 : 0302614723 - fax : 03.42.04.70.60 \n28BG04493 ","entities":[{"start":69,"end":77,"label":"HOPITAL"},{"start":80,"end":89,"label":"HOPITAL"},{"start":95,"end":103,"label":"PRENOM"},{"start":104,"end":112,"label":"NOM"},{"start":114,"end":142,"label":"ADRESSE"},{"start":143,"end":148,"label":"ZIP"},{"start":149,"end":169,"label":"VILLE"},{"start":175,"end":185,"label":"TEL"},{"start":194,"end":208,"label":"TEL"},{"start":210,"end":219,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-16779609254306745235","note_text":"Patient: Robert Louis Leon Lucien CHARNEAU (33) 3 03 67 50 63 Patient: Sandra Hyggia Suzanne CHARNEAU | F | 12\/05\/77 | 9056297478 | 1298947650","entities":[{"start":9,"end":33,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":61,"label":"TEL"},{"start":71,"end":92,"label":"PRENOM"},{"start":93,"end":101,"label":"NOM"},{"start":108,"end":116,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":119,"end":129,"label":"IPP"},{"start":132,"end":142,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-18422803882277820489","note_text":"Patient CHRISTIANE YVONNE DEQUERD, T\u00e9l\u00e9phone : 00-74-05-43-17. Patient : GEORGES YVON RAYMOND DEQUERD | M | 1 9 0 9 1 9 8 2 | 8054692357 | Dossier 1407561893.","entities":[{"start":8,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":33,"label":"NOM"},{"start":47,"end":61,"label":"TEL"},{"start":73,"end":93,"label":"PRENOM"},{"start":94,"end":101,"label":"NOM"},{"start":108,"end":123,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":126,"end":136,"label":"IPP"},{"start":147,"end":157,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-10833793614042455463","note_text":"Identit\u00e9 du patient : Lydie Toutoute-Fauconnier, Contact : 0 6 5 7 1 2 0 7 0 4. D\u00e9tails : J. Toutoute-Fauconnier | F | 1 0 0 3 1 9 9 8 | 8776539054 | Visite dossier 1267830945.","entities":[{"start":22,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":47,"label":"NOM"},{"start":59,"end":78,"label":"TEL"},{"start":90,"end":92,"label":"PRENOM"},{"start":93,"end":112,"label":"NOM"},{"start":119,"end":134,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":137,"end":147,"label":"IPP"},{"start":165,"end":175,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-12596268385189053023","note_text":"Pt. M.J. Dartigues +33 05 04 53 11 01 Fiche du patient : Raymonde Eglantine Dartigues | M | 0 1 0 6 1 9 9 6 | 8475619240 | 1837565840.","entities":[{"start":4,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":37,"label":"TEL"},{"start":57,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":76,"end":85,"label":"NOM"},{"start":92,"end":107,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":110,"end":120,"label":"IPP"},{"start":123,"end":133,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-9925976484011520908","note_text":"Patient MARIE DELANDIER, Tel : (18) 6 53 22 74 54. Patient : E. DELANDIER | F | 11-10-2009 | 9857598456 | 1980561987.","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":23,"label":"NOM"},{"start":31,"end":49,"label":"TEL"},{"start":61,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":73,"label":"NOM"},{"start":80,"end":90,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":93,"end":103,"label":"IPP"},{"start":106,"end":116,"label":"NDA"}]}
{"note_id":"gen-13671908560963181662","note_text":"AP-HP Universit\u00e9 Paris Saclay\nDMU 7\nService de rhumatologie\nChef de Service\nPr. LOUIS LAILLER\nTel : 07 75 55 46 52\nCadre de Sant\u00e9\nMme FRANCOISE MURATET\nTel : 03.76.56.36.20\nAdjoints\nPr Rashid NOOR (PU-PH)\nTel : 0501334234\nDr. MYRIAM LE GLOAHEC (MCU-PH)\nTel : +330024153473\nDr J-J WEISS (PH)\nDocteur Jacques Antoine MARANINCHI (PHC)\nTel : 0307342530\nDocteur HASAN GUNDUZ (CCA)\nTel : +33125657725\nDr Yvette Marinette Alphonsine Darbeaud (ASP)\nTel : +33032373634\nAccueil en salle Grignon 4C.\nConsultant\nPr. J-L. Gonner\nTel : 00.75.56.77.66\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nMauricette Neu\nTel : +44 05 13 14 31 11\npat.piz@aphp.com\nTel : 05.43.43.24.04\nGilles Garnier\nfred.cohen@aphp.com\nFax : 0372775153\nSecr\u00e9tariat:\nTel : 05-25-24-07-55\nFax: 0 4 5 5 0 0 2 2 5 6\nPatiente: Pierre Cermal 04-12-12-07-02 | F | 14\/12\/92 | 9056297478 | 1298947650\nINTERVENTION ou CONSULTATION de mammographie :\nPas de micro-calcification \u00e0 droite ni \u00e0 gauche.\nMasse non lobul\u00e9e au QSE.\nClip datant de l'op\u00e9ration du 12-05-2006, \u00e0 faire retirer chez le Dr. GINETTE PIOLAT.\nVeuillez faxer ces r\u00e9sultat importants au 0257662126 et durant le week end et jour f\u00e9ri\u00e9 au 06-72-43-74-30\nPatiente: Germaine Cermal ag\u00e9e de 46 ans, n\u00e9e le 20-02-1992.","entities":[{"start":80,"end":85,"label":"PRENOM"},{"start":86,"end":93,"label":"NOM"},{"start":100,"end":114,"label":"TEL"},{"start":134,"end":143,"label":"PRENOM"},{"start":144,"end":151,"label":"NOM"},{"start":158,"end":172,"label":"TEL"},{"start":185,"end":191,"label":"PRENOM"},{"start":192,"end":196,"label":"NOM"},{"start":211,"end":221,"label":"TEL"},{"start":226,"end":232,"label":"PRENOM"},{"start":233,"end":243,"label":"NOM"},{"start":259,"end":272,"label":"TEL"},{"start":276,"end":279,"label":"PRENOM"},{"start":280,"end":285,"label":"NOM"},{"start":299,"end":314,"label":"PRENOM"},{"start":315,"end":325,"label":"NOM"},{"start":338,"end":348,"label":"TEL"},{"start":357,"end":362,"label":"PRENOM"},{"start":363,"end":369,"label":"NOM"},{"start":382,"end":394,"label":"TEL"},{"start":398,"end":425,"label":"PRENOM"},{"start":426,"end":434,"label":"NOM"},{"start":447,"end":459,"label":"TEL"},{"start":504,"end":508,"label":"PRENOM"},{"start":509,"end":515,"label":"NOM"},{"start":522,"end":536,"label":"TEL"},{"start":557,"end":567,"label":"PRENOM"},{"start":568,"end":571,"label":"NOM"},{"start":578,"end":596,"label":"TEL"},{"start":597,"end":613,"label":"MAIL"},{"start":620,"end":634,"label":"TEL"},{"start":635,"end":641,"label":"PRENOM"},{"start":642,"end":649,"label":"NOM"},{"start":650,"end":669,"label":"MAIL"},{"start":676,"end":686,"label":"TEL"},{"start":706,"end":720,"label":"TEL"},{"start":726,"end":745,"label":"TEL"},{"start":756,"end":762,"label":"PRENOM"},{"start":763,"end":769,"label":"NOM"},{"start":770,"end":784,"label":"TEL"},{"start":791,"end":799,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":802,"end":812,"label":"IPP"},{"start":815,"end":825,"label":"NDA"},{"start":978,"end":988,"label":"DATE"},{"start":1018,"end":1025,"label":"PRENOM"},{"start":1026,"end":1032,"label":"NOM"},{"start":1076,"end":1086,"label":"TEL"},{"start":1126,"end":1140,"label":"TEL"},{"start":1151,"end":1159,"label":"PRENOM"},{"start":1160,"end":1166,"label":"NOM"},{"start":1190,"end":1200,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-3867968725479321383","note_text":"Otologie et Neuropsychologie\nR. Desloges\nN\u00e9e le 3 1 0 3 1 9 9 9, 2 9 9 0 7 7 9 8 4 4 8 3 0, 97 289, Deuil-La Barre.\nPatient 105257992\nCompte-rendu hospitalisation du 01\/07\/2020 au 15\/07\/2020\nMr M-P. Doucen\nN\u00e9 le 2 3 0 5 1 9 9 9 19912 93 740 924\nHospitalisation courte dans le service d'ORL, CH Henri Mondor - \n105-84 avenue du General de Gaulle, 2A516, Cr\u00e9teil.\nR\u00e9sum\u00e9 entr\u00e9e :\nD\u00e8s l'admission, une IRM c\u00e9r\u00e9brale fut prescrite et r\u00e9alis\u00e9e en urgence : image heterogene, hyper intense avec prise de contraste apr\u00e8s injection de Gadolinium dans le finist\u00e8re temporal. L'anaplasiarion des chondromes restent une hypoth\u00e8se de travail o\u00f9 plusieurs investigations sont envisag\u00e9es. En raison de l\u2019espace limit\u00e9 ici, je ne peux d\u00e9crire chaque d\u00e9tail de cette histoire m\u00e9dicale complexe. Je suis joignable par e-mail \u00e0 rousseau.pierre@aphp.fr ou par t\u00e9l\u00e9phone au 04.35.07.01.76.\nConclusion :\nPr\u00e9sence d'un volumineux m\u00e9ningiome de l'angle ponto-c\u00e9r\u00e9belleux droit. \nRendez-vous dans un mois avec le Dr Doucen MARIO.\nImprim\u00e9 en France par Ateliers d\u2019Imprimerie, 13 rue Jeanne d\u2019Arc \u2013 97241 Colombes - \nDate d'impression : 10 mars 2021 10:30\nResponsable de l'h\u00f4pital d'extraction : Dr. Y.-M. ESPINASSE - m.laghouag@aphp.fr\nH\u00f4pital paris croix saint-simon ESPINASSE s\/ service des urgences - Pneumo - Ortho - MPU - Cardiologie.\nREDIGE PAR : Interne Doucen M-P. roussseau.pierre@aphp.fr 0 7 4 7 2 2 0 1 2 4","entities":[{"start":29,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":40,"label":"NOM"},{"start":48,"end":63,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":65,"end":90,"label":"SECU"},{"start":92,"end":98,"label":"ZIP"},{"start":100,"end":114,"label":"VILLE"},{"start":124,"end":133,"label":"IPP"},{"start":166,"end":176,"label":"DATE"},{"start":180,"end":190,"label":"DATE"},{"start":194,"end":198,"label":"PRENOM"},{"start":199,"end":205,"label":"NOM"},{"start":212,"end":227,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":228,"end":244,"label":"SECU"},{"start":294,"end":306,"label":"HOPITAL"},{"start":310,"end":344,"label":"ADRESSE"},{"start":346,"end":351,"label":"ZIP"},{"start":353,"end":360,"label":"VILLE"},{"start":810,"end":833,"label":"MAIL"},{"start":854,"end":868,"label":"TEL"},{"start":992,"end":998,"label":"NOM"},{"start":999,"end":1004,"label":"PRENOM"},{"start":1051,"end":1070,"label":"ADRESSE"},{"start":1073,"end":1078,"label":"ZIP"},{"start":1079,"end":1087,"label":"VILLE"},{"start":1111,"end":1123,"label":"DATE"},{"start":1174,"end":1179,"label":"PRENOM"},{"start":1180,"end":1189,"label":"NOM"},{"start":1192,"end":1210,"label":"MAIL"},{"start":1243,"end":1252,"label":"NOM"},{"start":1336,"end":1342,"label":"PRENOM"},{"start":1343,"end":1347,"label":"NOM"},{"start":1348,"end":1372,"label":"MAIL"},{"start":1373,"end":1392,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15559728895302794477","note_text":"Service de Dermatologie - CHU de Dijon\n16 rue Paul Desmerau,97319\nEstim\u00e9(e) JACQUES EUGENE HERVE KHEDIDJA, n\u00e9e le 2 3 1 2 1 9 7 0, op\u00e9r\u00e9e par Dr. Madeleine DUPONT lors de votre consultation le 14 septembre 2022.\nVotre num\u00e9ro d'identification IPP est 5472614983 et le dossier a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 le 16 ao\u00fbt 2022 sous le num\u00e9ro NDA 1235568467.\nLe service de dermatologie a \u00e9t\u00e9 inform\u00e9 de vos pr\u00e9occupations concernant vos taches de naissance. Selon l'examen r\u00e9alis\u00e9 et notre exp\u00e9rience, il n'y a aucune raison de vous inqui\u00e9ter.\nCependant, il est essentiel de faire une v\u00e9rification r\u00e9guli\u00e8re. Nous vous avons donc fix\u00e9 une prochaine consultation pour le 25 d\u00e9cembre 2022 \u00e0 10h. N'oubliez pas de signaler \u00e0 vos proches que vous serez \u00e0 notre h\u00f4pital ce jour-l\u00e0.\nPour toute question ou pour annuler votre rendez-vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 appeler notre ligne t\u00e9l\u00e9phonique 0 0 0 7 6 3 3 5 3 3 ou \u00e0 envoyer un email \u00e0 info.chudermatologie@dijon.ap-hp.fr\nCordialement,\nDr JEANNE EULALIE ROBERIEUX\nService de Dermatologie - CHU de Dijon\n0204155336\ns.guediri@chu-dijon.ap-hp.fr","entities":[{"start":33,"end":38,"label":"VILLE"},{"start":39,"end":59,"label":"ADRESSE"},{"start":60,"end":65,"label":"ZIP"},{"start":76,"end":90,"label":"PRENOM"},{"start":91,"end":96,"label":"NOM"},{"start":97,"end":105,"label":"PRENOM"},{"start":114,"end":129,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":146,"end":155,"label":"PRENOM"},{"start":156,"end":162,"label":"NOM"},{"start":193,"end":210,"label":"DATE"},{"start":250,"end":260,"label":"IPP"},{"start":289,"end":301,"label":"DATE"},{"start":321,"end":331,"label":"NDA"},{"start":644,"end":660,"label":"DATE"},{"start":855,"end":874,"label":"TEL"},{"start":899,"end":934,"label":"MAIL"},{"start":952,"end":966,"label":"PRENOM"},{"start":967,"end":976,"label":"NOM"},{"start":1010,"end":1015,"label":"VILLE"},{"start":1016,"end":1026,"label":"TEL"},{"start":1027,"end":1055,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-7195300089913643725","note_text":"Secr\u00e9tariat du service d'Oncologie - Avicenne AP-HP Hospital\nM\u00e9decin en chef: Dr ANTOINETTE AGNES GABORIT | 00 62 73 14 50 | wayne.bouchard@aphp.fr\n125 rue de Stalingrad, 2B 104, Bobigny\nCh\u00e8r(e) M. GABORIT Jean, n\u00e9 le 1 7 0 9 1 9 7 6, r\u00e9f\u00e9rence interne de la patiente : 9750409278.\nPoursuite des soins \u00e0 l'ext\u00e9rieur suite au traitement oncologique initial du 15 JUIN 2021 au 16 juillet 2021.\nVotre traitement pour une tumeur de la prostate s'est d\u00e9roul\u00e9 globalement bien et notre \u00e9quipe m\u00e9dicale ne souhaite plus d'excision chirurgicale \u00e0 ce stade. Le rapport a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 votre m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste et il est disponible pour consultation \u00e0 tout moment.\nVotre prochain rendez-vous avec le Dr Le Hen est pr\u00e9vu le 16 f\u00e9vrier 2022 pour une visite de suivi dans notre service hospitalier. Si le rendez-vous pr\u00e9vu ne correspond pas \u00e0 votre horaire, veuillez nous faire part de vos changement en contactant notre secr\u00e9tariat au (53) 5 71 50 76 30 ou par mail secr\u00e9tariat.onco@avicenne.aphp.fr.\nEn cas d'urgence, contactz directement les Urgences Oncologiques de Avicenne soit pour un rendez-vous automatiquement accord\u00e9 soit pour un avis m\u00e9dical rapide.\nVDSL - Specialist in Oncology\nHtrue@msn-net.com | 06-35-10-25-74\nR\u00e9dig\u00e9 par M. Liliane Caumartin\nSign\u00e9 par Dr ANTOINETTE AGNES GABORIT, m\u00e9decin en chef wayne.bouchard@aphp.fr | 02.43.06.40.35","entities":[{"start":37,"end":60,"label":"HOPITAL"},{"start":81,"end":97,"label":"PRENOM"},{"start":98,"end":105,"label":"NOM"},{"start":108,"end":122,"label":"TEL"},{"start":125,"end":147,"label":"MAIL"},{"start":148,"end":169,"label":"ADRESSE"},{"start":171,"end":177,"label":"ZIP"},{"start":179,"end":186,"label":"VILLE"},{"start":198,"end":205,"label":"NOM"},{"start":206,"end":210,"label":"PRENOM"},{"start":218,"end":233,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":270,"end":280,"label":"IPP"},{"start":359,"end":371,"label":"DATE"},{"start":375,"end":390,"label":"DATE"},{"start":693,"end":699,"label":"NOM"},{"start":710,"end":728,"label":"DATE"},{"start":923,"end":941,"label":"TEL"},{"start":954,"end":987,"label":"MAIL"},{"start":1057,"end":1065,"label":"HOPITAL"},{"start":1179,"end":1196,"label":"MAIL"},{"start":1199,"end":1213,"label":"TEL"},{"start":1228,"end":1235,"label":"PRENOM"},{"start":1236,"end":1245,"label":"NOM"},{"start":1259,"end":1275,"label":"PRENOM"},{"start":1276,"end":1283,"label":"NOM"},{"start":1301,"end":1323,"label":"MAIL"},{"start":1326,"end":1340,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14929946147277375925","note_text":"Laboratoire d'analyses m\u00e9dicales de la rue Rivoli, Paris \n\u00e0 l'attention de Noelie Philip Philip, n\u00e9e le 3 0 0 6 1 9 7 3. Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale 27303 57645 007.\nConform\u00e9ment \u00e0 votre prise de sang r\u00e9alis\u00e9e le 22 d\u00e9cembre 2022, et votre visite avec Dr Anne-Marie Coirault, nous vous informons que vos r\u00e9sultats sont normaux, \u00e0 l'exception de votre taux de vitamine D qui est l\u00e9g\u00e8rement diminu\u00e9. \nPour cela, Dr Coirault a recommand\u00e9 une suppl\u00e9mentation en vitamine D que vous pouvez prendre en compte librement dans les pharmacies. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 lui faire par charmement de votre traitement lors de votre prochaine consultation qui a \u00e9t\u00e9 fix\u00e9e pour le 11 janvier 2023 \u00e0 11h00 dans son cabinet situ\u00e9 \u00e0 25, avenue du Mar\u00e9chal Foch, 28 241, Paris. \nSi vous avez des questions ou besoin d'une r\u00e9clamation, vous pouvez nous contacter au +33426336234 ou par email \u00e0 labo-rivoli@medicale.fr. \nCordialement,\nDr G.R. HIBERT \nDirectrice du laboratoire d'analyses m\u00e9dicales \n+33 6 27 70 66 14\nlabo-rivoli@medicale.fr","entities":[{"start":36,"end":49,"label":"ADRESSE"},{"start":51,"end":56,"label":"VILLE"},{"start":75,"end":81,"label":"PRENOM"},{"start":82,"end":88,"label":"NOM"},{"start":89,"end":95,"label":"NOM"},{"start":104,"end":119,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":148,"end":163,"label":"SECU"},{"start":212,"end":228,"label":"DATE"},{"start":254,"end":264,"label":"PRENOM"},{"start":265,"end":273,"label":"NOM"},{"start":412,"end":420,"label":"NOM"},{"start":656,"end":671,"label":"DATE"},{"start":705,"end":732,"label":"ADRESSE"},{"start":734,"end":740,"label":"ZIP"},{"start":742,"end":747,"label":"VILLE"},{"start":836,"end":848,"label":"TEL"},{"start":864,"end":887,"label":"MAIL"},{"start":907,"end":911,"label":"PRENOM"},{"start":912,"end":918,"label":"NOM"},{"start":968,"end":985,"label":"TEL"},{"start":986,"end":1009,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-16471024230602416596","note_text":"Continue this report excerpt:","entities":[]}
{"note_id":"gen-8026792383482911690","note_text":"Date cr\u00e9ation : 2023\/03\/30 16:30\nVanelle Roger Charles\nAdresse: 102 Rue de la Republique, 50575 Saint-Denis\nIPP: 4302049371\nNDA: 1024930205\nT\u00e9l\u00e9phone: (53)732300576\nN\u00e9 le 11-12-1986. \nDemande d'\u00e9change de dossier avec Roger Charles RODRIGUES du service social joignable au 0363575066\nAdmission pr\u00e9vue au service de neurologie de l'H\u00f4pital Nord le 01\/05\/2023.\nR\u00e9sultats du scanner c\u00e9r\u00e9bral sont attendus pour le 28\/3\/2023. \nSuivi par l'\u00e9quipe du HCI du Dr. MARIA Cavallo. \n(1)13:42 93 2930 293 39 102 102 03 039 02 3920 0394 03 39\n(1)13:52 39 4939 220 39 302 473 48 294 93 9599 9438 41 48\n(1)14:02 30 1939 394 29 293 29  293 29 2 203 3029 192 39\n(1)15:01 2 93 2930 293 29 293 029 931 9329 920 92 12 32\n(1)15:11 39 3839 230 309 293 303 593 59 3599 599 92 39 97 39\n(1)15:21 13 2939 293 39 393 29  293 39 23 2303 302 13 39\n(1)15:31 49 4939 390 390 493 049 9310 1010 110 93 15 32\n(1)15:41 22 2038 399 209 283 828 2 8293 38 393 10 12 38\n(1)15:51 48 3998 300 838 993 19 293 2939 032 939 13 31\n(1)16:01 38 1930 193 20 1930 193 20 1930 193 20 193 31\nR\u00e9sultats envoy\u00e9s au service de pneumologie le 20\/11\/2020 de l'H\u00f4pital de la Croix-Rousse sous la responsabilit\u00e9 de J.-P. LEBAILLIF.\nDate mise en format : 02\/12\/2022. Sign\u00e9 par le Dr. ALAIN ROUHAUD. \nMail Transmis \u00e0 david.roy@institut.curie.org. \nRappel t\u00e9l\u00e9phonique le 15\/04\/2023 \u00e0 9h30 avec Mme.GINETTE SOLANGE SUZANNE Jeudon (Cadre de sant\u00e9 du service de neurochirurgie). Sessions programm\u00e9es pour le 2\/05\/2020 \u00e0 14h30.\nConclusion : besoin d'un suivi r\u00e9gulier pr\u00e9vu pour le 10\/05\/2023.","entities":[{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":33,"end":40,"label":"NOM"},{"start":41,"end":54,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":88,"label":"ADRESSE"},{"start":90,"end":95,"label":"ZIP"},{"start":96,"end":107,"label":"VILLE"},{"start":113,"end":123,"label":"IPP"},{"start":129,"end":139,"label":"NDA"},{"start":151,"end":164,"label":"TEL"},{"start":171,"end":181,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":218,"end":231,"label":"PRENOM"},{"start":232,"end":241,"label":"NOM"},{"start":273,"end":283,"label":"TEL"},{"start":329,"end":343,"label":"HOPITAL"},{"start":347,"end":357,"label":"DATE"},{"start":411,"end":420,"label":"DATE"},{"start":445,"end":448,"label":"HOPITAL"},{"start":456,"end":461,"label":"PRENOM"},{"start":462,"end":469,"label":"NOM"},{"start":1088,"end":1098,"label":"DATE"},{"start":1104,"end":1130,"label":"HOPITAL"},{"start":1157,"end":1162,"label":"PRENOM"},{"start":1163,"end":1172,"label":"NOM"},{"start":1196,"end":1206,"label":"DATE"},{"start":1225,"end":1230,"label":"PRENOM"},{"start":1231,"end":1238,"label":"NOM"},{"start":1257,"end":1285,"label":"MAIL"},{"start":1311,"end":1321,"label":"DATE"},{"start":1338,"end":1361,"label":"PRENOM"},{"start":1362,"end":1368,"label":"NOM"},{"start":1445,"end":1454,"label":"DATE"},{"start":1518,"end":1528,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3261651995422863385","note_text":"BIOCHIMIE:\nS S S S vP vP S S vP * vP S vP S\n20 203 192 29 3 3 29 20 029 29 392\nV V V V V V V V V V V V\nV 929 293 920 29 299 29 120 40 210 92\nDate de R\u00e9ception: 27\/03\/2020 au laboratoire BIOCHIMIE - HOP Avicenne\nM\u00e9decin r\u00e9f\u00e9rent : Dr. GEORGES BERRIOLO - N\u00b0 RPPS 2003968383.\n\u00c9chantillon re\u00e7u le : 27\/03\/2020 \u00e0 10h42\nPrescriptions suppl\u00e9mentaires sur ce pr\u00e9l\u00e8vement:\nGLYC\u00c9MIE \u00c0 JEUN r\u00e9alis\u00e9e le vingt mars 20\nRENIN ALDOSTERONE r\u00e9alis\u00e9 le 23\/04\/2020 \nANTI THYROGLOBULINE r\u00e9alis\u00e9e le 16\/03\/2020\nMICROALBUMINURIE r\u00e9alis\u00e9e le 29\/03\/2020\nIMMUNOGRAMME r\u00e9alis\u00e9 en septembre dans la cadre du suivi annuel (derni\u00e8re r\u00e9alisation 27\/09\/2019)\nSS s SS S SS SS SS SS S S SS \nDO SP PL JA ST RA MO B L C AB A A C L B\nDate de cl\u00f4ture du dossier : 30\/03\/2020\nInvestigateur principal : Cecile Marie Helene Thery\nCi-joint le compte rendu analys\u00e9 par le laboratoire BIOCHIMIE du HOP Avicenne, transmis par courrier le 31\/03\/2020 \u00e0 Lucienne Josette Buathier.\nPour toute question relative au compte rendu, merci de contacter Buathier M par t\u00e9l\u00e9phone au (33)641270116 ou par mail acguevara@avicenne.fr. \nCopie \u00e0 : Dr. MADELEINE HUGUETTE DURAND\nNDA : 837264503 - IPP : 2025042320\nGHISLAINE DEBUCHY, n\u00e9 le 28\/04\/07\n2 RUE DE LA LIBERTE 15 461 PARIS\nT\u00e9l. 02 33 67 12 14 - Mobile. (54) 3 74 10 04 00 jbonnet@free.fr 1 0 7 0 7 7 8 5 3 3 9 8 6.\nConclusions transmises au Dr JACQUELINE RENEE PIET pour suivi.\nProchain RDV pr\u00e9vu pour le 20\/06\/2020.\nPar t\u00e9l\u00e9phone : Prise de contact le 01\/05\/2020 \u00e0 10h pour pr\u00e9sentation du programme de suivi. \nDossier mis \u00e0 jour le 05\/05\/2020.","entities":[{"start":160,"end":170,"label":"DATE"},{"start":198,"end":210,"label":"HOPITAL"},{"start":234,"end":241,"label":"PRENOM"},{"start":242,"end":250,"label":"NOM"},{"start":295,"end":305,"label":"DATE"},{"start":392,"end":405,"label":"DATE"},{"start":435,"end":445,"label":"DATE"},{"start":479,"end":489,"label":"DATE"},{"start":519,"end":529,"label":"DATE"},{"start":616,"end":626,"label":"DATE"},{"start":727,"end":737,"label":"DATE"},{"start":764,"end":783,"label":"PRENOM"},{"start":784,"end":789,"label":"NOM"},{"start":855,"end":867,"label":"HOPITAL"},{"start":894,"end":904,"label":"DATE"},{"start":907,"end":923,"label":"PRENOM"},{"start":924,"end":932,"label":"NOM"},{"start":999,"end":1007,"label":"NOM"},{"start":1008,"end":1009,"label":"PRENOM"},{"start":1027,"end":1040,"label":"TEL"},{"start":1053,"end":1074,"label":"MAIL"},{"start":1091,"end":1109,"label":"PRENOM"},{"start":1110,"end":1116,"label":"NOM"},{"start":1123,"end":1132,"label":"NDA"},{"start":1141,"end":1151,"label":"IPP"},{"start":1152,"end":1161,"label":"PRENOM"},{"start":1162,"end":1169,"label":"NOM"},{"start":1177,"end":1185,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1186,"end":1205,"label":"ADRESSE"},{"start":1206,"end":1212,"label":"ZIP"},{"start":1213,"end":1218,"label":"VILLE"},{"start":1224,"end":1238,"label":"TEL"},{"start":1249,"end":1267,"label":"TEL"},{"start":1268,"end":1283,"label":"MAIL"},{"start":1284,"end":1309,"label":"SECU"},{"start":1340,"end":1356,"label":"PRENOM"},{"start":1357,"end":1361,"label":"NOM"},{"start":1401,"end":1411,"label":"DATE"},{"start":1449,"end":1459,"label":"DATE"},{"start":1530,"end":1540,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7538818068501117707","note_text":"\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.2 \u00b1 0.7 \u00a6 91.0 \u00b1 2.0 \u00a6 81.8 \u00b1 1.8   \u00a6 86.7 \u00b1 1.3 \u00a6 96.6 \u00b1 1.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.7 \u00a6 30.6  \u00a6\n\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.0 \u00b1 0.2 \u00a6 92.5 \u00b1 0.5 \u00a6 86.4 \u00b1 1.5   \u00a6 86.4 \u00b1 1.8 \u00a6 97.6 \u00b1 0.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.2 \u00a6 9.0   \u00a6\n\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.0 \u00b1 0.3 \u00a6 92.4 \u00b1 0.6 \u00a6 87.7 \u00b1 1.4   \u00a6 87.3 \u00b1 1.7 \u00a6 97.4 \u00b1 0.4  \u00a6 97.4 \u00b1 0.2 \u00a6 7.7   \u00a6\n\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.0 \u00b1 0.2 \u00a6 92.6 \u00b1 0.5 \u00a6 87.7 \u00b1 1.4   \u00a6 87.8 \u00b1 2.0 \u00a6 97.5 \u00b1 0.3  \u00a6 97.3 \u00b1 0.1 \u00a6 6.3   \u00a6\n\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.6 \u00b1 0.2 \u00a6 94.3 \u00b1 0.4 \u00a6 87.5 \u00b1 1.1   \u00a6 89.5 \u00b1 1.0 \u00a6 98.0 \u00b1 0.1  \u00a6 97.8 \u00b1 0.1 \u00a6 2.1   \u00a6\n\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.6 \u00b1 0.3 \u00a6 94.1 \u00b1 0.4 \u00a6 88.6 \u00b1 1.6   \u00a6 89.1 \u00b1 1.5 \u00a6 97.8 \u00b1 0.4  \u00a6 97.7 \u00b1 0.2 \u00a6 2.4   \u00a6\n\u00a6 Pierre Robert Fontaine \u00a6 96.6 \u00b1 0.2 \u00a6 93.9 \u00b1 0.4 \u00a6 88.8 \u00b1 1.7   \u00a6 88.5 \u00b1 2.1 \u00a6 97.9 \u00b1 0.2  \u00a6 97.7 \u00b1 0.1 \u00a6 2.5   \u00a6","entities":[{"start":2,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":24,"label":"NOM"},{"start":118,"end":131,"label":"PRENOM"},{"start":132,"end":140,"label":"NOM"},{"start":234,"end":247,"label":"PRENOM"},{"start":248,"end":256,"label":"NOM"},{"start":350,"end":363,"label":"PRENOM"},{"start":364,"end":372,"label":"NOM"},{"start":466,"end":479,"label":"PRENOM"},{"start":480,"end":488,"label":"NOM"},{"start":582,"end":595,"label":"PRENOM"},{"start":596,"end":604,"label":"NOM"},{"start":698,"end":711,"label":"PRENOM"},{"start":712,"end":720,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9000946111587939296","note_text":"\nAdresse : 21 rue Belleville 44 825 Paris.\nau +69205143577, email : leonie.daubert@free.fr.\nSon num\u00e9ro d'assur\u00e9 est 1 7 3 1 1 4 2 0 1 8 6 4 9, et son num\u00e9ro d\u2019identifiant de l\u2019hospitalisation est 02890512938.\nGyn\u00e9cologue r\u00e9f\u00e9rent : Dr. J. Brugiere, Centre de Sant\u00e9 de Belleville, 88 boulevard de Belleville 97193 Paris, t\u00e9l : +330202714727, klara.hant@wanadoo.fr.\nConsultation du 01\/06\/2022.\nMotif de la consultation : G\u00eanes aux genoux pendant la marche depuis 2\/3 semaines.\nExamen Clinique detox genoux R+G : pas de gonflement. Pas de limitation \u00e0 la flexion \u00e0 G, l\u00e9g\u00e8re limitation extension -5\u00b0. A droite pas de limitation.\nAvis m\u00e9dical : Arthrose f\u00e9moro-tibiale, mise en route d'un traitement par anti-inflammatoires et chirurgie envisag\u00e9e dans un second temps.\nDouleurs : pas de crises douloureuses ces derni\u00e8re 24 heures.\nSatisfactions : Patient satisfaite de l'organisation du service, et de la possibilit\u00e9 de rencontrer un psychologue.\nInactive.\nEducation : b\u00e9n\u00e9ficie de la pr\u00e9sence d'une proth\u00e9siste dans le service, une proth\u00e8se custom a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9e.\nR\u00e9sum\u00e9 des pathologies associ\u00e9es : Arthrose tibiale\nAugmentation de la douleur : Oui\nAutres pathologies associ\u00e9es : Conflits de hanche.\nActivit\u00e9s : en stand-by, pas d'escalade pr\u00e9vue \u00e0 ce jour.\nAide \u00e0 domicile : clusters \u00e0 d\u00e9battre.\nProchains RDVs : rendez-vous avec le Dr. LUCIENNE LASSALLE pr\u00e9vu le 09\/04\/22 au Centre de Sant\u00e9 de Belleville, elle attend. rendez-vous avec le Dr. S. POINTOUT (Chirurgien orthop\u00e9diste consultant) \u00e0 Nogent sur Marne pr\u00e9vu le 02\/09\/22, l'adresse est 14 avenue Franklin 43924 et un fax est planifi\u00e9 pour le 06\/03\/22 au (33) 4 76 12 71 53.\nBonnes chances que vous ayez besoin de chirurgie fusion lombaire.\nS'inqui\u00e8te des r\u00e9sultats de la consultation pr\u00e9vue avec le Dr. Isabelle Francoise Pierrette Esnault (p.roux@chicreteil.com) 06\/02\/22, surtout concernant les douleurs et la Constitution de la hanche.","entities":[{"start":11,"end":28,"label":"ADRESSE"},{"start":29,"end":35,"label":"ZIP"},{"start":36,"end":41,"label":"VILLE"},{"start":46,"end":58,"label":"TEL"},{"start":68,"end":90,"label":"MAIL"},{"start":116,"end":141,"label":"SECU"},{"start":196,"end":207,"label":"NDA"},{"start":236,"end":238,"label":"PRENOM"},{"start":239,"end":247,"label":"NOM"},{"start":249,"end":278,"label":"HOPITAL"},{"start":280,"end":306,"label":"ADRESSE"},{"start":307,"end":312,"label":"ZIP"},{"start":313,"end":318,"label":"VILLE"},{"start":326,"end":339,"label":"TEL"},{"start":341,"end":362,"label":"MAIL"},{"start":380,"end":390,"label":"DATE"},{"start":1335,"end":1343,"label":"PRENOM"},{"start":1344,"end":1352,"label":"NOM"},{"start":1362,"end":1370,"label":"DATE"},{"start":1442,"end":1444,"label":"PRENOM"},{"start":1445,"end":1453,"label":"NOM"},{"start":1493,"end":1509,"label":"VILLE"},{"start":1519,"end":1527,"label":"DATE"},{"start":1543,"end":1561,"label":"ADRESSE"},{"start":1562,"end":1567,"label":"ZIP"},{"start":1599,"end":1607,"label":"DATE"},{"start":1611,"end":1629,"label":"TEL"},{"start":1760,"end":1788,"label":"PRENOM"},{"start":1789,"end":1796,"label":"NOM"},{"start":1798,"end":1819,"label":"MAIL"},{"start":1821,"end":1829,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3025572704254302618","note_text":"Association Hospitali\u00e8re Paris-Seine\nCentre de Soins Dentaires\nChef de Centre\nDr. FICHEUX BERNARD\nTel: 0 1 5 6 3 1 5 2 5 6\nResponsable des Soins\nMadame Juhasz Hania\nTel: +33231607524\nPersonnel Attach\u00e9:\nPr. Hania RAFAILLAC (PU-PH)\n+33 1 47 73 74 60\nDr. JOSETTE Chaume (MCU-PH)\n0063675661\nDr. C. ALEDO (PH)\nDocteur EMMANUEL JEAN MAURICE GRANDPERRIN (PHC)\nTel: 0742333051\nDocteur N.Y. Raynaud (CCA)\nTel: (17)562630136\nDr. A. ALEDO (ASP)\n01 77 64 75 01\nAccueil au D\u00e9partement Urgences Odontologiques.\nConsultant\nDr. A. LEVECQUE\nTel: 0746126764\nSecr\u00e9taire M\u00e9dicale\nMICHEL FERNAND JEREMIE Tranier\nTel: 0 7 1 5 1 3 1 2 2 0\ngiu.mava@parisseine.com\nFax: 0215401145\nFernand Andre Fortune MAYET\nbe.vilbert@parisseine.com\nSecr\u00e9taire Adjointe:\nTel: 07-25-75-53-10\nFax: 0353261446\nPatient: JANNINE CREAC'H (33) 04 36 52 62 56 | M | 25-11-1997 | 8065233491 | 1063486532.\nINTERVENTION ou CONSULTATION d'endodontie :\nPas de semi-inclusions observ\u00e9es.\nDentition non align\u00e9e \u00e0 cause de dents surnum\u00e9raires. \nExtraction \u00e0 planifier du 24 avec suivi propos\u00e9 chez le Dr. CHRISTIANE YVONNE PEYRAMAURE.\nTransmettez ces r\u00e9sultats par fax au 0 5 5 7 4 2 3 4 0 1 et le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s au 04.71.54.41.02   \nPatient: ODETTE CREAC'H \u00e2g\u00e9 de 73 ans, n\u00e9 le 0 7 0 9 1 9 9 7.","entities":[{"start":82,"end":89,"label":"NOM"},{"start":90,"end":97,"label":"PRENOM"},{"start":103,"end":122,"label":"TEL"},{"start":152,"end":158,"label":"NOM"},{"start":159,"end":164,"label":"PRENOM"},{"start":170,"end":182,"label":"TEL"},{"start":206,"end":211,"label":"PRENOM"},{"start":212,"end":221,"label":"NOM"},{"start":230,"end":247,"label":"TEL"},{"start":252,"end":259,"label":"PRENOM"},{"start":260,"end":266,"label":"NOM"},{"start":276,"end":286,"label":"TEL"},{"start":291,"end":293,"label":"PRENOM"},{"start":294,"end":299,"label":"NOM"},{"start":313,"end":334,"label":"PRENOM"},{"start":335,"end":346,"label":"NOM"},{"start":358,"end":368,"label":"TEL"},{"start":377,"end":381,"label":"PRENOM"},{"start":382,"end":389,"label":"NOM"},{"start":401,"end":414,"label":"TEL"},{"start":419,"end":421,"label":"PRENOM"},{"start":422,"end":427,"label":"NOM"},{"start":434,"end":448,"label":"TEL"},{"start":512,"end":514,"label":"PRENOM"},{"start":515,"end":523,"label":"NOM"},{"start":529,"end":539,"label":"TEL"},{"start":560,"end":582,"label":"PRENOM"},{"start":583,"end":590,"label":"NOM"},{"start":596,"end":615,"label":"TEL"},{"start":616,"end":639,"label":"MAIL"},{"start":645,"end":655,"label":"TEL"},{"start":656,"end":677,"label":"PRENOM"},{"start":678,"end":683,"label":"NOM"},{"start":684,"end":709,"label":"MAIL"},{"start":736,"end":750,"label":"TEL"},{"start":756,"end":766,"label":"TEL"},{"start":776,"end":783,"label":"PRENOM"},{"start":784,"end":791,"label":"NOM"},{"start":792,"end":811,"label":"TEL"},{"start":818,"end":828,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":831,"end":841,"label":"IPP"},{"start":844,"end":854,"label":"NDA"},{"start":1049,"end":1066,"label":"PRENOM"},{"start":1067,"end":1077,"label":"NOM"},{"start":1116,"end":1135,"label":"TEL"},{"start":1174,"end":1188,"label":"TEL"},{"start":1201,"end":1207,"label":"PRENOM"},{"start":1208,"end":1215,"label":"NOM"},{"start":1237,"end":1252,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-9687974698751042347","note_text":"Institut Hospitalier Paris-Dauphine\nCentre de Sant\u00e9 Mentale\nR\u00e9union Clinique Multidisciplinaire (RCP\/MCM) \nCoordonnateur\nDr Bruno Leon Sylvain Maurice Ovarle\nTel : 0222640536\n\u00c9quipe M\u00e9dicale\nDr Jacqueline Marie Philomene Rose FEUVRAY \n03 46 14 65 11\nDr. G. Menoud\n0274160306\nContributeurs Externes\nPr Fm. Stevens\n(33) 2 51 67 62 51\nDr Helene DANOY\nDocteur PIERRETTE LUCIENNE CHASTRE\nAssistant Sociale\nMme Helene Marie Henri Clotilde VOITURIER \nTel : 07 71 50 75 45\nPsychoth\u00e9rapeute\nDocteur LUCIE MARIE LE COSSEC\nTel : 0124170243\nPatients Discut\u00e9s: \nPatient 1: LE COSSEC Marie Antoinette | F07-22-56-05-31 | 25-10-2005 | 5976349378 | 87954386\n- Second avis pour prise en charge du Syndrome de Stress Post-Traumatique (SSPT), n\u00e9e le 12\/06\/05. \n- A discuter : \u00e9volution et adaptation du traitement psychotrope, aspects psychoth\u00e9rapiques.\n- Suivi planifi\u00e9 pour le 15\/06\/2024.\nPatient 2: Gosse Gabriel Louis Joseph | M | 03-06-2005 | 2549384958 | 59884865\n- \u00c9valuation diagnostique suite \u00e0 des troubles de l'humeur, n\u00e9 le 22-04-2005.\n- Nouvelles alternatives th\u00e9rapeutiques \u00e0 pr\u00e9senter au patient.\n- Bilan \u00e0 renouveler pour le 30\/06\/2024.\nR\u00e9union via vid\u00e9oconf\u00e9rence sur Microsoft Teams le 28\/04\/2024 \u00e0 11:00.\nCompte rendu fait par Dr MADELEINE ERNESTINE MARIE QUESSON\nPour la discussion de tous les cas, merci de contacter PAULETTE ALPHONSINE RIGAUD par t\u00e9l\u00e9phone au 0255030560 ou par mail \u00e0 cartier.pat@parisdauphine.fr.","entities":[{"start":124,"end":150,"label":"PRENOM"},{"start":151,"end":157,"label":"NOM"},{"start":164,"end":174,"label":"TEL"},{"start":194,"end":225,"label":"PRENOM"},{"start":226,"end":233,"label":"NOM"},{"start":235,"end":249,"label":"TEL"},{"start":254,"end":256,"label":"PRENOM"},{"start":257,"end":263,"label":"NOM"},{"start":264,"end":274,"label":"TEL"},{"start":301,"end":304,"label":"PRENOM"},{"start":305,"end":312,"label":"NOM"},{"start":313,"end":331,"label":"TEL"},{"start":335,"end":341,"label":"PRENOM"},{"start":342,"end":347,"label":"NOM"},{"start":356,"end":374,"label":"PRENOM"},{"start":375,"end":382,"label":"NOM"},{"start":405,"end":432,"label":"PRENOM"},{"start":433,"end":442,"label":"NOM"},{"start":450,"end":464,"label":"TEL"},{"start":490,"end":501,"label":"PRENOM"},{"start":502,"end":511,"label":"NOM"},{"start":518,"end":528,"label":"TEL"},{"start":560,"end":569,"label":"NOM"},{"start":570,"end":586,"label":"PRENOM"},{"start":590,"end":604,"label":"TEL"},{"start":607,"end":617,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":620,"end":630,"label":"IPP"},{"start":633,"end":641,"label":"NDA"},{"start":731,"end":739,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":860,"end":870,"label":"DATE"},{"start":883,"end":888,"label":"NOM"},{"start":889,"end":909,"label":"PRENOM"},{"start":916,"end":926,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":929,"end":939,"label":"IPP"},{"start":942,"end":950,"label":"NDA"},{"start":1017,"end":1027,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":1122,"end":1132,"label":"DATE"},{"start":1185,"end":1195,"label":"DATE"},{"start":1230,"end":1255,"label":"PRENOM"},{"start":1256,"end":1263,"label":"NOM"},{"start":1319,"end":1338,"label":"PRENOM"},{"start":1339,"end":1345,"label":"NOM"},{"start":1363,"end":1373,"label":"TEL"},{"start":1388,"end":1416,"label":"MAIL"}]}
{"note_id":"gen-15986284685950969923","note_text":"Mme. Gilberte Yvonne Cecchi\n321 rue d'Estienne d'Orves\n95 523 Colombes \nLe 11 mars 2023\nMonsieur le Pr\u00e9sident,\nPar la pr\u00e9sente, je souhaite vous informer que votre patiente, Gilberte Yvonne Cecchi (IPP: 9182736485 ; NDA: 293847569), n\u00e9e le 09-10-2001, a consult\u00e9 les Services de Cardiologie de l'h\u00f4pital de Moiselle, situ\u00e9 \u00e0 187 Rue de l'\u00e9glise, 2A884 Ivry-sur-Seine en date du 03\/02\/2018. \nLes r\u00e9sultats de son scanner cardiaque est apparu normal. Le traitement actuel qu'elle suit, \u00e0 base d'Aspirine 75 mg\/jour a \u00e9t\u00e9 maintenu. Toutefois, elle ressent encore une certaine douleur thoracique exprim\u00e9e par une sensation d\u2019oppression au centre du thorax, irradiant dans le bras gauche. Je l'ai donc dirig\u00e9 vers une consultation avec le docteur Cecchi JEANINE, sp\u00e9cialiste de l'\u00e9quipe de Radiologie pour une angiographie. Ceules informations seront partag\u00e9es avec le docteur r\u00e9f\u00e9rent via mail fgdeoradiologie@hop.ltc.\nSes prochains rendez-vous avec Dr. Cecchi JEANINE sont pr\u00e9vus pour 03\/04\/2018 et 10\/04\/2018. Dr. Cecchi est joignable au 02.37.23.12.60 et via fgdeoradiologie@hop.ltc.\nNous souhaiterions \u00e9galement un suivi consultatif avec vous le 05\/05\/2023 pour une r\u00e9\u00e9valuation de sa douleur throacique.\nSBP 120 mmHg and DBP is 80 mmHg, ECG normal. Gilberte Yvonne ne montre pas de signes d'isch\u00e9mie myocardique et son rythme cardiaque est r\u00e9gulier, Fonction Ventriculaire Gauche pr\u00e9serv\u00e9e (FEVG \u00e0 65%).\nSes analyses sanguines sont dans les normes : cholest\u00e9rol total : 1.9g\/L, glyc\u00e9mie \u00e0 jeun 0.98g\/L, Cr\u00e9atinine 9mg\/L et Clearance de Cockroft : 80 ml\/min.\nNous vous recommandons de suivre cette patiente pour la r\u00e9\u00e9valuation de sa douleur pectorale.\nJe vous prie de bien vouloir agr\u00e9er, Cher Confr\u00e8re, l'expression de mes respectueuses salutations.\nPr. J. Mayet\nChef du service Cardiologie\nH\u00f4pital de Moiselle\nallardvin@moiselle.cardio.fr\n03 33 67 06 04\nCC: Dr. Cecchi JEANINE\nNotice: Ce courrier doit \u00eatre trait\u00e9 avec un soin particulier en respect des prescriptions relatives au secret m\u00e9dical.","entities":[{"start":5,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":54,"label":"ADRESSE"},{"start":55,"end":61,"label":"ZIP"},{"start":62,"end":70,"label":"VILLE"},{"start":75,"end":87,"label":"DATE"},{"start":174,"end":189,"label":"PRENOM"},{"start":190,"end":196,"label":"NOM"},{"start":203,"end":213,"label":"IPP"},{"start":221,"end":230,"label":"NDA"},{"start":240,"end":250,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":294,"end":315,"label":"HOPITAL"},{"start":325,"end":344,"label":"ADRESSE"},{"start":346,"end":351,"label":"ZIP"},{"start":352,"end":366,"label":"VILLE"},{"start":378,"end":388,"label":"DATE"},{"start":742,"end":748,"label":"NOM"},{"start":749,"end":756,"label":"PRENOM"},{"start":890,"end":913,"label":"MAIL"},{"start":950,"end":956,"label":"NOM"},{"start":957,"end":964,"label":"PRENOM"},{"start":982,"end":992,"label":"DATE"},{"start":996,"end":1006,"label":"DATE"},{"start":1012,"end":1018,"label":"NOM"},{"start":1036,"end":1050,"label":"TEL"},{"start":1058,"end":1081,"label":"MAIL"},{"start":1146,"end":1156,"label":"DATE"},{"start":1250,"end":1265,"label":"PRENOM"},{"start":1756,"end":1758,"label":"PRENOM"},{"start":1759,"end":1764,"label":"NOM"},{"start":1793,"end":1812,"label":"HOPITAL"},{"start":1813,"end":1841,"label":"MAIL"},{"start":1842,"end":1856,"label":"TEL"},{"start":1865,"end":1871,"label":"NOM"},{"start":1872,"end":1879,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-4163287972637351876","note_text":"\nMadame THOMAS Gilles Marcel N\u00e9e le 10\/07\/92\nN\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9e de 65 ans\n1 9 2 0 1 0 7 6 7 7 7 6 3\n17 RUE DE RENNES, APPT 188, 48342 PARIS 11","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":36,"end":44,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":111,"end":136,"label":"SECU"},{"start":137,"end":163,"label":"ADRESSE"},{"start":165,"end":170,"label":"ZIP"},{"start":171,"end":179,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-11411356488559221433","note_text":"Monsieur BERNARD H.-A. N\u00e9 le 2 5 0 9 1 9 7 7\nN\u00b0 d'immatriculation (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)) Ag\u00e9 de 75 ans\n2 770484 283 216\n19 AVENUE DE LA REPUBLIQUE, STUDIO 25, 85 837 BOULOGNE-BILLANCOURT","entities":[{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":44,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":110,"end":126,"label":"SECU"},{"start":127,"end":164,"label":"ADRESSE"},{"start":166,"end":172,"label":"ZIP"},{"start":173,"end":193,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-12208206046264358544","note_text":"Clinique M\u00e9dicale de Paris\nService de G\u00e9riatrie\nChef de Service\nDr. LAMBERT J.-R.\nTel : 0 3 2 1 2 3 6 4 5 5\nCadre de Sant\u00e9\nMademoiselle ARTHAUD G.-L.\n0036671276\nM\u00e9decins Associ\u00e9s :\nPr G.-L. CAILLAUX (PU-PH)\n00-75-44-34-41\nDr. GILBERTE MARSZALEK (MCU-PH)\n0 1 0 6 5 5 5 1 4 2\nDr G.-L. LAUTMANN (PH)\nDr FRANCOIS NICOLAU (PHC)\nTel : 01-66-43-73-54\nDr Smaranda LANDIE (CCA) 02.72.23.72.40\nPr PAULETTE ELISABETH LE BLEVEC (ASP)\n+ 2 0 0 7 6 1 2 0 1 6 6 0\nAccueil \u00e0 la Salle de Repos et Loisirs.\nConsultant\nPr. GUY PIERRE ERNEST Afonso Da Silva\n0 5 1 2 2 7 7 2 4 5\nSecr\u00e9tariat M\u00e9dical\nO Martin\nTel : 06.21.30.36.62\nm.cote@cliniqueparis.com\n0172131451\nF-M MONGAI\nm.dupont@cliniqueparis.com\nFax : 0262445147\nSecr\u00e9tariat:\nTel : (33)0223267711\nFax : 02-63-57-67-65\nPatient: Mme FABRICE MONGAI 07 34 16 31 35 | F | 01-04-1982 | 1 8 2 0 2 0 8 9 3 4 3 5 8 | 170 RUE DU CALVAIRE, APPT 283, 33 215 NANTES\nINTERVENTION ou CONSULTATION en g\u00e9riatrie :\nPas d'anomalies observ\u00e9es lors de l'\u00e9valuation initiale.\nPrescription pour un suivi m\u00e9dical r\u00e9gulier propos\u00e9e chez le Dr. FABRICE AMOUROUX.\nVeuillez envoyer ces r\u00e9sultats par fax au 0 0 - 1 6 - 1 7 - 2 0 - 2 5 et pendant le week-end et les jours f\u00e9ri\u00e9s au 0 2 7 6 2 4 7 6 5 7\nPatient: A. MONGAI \u00e2g\u00e9e de 75 ans, n\u00e9e le 25\/12\/82.","entities":[{"start":68,"end":75,"label":"NOM"},{"start":76,"end":81,"label":"PRENOM"},{"start":88,"end":107,"label":"TEL"},{"start":136,"end":143,"label":"NOM"},{"start":144,"end":149,"label":"PRENOM"},{"start":150,"end":160,"label":"TEL"},{"start":184,"end":189,"label":"PRENOM"},{"start":190,"end":198,"label":"NOM"},{"start":207,"end":221,"label":"TEL"},{"start":226,"end":234,"label":"PRENOM"},{"start":235,"end":244,"label":"NOM"},{"start":254,"end":273,"label":"TEL"},{"start":277,"end":282,"label":"PRENOM"},{"start":283,"end":291,"label":"NOM"},{"start":300,"end":308,"label":"PRENOM"},{"start":309,"end":316,"label":"NOM"},{"start":329,"end":343,"label":"TEL"},{"start":347,"end":355,"label":"PRENOM"},{"start":356,"end":362,"label":"NOM"},{"start":369,"end":383,"label":"TEL"},{"start":387,"end":405,"label":"PRENOM"},{"start":406,"end":415,"label":"NOM"},{"start":422,"end":447,"label":"TEL"},{"start":503,"end":520,"label":"PRENOM"},{"start":521,"end":536,"label":"NOM"},{"start":537,"end":556,"label":"TEL"},{"start":577,"end":578,"label":"PRENOM"},{"start":579,"end":585,"label":"NOM"},{"start":592,"end":606,"label":"TEL"},{"start":607,"end":631,"label":"MAIL"},{"start":632,"end":642,"label":"TEL"},{"start":643,"end":646,"label":"PRENOM"},{"start":647,"end":653,"label":"NOM"},{"start":654,"end":680,"label":"MAIL"},{"start":687,"end":697,"label":"TEL"},{"start":717,"end":731,"label":"TEL"},{"start":738,"end":752,"label":"TEL"},{"start":766,"end":773,"label":"PRENOM"},{"start":774,"end":780,"label":"NOM"},{"start":781,"end":795,"label":"TEL"},{"start":802,"end":812,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":815,"end":840,"label":"SECU"},{"start":843,"end":872,"label":"ADRESSE"},{"start":874,"end":880,"label":"ZIP"},{"start":881,"end":887,"label":"VILLE"},{"start":1054,"end":1061,"label":"PRENOM"},{"start":1062,"end":1070,"label":"NOM"},{"start":1114,"end":1141,"label":"TEL"},{"start":1188,"end":1207,"label":"TEL"},{"start":1217,"end":1219,"label":"PRENOM"},{"start":1220,"end":1226,"label":"NOM"},{"start":1250,"end":1258,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-7528594950149727189","note_text":"0 2 1 0 2 0 1 9\nMadame CARTON JEAN-PIERRE\n03-03-1972\nNum\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale (\u00e0 compl\u00e9ter par l'assur\u00e9(e)): 2 72 09 92850265\n30 RUE DU CHATEAU, 50 973 BOULOGNE-BILLANCOURT","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":23,"end":29,"label":"NOM"},{"start":30,"end":41,"label":"PRENOM"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":111,"end":127,"label":"SECU"},{"start":128,"end":145,"label":"ADRESSE"},{"start":147,"end":153,"label":"ZIP"},{"start":154,"end":174,"label":"VILLE"}]}
{"note_id":"gen-5748794888875921872","note_text":"Derniers resultats d'analyse:\nAOFJS: Positif le 28\/09\/2010; AKFJN: N\u00e9gatif le 12\/12\/2012;\nCharge de covid non detect\u00e9e en d\u00e9cembre 93;\nTraitements:\nPremier traitement le 09\/08\/07\nErythromicine depuis 06-03-02;","entities":[{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":78,"end":88,"label":"DATE"},{"start":122,"end":133,"label":"DATE"},{"start":170,"end":178,"label":"DATE"},{"start":200,"end":208,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8321269286380607398","note_text":"CR Consultation AVC C. NEPHROPATIE, Imprim\u00e9 le 01\/01\/2011 - 02:03\n28 ter, place de Beaubourg\n08224 THIELLES\nStandard : 0 7 - 7 3 - 6 6 - 2 0 - 5 6\n","entities":[{"start":47,"end":57,"label":"DATE"},{"start":66,"end":92,"label":"ADRESSE"},{"start":93,"end":98,"label":"ZIP"},{"start":99,"end":107,"label":"VILLE"},{"start":119,"end":146,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8753749721950756208","note_text":"Madame JOKIC M.","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":15,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7045165171010259334","note_text":"12-09-1997 27\/12\/14\n1 9 7 0 3 8 8 4 7 5 0 8 1\nProfesseur Brune P.A.\n0526156120","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":57,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":67,"label":"PRENOM"},{"start":68,"end":78,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15941381585766089479","note_text":"Mme Georges Emile Alleaume\nT\u00e9l\u00e9phone 0312710241","entities":[{"start":4,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":26,"label":"NOM"},{"start":37,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1480243825338194092","note_text":"Docteur Marius Eugene ARNAUD\nStandard04.73.72.17.05","entities":[{"start":8,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":28,"label":"NOM"},{"start":37,"end":51,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5849905552134916882","note_text":"Docteur France Esperance LEONARD\nAccueil07.46.00.30.21","entities":[{"start":8,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":32,"label":"NOM"},{"start":40,"end":54,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17488043466539717384","note_text":"M. PASCAUD JEANNE MONIQUE","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":25,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-112563470452288923","note_text":"Interne Roussel M.P\n03-55-06-05-67\n03-10-1970 2 8 0 5 2 0 2 6 2 7 0 0 5 8 2 1 8 1 0 8 6","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":46,"end":61,"label":"DATE"},{"start":62,"end":87,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5912718472890865680","note_text":"Interne Jean Claude Roland Leon LETONDEUR","entities":[{"start":8,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":41,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9303896024876737302","note_text":"2 8 7 0 4 4 5 2 1 5 9 7 6\n2 4 1 0 1 9 8 7\n12\/02\/19\nMonsieur SAUVAGE BERNARD\n06-45-07-27-10","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":42,"end":50,"label":"DATE"},{"start":60,"end":67,"label":"NOM"},{"start":68,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":76,"end":90,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7472864939336540840","note_text":"Mme.Philippot Maurice Georges\n+330274522664\n30\/06\/19\n21\/08\/72\n1 72 10 53 107 509","entities":[{"start":4,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":80,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-816354250066325031","note_text":"M AUDOUIN JACQUELINE\n0603344446\n01-09-2029\n270 09 95615 326\n18\/09\/70","entities":[{"start":2,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":42,"label":"DATE"},{"start":43,"end":59,"label":"SECU"},{"start":60,"end":68,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-2647243613058843214","note_text":"M.Robert Paul Giraud\n0 3 - 1 6 - 2 1 - 6 4 - 2 5","entities":[{"start":2,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10056432388217243183","note_text":"Interne LOUIS BETTI\nSecr\u00e9tariat 0 5 2 2 3 4 3 3 6 4","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":19,"label":"NOM"},{"start":32,"end":51,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5579467643497756006","note_text":"Docteur P. TINKA","entities":[{"start":8,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":16,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1140440760838523137","note_text":"GUILLOT Cecile Marie-France","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":27,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13287052609016209561","note_text":"M. GEORGES GAY","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":14,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-10639435420530855907","note_text":"PASQUALINI FRANCOISE\n+33 1 42 37 67 64\n2 8 3 0 6 8 1 8 4 0 0 6 6 0 7 1 1 1 9 8 3 18-03-2030","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":64,"label":"SECU"},{"start":65,"end":80,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":81,"end":91,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17945857942696189963","note_text":"M. COUSQUER MARIE-LOUISE","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12510869079131214905","note_text":"Professeur Thomas Marie Rose","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":28,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-6241307037021442052","note_text":"OWZARECK HELENA\n03 03 00 74 26\n1700793 309282\n21-06-1970\n2 0 0 7 2 0 2 2","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":45,"label":"SECU"},{"start":46,"end":56,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":57,"end":72,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14825444998159922090","note_text":"Interne CLOUTIER G","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":18,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7089582969397357841","note_text":"Interne GILLOIS Marie Therese","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":29,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-3323213925355384860","note_text":"Docteur SEGONNES Maurice\n0 3 1 1 7 0 3 0 3 7\n2 8 0 0 5 9 1 4 6 5 6 7 2 1 6 0 6 1 9 8 0 25\/02\/29","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":44,"label":"TEL"},{"start":45,"end":70,"label":"SECU"},{"start":71,"end":86,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":87,"end":95,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15153986601947914255","note_text":"BAZILLE Guy Raymond","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":19,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-12141744199499975727","note_text":"Interne DUPRE Y.-E.\n05-04-45-10-66\n02\/11\/18\n2 7 5 0 9 5 6 1 1 2 6 9 8\n29-08-1975","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE"},{"start":44,"end":69,"label":"SECU"},{"start":70,"end":80,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-1800665860259227382","note_text":"Docteur Robillard Noelle Andree\n+99327354401\n05-11-2010 1 9 7 0 6 8 8 0 7 2 1 7 1 02\/07\/97","entities":[{"start":8,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":44,"label":"TEL"},{"start":45,"end":55,"label":"DATE"},{"start":56,"end":81,"label":"SECU"},{"start":82,"end":90,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-9128299112310640485","note_text":"Dr. Marie Therese Gankiewicz","entities":[{"start":4,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":28,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5384335111041100027","note_text":"1 8 0 8 2 0 2 7\n1 3 0 9 1 9 7 7\n2 7 7 0 6 2 7 7 6 3 0 9 2\nM DURAND Charles Louis\n04-55-71-40-26","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":32,"end":57,"label":"SECU"},{"start":60,"end":66,"label":"NOM"},{"start":67,"end":80,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":95,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13144738309775986533","note_text":"1 860563296 067\n0 8 0 1 1 9 8 7\n15\/11\/25\nPr WECHSLER Philippe Luc\n0514754107","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"SECU"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":32,"end":40,"label":"DATE"},{"start":44,"end":52,"label":"NOM"},{"start":53,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":76,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12356173701109838973","note_text":"Pr Suzanne Adele PERRIN","entities":[{"start":3,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":23,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-11833052426755174024","note_text":"Interne GERVAIS G.P.\n05.26.34.26.34\n1 9 9 0 7 5 6 0 9 9 1 4 2\n18-10-1999\n25-09-2023","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":61,"label":"SECU"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":73,"end":83,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8620280179109464428","note_text":"Interne MARIE BRIZARD","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":21,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1871063474337717788","note_text":"C.M REGARDIN","entities":[{"start":0,"end":3,"label":"PRENOM"},{"start":4,"end":12,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-2624593829574044030","note_text":"1 8 0 8 2 0 1 7\n13\/01\/85\n2 8 5 1 0 8 8 4 5 0 8 8 0\nProfesseur Alcolea Ruiz Gorgonia\n01 12 31 70 76","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":62,"end":74,"label":"NOM"},{"start":75,"end":83,"label":"PRENOM"},{"start":84,"end":98,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1525298938346076629","note_text":"Mme.BEZEGHER P.P.\n0767620471\n2 9 0 0 1 4 6 9 8 6 1 4 3 0 9 1 0 1 9 9 0 0 8 0 8 2 0 1 6","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":28,"label":"TEL"},{"start":29,"end":54,"label":"SECU"},{"start":55,"end":70,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":71,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17227284564940754960","note_text":"M. Mathieu Lamousse\nTel +330444176724","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":24,"end":37,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1428494023919551025","note_text":"ROGER JEAN LELION","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":17,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5751345051314276507","note_text":"Monsieur ZIANE D.","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-15934167983709645995","note_text":"Interne NATALIA DE ORNELAS","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":26,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-6225112935182626317","note_text":"Docteur DANION J-E.\n(74) 05 02 44 65 12\n1 6 1 2 1 9 7 7 02-09-2011 2 770780 059560","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":39,"label":"TEL"},{"start":40,"end":55,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":66,"label":"DATE"},{"start":67,"end":82,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-4506454854453709586","note_text":"19308 65 231666 24\/06\/93 1 3 0 3 2 0 1 0\nMadame LAPRIE RENE\n0034105161","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"SECU"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":40,"label":"DATE"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":70,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16135546250094140483","note_text":"Mme.BROCHARD CHRISTIAN MARIUS\n0 2 1 4 1 5 5 3 5 6\n24-10-2030\n2 8 0 2 1 9 7 7\n1 7 7 0 1 9 3 2 5 6 8 3 3","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":49,"label":"TEL"},{"start":50,"end":60,"label":"DATE"},{"start":61,"end":76,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":77,"end":102,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13959458952387624912","note_text":"Professeur Vuillemin A.\n0534454345\n2 9 8 0 5 1 1 2 0 9 9 3 4\n3 0 0 9 1 9 9 8\n30\/05\/14","entities":[{"start":11,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":60,"label":"SECU"},{"start":61,"end":76,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":77,"end":85,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14350802620207544434","note_text":"Mme.Santesteban Santesteban J.","entities":[{"start":4,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":30,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-14962129093789562229","note_text":"15\/02\/30\n2 7 4 0 2 3 2 7 9 0 5 5 6\n22-09-1974\nDr. SALLA L.R.\n0667016476","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":50,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":60,"label":"PRENOM"},{"start":61,"end":71,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10757672292684098633","note_text":"08\/12\/28 05\/11\/97 1 9 7 1 1 2 3 1 5 1 8 9 3\nDr. Le Meillour Christian\n00 54 36 01 45","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":17,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":18,"end":43,"label":"SECU"},{"start":48,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":84,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17783179584355036458","note_text":"24-07-1990 21\/07\/29 1 9 0 0 1 4 2 6 2 2 8 0 8\nDr Brianchon Andree\n(33)115711335","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":49,"end":58,"label":"NOM"},{"start":59,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17297501604021363675","note_text":"23-10-2017 2 7 3 1 1 6 8 5 3 3 4 5 2 04\/10\/73\nMadame VISIGNOL F.-V\n+33534026113","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":53,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":66,"label":"PRENOM"},{"start":67,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7855122979206928464","note_text":"M. RAIMBAULT ALAIN HENRI\n+33 05 75 37 63 23\n280 0765152590 04\/03\/80 19-02-2013","entities":[{"start":3,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":58,"label":"SECU"},{"start":59,"end":67,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":68,"end":78,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16791601796895088114","note_text":"Madame M MARTY\nT\u00e9l\u00e9phone 0524341551","entities":[{"start":7,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":25,"end":35,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2591707929546654687","note_text":"Monsieur BOUN Noi\n02-12-05-76-57\n0 2 0 7 2 0 1 4\n26-07-1979\n1 79 1067919538","entities":[{"start":9,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":32,"label":"TEL"},{"start":33,"end":48,"label":"DATE"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":75,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-12847417949720180398","note_text":"17-06-2014 1 0 0 0 1 6 3 8 5 3 8 4 3 2 7 1 1 2 0 0 0\nPr MOLINIER A.M\n03-23-41-34-21","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":64,"label":"NOM"},{"start":65,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":83,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14087401053969113059","note_text":"Interne LEMAN BERTRAND PIERRE\n+33157131525\n2 4 1 1 2 0 1 1 2 8 6 0 1 5 6 1 0 3 9 5 5 30\/08\/86","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":58,"label":"DATE"},{"start":59,"end":84,"label":"SECU"},{"start":85,"end":93,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-3034961823090711378","note_text":"Pr GILLES FREDERIC BRESOLIN\n(33)273231306","entities":[{"start":3,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":41,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14507258514661084142","note_text":"Mme. Leone Elise Hippert\nT\u00e9l\u00e9phone +330575243477","entities":[{"start":5,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":24,"label":"NOM"},{"start":35,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10647226711149181066","note_text":"Monsieur Eychenne Jean-Luc","entities":[{"start":9,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":26,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7997648421233381365","note_text":"Professeur Bloyer Gilles Roger\n05.46.56.67.66\n26\/02\/29 1 9 3 0 5 5 8 4 2 0 2 2 7 18-04-1993","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":45,"label":"TEL"},{"start":46,"end":54,"label":"DATE"},{"start":55,"end":80,"label":"SECU"},{"start":81,"end":91,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-11556114335042417247","note_text":"Docteur Giraud Henri Eugene\n03.55.32.63.42\n03\/07\/30\n1870199963540\n24\/08\/87","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":51,"label":"DATE"},{"start":52,"end":65,"label":"SECU"},{"start":66,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-13254748106682800321","note_text":"Pr. FERBLANTIER EDMOND","entities":[{"start":4,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":22,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-2235195561690025356","note_text":"Pr.Plecis Rodolphe Andre Serge","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":30,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-369336459362974257","note_text":"Monsieur RUSTER Sandra\n04 52 11 23 73\n1 3 0 2 2 0 1 0\n0 1 0 1 1 9 9 7\n1 9 6 0 1 6 4 2 5 9 4 2 2","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":37,"label":"TEL"},{"start":38,"end":53,"label":"DATE"},{"start":54,"end":69,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":70,"end":95,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-14597058603262015735","note_text":"Monsieur Zakmoud Farah\n01-14-16-20-21\n04-01-1973 2 7 0 3 2 0 1 9\n2 7 3 0 3 8 1 8 2 3 5 3 8","entities":[{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":37,"label":"TEL"},{"start":38,"end":48,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":49,"end":64,"label":"DATE"},{"start":65,"end":90,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-17906138594524879579","note_text":"2 2 0 3 2 0 2 1\n11\/01\/85\n2851225 205 711\nPr MAZURE MAURICE MARCEL ALAIN\n05 44 73 52 27","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":40,"label":"SECU"},{"start":44,"end":50,"label":"NOM"},{"start":51,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4980687430821655652","note_text":"Vincente Faby","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":13,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4616425541512128433","note_text":"Ursula Henriette Sobczuk\nTel 07-32-03-31-22","entities":[{"start":0,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":24,"label":"NOM"},{"start":29,"end":43,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4579187291937621641","note_text":"M. Gerard Charles Paranthoen","entities":[{"start":3,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":28,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-10160638954581640438","note_text":"BENAVENTE OSORIO Maria Concepcion\n0521575633\n01-03-1970 2 7 1 2 2 0 1 7\n2 7 0 0 9 2 5 0 0 6 6 0 1","entities":[{"start":0,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":33,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":44,"label":"TEL"},{"start":45,"end":55,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE"},{"start":72,"end":97,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1604011827803329186","note_text":"LEFEBVRE JACQUELINE ADELAIDE\n0 7 7 2 7 1 0 5 0 2\n15-08-2020\n08\/06\/83\n283 11 91064 322","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":48,"label":"TEL"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE"},{"start":60,"end":68,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":85,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3017450078711637435","note_text":"Docteur MARIE MADELEINE CROIZARD","entities":[{"start":8,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":32,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5714289635983558948","note_text":"10\/01\/99 22\/01\/15\n2 9 8 1 1 8 3 9 6 6 9 2 4\nDocteur Lhuisset Michel Pierre\n0 1 - 1 2 - 1 2 - 5 0 - 2 0","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":9,"end":17,"label":"DATE"},{"start":18,"end":43,"label":"SECU"},{"start":52,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":74,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":102,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-18127251466316118124","note_text":"Pr. PLOS JEAN-PIERRE\n0414555720\n10-12-2016 2 9 2 0 4 4 4 7 1 7 9 9 2 19-11-1992","entities":[{"start":4,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":42,"label":"DATE"},{"start":43,"end":68,"label":"SECU"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-10533907663331567588","note_text":"M Mickael Magnier\nT\u00e9l\u00e9phone + 3 3 0 5 6 1 5 0 2 6 7","entities":[{"start":2,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":17,"label":"NOM"},{"start":28,"end":51,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6572914649179675567","note_text":"0 6 0 8 2 0 2 6 03\/01\/00 2 9 9 0 7 3 5 9 7 7 5 9 2\nMonsieur DUGUA EVELYNE ANDREE\n06.64.34.55.76","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":60,"end":65,"label":"NOM"},{"start":66,"end":80,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":95,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13229719165999350182","note_text":"07\/10\/24\n2 7 7 0 1 6 2 1 6 4 3 5 3\n0 2 0 9 1 9 7 7\nMonsieur POU Y\n00-22-24-41-23","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":65,"label":"PRENOM"},{"start":66,"end":80,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13943433125862023808","note_text":"Pr Jacqueline Denise PLANTIN\nStandard+33613703235","entities":[{"start":3,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":28,"label":"NOM"},{"start":37,"end":49,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15801540832308067622","note_text":"Monsieur LACOUSTENE JEAN PAUL ANTOINE\n0613626244\n10-11-2010\n13\/09\/00\n1 0 0 0 7 8 8 5 3 0 8 5 5","entities":[{"start":9,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":48,"label":"TEL"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE"},{"start":60,"end":68,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":94,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-17067581836332272351","note_text":"Dr Rocton Jeanne Marguerite\n+ 3 3 1 7 5 5 7 5 5 1 2\n1 3 0 7 1 9 7 0 16\/11\/24\n2 7 0 0 4 6 6 8 3 3 6 3 0","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":51,"label":"TEL"},{"start":52,"end":67,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":68,"end":76,"label":"DATE"},{"start":77,"end":102,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-15429423869678728573","note_text":"Mme. PARCINEAU Mr.\n+68 0 13 06 32 11\n0 3 0 1 2 0 2 3\n1811268 583 470\n2 6 0 3 1 9 8 1","entities":[{"start":5,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":68,"label":"SECU"},{"start":69,"end":84,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-4653193671999192571","note_text":"29\/05\/20 27\/07\/89 2 8 9 0 5 0 1 4 1 7 2 1 3\nMme.COPIN R.-H.\n0436057364","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":17,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":18,"end":43,"label":"SECU"},{"start":48,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":70,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15727279636280106655","note_text":"2 3 0 7 1 9 7 6 2 8 0 3 2 0 1 2\n1 7 6 1 1 5 0 2 6 2 4 1 3\nMonsieur Lacroix Chantal\n+33564055557","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE"},{"start":32,"end":57,"label":"SECU"},{"start":67,"end":74,"label":"NOM"},{"start":75,"end":82,"label":"PRENOM"},{"start":83,"end":95,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8531270901397197841","note_text":"26-04-2018\n2 7 6 0 3 2 1 7 8 6 7 9 7\n1 0 1 1 1 9 7 6\nDr Dubois Anne Jeanne\n0564047362","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":74,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":85,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-18355502457277618761","note_text":"Pr Tapiau Michel\n0641572166\n1 891074 750419 29\/03\/89 1 6 0 1 2 0 2 1","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":27,"label":"TEL"},{"start":28,"end":43,"label":"SECU"},{"start":44,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":53,"end":68,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16945716778591298968","note_text":"Monsieur CLAUDE ALPHONSE BOCQUILLON\n02-41-03-77-37","entities":[{"start":9,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":35,"label":"NOM"},{"start":36,"end":50,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4406683237091066984","note_text":"Monsieur DORANGE JEAN-LUC JULIEN","entities":[{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":32,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-10626752515857625384","note_text":"D.M. Trimaille","entities":[{"start":0,"end":4,"label":"PRENOM"},{"start":5,"end":14,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5478780722541953369","note_text":"15-12-2019 10-04-1992 1 9 2 1 0 8 2 3 1 3 4 8 7\nPr. GROULT C.A.\n0757744022","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":21,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":22,"end":47,"label":"SECU"},{"start":52,"end":58,"label":"NOM"},{"start":59,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":74,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15600672340120643930","note_text":"Dr Aresu Antonello\n+33 6 75 25 25 56\n0 8 0 6 2 0 2 5 1 8 5 0 6 2 9 3 1 7 2 1 2 13\/03\/85","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":78,"label":"SECU"},{"start":79,"end":87,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-705872367174118672","note_text":"Madame ANNE B.A\n0 1 0 4 3 3 4 2 3 3\n2 8902 98 195751\n1 5 0 9 1 9 8 9\n1 5 0 2 2 0 1 7","entities":[{"start":7,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":52,"label":"SECU"},{"start":53,"end":68,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":84,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1865521807329221604","note_text":"Professeur CHLEINUS JEAN-CLAUDE","entities":[{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":31,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7087170055081284942","note_text":"Pr Lefebvre Pierre Roger\n+330575444354\n0 1 0 7 2 0 2 0 11-09-1994 1 9 4 0 6 6 6 4 8 2 5 0 8","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":54,"label":"DATE"},{"start":55,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":91,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7112339561212077619","note_text":"Madame PROISY Sylvaine","entities":[{"start":7,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":22,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-10247577864759178330","note_text":"Professeur Francois Michel JOUANIC\nAccueil0 5 2 3 5 5 5 7 4 6","entities":[{"start":11,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":34,"label":"NOM"},{"start":42,"end":61,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8668847242073372615","note_text":"Pr. Giuseppe Marotta","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":20,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-11178282445810255097","note_text":"2 8 4 0 3 9 8 0 7 6 3 3 3 09\/01\/85 05\/11\/16\nM. ORLOVA EMILIA\n+33 7 07 67 34 60","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE"},{"start":47,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":60,"label":"PRENOM"},{"start":61,"end":78,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3971348684691309461","note_text":"19-07-2010\n1 9 3 1 1 5 3 4 3 8 4 0 6\n20\/02\/93\nInterne VORONOVA VALENTYNA\n0323737553","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":54,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":83,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1682624579363972339","note_text":"Docteur Carlesso J.-P\n(33) 1 75 31 64 77\n09\/05\/22\n1 4 0 8 1 9 7 2\n2 7 2 0 8 6 8 8 0 0 7 1 0","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":40,"label":"TEL"},{"start":41,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":91,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-465809292142865281","note_text":"Sinnaeve Jean Noel Alfred\n+33 3 56 23 23 42\n08\/10\/16\n24\/01\/00\n2 00 0242892 323","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":78,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13360967839256573564","note_text":"Mme. BIHEL ALAIN","entities":[{"start":5,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":16,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-13590376731666992326","note_text":"30\/03\/11 17-01-2001 1 0 0 1 2 1 1 6 6 7 6 6 0\nMadame REBOULLEAU JOSETTE\n01.71.06.66.15","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":19,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":53,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13814607846197422514","note_text":"Dr Dominique Marnette\nTel 0 4 5 5 6 2 6 2 2 2","entities":[{"start":3,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":21,"label":"NOM"},{"start":26,"end":45,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3989707192444274666","note_text":"Pr CORREA Louise\n0 0 5 1 7 0 2 6 0 6\n2 8 1 0 2 1 5 9 9 2 4 8 8\n23\/12\/81\n21-11-2010","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":62,"label":"SECU"},{"start":63,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":72,"end":82,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9610537102731092732","note_text":"Renee Juliette Pierrette Choimet\nTel 0732322311","entities":[{"start":0,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":32,"label":"NOM"},{"start":37,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1178612976436786801","note_text":"M.BOTELHO Josette\n04-23-65-20-60\n07\/09\/96 0 4 0 5 2 0 1 6\n2 9 6 0 6 0 2 5 8 6 4 9 3","entities":[{"start":2,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":32,"label":"TEL"},{"start":33,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":42,"end":57,"label":"DATE"},{"start":58,"end":83,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7528604020381172223","note_text":"Interne BADINIER Georges Julien","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":31,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-1169757378773584591","note_text":"M.BENRABAH MARIE\n+33 1 24 32 30 35\n1 9 5 1 2 6 8 1 7 1 3 8 4 17-09-1995 2 8 0 1 2 0 1 4","entities":[{"start":2,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":60,"label":"SECU"},{"start":61,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":72,"end":87,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9688777608826109832","note_text":"08-03-2018 28303 32401806 08\/03\/83\nMadame Bonaldo Annie Josiane\n0526401443","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":42,"end":49,"label":"NOM"},{"start":50,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":74,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1440300623956950564","note_text":"Dr.DESCAMPS Pascale\n(33) 4 17 73 74 17\n09-07-2029\n10\/11\/82\n2 82 0775173 898","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":59,"end":75,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-8129616785481917042","note_text":"Pr LOPEZ P.\n+33643101737\n02\/01\/28\n15-03-1994\n2 941067 892 948","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":24,"label":"TEL"},{"start":25,"end":33,"label":"DATE"},{"start":34,"end":44,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":45,"end":61,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5154002449903673995","note_text":"Madec P.J.\n06 02 20 51 46\n13-08-1996 2 4 0 3 2 0 2 7\n29604 36457 803","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":6,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":25,"label":"TEL"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":68,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-6894576325073998068","note_text":"27-11-2027 2 8 1 0 3 2 2 3 3 1 0 1 7 02-07-1981\nM. BOYER MARIE\n0357411657","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":51,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":62,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":73,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16813534212552858074","note_text":"Interne MARTIN Jeanne Ginette Irene","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":35,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-10002850943668798287","note_text":"Professeur MA. VIGGIANI\nAccueil+67 02 03 30 77 63","entities":[{"start":11,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":23,"label":"NOM"},{"start":31,"end":49,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9375641692761275426","note_text":"Mme. PETIT MBOG Valentine\n0551253217\n07-07-2010\n193 0835589 857\n1 2 0 7 1 9 9 3","entities":[{"start":5,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE"},{"start":48,"end":63,"label":"SECU"},{"start":64,"end":79,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-12479664746102245517","note_text":"CHAILLOUX A\n+33 07 66 26 37 44\n1 98 0988 601 323 09-03-1998 2 0 0 5 2 0 2 9","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":48,"label":"SECU"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":75,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16942137269191402873","note_text":"GIMENEZ REGINE\n05.11.66.66.72\n12-01-2014 2 8 1 0 5 6 4 0 9 3 1 8 9 0 5 1 1 1 9 8 1","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":29,"label":"TEL"},{"start":30,"end":40,"label":"DATE"},{"start":41,"end":66,"label":"SECU"},{"start":67,"end":82,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-4814652945525252604","note_text":"Dr. C Pokorski","entities":[{"start":4,"end":5,"label":"PRENOM"},{"start":6,"end":14,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4769515691892412805","note_text":"Interne Marie France Chantal Buchelet\nSecr\u00e9tariat 00 17 44 15 22","entities":[{"start":8,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":37,"label":"NOM"},{"start":50,"end":64,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15874631105333627499","note_text":"0 4 0 6 1 9 9 6 14-01-2030 1 9 6 0 9 1 2 6 8 0 6 7 1\nDocteur Bouquet Marie Claude Monick\n05.33.23.73.60","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":27,"end":52,"label":"SECU"},{"start":61,"end":68,"label":"NOM"},{"start":69,"end":88,"label":"PRENOM"},{"start":89,"end":103,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5983051847071222890","note_text":"Mme De Vestele Eloi Antoine\n+33 07 04 15 76 47\n3 0 0 3 2 0 2 3\n04-01-1976\n1 761141757 050","entities":[{"start":4,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":46,"label":"TEL"},{"start":47,"end":62,"label":"DATE"},{"start":63,"end":73,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":74,"end":89,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-2712254843308462334","note_text":"Professeur CLAUDE SOUBEYRAND","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":28,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-3919888348402484251","note_text":"08\/09\/15\n22-08-1996\n1 9611 89405 043\nMme THEIL Michel Maurice\n0344434606","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":19,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":20,"end":36,"label":"SECU"},{"start":41,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":61,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":72,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17700045613071051868","note_text":"Madame Georges Rene DESOMBRE\nTel 04-17-16-31-73","entities":[{"start":7,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":28,"label":"NOM"},{"start":33,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-519181428974841662","note_text":"Docteur COLLIN JEANNE","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":21,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-78937130622035842","note_text":"12\/11\/21 1 7 9 0 9 4 1 0 5 9 1 1 5 23\/12\/79\n HERMELINE REJANE NICOLE\n+61 04 12 23 57 07","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":45,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":87,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7388998437447781414","note_text":"Professeur B. HENRY","entities":[{"start":11,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":19,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-7736725558291987143","note_text":"0 3 0 9 1 9 8 4 11-03-2022\n1 8 4 0 7 1 7 8 6 1 6 4 2\nMonsieur BRIAUD DANIELE ANNE-MARIE\n0 2 4 6 2 6 4 2 5 0","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":27,"end":52,"label":"SECU"},{"start":62,"end":68,"label":"NOM"},{"start":69,"end":87,"label":"PRENOM"},{"start":88,"end":107,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17587479591999405820","note_text":"Professeur MOLIN MICKAEL\n(33) 5 75 65 43 62\n2 8 4 0 1 2 6 2 2 3 3 4 6 2 9 1 1 1 9 8 4 29\/07\/10","entities":[{"start":11,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":69,"label":"SECU"},{"start":70,"end":85,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":86,"end":94,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17796490672281228954","note_text":"0 5 1 0 2 0 2 5\n17-02-1997\n2 9 7 0 4 9 8 1 5 5 9 8 1\nProfesseur Vanoni Yvonne\n03 27 75 01 11","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":26,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":27,"end":52,"label":"SECU"},{"start":64,"end":70,"label":"NOM"},{"start":71,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":78,"end":92,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6694563773383951914","note_text":"26\/05\/12 3 1 0 7 1 9 7 5 2 7 5 0 8 7 5 5 8 6 1 8 7\nMme. BISCARAT JEANNE\n02 76 43 12 71","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":56,"end":64,"label":"NOM"},{"start":65,"end":71,"label":"PRENOM"},{"start":72,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16681843158654594034","note_text":"10\/03\/85 12\/05\/24 1 8 5 1 1 3 1 7 1 8 3 1 4\n NICOLET BERNADETTE MARIE\n+ 9 2 1 5 5 7 0 6 2 5 4","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":9,"end":17,"label":"DATE"},{"start":18,"end":43,"label":"SECU"},{"start":45,"end":52,"label":"NOM"},{"start":53,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":93,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8913984969144795962","note_text":"Monsieur D. PETIT\nAccueil+330463566525","entities":[{"start":9,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":17,"label":"NOM"},{"start":25,"end":38,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5959454161946202491","note_text":"16\/12\/13 1 7 2 1 2 4 4 8 9 2 9 3 1 2 4 0 9 1 9 7 2\n DAHIREL ANNICK\n00-27-13-12-51","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":52,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":66,"label":"PRENOM"},{"start":67,"end":81,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7587578638787707623","note_text":"Docteur MAIGNE SYLVIE\n+660306165373\n04\/03\/13 31-03-1975 175 0824 520 007","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":44,"label":"DATE"},{"start":45,"end":55,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":72,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-9074407502753078855","note_text":"26-07-2020\n172 10 99838 441\n06-09-1972\n T'Hooft Madeleine\n0 6 . 4 2 . 6 4 . 5 3 . 0 4","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":27,"label":"SECU"},{"start":28,"end":38,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":40,"end":47,"label":"NOM"},{"start":48,"end":57,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":85,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10249310590237129964","note_text":"08-09-2014\n1 9 8 0 3 9 5 7 6 9 3 9 5\n13-05-1998\nMonsieur COUTO CARDOSO Manuel Simao\n03.35.20.56.77","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":57,"end":70,"label":"NOM"},{"start":71,"end":83,"label":"PRENOM"},{"start":84,"end":98,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4904728871338936281","note_text":"Dr. FRANCOISE AUDINET\nAccueil04-52-07-62-44","entities":[{"start":4,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":21,"label":"NOM"},{"start":29,"end":43,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9586141625815732890","note_text":"M. ALONSO-MORALES M\n0422736704\n25-05-2024 1 2 1 1 1 9 8 9 189 0937 350743","entities":[{"start":3,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":41,"label":"DATE"},{"start":42,"end":57,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":58,"end":73,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-4384308840393613588","note_text":"2 8 9 0 8 7 8 9 2 3 9 1 3 27\/09\/89 15\/04\/14\nPr. Nappi Rosa\n+ 3 3 5 3 2 5 3 3 3 7 7","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE"},{"start":48,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":58,"label":"PRENOM"},{"start":59,"end":82,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5683403615308231282","note_text":"RICHARD Colette\n+33 04 54 53 31 40\n28-02-2012\n15\/09\/86\n2 8 6 0 7 9 0 8 3 9 8 7 4","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":54,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":55,"end":80,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13102814266722406550","note_text":"Docteur DURY Brigitte\n03.73.22.50.10\n1 2 0 1 2 0 2 8 1 8 0 1 1 5 6 6 6 2 3 3 2 11-05-1980","entities":[{"start":8,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":78,"label":"SECU"},{"start":79,"end":89,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-6800428950183917255","note_text":"Docteur SOREL JACQUES\n03 17 55 51 65\n1 1 0 2 2 0 1 7 2711220 562 843 17-03-1971","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":68,"label":"SECU"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-8006678682173509033","note_text":"Interne DUCLOS J\n06-61-47-06-10\n25\/03\/88 27-06-2029\n2 8 8 1 2 1 1 5 9 6 9 0 3","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":40,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":41,"end":51,"label":"DATE"},{"start":52,"end":77,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-8687991943313271839","note_text":"M DIANE ADELE LECOANET\nSecr\u00e9tariat +33 04 71 76 32 10","entities":[{"start":2,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":22,"label":"NOM"},{"start":35,"end":53,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3531571297159613448","note_text":"22\/08\/12 293 1099 170 943 05-10-1993\nMonsieur PETIT Madeleine\n+930435040325","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":46,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":61,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":75,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3005688113899583227","note_text":"Interne H.M. Hendrickx","entities":[{"start":8,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":22,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9244450901427335956","note_text":"07-08-1996 0 8 0 5 2 0 1 8 1 96 01 74 919 046\nDr. PARIS A.\n0 7 4 3 0 7 1 2 3 1","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":26,"label":"DATE"},{"start":27,"end":45,"label":"SECU"},{"start":50,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":58,"label":"PRENOM"},{"start":59,"end":78,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7064651742531020108","note_text":"Monsieur Haule M.-A.\n0154725525\n17-02-1988 03\/06\/29\n2 88 06 38152 834","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":43,"end":51,"label":"DATE"},{"start":52,"end":69,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-16023223376184913710","note_text":"LEMOINE J.\n+ 3 3 2 2 7 3 6 1 6 1 0\n28-11-2026\n3 0 1 0 1 9 7 8\n1 7 8 1 2 3 0 7 0 1 7 2 7","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":87,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-11931108138718382840","note_text":"Interne Castel Heliade\n0 0 - 1 4 - 2 1 - 4 3 - 6 4\n02-08-1970 1 1 1 1 2 0 2 2\n1 7 0 0 4 2 4 8 4 8 7 9 5","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":50,"label":"TEL"},{"start":51,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":77,"label":"DATE"},{"start":78,"end":103,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-2370580428879755837","note_text":"Vaillant Annick\n0071755047\n2 8 8 0 1 4 9 0 4 0 9 8 6\n08-05-1988\n02-11-2030","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":26,"label":"TEL"},{"start":27,"end":52,"label":"SECU"},{"start":53,"end":63,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9926822079527134666","note_text":"Professeur Bousquet G.B.\n+330025071274\n1 931267503179\n24-09-1993\n06\/10\/14","entities":[{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":53,"label":"SECU"},{"start":54,"end":64,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":65,"end":73,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-12777332939082992239","note_text":"Dr. Dehaudt Pierre Gaston\n0572711222\n09-03-2021 1 3 0 3 1 9 7 0 2 7 0 1 1 7 0 1 0 9 4 2 9","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE"},{"start":48,"end":63,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":64,"end":89,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1226949609136473452","note_text":"Monsieur ZEPHIR M.","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":18,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7275098875478442983","note_text":"LEMARCHAND B-J.\n02-52-73-37-77\n1 8 7 0 3 8 6 1 3 1 8 7 9\n1 9 0 9 1 9 8 7\n0 1 0 5 2 0 1 5","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":56,"label":"SECU"},{"start":57,"end":72,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":73,"end":88,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6199045882498622736","note_text":"Dr Costard Gg.\n0675327623\n09\/09\/83 10-04-2030\n2 8 3 0 2 7 2 0 8 7 7 2 2","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"TEL"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":71,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-10931104048187172791","note_text":"Madame Berger Elfriede Gerte\n+33273175144\n16-03-1977 17\/01\/16 1 7 7 1 0 2 5 3 5 7 9 9 6","entities":[{"start":7,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":41,"label":"TEL"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":53,"end":61,"label":"DATE"},{"start":62,"end":87,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13579338218599346927","note_text":"15\/04\/87 1 3 0 8 2 0 2 5\n2 8 7 1 0 1 0 2 5 9 1 2 8\n Schloesslen Hilda\n(33)0432527536","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":52,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":84,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9552692617579780928","note_text":"Mauconduit Marie\n+71 5 12 21 50 01\n15\/11\/78 09\/05\/17\n2 7 8 0 4 0 6 9 1 3 6 7 7","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":44,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":78,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-846380954439405788","note_text":"Interne TICKELL JOHN\n00-21-47-11-36\n275 02 01245688\n27\/02\/75\n2 8 0 4 2 0 1 2","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":51,"label":"SECU"},{"start":52,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":76,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-16427706015621362619","note_text":"Madame MARIE LAURE HELENE DANIELLE LEFEVRE\n0767550767","entities":[{"start":7,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":42,"label":"NOM"},{"start":43,"end":53,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17669197114105470335","note_text":"Mme LEVESQUE MARIE-CLAUDE THERESE LOUISE","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":40,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-9294340691671415048","note_text":"Dr Chapuis Marie-France Jacqueline\n07.61.64.53.45\n0 8 0 2 1 9 9 7 1 4 0 3 2 0 1 8\n1 9701 49374 050","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":34,"label":"PRENOM"},{"start":35,"end":49,"label":"TEL"},{"start":50,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":81,"label":"DATE"},{"start":82,"end":98,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-17665403339853025163","note_text":"Interne Valerie KLEIN\nSecr\u00e9tariat 01-37-10-24-76","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":21,"label":"NOM"},{"start":34,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12806790694898522244","note_text":"Madame DUMAS CHANTAL","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":20,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-2029321585823592922","note_text":"Monsieur GEORGES LE GALL","entities":[{"start":9,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":24,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9679057632648985736","note_text":"Monsieur Andre Auguste Ducret\nStandard0 6 - 7 6 - 5 6 - 4 6 - 2 7","entities":[{"start":9,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":29,"label":"NOM"},{"start":38,"end":65,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8731647513703282549","note_text":"09-10-1970 22-02-2030 270 0852478730\nMme Castaignos Georges\n0572036272","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":21,"label":"DATE"},{"start":22,"end":36,"label":"SECU"},{"start":41,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":70,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5501761149222330032","note_text":"0 4 0 9 1 9 7 4 04-08-2029 2 7 4 0 1 0 4 5 2 2 2 2 4\n FALLET ANDREE BERTHE\n0 7 0 7 7 1 5 5 3 4","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":27,"end":52,"label":"SECU"},{"start":54,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":74,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":94,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2001527904508399119","note_text":"Dr. Kurowski Maria Yerana","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":25,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-15932569360560993060","note_text":"Interne FAURE CHRISTIANE\n06.24.43.01.20\n2 2 0 9 1 9 8 4 0 2 0 4 2 0 2 8\n2 8 4 0 2 1 1 6 8 6 4 7 1","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":39,"label":"TEL"},{"start":40,"end":55,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE"},{"start":72,"end":97,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-329015529183512574","note_text":"Professeur Jean Pierre Paul Meroni\nSecr\u00e9tariat +13 4 55 47 60 44","entities":[{"start":11,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":34,"label":"NOM"},{"start":47,"end":64,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14568715936223459028","note_text":"Mme Thery R.\n0132715066\n26-07-2029\n30\/06\/80\n2 800463901504","entities":[{"start":4,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":23,"label":"TEL"},{"start":24,"end":34,"label":"DATE"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":44,"end":58,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-17586707365520832752","note_text":"Interne GENOT A.\n+33121072024\n04\/04\/72 09-04-2025 2 7 2 0 6 1 3 0 4 0 5 9 7","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":29,"label":"TEL"},{"start":30,"end":38,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":75,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-9516998503749240388","note_text":"29\/06\/11 0 1 0 5 1 9 7 9 2790731814868\nPr. Rouille Pierre\n0175340652","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":38,"label":"SECU"},{"start":43,"end":50,"label":"NOM"},{"start":51,"end":57,"label":"PRENOM"},{"start":58,"end":68,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12358172378610047989","note_text":"SERRE M.\n0 1 - 4 6 - 3 7 - 0 5 - 2 6\n08-03-2023 12-04-1971 1 7 1 0 8 6 0 6 7 5 9 9 0","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":6,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE"},{"start":48,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":59,"end":84,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3871511991931108832","note_text":"Dr C. CARRIERE\nAccueil0 7 4 2 2 6 0 0 5 5","entities":[{"start":3,"end":5,"label":"PRENOM"},{"start":6,"end":14,"label":"NOM"},{"start":22,"end":41,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14328088871729225594","note_text":"Pr.Mathieu Christian\n03.67.07.47.04\n09-11-2018 1 8 5 0 6 7 6 2 2 9 4 6 1 27-11-1985","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":46,"label":"DATE"},{"start":47,"end":72,"label":"SECU"},{"start":73,"end":83,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-1262913025802334556","note_text":"Dr. Christiane Dinguidard","entities":[{"start":4,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-8838132033171792663","note_text":"Monsieur RIOTTE R.\n0 4 2 6 4 4 6 2 6 3\n01-11-1994 29-04-2015 1 9 4 0 2 2 0 8 9 5 1 2 5","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":50,"end":60,"label":"DATE"},{"start":61,"end":86,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-16865857510667797836","note_text":"Pr. Simard Patrick\n02-67-34-01-12\n0 4 1 0 2 0 3 0 1 8 5 0 6 5 0 8 1 2 7 7 5 22-05-1985","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":33,"label":"TEL"},{"start":34,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":75,"label":"SECU"},{"start":76,"end":86,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-6209068909472808132","note_text":"JUGLET Marcel Emile\n0072050556\n17\/04\/84 07\/03\/13 1 8 4 1 0 6 7 5 7 5 7 8 5","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":7,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":39,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":40,"end":48,"label":"DATE"},{"start":49,"end":74,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-12132860514685953094","note_text":"24-11-2018 2 83 06 24 729096 27\/01\/83\nDocteur THEVENON GENEVIEVE JEANINE\n+490462456151","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":28,"label":"SECU"},{"start":29,"end":37,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":46,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11952827493629726797","note_text":"Pr PERIN JACQUES\n01 45 41 60 46\n14\/12\/12 05\/05\/74 1 740262044 481","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":40,"label":"DATE"},{"start":41,"end":49,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":50,"end":65,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-274349803817883306","note_text":"CHRISTIAN DUHAZARD","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":18,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-13960835680514139499","note_text":"15\/08\/16 188 11 32 136 729 0 3 0 2 1 9 8 8\nMme. Bagilet Lydie\n+33 3 16 64 70 16","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":26,"label":"SECU"},{"start":27,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":48,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":61,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10325135050101485819","note_text":"M. LEPAGE YVELINE","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-4953084512689894762","note_text":"Pr.RIPPOL CELINE NATHALIE\n00-06-74-36-14\n25-07-2025 29\/01\/85 285 0639660230","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":40,"label":"TEL"},{"start":41,"end":51,"label":"DATE"},{"start":52,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":75,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5200934381797732292","note_text":"Madame GODBERT GISELE ROLANDE\n+ 3 3 0 1 4 6 5 4 1 4 4 6\n1 77 11 72 877 629\n10-10-1977\n26-06-2014","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":29,"label":"PRENOM"},{"start":30,"end":55,"label":"TEL"},{"start":56,"end":74,"label":"SECU"},{"start":75,"end":85,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":86,"end":96,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17413294257221894859","note_text":"Pr. ROLAND METZGER","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":18,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-141448860288847193","note_text":"Professeur Simao Carlos\n0115236037\n25-08-2030 2 2 0 3 1 9 8 7 1 8 7 0 4 9 5 2 2 0 2 2 4","entities":[{"start":11,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":87,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-17578092233199468416","note_text":"11\/11\/16 0 8 0 9 1 9 7 0 2 7 0 0 6 9 9 4 6 4 5 7 0\n Pellerin R.\n+16 4 26 07 36 51","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":52,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":81,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5247888373749180158","note_text":"Pr JOSETTE LECOINTRE\nSecr\u00e9tariat 0735201354","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":20,"label":"NOM"},{"start":33,"end":43,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17868126643371842950","note_text":"Dr BIENNAIS Olivier\n(33) 6 11 23 12 61\n28-08-2018 2 0 0 2 1 9 7 8 2 7 8 0 8 2 1 8 4 9 6 0 9","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":91,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1510712290928636696","note_text":"Monsieur Henrion Raymond Pierre\n0202176202\n09-10-2011 0 4 0 2 1 9 9 9 199 0469566086","entities":[{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":53,"label":"DATE"},{"start":54,"end":69,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":70,"end":84,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-2918906979388679330","note_text":"Monsieur Canville Guillaume\n+ 6 5 1 5 4 2 4 5 0 0 0\n0 7 0 8 2 0 2 9\n26\/11\/72\n1 7 2 0 2 8 9 1 9 5 4 9 3","entities":[{"start":9,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":51,"label":"TEL"},{"start":52,"end":67,"label":"DATE"},{"start":68,"end":76,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":77,"end":102,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-9488391992462434797","note_text":"1 8 3 1 0 0 7 0 0 3 6 7 8\n24\/11\/83\n19\/02\/18\nDocteur GUITTET F.A.\n0744122405","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE"},{"start":52,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":64,"label":"PRENOM"},{"start":65,"end":75,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5462518734163754622","note_text":"Madame ALLARD Marie-Claude","entities":[{"start":7,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":26,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-8373256027558294553","note_text":"Pr LOUGE S-J\n+26 1 03 42 77 33\n28-02-2019 28\/01\/82 1 8 2 1 1 0 9 1 4 5 7 1 4","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":41,"label":"DATE"},{"start":42,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":51,"end":76,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3426495406412937659","note_text":"Mme. Derudder Jacques Jules\n01.77.06.46.25\n15-03-2023 2 9 3 0 9 8 8 1 9 2 3 0 1 26-04-1993","entities":[{"start":5,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":53,"label":"DATE"},{"start":54,"end":79,"label":"SECU"},{"start":80,"end":90,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-6875442115535382207","note_text":"M. CARRE Paulette","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-6749174606639894408","note_text":"1 9 0 0 7 0 5 7 4 1 0 7 9 26\/12\/90 29-01-2022\nInterne AVELINE ELIANE\n0776103313","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":54,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6905495650290323287","note_text":"M M. TOUDIC","entities":[{"start":2,"end":4,"label":"PRENOM"},{"start":5,"end":11,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-17312473541635749463","note_text":"Dr TANGUY JEAN ARMAND\n01 41 43 36 75\n1961078518152 15\/10\/96 2 7 0 4 2 0 1 9","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":50,"label":"SECU"},{"start":51,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":75,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1592649988832026500","note_text":"1 8 2 0 7 2 0 7 0 2 4 6 7 21\/01\/83 06\/11\/20\nMonsieur GUILLEREY JANINE\n0011260030","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE"},{"start":53,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":80,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3709460691459993215","note_text":"Mme. Mocellin Serge\n03-43-01-34-07\n3 0 0 1 2 0 2 6\n1831148 630742\n10\/04\/83","entities":[{"start":5,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE"},{"start":51,"end":65,"label":"SECU"},{"start":66,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-11099454270103877968","note_text":"18-05-1977 07\/03\/13 1 77 05 03 791 513\nInterne Passerat R.\n+33667471425","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":38,"label":"SECU"},{"start":47,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":58,"label":"PRENOM"},{"start":59,"end":71,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14176220714625235992","note_text":"Dr Gallet Christian\n+33 06 14 60 72 34\n11-11-2010 2 8 0 1 1 3 2 9 2 1 9 7 3 2 6 0 4 1 9 8 0","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":75,"label":"SECU"},{"start":76,"end":91,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-2346435257640301234","note_text":"Dupuis Pierre\n0 2 6 6 4 1 6 6 5 6\n1 87 1188904 150 09-07-1987 13-06-2018","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":7,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":33,"label":"TEL"},{"start":34,"end":50,"label":"SECU"},{"start":51,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":72,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15749102523452535241","note_text":"Dr. CHAPPAT SERGE JOSE\n0 0 6 5 6 6 1 0 1 6\n1 9 6 0 1 0 9 3 8 5 5 4 1 05-11-1996 20-09-2020","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":68,"label":"SECU"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":80,"end":90,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9734715004779633023","note_text":"Dr. REBAI AHMED\n04 41 77 74 62\n2 9 0 6 2 0 1 5\n191 06 03 569 818\n0 2 0 5 1 9 9 1","entities":[{"start":4,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":46,"label":"DATE"},{"start":47,"end":64,"label":"SECU"},{"start":65,"end":80,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-6058579717240406552","note_text":"Professeur J-Y Kervinio","entities":[{"start":11,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":23,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-10451872886594324101","note_text":"Mme.MORELLEC P","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":14,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-10840227712245942152","note_text":"Dr. J.-C. Keppy\nSecr\u00e9tariat +66034341671","entities":[{"start":4,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":15,"label":"NOM"},{"start":28,"end":40,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8761077036441447347","note_text":"Interne Vinson J.","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-9639923703308849239","note_text":"M. GUY MICHEL\nTel 0077661770","entities":[{"start":3,"end":6,"label":"PRENOM"},{"start":7,"end":13,"label":"NOM"},{"start":18,"end":28,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-11259743849498380405","note_text":"1 3 0 9 1 9 7 8 1 5 0 1 2 0 2 9 1 7 8 1 2 1 0 5 3 6 6 6 7\nInterne Kaba Djene\n0353216505","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE"},{"start":32,"end":57,"label":"SECU"},{"start":66,"end":70,"label":"NOM"},{"start":71,"end":76,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":87,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4535118474825916967","note_text":"Dr. Turmel Guy Marc Pascal\n( 2 7 ) 0 3 6 6 4 4 2 4 5\n1 7 1 0 2 0 1 6 2 6 0 5 1 9 8 4 2 8 4 0 1 8 9 6 7 1 4 5 2","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":52,"label":"TEL"},{"start":53,"end":68,"label":"DATE"},{"start":69,"end":84,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":85,"end":110,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7690958321130881264","note_text":"Monsieur Deschamps T.-O.\n+33 6 27 67 22 53\n1 4 0 5 1 9 8 0 1 3 0 5 2 0 2 2\n1 8 0 0 7 8 3 1 9 1 6 9 9","entities":[{"start":9,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":59,"end":74,"label":"DATE"},{"start":75,"end":100,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5132713245837775284","note_text":"Madame Annie CONSTANTIN","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":23,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-12425353868339813252","note_text":"Professeur Usseglio Denise\n05-62-41-52-57\n2 0 0 1 0 2 9 8 9 0 7 1 2\n20\/04\/00\n0 4 0 7 2 0 1 3","entities":[{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":41,"label":"TEL"},{"start":42,"end":67,"label":"SECU"},{"start":68,"end":76,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":77,"end":92,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7890093257319890733","note_text":"196 08 77 496169\n29\/07\/96\n14\/05\/12\nMadame Hamza Mahmoud\n(33) 5 77 44 30 34","entities":[{"start":0,"end":16,"label":"SECU"},{"start":17,"end":25,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE"},{"start":42,"end":47,"label":"NOM"},{"start":48,"end":55,"label":"PRENOM"},{"start":56,"end":74,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4336729084419191410","note_text":"M. BRIAND GEORGES PIERRE","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-2890824920335913905","note_text":"Interne Sm DELROUS\nStandard+33 1 75 02 70 45","entities":[{"start":8,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":18,"label":"NOM"},{"start":27,"end":44,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2424465998780030490","note_text":"2 6 0 8 2 0 1 4 2 9 3 1 2 7 6 4 3 3 9 8 8 28-02-1993\nMadame GOURIOU Rene\n+330567774422","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":41,"label":"SECU"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":67,"label":"NOM"},{"start":68,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-95217376167703057","note_text":"Dr.ARSONNAUD CLAUDE\n03-31-32-15-51\n26-08-2029\n2 0 0 8 1 9 8 6\n2 8 6 0 9 9 5 1 8 7 6 9 9","entities":[{"start":3,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":61,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":62,"end":87,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-11950213514965652474","note_text":"GILBERT Michel Alfred\n(33) 0 23 25 43 13\n17\/04\/76 27-11-2026\n1 76 10 19900 862","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":40,"label":"TEL"},{"start":41,"end":49,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":50,"end":60,"label":"DATE"},{"start":61,"end":78,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-4392218234493396544","note_text":"Madame PIERRE ROBERT CHATELLIER\nT\u00e9l\u00e9phone +71172257754","entities":[{"start":7,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":31,"label":"NOM"},{"start":42,"end":54,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6180595202377771383","note_text":"Dr. Lebled Ingrid Janine\n0 1 7 4 3 1 6 0 2 7\n1 7 6 1 0 8 4 5 9 7 9 9 0 0 8 0 7 1 9 7 6 2 7 0 5 2 0 2 9","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":44,"label":"TEL"},{"start":45,"end":70,"label":"SECU"},{"start":71,"end":86,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":87,"end":102,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-12779110279999465645","note_text":"Docteur Bodin Maryvonne Jeanne","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":30,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-17493545590416905674","note_text":"Mme.BARRE ELIANE AMBROISINE\n(33) 05 47 47 12 77\n1 3 0 1 2 0 1 5 14-12-1975 1 7 5 1 1 7 7 4 8 0 7 7 8","entities":[{"start":4,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":47,"label":"TEL"},{"start":48,"end":63,"label":"DATE"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":75,"end":100,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13725491412166704835","note_text":"Mme. Sylvie MATHIEU\n+33 03 21 04 77 75","entities":[{"start":5,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":38,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3397924950772130941","note_text":"2 4 0 2 2 0 1 6 1 6 1 0 1 9 7 0 1 7 0 1 2 7 6 7 6 8 3 5 7\nDr PICHAVANT ANNICK\n+13 3 66 15 17 15","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":32,"end":57,"label":"SECU"},{"start":61,"end":70,"label":"NOM"},{"start":71,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":78,"end":95,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12479146305815780118","note_text":"Monsieur Petit Fabrice\n0606221321\n0 5 1 1 2 0 1 3\n1 940278790 764\n09\/07\/94","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":33,"label":"TEL"},{"start":34,"end":49,"label":"DATE"},{"start":50,"end":65,"label":"SECU"},{"start":66,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-15917670783664056002","note_text":"Professeur MARCELLE MARIE POILVE\n0303366530","entities":[{"start":11,"end":25,"label":"PRENOM"},{"start":26,"end":32,"label":"NOM"},{"start":33,"end":43,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2621967788943715830","note_text":"13\/02\/28 2 9 2 0 2 9 5 7 5 4 6 7 1 30-10-1992\nInterne RILOS Georgette\n+22 06 23 05 22 46","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":88,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5869418815382252554","note_text":"Mme.TACCOEN JEAN-LUC\n0 5 6 3 2 3 0 4 1 2\n2 8 1 0 4 7 2 5 0 7 2 8 5 13\/04\/81 17\/01\/23","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":40,"label":"TEL"},{"start":41,"end":66,"label":"SECU"},{"start":67,"end":75,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":76,"end":84,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-9297978649909416031","note_text":"E.S. SOLEILHAVOUP\nT\u00e9l\u00e9phone 0341301056","entities":[{"start":0,"end":4,"label":"PRENOM"},{"start":5,"end":17,"label":"NOM"},{"start":28,"end":38,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1129837677318829494","note_text":"Pr KLATA Isabelle Marguerite Pierrette Antonina","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":47,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-1920115137836994669","note_text":"Docteur AUDAN J.","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":16,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-10741307016740037635","note_text":"Professeur CLIQUENNOIS JACQUES","entities":[{"start":11,"end":22,"label":"NOM"},{"start":23,"end":30,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-14668159528429033433","note_text":"Docteur SAILLARD ALAIN\n0 0 6 2 5 5 7 6 6 4\n21-12-1987 14\/09\/23 1 8 7 1 1 2 6 6 2 2 4 1 3","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":53,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":54,"end":62,"label":"DATE"},{"start":63,"end":88,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7387214030673305990","note_text":"Mme. Morel H-A.\n0 5 0 7 1 1 0 7 7 7\n30\/10\/12\n1 8 8 1 2 7 3 7 7 6 7 1 7\n0 9 0 5 1 9 8 8","entities":[{"start":5,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":44,"label":"DATE"},{"start":45,"end":70,"label":"SECU"},{"start":71,"end":86,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-11935894037746918446","note_text":"Hung Nguyen Tuong","entities":[{"start":0,"end":4,"label":"PRENOM"},{"start":5,"end":17,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9187434683175505462","note_text":"Monsieur ANDRE EMILE FONTVIEILLE\nTel +33 3 37 25 62 34","entities":[{"start":9,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":32,"label":"NOM"},{"start":37,"end":54,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16691525256715041546","note_text":"Demougin Georgette Marie","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-5294835210323090687","note_text":"12\/12\/27\n1 8708 46 535526\n23\/10\/87\n LESAULNIER Adrien\n0721170401","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":36,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":53,"label":"PRENOM"},{"start":54,"end":64,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13119658367330480777","note_text":"Michel Marcel Joly","entities":[{"start":0,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":18,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-13763894225208373309","note_text":"Pr. JOEL GRAVE\nT\u00e9l\u00e9phone 0147161560","entities":[{"start":4,"end":8,"label":"PRENOM"},{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":25,"end":35,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6975898414112108693","note_text":"Baesa Zamora Gregorio\n+33246064663\n12-09-1970 21-02-2017 2 7 0 0 3 0 9 4 5 5 0 1 2","entities":[{"start":0,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":46,"end":56,"label":"DATE"},{"start":57,"end":82,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7429482599267195242","note_text":"Madame Jacques Joseph Michel TAULERE","entities":[{"start":7,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":36,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-14770850614241449653","note_text":"M SANCHEZ M-L.","entities":[{"start":2,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":14,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-5122023449211945316","note_text":"0 8 0 8 2 0 2 9 2 9 5 0 2 6 1 7 7 4 7 5 9 30-10-1995\nInterne VAILLANT J.R.\n0 7 2 3 1 1 6 5 0 3","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":41,"label":"SECU"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":69,"label":"NOM"},{"start":70,"end":74,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":94,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14696679854317575080","note_text":"Pr. Labuche M\n+330355266463\n20\/12\/29\n2 79 12 12336349\n23-12-1979","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":27,"label":"TEL"},{"start":28,"end":36,"label":"DATE"},{"start":37,"end":53,"label":"SECU"},{"start":54,"end":64,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-1004907662287224993","note_text":"0 8 1 1 1 9 8 0 04\/02\/18\n1 8 0 0 7 6 3 0 0 8 0 5 1\nM. HAMEL ANNE MARIE LOUISE\n0602636536","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":77,"label":"PRENOM"},{"start":78,"end":88,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9008408233718391099","note_text":"Monsieur Villeneuve Odette Edith\n( 3 3 ) 6 4 2 0 4 5 6 5 7\n1 4 0 6 2 0 2 2\n23-11-1988\n2 8 8 0 4 2 5 8 0 1 5 1 9","entities":[{"start":9,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":33,"end":58,"label":"TEL"},{"start":59,"end":74,"label":"DATE"},{"start":75,"end":85,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":86,"end":111,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13469254376234156718","note_text":"1 4 1 1 2 0 0 0 0 8 1 1 2 0 1 2\n2000552138783\n COUSTY M.-D.\n00.06.62.21.22","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE"},{"start":32,"end":45,"label":"SECU"},{"start":47,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":74,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13859169268359496159","note_text":"Mme. A. Derrien","entities":[{"start":5,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":15,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-6923249471493537845","note_text":"Madame PEREZ L\n0752656075\n2 0 0 0 3 1 6 6 8 8 5 7 1\n12\/04\/00\n1 4 0 8 2 0 1 1","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"TEL"},{"start":26,"end":51,"label":"SECU"},{"start":52,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":76,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14060635382438590787","note_text":"15\/03\/21 1 7 7 0 8 2 2 0 3 2 1 9 7 22-04-1977\nM Mailhe Didier Bernard\n0112327471","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":48,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":80,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7307957026364242395","note_text":"RODIER Francoise\n+15 3 56 24 35 34\n1 9 0 8 1 9 9 0 2 3 0 8 2 0 1 8\n1 9 0 1 2 5 1 4 5 2 4 8 6","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":7,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":51,"end":66,"label":"DATE"},{"start":67,"end":92,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1689651684803831793","note_text":"2 9 7 1 0 7 3 5 9 4 4 3 6 2 6 0 9 1 9 9 7 05-12-2011\nM. Doere Jean\n(33)376105312","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE"},{"start":56,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":66,"label":"PRENOM"},{"start":67,"end":80,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13471786056729706738","note_text":"Pr BOURGOIN JEAN-JACQUES ROBERT\n0166424233\n17\/05\/26 25\/12\/77 17702 83 676 563","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":51,"label":"DATE"},{"start":52,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":77,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-4221614974587223031","note_text":"Interne N JOLLY\nT\u00e9l\u00e9phone ( 1 3 ) 6 7 4 6 1 0 0 7 6","entities":[{"start":8,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":15,"label":"NOM"},{"start":26,"end":51,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10942794003919812817","note_text":"Madame LIGNOT MM.\n03.15.07.46.23\n1 8 8 0 1 0 1 2 0 4 7 5 1\n1 8 1 0 1 9 8 8\n1 2 0 2 2 0 1 8","entities":[{"start":7,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":32,"label":"TEL"},{"start":33,"end":58,"label":"SECU"},{"start":59,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":75,"end":90,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-7565459965126812099","note_text":"Mme. Gueulin F.","entities":[{"start":5,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":15,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-14565970926922111915","note_text":"Mme.Grunenwald M.M\n(33)265626703\n2 8 0 2 2 0 2 2 3 0 1 2 1 9 8 5 2 8 5 1 0 1 0 3 7 3 0 3 2","entities":[{"start":4,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":32,"label":"TEL"},{"start":33,"end":48,"label":"DATE"},{"start":49,"end":64,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":65,"end":90,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1066709482500005870","note_text":"Monsieur Robert SANTELLI","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":24,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-16649765892752046341","note_text":"18\/10\/21\n2 7 5 0 6 6 6 6 0 2 0 7 7\n1 9 0 4 1 9 7 5\nPr. Monnet Michel Marcel\n02 73 62 11 24","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":55,"end":61,"label":"NOM"},{"start":62,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":76,"end":90,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14062544446444293100","note_text":"12-12-2011 25\/10\/84 184 0561 182 516\nDr LEGER F.V.\n0577000163","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":20,"end":36,"label":"SECU"},{"start":40,"end":45,"label":"NOM"},{"start":46,"end":50,"label":"PRENOM"},{"start":51,"end":61,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2917486161495043685","note_text":"25\/03\/11 12\/04\/75 1 7 5 0 6 2 4 4 3 8 0 8 3\nInterne MILLET JEANNE LOUISE\n0504105011","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":17,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":18,"end":43,"label":"SECU"},{"start":52,"end":58,"label":"NOM"},{"start":59,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":83,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5554265913419610470","note_text":"M. Rolande Beuvain","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":18,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-2277555992918802083","note_text":"Monsieur CHABREYROUX Andree\n02.72.41.31.04\n1 9 1 0 1 9 9 4 21\/01\/18 2 9 4 0 4 8 8 1 8 8 0 7 1","entities":[{"start":9,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":59,"end":67,"label":"DATE"},{"start":68,"end":93,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-15684701705804307154","note_text":"Madame REMILLY Simone\n06.72.34.43.42\n18-03-1999 06-04-2024 2 9 9 0 3 7 0 0 4 9 3 3 9","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":59,"end":84,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-16737727522244496695","note_text":"2 8 0 8 2 0 2 2 10\/12\/00 2 0 0 0 9 5 0 0 9 8 6 1 6\nInterne Le Sciellour Remi\n0 0 5 7 5 1 0 7 4 0","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":59,"end":71,"label":"NOM"},{"start":72,"end":76,"label":"PRENOM"},{"start":77,"end":96,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10296864710681955089","note_text":"M.YVONNE ERNA GERMAINE RIVET","entities":[{"start":2,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":28,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-6824220025960143692","note_text":"Interne JOUBERT GERMAINE","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-11315993374648343859","note_text":"Francis Lasselin\nT\u00e9l\u00e9phone 03-11-06-43-40","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":27,"end":41,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6272869867904247847","note_text":"Madame FRANCOISE GONZALEZ\nStandard01.15.41.35.25","entities":[{"start":7,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":25,"label":"NOM"},{"start":34,"end":48,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13207934891542690065","note_text":"1 8512 28 679199\n08-12-1985\n22-06-2010\nDocteur La Course Saundra\n+18 0 04 60 16 77","entities":[{"start":0,"end":16,"label":"SECU"},{"start":17,"end":27,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":28,"end":38,"label":"DATE"},{"start":47,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":64,"label":"PRENOM"},{"start":65,"end":82,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5303744887127625594","note_text":"Dr. TRUONG Vang\n00-14-36-54-26\n1 7 5 1 1 7 4 7 2 0 7 9 8 08\/07\/75 21\/07\/11","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":30,"label":"TEL"},{"start":31,"end":56,"label":"SECU"},{"start":57,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":74,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14818116524357142968","note_text":"2 9 0 6 2 0 1 5\n18\/07\/80\n1 8 0 0 3 7 6 7 5 5 6 0 8\nPr. Beugniet Gilles\n(12)0164732045","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":55,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":70,"label":"PRENOM"},{"start":71,"end":85,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7573956005910660092","note_text":"02-12-2028 1 9 0 0 2 4 6 9 2 9 9 3 3 2 5 0 2 1 9 9 0\nDr Baumard-Bondu J.\n+330071152302","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":69,"label":"NOM"},{"start":70,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13783878355880275270","note_text":"Madame LABILLE Yves Jacques Henri\n05.76.72.16.00\n21\/10\/20 1 9 4 0 2 7 1 3 8 5 6 2 4 2 2 0 7 1 9 9 4","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":33,"label":"PRENOM"},{"start":34,"end":48,"label":"TEL"},{"start":49,"end":57,"label":"DATE"},{"start":58,"end":83,"label":"SECU"},{"start":84,"end":99,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-1235413245121472974","note_text":"Dr. DIDIER YVON COMBE\n04.26.32.20.41","entities":[{"start":4,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":21,"label":"NOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10864776971280139767","note_text":"G. Didonna\nSecr\u00e9tariat 0026020304","entities":[{"start":0,"end":2,"label":"PRENOM"},{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":23,"end":33,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-3881766338860457809","note_text":"Interne Maria Rita BERNARDO\n0 5 . 3 1 . 2 1 . 6 5 . 0 6","entities":[{"start":8,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":27,"label":"NOM"},{"start":28,"end":55,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15338053903918283630","note_text":"Monsieur Lionel Leroy","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":21,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-1715319575035015134","note_text":"Dr.CATHERINE YVONNE LOUISE RUCH","entities":[{"start":3,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":31,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4645892292162120478","note_text":"02\/06\/15 18-06-1984 1 8 4 1 1 4 0 6 2 0 7 8 9\nMonsieur Garavello Liliane\n( 6 0 ) 6 2 1 6 5 5 0 4 4","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":19,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":55,"end":64,"label":"NOM"},{"start":65,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":98,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16451406701364574781","note_text":"Professeur FOURNIER A.-R\n+33 05 53 21 07 16\n1 5 0 8 2 0 1 5\n2 9 9 0 5 2 9 2 0 6 5 7 4\n06\/09\/99","entities":[{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":59,"label":"DATE"},{"start":60,"end":85,"label":"SECU"},{"start":86,"end":94,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-18396544551837024887","note_text":"Dr. DOURTHE CATHERINE\n(33)0157760545\n22-05-1985 16-01-2021\n2 8510 92 917 738","entities":[{"start":4,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":48,"end":58,"label":"DATE"},{"start":59,"end":76,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-2948755105485544240","note_text":"1 2 0 1 2 0 1 7\n280 0739865 458\n2 3 0 8 1 9 8 0\nMme DEPUILLE LUCIENNE EMILIENNE\n02.53.50.05.41","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":31,"label":"SECU"},{"start":32,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":52,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":79,"label":"PRENOM"},{"start":80,"end":94,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16523678933201459195","note_text":"JEAN-CLAUDE SCHERER\nAccueil03-37-26-14-54","entities":[{"start":0,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":19,"label":"NOM"},{"start":27,"end":41,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7347600595923046533","note_text":"LOSS'L LILIANE\n0175522115\n28-10-2030 1 7 8 0 6 8 5 2 8 7 7 5 7 25\/02\/78","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":7,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"TEL"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE"},{"start":37,"end":62,"label":"SECU"},{"start":63,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-7534643937422574376","note_text":"Professeur MATTEI A.\n02 64 56 33 70\n296 0357 955 550 1 0 0 5 1 9 9 6 09\/07\/11","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":52,"label":"SECU"},{"start":53,"end":68,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":77,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14471263683280861561","note_text":"Monsieur Jean Louis ARDUIN\nTel 0605431361","entities":[{"start":9,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":26,"label":"NOM"},{"start":31,"end":41,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14469000491528583454","note_text":"Interne BIENNAIS Olivier Michel Serge\n0025735255\n15\/07\/17 2 6 0 1 1 9 7 5 2 7 5 0 4 9 0 6 3 1 1 9 5","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":48,"label":"TEL"},{"start":49,"end":57,"label":"DATE"},{"start":58,"end":73,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":74,"end":99,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-943252858685447615","note_text":"Monsieur GILLET MARCEL\n0 7 0 5 2 6 7 1 2 3\n2 8 5 0 2 4 6 6 6 1 8 6 6\n18\/05\/85\n01\/10\/15","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":68,"label":"SECU"},{"start":69,"end":77,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":78,"end":86,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6626994625964048505","note_text":"11-11-2020\n1 8 1 1 2 8 6 7 0 2 6 4 7\n3 1 0 7 1 9 8 1\nProfesseur Danancher Jacques\n0222322201","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":64,"end":73,"label":"NOM"},{"start":74,"end":81,"label":"PRENOM"},{"start":82,"end":92,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-18445978560480262194","note_text":"Docteur LEGEAI ANDRE JEAN ALBERT\n0044741307\n2 8 7 0 3 0 2 9 1 0 6 7 6\n25\/09\/87\n1 5 0 2 2 0 2 2","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":32,"label":"PRENOM"},{"start":33,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":69,"label":"SECU"},{"start":70,"end":78,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":79,"end":94,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-14960360478341955941","note_text":"Dr.Daniau Germaine Josephine\n01 26 15 16 41\n28810 28606 329 19\/05\/88 06\/07\/10","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":59,"label":"SECU"},{"start":60,"end":68,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":69,"end":77,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-6746194521480497040","note_text":"Interne CORENTIN RAYMOND MARCEL MAILLARD","entities":[{"start":8,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":40,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9294157689053804376","note_text":"Monsieur Galineaud Axel\n(33) 02 24 60 75 76\n28-04-2028 0 8 0 4 2 0 0 0 2 0 0 0 4 1 5 6 1 8 0 9 4","entities":[{"start":9,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":43,"label":"TEL"},{"start":44,"end":54,"label":"DATE"},{"start":55,"end":70,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":71,"end":96,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-15030536320994775358","note_text":"JANVIER PIERRE","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":14,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-8661593894971703372","note_text":"Gastine Kesiah\n+ 3 3 4 7 5 7 4 1 6 3 6\n1 7 8 0 7 3 2 3 6 2 3 2 3\n11\/05\/78\n26\/08\/23","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":64,"label":"SECU"},{"start":65,"end":73,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":74,"end":82,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-2863318601732560038","note_text":"Mme. Bertrand Guy","entities":[{"start":5,"end":13,"label":"NOM"},{"start":14,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-5481569655453157687","note_text":"Madame OUVRY R.\n+33563466345\n21-04-1979 21-10-2018 1 7 9 0 5 7 9 1 2 5 4 0 6","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":28,"label":"TEL"},{"start":29,"end":39,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":40,"end":50,"label":"DATE"},{"start":51,"end":76,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7496693059247322187","note_text":"2 8 1 0 2 0 2 0 09\/02\/92 2 9 2 0 1 6 2 3 3 5 3 0 9\n SAR M-T\n0 2 7 6 3 4 1 3 2 1","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":52,"end":55,"label":"NOM"},{"start":56,"end":59,"label":"PRENOM"},{"start":60,"end":79,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10317426721928599121","note_text":"Mme. A. Laurens","entities":[{"start":5,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":15,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-17293493888677468602","note_text":"M. BLAIN JACQUELINE THERESE RAYMONDE\n0705613145\n2 8 0 5 2 0 1 5 21\/08\/82 1 8 2 0 2 2 9 9 5 7 5 5 6","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":36,"label":"PRENOM"},{"start":37,"end":47,"label":"TEL"},{"start":48,"end":63,"label":"DATE"},{"start":64,"end":72,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":73,"end":98,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-15814044565672401057","note_text":"Interne FRATACCI Jean Baptiste\n+330103376600\n1 0 0 4 1 9 9 8 14-07-2019 2 9 8 0 7 9 9 5 9 7 9 8 3","entities":[{"start":8,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":30,"label":"PRENOM"},{"start":31,"end":44,"label":"TEL"},{"start":45,"end":60,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":61,"end":71,"label":"DATE"},{"start":72,"end":97,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-13539821159187323600","note_text":"Interne JEAN SANGLAN","entities":[{"start":8,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":20,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-3858197425861101640","note_text":"Interne MARIE KREMER\n0 1 3 2 0 3 0 3 3 4","entities":[{"start":8,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":20,"label":"NOM"},{"start":21,"end":40,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14381989434195435135","note_text":"Dr MASSE Colette Eugenie","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-6950969555081936637","note_text":"1 9 5 0 6 0 8 4 5 0 8 3 4\n04-10-1995\n2 7 0 6 2 0 1 3\nProfesseur GOSSELET MICHEL\n0025471017","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":64,"end":72,"label":"NOM"},{"start":73,"end":79,"label":"PRENOM"},{"start":80,"end":90,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6570064839993866258","note_text":"03\/06\/12 0 9 1 0 1 9 8 2 2 8 2 1 2 3 3 9 3 7 5 2 0\nDr. MERZ Michel\n+33 3 72 72 51 22","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":55,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":66,"label":"PRENOM"},{"start":67,"end":84,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6136098957631750571","note_text":"Dr.Pieropan David","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-10368020628156695486","note_text":"2 8 0 3 2 0 1 6 06\/12\/81 1 81 0249 181386\nM Cerclet Remi Eugene\n0122276433","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":41,"label":"SECU"},{"start":44,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":63,"label":"PRENOM"},{"start":64,"end":74,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8236996451199528299","note_text":"01-06-1995 27\/04\/20 2 9 5 0 5 8 0 7 1 9 9 2 6\nPr. BOULEY ROBERT EUGENE\n0503702056","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":50,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":70,"label":"PRENOM"},{"start":71,"end":81,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-2488996559321994448","note_text":"Interne CAUBIN NOEL MICHEL\n+330061651220\n2 9 9 0 2 1 0 3 3 1 9 4 7 16\/04\/99 07\/03\/28","entities":[{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":40,"label":"TEL"},{"start":41,"end":66,"label":"SECU"},{"start":67,"end":75,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":76,"end":84,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-3374946168638996510","note_text":"TOURNAFOND NICOLE\n02 04 61 54 05\n30\/11\/14\n1 7301 35588 548\n1 6 0 1 1 9 7 3","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":32,"label":"TEL"},{"start":33,"end":41,"label":"DATE"},{"start":42,"end":58,"label":"SECU"},{"start":59,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-8716259490486950838","note_text":"1 9 6 0 7 2 3 5 8 4 9 5 1\n12\/12\/96\n2 3 0 9 2 0 2 6\nMadame Bacher M.L\n06.41.11.54.06","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE"},{"start":58,"end":64,"label":"NOM"},{"start":65,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":83,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12593376532442929535","note_text":"1 7 9 0 5 2 1 6 2 7 2 6 0 01\/12\/79 20-02-2013\n BIHOUE FERNAND JOSEPH MARIE\n0 3 4 6 2 1 2 6 2 2","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":47,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":74,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":94,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17753950232111707013","note_text":"Docteur FOUGERA D.-M.\n00 34 66 02 00\n0 9 0 9 2 0 1 7\n1 7 5 0 9 5 1 1 9 4 8 9 4\n26-10-1975","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":52,"label":"DATE"},{"start":53,"end":78,"label":"SECU"},{"start":79,"end":89,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-1329324998095810638","note_text":"Madame R. Gagnard\nStandard+ 3 3 0 7 6 2 3 2 3 6 3 3","entities":[{"start":7,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":17,"label":"NOM"},{"start":26,"end":51,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-8388660181130665590","note_text":"1 7 3 0 6 2 4 4 7 3 7 5 5\n0 3 1 1 1 9 7 3\n18-11-2010\nMme VERDIER MARTINE\n(33) 06 47 10 13 22","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":41,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":42,"end":52,"label":"DATE"},{"start":57,"end":64,"label":"NOM"},{"start":65,"end":72,"label":"PRENOM"},{"start":73,"end":92,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-17157507379030516455","note_text":"BASCOUL Monique","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":15,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-3729215410891957795","note_text":"Pr Ahee Yves Remy Marcel\n+33206266566\n1 7 4 0 5 7 9 5 2 0 6 0 8\n11-02-1974\n28\/03\/30","entities":[{"start":3,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":37,"label":"TEL"},{"start":38,"end":63,"label":"SECU"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":75,"end":83,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-1828914336601628719","note_text":"Yahia BELKACEM\nStandard(33) 6 65 41 76 70","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"PRENOM"},{"start":6,"end":14,"label":"NOM"},{"start":23,"end":41,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14301057058946396453","note_text":"M. Le Bronze Suzanne Jeanne\n04-63-13-41-67\n3 0 0 7 1 9 7 6 17\/10\/26 1 7 6 0 7 3 8 7 9 6 5 9 9","entities":[{"start":3,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":58,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":59,"end":67,"label":"DATE"},{"start":68,"end":93,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5850650516144398906","note_text":"Monsieur BALLAIS JACQUELINE","entities":[{"start":9,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":27,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-6823683145382597140","note_text":"Madame Denise Gabrielle Jacquet","entities":[{"start":7,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":31,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-12966316892338402036","note_text":"Henri Broto","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"PRENOM"},{"start":6,"end":11,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-4318754426328833605","note_text":"Mme.M.-Y. JUANOLA","entities":[{"start":4,"end":9,"label":"PRENOM"},{"start":10,"end":17,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-17632607985518230239","note_text":"Madame Gagnevin Gilberte Angele\n0404221556\n1 9 4 0 2 7 8 0 0 9 3 4 0\n28\/12\/94\n20-02-2025","entities":[{"start":7,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":31,"label":"PRENOM"},{"start":32,"end":42,"label":"TEL"},{"start":43,"end":68,"label":"SECU"},{"start":69,"end":77,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":78,"end":88,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-15977140790147060525","note_text":"2 6 0 6 2 0 2 5\n01\/03\/81\n1 8112 77 058 004\nProfesseur Charneau Patrick Gustave\n02-17-33-50-71","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":42,"label":"SECU"},{"start":54,"end":62,"label":"NOM"},{"start":63,"end":78,"label":"PRENOM"},{"start":79,"end":93,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13506141997640135462","note_text":"Regazzoni Rene Constant\n0556552242\n14-03-2011\n2 9 7 0 2 6 5 3 3 6 5 0 1\n11\/02\/97","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":71,"label":"SECU"},{"start":72,"end":80,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-13304869024233489976","note_text":"Professeur Cornu Rene Henri\n+330523741715\n23\/11\/23 26\/06\/88 28805 78209038","entities":[{"start":11,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":41,"label":"TEL"},{"start":42,"end":50,"label":"DATE"},{"start":51,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":74,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-6579185597350382819","note_text":"Madame Bernard Vanbaelinghem\nTel 02.75.73.04.62","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":28,"label":"NOM"},{"start":33,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6417535996618491366","note_text":"PALLUAU Henri Yves Louis\n0 7 . 0 1 . 1 5 . 6 7 . 3 4\n2 9 3 0 3 7 6 8 2 9 4 0 8\n09-01-1994\n22-04-2029","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":52,"label":"TEL"},{"start":53,"end":78,"label":"SECU"},{"start":79,"end":89,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":90,"end":100,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17697860304860971807","note_text":"2 7 9 0 7 3 6 7 5 4 9 6 1 12\/08\/79 11-08-2024\nMadame LETRONE J\n+33735035211","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":34,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":53,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":62,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":75,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16724505446885192219","note_text":"08\/12\/22 2 8 4 0 5 4 3 8 3 1 1 0 2 28-07-1984\nM.Cari Nicomede Aline\n(33) 1 02 21 77 12","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":48,"end":52,"label":"NOM"},{"start":53,"end":67,"label":"PRENOM"},{"start":68,"end":86,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-713065596109692830","note_text":"Madame Morelle Josiane\n01 15 37 14 50\n2 5 0 7 2 0 2 0\n2 8 4 0 6 1 9 5 7 4 8 8 3\n10\/08\/84","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":22,"label":"PRENOM"},{"start":23,"end":37,"label":"TEL"},{"start":38,"end":53,"label":"DATE"},{"start":54,"end":79,"label":"SECU"},{"start":80,"end":88,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-13980882123432361583","note_text":"CHARLES CAMILLE QUIDEM","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"PRENOM"},{"start":16,"end":22,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-16986080185821097012","note_text":"03-07-1982 05\/01\/28 2 8 2 0 4 4 9 7 7 6 4 1 2\nDr Lecable Bruno\n(33) 5 17 10 45 02","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":49,"end":56,"label":"NOM"},{"start":57,"end":62,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":81,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5772408275829230756","note_text":"M. Dominique Fouchaux","entities":[{"start":3,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":21,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-3953580599887000620","note_text":"Mme. MONTEIL LOUIS JEAN","entities":[{"start":5,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":23,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-11998137860715960418","note_text":"2 9 0 7 1 9 9 1 05-10-2018\n1910363220 009\n RAIMBERT T.J.\n01.73.35.46.40","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":16,"end":26,"label":"DATE"},{"start":27,"end":41,"label":"SECU"},{"start":43,"end":51,"label":"NOM"},{"start":52,"end":56,"label":"PRENOM"},{"start":57,"end":71,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-14518986635459611644","note_text":"Dr. DELAYE YANNICK","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":18,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-16697633066937534208","note_text":"Monsieur Leday Pierrette","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-7226321202364695770","note_text":"Monsieur Heitzmann Mariette Mathilde","entities":[{"start":9,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":36,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-2202932678810918239","note_text":"T Berranger","entities":[{"start":0,"end":1,"label":"PRENOM"},{"start":2,"end":11,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-5388367255817729139","note_text":"Interne Jeannine Josette Staub","entities":[{"start":8,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":30,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-9726603295802587423","note_text":"Pr. Garric Regine Mercedes Chantal","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":34,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-17737179156933760688","note_text":"Interne M.M. ALLAIN\nStandard00 02 46 61 63","entities":[{"start":8,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":19,"label":"NOM"},{"start":28,"end":42,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-200487482452732655","note_text":"Interne SCHAEFFER SYLVAIN RENE ROBERT\n0367621536\n14-06-2016 2 8 4 0 1 0 8 0 9 9 5 0 7 0 2 0 6 1 9 8 4","entities":[{"start":8,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":37,"label":"PRENOM"},{"start":38,"end":48,"label":"TEL"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE"},{"start":60,"end":85,"label":"SECU"},{"start":86,"end":101,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-7533582356422238495","note_text":"Docteur SERGE ANTOINE PAUL","entities":[{"start":8,"end":21,"label":"PRENOM"},{"start":22,"end":26,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-12894964289890377478","note_text":"20\/11\/81 17-09-2010\n2 8 1 0 1 1 9 3 5 1 1 8 6\nInterne Drame A\n00.73.43.60.23","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":9,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":61,"label":"PRENOM"},{"start":62,"end":76,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4306284567036539270","note_text":"Le Bot D.-G\n0132761740\n296 0249 038 135\n28-03-1996\n2 5 0 2 2 0 1 5","entities":[{"start":0,"end":6,"label":"NOM"},{"start":7,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":22,"label":"TEL"},{"start":23,"end":39,"label":"SECU"},{"start":40,"end":50,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":51,"end":66,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-8382914309669586852","note_text":"Arnoult Jean Rene\n0761044740\n28-02-2026 31\/01\/91 1 9 1 1 0 0 5 5 0 3 2 9 9","entities":[{"start":0,"end":7,"label":"NOM"},{"start":8,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":28,"label":"TEL"},{"start":29,"end":39,"label":"DATE"},{"start":40,"end":48,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":49,"end":74,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-3014750927749678185","note_text":"1 7 6 0 1 4 6 9 2 5 3 3 7\n03-07-1976\n12-08-2022\nMme Sastre Alain Jean-Paul\n0 2 1 2 6 5 4 6 2 2","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE"},{"start":52,"end":58,"label":"NOM"},{"start":59,"end":74,"label":"PRENOM"},{"start":75,"end":94,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7640769348459618233","note_text":"De La Roche Saint Andre A.\n04-14-00-16-23\n2 4 0 6 1 9 9 3 26-04-2027\n293 12 92633 046","entities":[{"start":0,"end":23,"label":"NOM"},{"start":24,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":41,"label":"TEL"},{"start":42,"end":57,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":58,"end":68,"label":"DATE"},{"start":69,"end":85,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-17551821125875445102","note_text":"Professeur COHEN J.\n(33) 03 71 11 51 54\n1 7 9 1 1 3 4 8 2 5 8 6 9\n10\/12\/79\n20-02-2010","entities":[{"start":11,"end":16,"label":"NOM"},{"start":17,"end":19,"label":"PRENOM"},{"start":20,"end":39,"label":"TEL"},{"start":40,"end":65,"label":"SECU"},{"start":66,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":75,"end":85,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-17737036163154266917","note_text":"2 790305544355\n13\/03\/79\n15\/05\/21\nMonsieur Brugiere Marcel Marc\n(17)0246021223","entities":[{"start":0,"end":14,"label":"SECU"},{"start":15,"end":23,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":24,"end":32,"label":"DATE"},{"start":42,"end":50,"label":"NOM"},{"start":51,"end":62,"label":"PRENOM"},{"start":63,"end":77,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16003846868145444909","note_text":"Dr MICHELLE YVETTE ZANOLIN\nT\u00e9l\u00e9phone 0125511612","entities":[{"start":3,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":26,"label":"NOM"},{"start":37,"end":47,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-12712861551096541002","note_text":"Professeur MACOIN R.\n00 01 23 27 10\n04-08-1988 03\/05\/23\n1 8 8 0 6 1 2 1 2 9 0 3 1","entities":[{"start":11,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":46,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":47,"end":55,"label":"DATE"},{"start":56,"end":81,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-4731251632664309856","note_text":"Interne LE ROLLAND PASCALE\n+330467011530\n1 4 0 3 2 0 2 0\n15\/05\/95\n295 0820 266 241","entities":[{"start":8,"end":18,"label":"NOM"},{"start":19,"end":26,"label":"PRENOM"},{"start":27,"end":40,"label":"TEL"},{"start":41,"end":56,"label":"DATE"},{"start":57,"end":65,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":66,"end":82,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5449157353185656195","note_text":"M.E.J. Jouan\n+33 02 41 76 74 47","entities":[{"start":2,"end":6,"label":"PRENOM"},{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":31,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10779911298139395691","note_text":"Pr. Lemarchand C\n+33422354340\n24\/10\/00 2 5 0 9 2 0 1 0\n100 0682444 864","entities":[{"start":4,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":29,"label":"TEL"},{"start":30,"end":38,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":39,"end":54,"label":"DATE"},{"start":55,"end":70,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-12224790180155476016","note_text":"Madame Danoy H","entities":[{"start":7,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":14,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-1660947521934907602","note_text":"1 0 0 3 2 0 1 5 0 3 1 0 1 9 7 9 279 01 31509 146\nM.RAFANANENENA S.H.\n01-27-54-34-12","entities":[{"start":0,"end":15,"label":"DATE"},{"start":16,"end":31,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":32,"end":48,"label":"SECU"},{"start":51,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":83,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10835462576287081106","note_text":"Dr.BOUCHARD G.\n0317717601\n1 9 3 1 0 8 3 2 9 2 8 6 6\n28-01-1993\n20\/10\/13","entities":[{"start":3,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":14,"label":"PRENOM"},{"start":15,"end":25,"label":"TEL"},{"start":26,"end":51,"label":"SECU"},{"start":52,"end":62,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":63,"end":71,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-5537186019279937690","note_text":"Dr.ROBERT LUCETTE ROLANDE HENRIETTE\n0 7 0 4 2 7 0 3 7 1\n05-07-1994 04-07-2027 1 94 03 26694611","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":35,"label":"PRENOM"},{"start":36,"end":55,"label":"TEL"},{"start":56,"end":66,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":67,"end":77,"label":"DATE"},{"start":78,"end":94,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-6595828019292876388","note_text":"Dr R-C. Isbled","entities":[{"start":3,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":14,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-17660129540928700265","note_text":"Dal Borgo Christian","entities":[{"start":0,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":19,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-385640124701222083","note_text":"26\/10\/23\n1 9 2 1 0 1 8 2 9 6 5 5 5\n28\/09\/92\nM RIALLOT ANDREE EDITH FRANCINE\n02 61 07 03 35","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":34,"label":"SECU"},{"start":35,"end":43,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":46,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":75,"label":"PRENOM"},{"start":76,"end":90,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-1811400144020821384","note_text":"Monsieur Protat D\n0 6 4 4 3 3 5 3 4 1\n04-04-1996 1 0 0 4 2 0 2 5\n2 9 6 0 7 3 4 7 8 8 1 6 0","entities":[{"start":9,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":37,"label":"TEL"},{"start":38,"end":48,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":49,"end":64,"label":"DATE"},{"start":65,"end":90,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1304654880616989682","note_text":"M. Cherdo Jean-Paul","entities":[{"start":3,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":19,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-4751943264644567302","note_text":"Mme. D. MARTIN\nTel 0 6 7 4 2 0 5 1 7 1","entities":[{"start":5,"end":7,"label":"PRENOM"},{"start":8,"end":14,"label":"NOM"},{"start":19,"end":38,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-4923531563389131984","note_text":"10-05-1979 04\/12\/14 2 7 9 1 1 2 4 3 9 3 0 5 2\n Ladureau-Beck Mauricette Jeannine\n0031754302","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":11,"end":19,"label":"DATE"},{"start":20,"end":45,"label":"SECU"},{"start":47,"end":60,"label":"NOM"},{"start":61,"end":80,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":91,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9070998279315571629","note_text":"Dr PIGET CHRISTIANE JEANNINE\n0324135367\n13\/12\/28 24-12-1976 2 7 6 1 0 0 7 4 1 7 9 1 8","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":28,"label":"PRENOM"},{"start":29,"end":39,"label":"TEL"},{"start":40,"end":48,"label":"DATE"},{"start":49,"end":59,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":60,"end":85,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-1844794898976694821","note_text":"31\/10\/83 1 5 0 4 2 0 1 0 2 8 3 0 9 7 7 9 0 3 4 7 5\nDr. ROSSIGNOL Marie Madeleine\n02 72 61 57 64","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":55,"end":64,"label":"NOM"},{"start":65,"end":80,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":95,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-13730172018812400043","note_text":"Monsieur GUY LEBARD\nTel 00.22.27.11.17","entities":[{"start":9,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":19,"label":"NOM"},{"start":24,"end":38,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-7479977346178510920","note_text":"Pr PAGET JOSEPHINE MARY\n0143630521\n1 9 1 0 2 0 1 1 2 75 1071015098 24\/04\/75","entities":[{"start":3,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":50,"label":"DATE"},{"start":51,"end":66,"label":"SECU"},{"start":67,"end":75,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-16181766090203095183","note_text":"Mme VIMONT MADELEINE\n00.03.33.26.72\n03-05-2022 19710 36 802 455 18-04-1997","entities":[{"start":4,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":35,"label":"TEL"},{"start":36,"end":46,"label":"DATE"},{"start":47,"end":63,"label":"SECU"},{"start":64,"end":74,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-6913522861660713288","note_text":"1 7 9 0 3 5 6 7 3 6 4 3 0\n13-02-1979\n14\/11\/19\n BOCQUE MICHELLE DENISE GEORGETTE\n( 8 8 ) 0 7 2 7 7 2 1 2 1 6","entities":[{"start":0,"end":25,"label":"SECU"},{"start":26,"end":36,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":37,"end":45,"label":"DATE"},{"start":47,"end":53,"label":"NOM"},{"start":54,"end":79,"label":"PRENOM"},{"start":80,"end":107,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9728430821502142922","note_text":"23\/02\/15\n06\/04\/77\n27705 70587936\nMonsieur Thys S.R\n02 05 01 20 22","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":17,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":18,"end":32,"label":"SECU"},{"start":42,"end":46,"label":"NOM"},{"start":47,"end":50,"label":"PRENOM"},{"start":51,"end":65,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10946079629408041313","note_text":"M ASTIER Gilberte","entities":[{"start":2,"end":8,"label":"NOM"},{"start":9,"end":17,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-1380689106300906371","note_text":"11\/02\/00 0 9 0 9 2 0 2 2 10004 64412203\nMme. Labruyere Gilbert Armand\n+110531244120","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE"},{"start":25,"end":39,"label":"SECU"},{"start":45,"end":54,"label":"NOM"},{"start":55,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":83,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-15521486641043339367","note_text":"Monsieur Hecht P\n05-36-62-64-75\n2 1 0 6 1 9 7 3 07\/08\/18 1 7 3 1 0 5 5 1 2 4 4 6 0","entities":[{"start":9,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":16,"label":"PRENOM"},{"start":17,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":48,"end":56,"label":"DATE"},{"start":57,"end":82,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-2252027576774471281","note_text":"M. GRONDIN M.\n0142211430\n25-03-2030 1 7 8 0 6 8 9 7 6 0 2 5 8 0 9 0 9 1 9 7 8","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"NOM"},{"start":11,"end":13,"label":"PRENOM"},{"start":14,"end":24,"label":"TEL"},{"start":25,"end":35,"label":"DATE"},{"start":36,"end":61,"label":"SECU"},{"start":62,"end":77,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
{"note_id":"gen-3214665989735233197","note_text":"Mme. PAVEL ARKADIEVITCH KARAPETIANZ","entities":[{"start":5,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":35,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-855176425863466196","note_text":"M Chaigneau Robert\n03 27 56 72 62\n07\/12\/91 18\/12\/15 2 9 1 0 5 2 8 8 8 3 7 9 9","entities":[{"start":2,"end":11,"label":"NOM"},{"start":12,"end":18,"label":"PRENOM"},{"start":19,"end":33,"label":"TEL"},{"start":34,"end":42,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":43,"end":51,"label":"DATE"},{"start":52,"end":77,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-7072849839673020158","note_text":"Interne Beaudouin Jeanne","entities":[{"start":8,"end":17,"label":"NOM"},{"start":18,"end":24,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-9068304711524379789","note_text":"Monsieur C. MAUGEIX\nTel 00 47 50 56 32","entities":[{"start":9,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":19,"label":"NOM"},{"start":24,"end":38,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-639961286662526606","note_text":"P. GERVOIS","entities":[{"start":0,"end":2,"label":"PRENOM"},{"start":3,"end":10,"label":"NOM"}]}
{"note_id":"gen-16402049157507632030","note_text":"Docteur B.L. Samier\nSecr\u00e9tariat 00 74 26 43 50","entities":[{"start":8,"end":12,"label":"PRENOM"},{"start":13,"end":19,"label":"NOM"},{"start":32,"end":46,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-10813484202192352832","note_text":"Professeur BALLAIRE P.G.\n( 3 3 ) 0 3 6 1 0 4 4 1 6 4\n2 8 0 9 2 0 1 1\n25-08-1982\n2 8 2 0 2 9 8 2 0 2 4 7 1","entities":[{"start":11,"end":19,"label":"NOM"},{"start":20,"end":24,"label":"PRENOM"},{"start":25,"end":52,"label":"TEL"},{"start":53,"end":68,"label":"DATE"},{"start":69,"end":79,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":80,"end":105,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-5132350398742452085","note_text":"03-11-2028 2 7 7 0 5 1 0 7 8 8 5 0 9 12-12-1977\nDocteur Le Goff Louis\n01 71 17 32 42","entities":[{"start":0,"end":10,"label":"DATE"},{"start":11,"end":36,"label":"SECU"},{"start":37,"end":47,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":56,"end":63,"label":"NOM"},{"start":64,"end":69,"label":"PRENOM"},{"start":70,"end":84,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-6278284346768526640","note_text":"31\/10\/29\n1 0 1 0 1 9 8 0\n2 8 0 1 1 4 1 4 9 4 7 6 0\nInterne Berthet Gustave Marie\n0046723641","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":59,"end":66,"label":"NOM"},{"start":67,"end":80,"label":"PRENOM"},{"start":81,"end":91,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-16857455134320100230","note_text":"Docteur Garnier M.M.","entities":[{"start":8,"end":15,"label":"NOM"},{"start":16,"end":20,"label":"PRENOM"}]}
{"note_id":"gen-4523803695852298358","note_text":"Mme BRUAK BERNARD\n(33) 4 15 50 02 77\n25\/07\/11 31-10-1970 2 7 0 0 1 9 0 4 6 6 6 6 6","entities":[{"start":4,"end":9,"label":"NOM"},{"start":10,"end":17,"label":"PRENOM"},{"start":18,"end":36,"label":"TEL"},{"start":37,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":56,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":57,"end":82,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-6431867075423929915","note_text":"Dr. PONTILLE JACQUES PIERRE\n0731671222\n1 9409 58521 663 3 0 0 7 1 9 9 4 26\/06\/22","entities":[{"start":4,"end":12,"label":"NOM"},{"start":13,"end":27,"label":"PRENOM"},{"start":28,"end":38,"label":"TEL"},{"start":39,"end":55,"label":"SECU"},{"start":56,"end":71,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":72,"end":80,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10867858751988986889","note_text":"08\/03\/10 2 7 0 1 1 9 8 7 2 8 7 0 1 5 3 4 0 1 2 1 1\nDr Stoss Philippe\n+33507422170","entities":[{"start":0,"end":8,"label":"DATE"},{"start":9,"end":24,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":25,"end":50,"label":"SECU"},{"start":54,"end":59,"label":"NOM"},{"start":60,"end":68,"label":"PRENOM"},{"start":69,"end":81,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-5387801909959837495","note_text":"M. Fernand Laborde\nTel 07-05-64-42-64","entities":[{"start":3,"end":10,"label":"PRENOM"},{"start":11,"end":18,"label":"NOM"},{"start":23,"end":37,"label":"TEL"}]}
{"note_id":"gen-9534183842479549679","note_text":"Louet J.-C.\n0621573054\n2 8 7 1 1 3 2 8 3 2 0 5 6 1 2 0 1 1 9 8 8 03-01-2027","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":6,"end":11,"label":"PRENOM"},{"start":12,"end":22,"label":"TEL"},{"start":23,"end":48,"label":"SECU"},{"start":49,"end":64,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":65,"end":75,"label":"DATE"}]}
{"note_id":"gen-10529339871171344531","note_text":"MULET GISELE BERNADETTE\n0014421503\n28-07-2024 26\/07\/71 2 7111 39 044 457","entities":[{"start":0,"end":5,"label":"NOM"},{"start":6,"end":23,"label":"PRENOM"},{"start":24,"end":34,"label":"TEL"},{"start":35,"end":45,"label":"DATE"},{"start":46,"end":54,"label":"DATE_NAISSANCE"},{"start":55,"end":72,"label":"SECU"}]}
{"note_id":"gen-8807847093990101430","note_text":"Madame TAMOYAN Tahar\n0072527411\n07-07-2029 29102 22 820 484 2 6 0 2 1 9 9 1","entities":[{"start":7,"end":14,"label":"NOM"},{"start":15,"end":20,"label":"PRENOM"},{"start":21,"end":31,"label":"TEL"},{"start":32,"end":42,"label":"DATE"},{"start":43,"end":59,"label":"SECU"},{"start":60,"end":75,"label":"DATE_NAISSANCE"}]}
